<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>नौकरी on JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A5%80/</link>
    <description>Recent content in नौकरी on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Mar 2018 13:24:02 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A5%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवा कस लें कमर, 22 मार्च को यहां 2100 खाली पदों के लिए होंगे इंटरव्यू</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bumper-jobs-for-unemployed-youth/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 13:24:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bumper-jobs-for-unemployed-youth/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए अच्छी खबर है। 22 मार्च को 2100 खाली पदों के लिए इंटरव्यू होंगे। ज्यादा जानकारी के लिए आगे पढ़ें&amp;hellip;  क्षेत्रीय सेवायोजन कार्यालय देहरादून में 22 मार्च को बेरोजगारों के लिए विशाल रोजगार मेले का आयोजन किया जा रहा है, जिसमें देश के नामी होटल, रेस्टोरेंट व रिजार्ट आदि में रिक्त 2100 पदों के लिए साक्षात्कार होंगे।
गढ़वाल विवि के सेवायोजन सूचना एवं मंत्रणा केंद्र के उप प्रमुख ने इस बात की जानकारी देते हुए बताया कि रिक्त पदों के लिए न्यूनतम शैक्षणिक योग्यता 10वीं पास है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>युवाओं के लिए खुशखबरी, बस छह दिन बाद यहां होने वाली है बंपर भर्तियां, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/recruitment-2018-for-youths-in-job-fair-dehradun/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Mar 2018 08:28:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/recruitment-2018-for-youths-in-job-fair-dehradun/</guid>
      <description>अगर आप बेरोजगार हैं तो जल्दी करें, कहीं मौका हाथ से निकल न जाए।   उत्तराखंड कौशल विकास मिशन, टूरिज्म एंड हॉस्पिटैलिटी स्किल काउंसिल के सहयोग से मॉडल कॅरिअर सेंटर क्षेत्रीय सेवायोजन दफ्तर देहरादून परिसर में 22 मार्च को सुबह 8:30 बजे से रोजगार मेले का आयोजन किया जाएगा।

जिला सेवायोजन अधिकारी प्रियंका गड़िया ने बताया रोजगार मेले में टूरिज्म, हॉस्पिटैलिटी क्षेत्र की करीब 15 कंपनियां प्रतिभाग कर रही हैं। बताया कि मेले में प्रतिभाग करने के लिए वांछनीय शैक्षिक योग्यता दसवीं, 12वीं, डिप्लोमा इन होटल मैनेजमेंट, स्नातक होटल मैनेजमेंट, एमबीए (एचआर/एचएम) होनी जरूरी है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंडियन आर्मी में भर्ती होने की चाह है तो चले आइए, यहां मिलेगा सुनहरा मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-bharti-rally/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 12:08:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-bharti-rally/</guid>
      <description>इंडियन आर्मी में भर्ती होने की चाह रखने वाले युवाओं की लिए अच्छी खबर है। जल्दी उन्हें आर्मी में भर्ती होने का मौका मिलेगा। वीसी गब्बर सिंह आर्मी कैंप कौड़िया में गढ़वाल के युवाओं के लिए तीन अप्रैल से भर्ती रैली का आयोजन किया जा रहा है। कर्नल आरएस चट्ठा ने बताया कि जिलाधिकारी के साथ हुई बैठक में स्थानीय अधिकारियों को सहयोग के निर्देश दिए गए हैं।
जिला प्रशासन से मिली जानकारी के अनुसार तीन अप्रैल को उत्तरकाशी, चार को टिहरी, पांच को पौड़ी, छह को रुद्रप्रयाग, सात को चमोली, आठ को हरिद्वार, नौ को देहरादून जिले के युवाओं को भर्ती रैली में शामिल किया जाएगा, जबकि 10 से 14 अप्रैल तक चयनित युवाओं का मेडिकल व शैक्षणिक प्रमाणपत्रों की जांच की जाएगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exclusive: सरकार की मुहर के बाद Group &#39;C&#39; भर्ती परीक्षा में हुआ यह बड़ा बदलाव</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/big-change-in-group-c-exam/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 13:34:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/big-change-in-group-c-exam/</guid>
      <description>समूह ‘ग’ श्रेणी के रिक्त पदों की भर्ती परीक्षा में बड़ा बदलाव किया गया है। अधीनस्थ सेवा चयन आयोग के प्रस्ताव पर सरकार ने इसके लिए सैद्घांतिक सहमति दे दी है।   समूह ‘ग’ श्रेणी परीक्षा को ऑनलाइन कराने के लिए कवायद शुरू हो गई है। इससे भर्ती प्रक्रिया में तेजी आने के साथ ही लिखित परीक्षाएं आयोजित करने पर कम खर्च होगा। जिन पदों की भर्ती में आवेदन करने वाले अभ्यर्थियों की संख्या कम है, उन परीक्षाओं को आयोग ऑनलाइन कराने में प्राथमिकता देगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सरकारी हॉस्पिटल में नौकरी का मौका, पीजी डिग्री/ डिप्लोमा होल्डर कर सकते हैं अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/government-jobs-in-esic-hospital/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 07:52:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/government-jobs-in-esic-hospital/</guid>
      <description>ईएसआईसी हॉस्पिटल, कोलकाता ने सीनियर रेजीडेंट के कुल 30 पदों पर भर्तियां निकाली है। साक्षात्कार की तिथि 06 मार्च, 2018 है। आगे जानिए अन्य जरूरी डिटेल्स&amp;hellip;.  वेबसाइट : www.esic.nic.in  कुल पदः 38 पद का नाम : सीनियर रेजीडेंट साक्षात्कार की तिथि: 06 मार्च, 2018  शैक्षणिक योग्यता : एमसीआई से मान्यताप्राप्त पीजी डिग्री/ डिप्लोमा आयु सीमा : अधिकतम 35 वर्ष आवेदन शुल्क : निःशुल्क  ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार दस्तावेजों की मूल प्रतियों और अन्य प्रमाणपत्रों को साथ लेकर निर्धारित पते पर सुबह 9:00 बजे साक्षात्कार के लिए उपस्थित हों। साक्षात्कार का पता : ईएसआईसी हॉस्पिटल एंड ओडीसी (ईजेड) डायमंड हार्बर रोड, जोका, कोलकाता, 700104</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ग्रेजुएट्स के लिए सेंट्रल रिसर्च इंस्टीट्यूट में बंपर नौकरी, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jobs-in-central-research-for-dryland-institute-apply/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 07:52:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jobs-in-central-research-for-dryland-institute-apply/</guid>
      <description>सेंट्रल रिसर्च इंस्टीट्यूट फॉर ड्रायलैंड एग्रीकल्चर में यंग प्रोफेशनल और ऑफिस असिस्टेंट के कुल 28 पद रिक्त हैं। इन पदों पर 21 वर्ष से लेकर 45 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आगे जानिए अन्य जरूरी डिटेल्स&amp;hellip;  वेबसाइट : www.crida.in कुल पदः 28  पदों के नाम : यंग प्रोफेशनल और ऑफिस असिस्टेंट साक्षात्कार की तिथियां : 12, 13 व 14 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>