<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/</link>
    <description>Recent content on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Apr 2018 07:41:10 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए BECIL में नौकरी का मौका, 30 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/becil-recruitment-2018-notification-for-the-recruitment-for-90-posts-of-pcm-and-pcc/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 07:41:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/becil-recruitment-2018-notification-for-the-recruitment-for-90-posts-of-pcm-and-pcc/</guid>
      <description>बीईसीआईएल ने पेशेंट केयर मैनेजर और पेशेंट केयर कोऑर्डिनेटर के 90 पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें-    Broadcast Engineering Consultants India (BECIL)  कुल पद : 90 पदों का नाम : पेशेंट केयर मैनेजर और पेशेंट केयर कोऑर्डिनेटर शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार आयु : 35/40 वर्ष (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए कोलफील्ड्स में नौकरी का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ecl-recruitment-2018-for-117-mining-sirdar-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 07:41:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ecl-recruitment-2018-for-117-mining-sirdar-posts/</guid>
      <description>ईस्टर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड ने माइन सरदार और टेक्निकल एवं सर्वेयर के 117 पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें-    ईस्टर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड (ECL ) पदों का विवरण: माइन सरदार और टेक्निकल एवं सर्वेयर शैक्षणिक योग्यता: 10+2वीं उत्तीर्ण तथा माइनिंग सरदारशिप में सर्टिफिकेट व निर्धारित अन्य योग्यताएं। आयु सीमा : 18 से 38 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NSIC में अकाउंट ऑफिसर के पद पर वैकेंसी, 28 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nsic-recruitment-2018-notification-released-apply-online-application-for-19-accounts-officer-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 07:41:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nsic-recruitment-2018-notification-released-apply-online-application-for-19-accounts-officer-posts/</guid>
      <description>नेशनल स्मॉल कॉर्पोरेशन लिमिटेड ने अकाउंट ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन के लिए अंतिम तिथि 28 अप्रैल है। उम्मीदवार सबसे पहले ऑनलाइन आवेदन करें, उसके प्रिंटआउट के साथ मांगे गए दस्तावेजों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।  NSIC : नेशनल स्मॉल कॉर्पोरेशन लिमिटेड कुल पद: 19 पद का विवरण: अकाउंट ऑफिसर शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त बोर्ड/यूनिवर्सिटी से बी.कॉम या एम.कॉम या अन्य निर्धारित योग्यताएं। आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8वीं पास के लिए कोलफील्ड्स लिमिटेड 672 पदों पर वैकेंसी, नि:शुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/secl-recruitment-2018-apply-online-for-672-trade-apprentice-vacancies/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 07:40:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/secl-recruitment-2018-apply-online-for-672-trade-apprentice-vacancies/</guid>
      <description>साउथ ईस्टर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड में अप्रेंटिस के पदों पर बंपर वैकेंसी निकली है। मान्यताप्राप्त संस्थान से 8वीं/10वीं पास तथा संबंधित ट्रेड में आई.टी.आई डिप्लोमा पास उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  साउथ ईस्टर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड (SECL) कुल पद - 672 पद का विवरण: अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 8वीं/10वीं पास तथा संबंधित ट्रेड में आई.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>39 हजार अध्यापकों की भर्ती का रास्ता साफ, उत्तर प्रदेश माध्यमिक शिक्षा सेवा चयन बोर्ड का गठन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/39-thousand-teachers-recruitment-uttar-pradesh-madhayamik-shiksha-seva-chayan-board-established/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 08:42:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/39-thousand-teachers-recruitment-uttar-pradesh-madhayamik-shiksha-seva-chayan-board-established/</guid>
      <description>छह माह से अधिक के इंतजार के बाद आखिरकार उत्तर प्रदेश माध्यमिक शिक्षा सेवा चयन बोर्ड का गठन हो गया। इसके साथ ही टीजीटी-पीजीटी व अशासकीय विद्यालयों में करीब 26700 पदों पर भर्ती का इंतजार खत्म हो गया सकेगा। वहीं बीटीसी अभ्यर्थियों के लिए 12460 पदों पर सहायक अध्यापक भर्ती को हरी झंडी मिल गई है। इन दो बड़े फैसलों के बाद अध्यापकों और सहायक अध्यापकों के करीब 39161 पदों पर अटकी भर्ती को लेकर रास्ता साफ हो गया है। राज्यपाल की मंजूरी के बाद सरकार ने चयन बोर्ड के अध्यक्ष समेत छह सदस्यों के नामों की घोषणा कर दी। सरकार ने पूर्व आईएएस वीरेश कुमार को चयन बोर्ड का अध्यक्ष नियुक्ति किया है। उनके साथ डॉ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास उम्मीदवारों को HSSC दे रहा है नौकरी का मौका, 42 वर्ष तक आयु वाले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hssc-recruitment-2018-notification-released-for-17-steno-typist-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 07:35:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hssc-recruitment-2018-notification-released-for-17-steno-typist-posts/</guid>
      <description>हरियाणा कर्मचारी चयन आयोग ने स्टेनो टाइपिस्ट के 17 पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें-  हरियाणा कर्मचारी चयन आयोग (HSSC)
कुल पद : 17
पद का विवरण : स्टेनो टाइपिस्ट शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त बोर्ड/यूनिवर्सिटी से प्रथम श्रेणी में 10+2/स्नातक या समकक्ष योग्यता आयु सीमा : 17 से 42 वर्ष
अंतिम तिथि : 17 अप्रैल, 2018 आवेदन शुल्कः इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क आवेदन कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>महाराष्ट्र स्वास्थ्य विज्ञान विश्वविद्यालय में नौकरी का मौका, आयु सीमा 64 वर्ष तक</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/muhs-recruitment-2018-invites-applications-for-138-posts-of-lecturer-reader-and-tutor/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 07:35:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/muhs-recruitment-2018-invites-applications-for-138-posts-of-lecturer-reader-and-tutor/</guid>
      <description>महाराष्ट्र स्वास्थ्य विज्ञान विश्वविद्यालय ने 138 लेक्चरर, रीडर एंड ट्यूटर के पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इच्छुक और पात्र उम्मीदवार आवेदन की अंतिम तिथि से पहले ऑफलाइन आवेदन कर सकते हैं।  महाराष्ट्र स्वास्थ्य विज्ञान विश्वविद्यालय (MUHS)  कुल पद : 138 पद का विवरण : डीन, प्रोफेसर, रीडर, लेक्चरर और ट्यूटर शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ISRO में 10वीं पास उम्मीदवारों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका, सैलरी 65 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/isro-space-applications-centre-ahmedabad-has-released-notification-for-78-technician-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 07:35:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/isro-space-applications-centre-ahmedabad-has-released-notification-for-78-technician-posts/</guid>
      <description>भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (ISRO) के अंतर्गत आने वाले स्पेस एप्लीकेशनंस सेंटर (SAC) में 10वीं पास उम्मीदवारों के लिए वैकेंसी निकली है। SAC में टेक्नीशियन के 78 पदों पर भर्तियां होनी हैं, जिसके लिए 10वीं पास या आईटीआई उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए अगली स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (ISRO)
कुल पद : 78
पोस्ट का नाम:-
1. तकनीशियन &amp;lsquo;बी&amp;rsquo; (फिटर): 14 पद</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>केरल हाईकोर्ट में नौकरी का मौका, 25 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hck-recruitment-2018-high-court-of-kerala-invites-application-for-03-programmer-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 07:34:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hck-recruitment-2018-high-court-of-kerala-invites-application-for-03-programmer-posts/</guid>
      <description>केरल उच्च न्यायालय में बीई/बीटेक या एमसीए पास उम्मीदवारों को प्रोग्रामर बनने का मौका है। इन पदों के लिए आवेदन करने वाले उम्मीदवारों के पास सॉफ्टवेयर डेवलपमेंट में न्यूनतम तीन वर्ष का अनुभव होना जरूरी है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  केरल उच्च न्यायालय (HC KERALA ) पदों का विवरण : प्रोग्रामर शैक्षणिक योग्यता : कंप्यूटर साइंस/ इलेक्ट्रॉनिक्स/आईटी में पूर्णकालिक बीई/बीटेक डिग्री या एमसीए </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेना भर्ती की रैली में जाने से पहले पढ़ लें ये खबर, इस समय के बाद पहुंचे तो हो जाएंगे रिजेक्ट</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-bharti-rally-2018-timing-changed-dehradun/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Apr 2018 06:02:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-bharti-rally-2018-timing-changed-dehradun/</guid>
      <description>सेना में भर्ती होने की चाह है तो इस बात पर ध्यान जरूर दें। वरना आपका यह सपना टूट सकता है।  उत्तराखंड में सेना में सोल्जर जीडी, ट्रेडमैन, टेक्निकल, नर्सिंग असिस्टेंट के पदों पर भर्ती 14 अप्रैल तक होने वाली भर्ती के लिए रैली में युवाओं को अब इस समय पहुंचना होगा। भर्ती कार्यालय की ओर से जारी नोटिफिकेशन के अनुसार, युवाओं को भर्ती की तिथि में सुबह 2 बजे तक ग्राउंड में पहुंचना होगा। सेना भर्ती के लिए जो भी आवेदन कहे गए हों, जैसे निवास प्रमाण पत्र, जाति प्रमाण पत्र, चरित्र प्रमाण पत्र और अविवाहित प्रमाण पत्र पहले से ही तैयार करने होंगे। साथ ही आपको 25 फोटो भी साथ लानी होगी। इसकी सारी जानकारी आप : पर ले सकते हैं। बता दें कि इन सभी जिलों के युवाओं को 166 के बजाए 163 सेंटीमीटर पर सेना में भर्ती होने का मौका मिलेगा। जबकि हरिद्वार जिले के युवाओं को सेना में भर्ती के लिए 170 सेंटीमीटर लंबाई होनी चाहिए। गढ़वाल मंडल के सभी जिलों में सोल्जर क्लर्क/एसकेटी की ऊंचाई 162 सेंटमीटर और गोरखा युवाओं की ऊंचाई 157 सेंटीमीटर होनी चाहिए। कब होगी कहां की भर्ती</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में 90000 वैकेंसी, जानिए अगर बनी ऐसी स्थिति तो पहले किसे मिलेगी नौकरी?</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-90000-vacancies-what-will-happen-if-candidates-securing-same-marks/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 16:14:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-90000-vacancies-what-will-happen-if-candidates-securing-same-marks/</guid>
      <description>Railway Recruitment 2018- 90 हजार पदों के लिए आवेदन करने के बाद उम्मीदवारों ने अब नौकरी को हासिल करने की तैयारी शुरू कर दी है। इस परीक्षा को देने की सबसे पहली चुनौती होगी - सीबीटी (कंप्यूटर बेस्ड टेस्ट) फर्स्ट स्टेज एग्जाम। ग्रुप डी के लिए जहां यह परीक्षा सेलेक्शन में बड़ा रोल अदा करेगी वहीं ग्रुप सी के उम्मीदवारों को यह अगले चरण में पहुंचाएगी। ग्रुप डी के उम्मीदवारों के लिए तो इस परीक्षा में अच्छा परफॉर्म करना बेहद जरूरी है।  आपको बता दें कि प्रतियोगिता कड़ी होगी क्योंकि 90 हजार पदों के लिए करीब 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजस्थान लोक सेवा आयोग में निकली नौकरियां, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rpsc-invited-applications-for-the-assistant-forest-guard-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 15:26:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rpsc-invited-applications-for-the-assistant-forest-guard-and-other-posts/</guid>
      <description>राजस्थान लोक सेवा आयोग ने सरकारी नौकरी निकाली हैं। इच्छुक उम्मीदवार सहायक वन संरक्षक और अन्य पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। 40 साल तक के आवेदकों के पास शानदार मौका है।   वेबसाइट :   पदों का विवरण : सहायक वन संरक्षक और दंडवत आरक्षक  शैक्षणिक योग्यता : एनिमल हस्बैंड्री और वेटरिनरी साइंस, वनस्पति विज्ञान और रसायन विज्ञान से स्नातक डिग्री साथ ही राजस्थान संस्कृति के बारे में जानकारी।  आयु सीमा : न्यूनतम आयु 18 वर्ष व अधिकतम आयु 40 वर्ष। आयु की गणना 1 जनवरी, 2019 से की जाएगी। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी, 40 साल तक के आवेदक करें सरकारी नौकरी के लिए अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-post-office-recruitment-2018-apply-online-for-the-rural-mail-service-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 15:18:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-post-office-recruitment-2018-apply-online-for-the-rural-mail-service-posts/</guid>
      <description>10वीं पास बेरोजगार युवाओं के लिए सरकारी नौकरी का मौका है। 40 साल तक के आवेदक आवेदन कर सकते हैं। 4 मई से पहले इच्छुक उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने से पहले आवेदक पूरी जानकारी पढ़ लें, उसके बाद ही आवेदन करें।  वेबसाइट :  आवेदन शुल्क : अनुसूचित जाति/जनजाति वर्ग के लिए निःशुल्क व अन्य वर्ग के लिए 100 रु.
चयन प्रक्रिया :  आवेदकों का चयन मेरिट के आधार पर किया जाएगा। अंतिम तिथि : 04 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास युवाओं के लिए अच्छी खबर, सरकारी नौकरी का सुनहरा अवसर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jharkhand-staff-selection-commission-invited-applications-for-the-265-lower-class-clerk-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 15:06:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jharkhand-staff-selection-commission-invited-applications-for-the-265-lower-class-clerk-posts/</guid>
      <description>12वीं पास युवाओं के लिए अच्छी खबर है। झारखंड कर्मचारी चयन आयोग ने सरकारी नौकरी अवसर दिया है। इच्छुक उम्मीदवार 16 अप्रैल से पहले ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया पूरी करें।   वेबसाइट :  कुल पद : 265
पद का विवरण : निम्नवर्गीय लिपिक (समूह ‘घ’)
शैक्षणिक योग्यता : 12वीं उत्तीर्ण या समकक्ष योग्यता
आयु सीमा : आयोग के नियमानुसार
अंतिम तिथि : 16 अप्रैल, 2018
आवेदन शुल्कः झारखंड के SC/ST वर्ग- 300 रुपये अन्य वर्ग के लिए 800 रुपये।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजस्थान लोक सेवा आयोग में बंपर वैकेंसी, 29 मई से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-rajasthan-public-service-commission-for-the-posts-of-assistant-engineer/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 14:52:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-rajasthan-public-service-commission-for-the-posts-of-assistant-engineer/</guid>
      <description>राजस्थान लोक सेवा आयोग में स्नातकों के लिए मौका है। बी.टेक डिग्रीधारियों के लिए असिस्टेंट इंजीनियर का सुनहरा अवसर है। इच्छुक उम्मीदवार 29 मई से पहले आवेदन करें।  वेबसाइट :   कुल पदः 916  पद का विवरण : असिस्टेंट इंजीनियर  आयु सीमा : 18- 40 वर्ष  शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में बीई/बी.टेक डिग्री   अंतिम तिथि : 29 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिए सरकारी नौकरी का मौका, हिमाचल प्रदेश निकली वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hp-ayurveda-for-the-ayurved-medical-officer-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 07:38:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hp-ayurveda-for-the-ayurved-medical-officer-posts/</guid>
      <description>हिमाचल प्रदेश के आयुर्वेद विभाग बेरोजगार युवाओं को नौकरी पाने का मौका है। 45 साल तक के आवेदक आवेदन कर सकते हैं। ऑफलाइन आवेदन किए जाएंगे। आवेदकों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  वेबसाइट:   कुल पद : 100  पदों का विवरण : आयुर्वेद मेडिकल ऑफिसर  शैक्षणिक योग्यता : आयुर्वेद में डिग्री व निर्धारित इंटर्नशिप  आयु सीमा : अधिकतम 45 वर्ष  अंतिम तिथि : 20 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>साइंटिस्ट बनने के लिए करें आवेदन, 37 साल तक के आवेदकों के पास सुनहरा अवसर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-institute-of-petroleum-for-the-posts-of-scientist/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 07:38:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-institute-of-petroleum-for-the-posts-of-scientist/</guid>
      <description>देहरादून के इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ पेट्रोलियम में वैकेंसी निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार साइंटिस्ट बनने के लिए आवेदन कर सकते हैं। 37 साल तक के आवेदकों के पास सुनहरा अवसर है।  वेबसाइट :   पदों का विवरण : साइंटिस्ट व सीनियर साइंटिस्ट आदि।  शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार  आयु सीमा : अधिकतम 32/37 वर्ष (पदानुसार)   चयन का आधार : साक्षात्कार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIATSL में बंपर वैकेंसी, वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए पाएं नौकरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aiatsl-recruitment-2018-apply-online-for-the-518-handyman-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 07:38:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aiatsl-recruitment-2018-apply-online-for-the-518-handyman-and-other-posts/</guid>
      <description>एयर इंडिया एयर ट्रांसपोर्ट सर्विसेज लिमिटेड में नौकरी का मौका है। वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए सीधे नौकरी पाएं। 30 साल तक के आवेदक आवेदन कर सकते हैं। अगर आप भी इस भर्ती में आवेदन करना चाहते हैं, तो पहले संबंधित वेबसाइट पर जाएं और फिर आवेदन करें।   वेबसाइट: कुल पद : 518
पदों का विवरण : हैंडीमैन/ हैंडीवुमैन , जूनियर एग्जीक्यूटिव इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार
आयु सीमा : अधिकतम 28/30 वर्ष (पदानुसार)। आयु की गणना 1 अप्रैल, 2018 से की जाएगी</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नर्स समेत कई पदों पर सरकारी नौकरी का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/tmc-recruitment-2018-apply-online-for-the-223-female-nurse-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 07:38:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/tmc-recruitment-2018-apply-online-for-the-223-female-nurse-and-other-posts/</guid>
      <description>मुंबई में टाटा मेमोरियल हॉस्पिटल में सरकारी नौकरी निकली हैं। नर्स समेत पदों पर वैकेंसी हैं। 13 अप्रैल से पहले आवेदन करें। इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया पूरी करें।   वेबसाइट:   कुल पद : 233  पदों का ब्योराः महिला नर्स, साइंटिफिक ऑफिसर, जूनियर इंजीनियर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार  आयु सीमा : अधिकतम आयु पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित है।  शुल्क : GEN/OBC- 300 रुपये, अन्य वर्गों के लिए नि:शुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में 90,000 नौकरियों के लिए आवेदन करने वालों को RRB ने दी राहत की खबर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rrb-gave-relief-to-applicants-who-apply-for-90-000-vacancies-in-indian-railways/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 01:58:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rrb-gave-relief-to-applicants-who-apply-for-90-000-vacancies-in-indian-railways/</guid>
      <description>रेलवे भर्ती बोर्ड (आरआरबी) प्रशासन रेलवे की तमाम भर्ती परीक्षा में शामिल होने वाले अभ्यर्थियों को राहत देने जा रहा है। बोर्ड ने परीक्षा में शामिल होने वाले अभ्यर्थियों को उनका अंकपत्र दिखाने की तैयारी शुरू की गई है। रेलवे बोर्ड स्तर पर इसका मंथन चल रहा है। इस बार ग्रुप सी और ग्रुप डी के 90 हजार से ज्यादा पदों पर होने वाली भर्ती परीक्षा से यह व्यवस्था शुरू की जाएगी। आपको बता दें कि ग्रुप सी (असिस्टेंट लोको पायलट और टेक्नीशियन) के 26502 पदों पर जबकि ग्रुप डी के 62,907 पदों पर भर्तियां होनी हैं। असिस्टेंट लोको पायलट की 17673 वैकेंसी हैं जबकि टेक्नीशियन की 8829 वैकेंसी हैं। रेलवे से मिली जानकारी के अनुसार करीब एक लाख रिक्त पदों के लिए 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC 2018: CISF असिस्टेंट कमांडर परीक्षा का रिजल्ट जारी, ऐसे करें चेक</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/upsc-2018-cisf-assistant-commander-results-declared-check-here/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Apr 2018 16:28:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/upsc-2018-cisf-assistant-commander-results-declared-check-here/</guid>
      <description>UPSC (संघ लोक सेवा आयोग) ने CISF AC (EXE) LDCE 2018 की लिखित परीक्षा का रिजल्ट जारी कर दिया है। अभ्यर्थी अपने रिजल्ट UPSC की आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर देख सकते हैं। यह परीक्षा 4 मार्च 2018 को आयोजित हुई थी। आपको बता दें कि UPSC ने CISF में 29 असिस्टेंट कमांडर (एक्जिक्यूटिव) पदों के लिए भर्ती का नोटिफिकेशन 6 दिसंबर 2017 को जारी किया था। अब इसके परिणामों की घोषणा कर दी गई है। इस परीक्षा के एडमिट कार्ड 16 फरवरी 2018 को जारी किए गए थे। लिखित क्वॉलिफाई करने वाले उम्मीदवार फिजिकल स्टैंडर्ड टेस्ट, फिजिकल एफिशिएंसी टेस्ट और मेडिकल परीक्षा देंगे। अगर किसी चयनित उम्मीदवार को सूचना नहीं मिलती है तो वह तुरंत CISF से संपर्क करें।ऐसे करें अपना रिजल्ट चेकः  सबसे पहले UPSC की आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर लॉगइन करें। इसके बाद होम पेज पर “Written Result: CISF AC(EXE) LDCE – 2018” के लिंक पर क्लिक करें।  अब पीडीएफ फाइल लिंक पर क्लिक करें। एक पीडीएफ फाइल खुलेगी जिसमें चयनित उम्मीदवारों के रोल नंबर होंगे।  अपना रोल नंबर चेक करने के लिए सर्च बॉक्स में अपना रोल नंबर भरें। आपका रिजल्ट आपके सामने होगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए Paytm में नौकरी का मौका, 30 हजार रुपये सैलरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-paytm-30000-salary/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Apr 2018 16:08:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-paytm-30000-salary/</guid>
      <description>Paytm (पेटियम) में काम करने के इच्छुक लोगों के लिए एक बेहतरीन मौका सामने आया है। Paytm ने 6500 पदों की भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। इन सभी पदों पर इच्छुक अभ्यर्थी जल्द से जल्द ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।  कुल पदों की संख्या: 6500 पद पदों का विवरणः ग्राफिक डिजाइनर, क्यूए लीड, यूआई डिजाइनर, यूआई डेवलेपर, कंटेंट राइटर, कैंपेम मैनेजर व अन्य
आवेदन करने की अंतिम तिथि: उम्मीदवार जितनी जल्द से जल्द हो सके आवेदन करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रोफेसर और असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का सुनहरा अवसर, 45 साल तक के आवेदकों के पास मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/gcri-invited-applications-for-the-professor-and-assistant-professor-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Apr 2018 16:20:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/gcri-invited-applications-for-the-professor-and-assistant-professor-posts/</guid>
      <description>प्रोफेसर और असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का सुनहरा अवसर है। 45 वर्ष तक के आवेदक आवेदन कर सकते हैं। 10 अप्रैल से पहले आवेदन कर सकते हैं। गुजरात कैंसर एंड रिसर्च इंस्टीट्यूट में यह वैकेंसी निकली हैं।   पदों का विवरण: प्रोफेसर और एसोसिएट प्रोफेसर आदि।  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  आयु सीमा : न्यूनतम आयु 35 वर्ष व अधिकतम आयु 45 वर्ष।  आवेदन पत्र पहुंचने की अंतिम तिथि: 10 अप्रैल, 2018  चयन का आधार: विभाग के नियमानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Indian BanK में मैनेजर बनने का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-bank-for-the-manager-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Apr 2018 16:02:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-bank-for-the-manager-and-other-posts/</guid>
      <description>इंडियन बैंक में मैनेजर बनने का शानदार मौका है। अगर आप भी इस भर्ती में आवेदन करना चाहते हैं, तो पहले संबंधित वेबसाइट पर जाएं और फिर आवेदन करें। 2 मई से पहले आवेदन करना होगा।   कुल पद: 145 पदों का विवरण: मैनेजर, असिस्टेंट मैनेजर, सीनियर मैनेजर, चीफ मैनेजर आदि।
शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार
आयु सीमा: न्यूनतम 20 वर्ष अधिकतम 40 वर्ष (पदानुसार)
 अंतिम तिथि: 02 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी, राजस्थान लोक सेवा आयोग में निकली वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rpsc-invited-applications-for-the-980-ras-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Apr 2018 15:58:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rpsc-invited-applications-for-the-980-ras-posts/</guid>
      <description>स्नातकों के लिए सरकारी नौकरी करने का मौका है। राजस्थान लोक सेवा आयोग में वैकेंसी निकली हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।   कुल पद: 980 पदों का विवरण: प्रशासनिक, लेखा, पुलिस और पर्यटन आदि विभाग के पद
शैक्षणिक योग्यता:  मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय से स्नातक डिग्री
आयु सीमा: न्यूनतम आयु 21 वर्ष तथा अधिकतम आयु 40 वर्ष। आयु की गणना 1 जनवरी, 2019 से की जाएगी</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SSC ने दिल्ली POLICE में निकाली बंपर वैकेंसी, सब इंस्पेक्टर बनने का शानदार मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ssc-recruitment-2018-apply-online-for-the-sub-inspector-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Apr 2018 15:36:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ssc-recruitment-2018-apply-online-for-the-sub-inspector-posts/</guid>
      <description>कर्मचारी चयन आयोग ने पुलिस विभाग में बंपर सरकारी नौकरी निकाली हैं। सब-इंस्पेक्टर बनने का शानदार मौका है। चुने गए उम्मीदवारों को दिल्ली पुलिस, सेंट्रल आर्म्ड पुलिस फोर्स और सीआईएसएफ में भर्ती मिलेगी। अगर आप भी इस भर्ती में आवेदन करना चाहते हैं, तो पहले संबंधित वेबसाइट पर जाएं और फिर आवेदन करें।   कुल पद - 1,223 पद का विवरण - एसआई व एएसआई
शैक्षणिक योग्यता - स्नातक डिग्री</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजस्थान पुलिस में सब इंस्पेक्टर पदों के लिए निकली भर्तियां, ये है आवेदन करने का तरीका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rpsc-recruitment-2018-si-vacancies-know-how-to-apply/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Apr 2018 15:07:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rpsc-recruitment-2018-si-vacancies-know-how-to-apply/</guid>
      <description>राजस्थान लोक सेवा आयोग (RPSC) ने बड़े पैमाने पर पुलिस भर्ती का नोटिफिकेशन जारी किया है। राजस्थान पुलिस में सब-इंस्पेक्टर पदों पर भर्ती होनी है। इसके लिए कुल 330 पदों पर भर्ती होगी। पदों पर भर्ती के लिए जल्द ही आवेदन प्रक्रिया भी शुरू की जाएगी। आपको बता दें कि आवेदन प्रक्रिया 25 अप्रैल 2018 से शुरू होगी और आखिरी तारीख 25 मई 2018 है।  330 पदों में से सब-इंस्पेक्टर (ए.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIRPORT में 12वीं पास के लिए 542 पदों पर वैकेंसी, 40000 से लेकर 1 लाख तक सैलरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-12th-passed-in-aai-salary-more-than-40000/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 18:48:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-12th-passed-in-aai-salary-more-than-40000/</guid>
      <description>12वीं पास लोगों के लिए सरकारी नौकरी करने का बड़ा मौका सामने आया है। एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया (AAI) ने अपने यहां खाली पदों पर भर्तियां निकाली हैं। इन पदों के लिए इच्छुक उम्मीदवार 27 अप्रैल 2018 तक आवेदन कर सकते हैं। इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन माध्यम से आवेदन कर सकते हैं।  कुल पदों की संख्या: 542 आवेदन करने की अंतिम तिथि: उम्मीदवार 27 अप्रैल 2018 के भीतर आवेदन कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी, जूनियर एग्जीक्यूटिव पद के लिए बंपर वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-airports-authority-of-india-for-junior-executive-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 16:58:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-airports-authority-of-india-for-junior-executive-posts/</guid>
      <description>भारतीय विमानपत्तन प्राधिकरण में नौकरी करने का सुनहरा अवसर है। जूनियर एग्जीक्यूटिव पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने से पहले उम्मीदवार पूरी जानकारी पढ़ लें और फिर आवेदन करें।  कुल पदः 542  पद का विवरण: जूनियर एग्जीक्यूटिव  आवेदन शुल्क: सामान्य वर्ग/ ओबीसी वर्ग के लिए 300 रुपये व अन्य वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।  वेबसाइट: www.aai.aero  शैक्षणिक योग्यता:  स्नातक  आयु सीमाः अधिकतम 27 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेना में भर्ती के लिए आवेदन किया है, तो यहां जानिए कब और कहां होंगी भर्ती रैली</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-bharti-rally-2018-full-schedule-in-uttarakhand-dehardun/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 16:50:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-bharti-rally-2018-full-schedule-in-uttarakhand-dehardun/</guid>
      <description>अगर आपने भी सेना में भर्ती के लिए आवेदन किया है तो जरूर पढ़ें... तीन से 14 अप्रैल तक कोटद्वार में होने वाली सेना भर्ती रैली को लेकर पूरी तैयारियां कर ली गई हैं। कौड़िया स्थित गबर सिंह कैंप में होने वाली सेना की भर्ती में युवाओं को ऊंचाई में छूट दिए जाने के कारण अधिक युवाओं के पहुंचने की संभावना है। इसके लिए पुलिस और स्थानीय प्रशासन को भी अलर्ट रहने के सख्त निर्देश दिए गए हैं। भर्ती के लिए काशीरामपुर तल्ला में पहले युवाओं को एकत्र करने के लिए बैरीकेटिंग बनाए गए हैं। उसके बाद उन्हें अपने प्रमाणपत्रों की जांच और प्रारंभिक ऊंचाई की जांच के लिए कैंप के अंदर भेजा जाएगा। इसके बाद दौड़ और अन्य शारीरिक परीक्षण होंगे। शांति पूर्व सेना भर्ती को संपन्न कराने के लिए कैंप के बाहर भारी पुलिस फोर्स की तैनाती की गई है। सेना भर्ती निदेशक कर्नल आरएस चट्ठा ने बताया कि सेना द्वारा ऊंचाई में छूट देने के बाद इस बार भर्ती के किए अधिक युवाओं के आने की संभावना है। युवाओं की भीड़ को कंट्रोल करने के लिए जिला और तहसील स्तर पर भर्ती की व्यवस्था की गई है। उन्होंने युवाओं को भर्ती कराने के नाम पर दलाली करने वाले दलालों से सावधान रहने की अपील की है। कब होगी कहां की भर्ती</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास बेरोजगारों के लिए बड़ी खुशखबरी, चंडीगढ़ में सरकारी नौकरी का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/pgimer-recruitment-2018-apply-for-the-field-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 16:26:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/pgimer-recruitment-2018-apply-for-the-field-assistant-posts/</guid>
      <description>12वीं पास बेरोजगारों के लिए सरकारी नौकरी का मौका है। चंडीगढ़ में फील्ड असिस्टेंट बनने का सुनहरा अवसर है। 9 अप्रैल से पहले इच्छुक उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  पद का विवरण: फील्ड असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यता: 10+2 पास आवेदन पत्र पहुंचने की अंतिम तिथि: 09 अप्रैल, 2018 चयन का आधार: आवेदकों का चयन साक्षात्कार के जरिये किया जाएगा। वेबसाइट: http://pgimer.edu.in
नोटः उपरोक्त पदों पर नियुक्ति अनुबंध के आधार पर की जाएगी।ऐसे करें आवेदन : आवेदन करने के लिए उम्मीदवार बायोडाटा के साथ संबंधित शैक्षणिक प्रमाण पत्रों व अन्य मांगे गए दस्तावेजों की प्रतियों को संलग्न कर ‘ऑफिस ऑफ हेड, ओरल हेल्थ साइंसेज सेंटर पीजीआईएमईआर, चंडीगढ़ (कमरा नंबर 215)’ के पते पर</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजस्थान लोक सेवा आयोग में निकली बंपर वैकेंसी, 40 साल तक के आवेदकों के पास सुनहरा अवसर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rpsc-recruitment-2018-apply-online-for-the-640-senior-teacher-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 16:17:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rpsc-recruitment-2018-apply-online-for-the-640-senior-teacher-posts/</guid>
      <description>राजस्थान लोक सेवा आयोग अजमेर में स्नातकों के लिए वैकेंसी हैं। 40 साल तक के आवेदकों के पास नौकरी का सुनहरा अवसर है। आवेदकों का चयन परीक्षा के आधार पर किया जाएगा  पद संख्याः 640  पद का विवरण: वरिष्ठ अध्यापक   शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  आयु सीमा: उम्मीदवारों की 18 से 40 वर्ष के बीच होनी चाहिए। आयु की गणना एक जुलाई, 2018 से की जाएगी।  चयन प्रक्रिया: चयन प्रतियोगी परीक्षा के आधार पर किया जाएगा।   नोटः इन पदों पर आवेदन प्रक्रिया 23 अप्रैल, 2018 से शुरू होगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रोफेसर बनने का शानदार मौका, जवाहरलाल नेहरू यूनिवर्सिटी में वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jnu-recruitment-2018-apply-online-for-the-professor-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 16:01:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jnu-recruitment-2018-apply-online-for-the-professor-and-other-posts/</guid>
      <description>जवाहरलाल नेहरू यूनिवर्सिटी में नौकरी करने का सुनहरा अवसर है। प्रोफेसर बनने पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। 8 मई से पहले आवेदक ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।   कुल पद: 83  पदों का विवरण: प्रोफेसर, असिस्टेंट प्रोफेसर और एसोसिएट प्रोफेसर।  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  पदों की संख्या: प्रोफेसर के 27 पद, असिस्टेंट प्रोफेसर के 52 पद और एसोसिएट प्रोफेसर के चार पद।  वेबसाइट: www.jnu.ac.in  अंतिम तिथि: 08 मई, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे के 90000 पदों के लिए आए 2.5 करोड़ आवेदन, जानिए किस तरह सिलेक्ट होंगे आवेदक</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-railways-vacancies-more-than-2-5-crore-application-know-the-method-of-final-selection/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 14:57:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-railways-vacancies-more-than-2-5-crore-application-know-the-method-of-final-selection/</guid>
      <description>RRB Recruitment 2018 : भारतीय रेलवे में निकली 90 हजार भर्तियों के लिए आवेदन करने का समय अब खत्म हो गया है। अप्लाई करने की अंतिम तिथि 31 मार्च 2018 थी। इस बंपर वैकेंसी के लिए करीब 2.5 करोड़ युवाओं ने आवेदन किया है। इससे साफ पता चलता है कि इतने अधिक उम्मीदवारों के आवेदन करने से प्रतियोगिता भी और कड़ी हो गई है। आपको बता दें कि ये रेलवे की अब तक की सबसे बड़ी भर्ती प्रक्रिया है। रेलवे भर्ती बोर्ड ने ग्रुप सी (असिस्टेंट लोको पायलट और टेक्नीशियन) के 26502 और ग्रुप डी (गैंगमैन, खलासी, गेटमैन, प्वांइटमैन आदि) के 62907 पदों पर भर्तियां निकाली हैं। अब उम्मीदवारों को परीक्षा की तैयारी करनी है लेकिन उससे पहले पूरी चयन प्रक्रिया के बारे में भी पता होना जरूरी है। आइए आपको बताते हैं परीक्षा की पूरी चयन प्रक्रिया के बारे में- इन सभी पदों के लिए तीन स्टेज होंगे - 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>INDIAN AIRFORCE में 10वीं पास के लिए नौकरी का मौका, 20 हजार रुपये से ज्यादा सैलरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-indian-airforce-salary-more-than-20000/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 12:17:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-indian-airforce-salary-more-than-20000/</guid>
      <description>INDIAN AIRFORCE (भारतीय वायुसेना) में काम करने के इच्छुक लोगों के लिए एक बेहतरीन मौका सामने आया है। इंडियन एयरफोर्स ने 54 एलडीसी, एमटीएस, मेस स्टाफ, पेंटर और विभिन्न पदों की भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। इन सभी पदों पर इच्छुक अभ्यर्थी 19 अप्रैल 2018 तक ऑफलाइन आवेदन कर सकते हैं।  कुल पदों की संख्या: 145 पद पदों का विवरण-
मल्टी टास्किंग स्टाफ/एमटीएस: 90 पद
लोअर डिवीजन क्लर्क/एलडीसी: 06 पद</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास बेरोजगार युवाओं के लिए बंपर वैकेंसी, आवेदन भी निशुल्क</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-nalanda-for-the-post-of-helper-and-other/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 07:30:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-nalanda-for-the-post-of-helper-and-other/</guid>
      <description>10वीं पास बेरोजगार युवाओं के लिए सरकारी नौकरी पाने का सुनहरा अवसर है। नालंदा समाहरणालय में 500 से ज्यादा पदों के लिए वैकेंसी निकली है। सभी के लिए आवेदन निशुल्क है।   वेबसाइट:   कुल पदः 559
पदों का विवरण : नवस्वीकृत आंगनवाड़ी सेविका / सहायिका
योग्यताः मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं पास अथवा समकक्ष। आयु सीमा : 18 से 40 वर्ष 
अंतिम तिथि : 09 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खबर, जल्दी करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/csir-recruitment-2018-apply-online-for-the-39-technician-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 07:27:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/csir-recruitment-2018-apply-online-for-the-39-technician-posts/</guid>
      <description>10वीं पास बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खबर है। CSIR में नौकरियां निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार जल्दी करें। उम्मीदवार 21 मई से पहले ऑनलाइन आवेदन करें।   वेबसाइट: .  कुल पद : 39
पद का विवरण : टेक्नीशियन-I / II शैक्षणिक योग्यता : 10वीं उत्तीर्ण व संबंधित ट्रेड में डिप्लोमा
आयु सीमाः अधिकतम 28 वर्ष 
पत्राचार की अंतिम तिथि : 05 जून, 2018
आवेदन प्रक्रिया : उम्मीदवार 21 मई तक ऑनलाइन आवेदन के बाद उसके प्रिंटआउट को वांछित दस्तावेजों के साथ अंतिम तिथि से पहले ‘द एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, सीएसआईआर-मैकेनिकल इंजी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>डिप्टी जनरल मैनेजर और डिप्टी मैनेजर बनने का सुनहरा अवसर, 48 साल तक के आवेदकों के पास मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/grse-recruitment-2018-apply-online-for-the-11-deputy-general-manager-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 07:27:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/grse-recruitment-2018-apply-online-for-the-11-deputy-general-manager-and-other-posts/</guid>
      <description>गार्डेन रीच शिपबिल्डर्स एंड इंजीनियर्स लिमिटेड में वैकेंसी निकली हैं। डिप्टी जनरल मैनेजर और डिप्टी मैनेजर बनने का मौका है। 48 साल तक के आवेदक आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट:   कुल पद : 11  पदों का विवरण : डिप्टी जनरल मैनेजर और डिप्टी मैनेजर  शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  आयु सीमा : अधिकतम 35/ 48 वर्ष   अंतिम तिथि : 17 अप्रैल, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिए सीधे नौकरी का मौका, सेंट्रल ड्रग रिसर्च इंस्टीट्यूट में निकली नौकरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-cdri-for-the-post-of-project-assistant-and-other/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 07:27:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-cdri-for-the-post-of-project-assistant-and-other/</guid>
      <description>सेंट्रल ड्रग रिसर्च इंस्टीट्यूट में नौकरी निकली हैं। इंटरव्यू पास करिए और नौकरी पाइए। 3 अप्रैल से इंटरव्यू शुरू होंगे। आवेदन निशुल्क है।  वेबसाइट :   पदों का विवरण : प्रोजेक्ट असिस्टेंट और प्रोजेक्ट एसआरएफ   शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में मान्यताप्राप्त संस्थान से एमएससी डिग्री   आयु सीमा : अधिकतम 30/ 35 वर्ष (पदानुसार)  आवेदन शुल्क : निःशुल्क </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SSC के जरिए 1330 पदों पर सब इंस्पेक्टर की भर्ती, बढ़ी आवेदन की तिथि </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ssc-cpo-recruitment-2018-for-1330-post-of-si-in-delhi-police-and-cisf-apply-date-increased/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 04:32:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ssc-cpo-recruitment-2018-for-1330-post-of-si-in-delhi-police-and-cisf-apply-date-increased/</guid>
      <description>कर्मचारी चयन आयोग दिल्ली पुलिस और केंद्रीय सुरक्षा बलों में सब इंस्पेक्टर के लिए बंपर भर्ती करने जा रहा है। कर्मचारी चयन आयोग (एसएससी) ने दिल्ली पुलिस एवं केंद्रीय सुरक्षा बलों में सब इंस्पेक्टर के 1330 पदों पर भर्ती के लिए आवेदन की अंतिम तिथि बढ़ा दी है। दिल्ली पुलिस, केंद्रीय सुरक्षा बल में अब उम्मीदवार 13 अप्रैल तक आवेदन कर सकते हैं। पहले आवेदन के लिए अंतिम तिथि 2 अप्रैल निर्धारित की गई थी। आयोग की ओर से सब इंस्पेक्टर के पदों पर भर्ती के लिए प्रथम प्रश्नपत्र के लिए कंप्यूटर बेस्ड (ऑनलाइन) परीक्षा 4 से 10 जून के बीच कराई जाएगी। प्रथम प्रश्नपत्र में सफल छात्रों की दूसरे प्रश्नपत्र की परीक्षा एक दिसंबर को होगी। आवेदकों के लिए न्यूनतम शैक्षिक अर्हता स्नातक तय की गई है। एसएससी की ओर से जारी विज्ञप्ति में दिल्ली पुलिस में सब इंस्पेक्टर पुरुष के लिए कुल 97 पद घोषित किए गए हैं। इसमें 86 सभी के लिए और 11 पूर्व सैनिकों के लिए शामिल हैं। दिल्ली पुलिस में महिला सब इंस्पेक्टर के लिए 53 पदों पर आवेदन मांगे गए हैं।  केंद्रीय सुरक्षा बलों के लिए सीआरपीएफ में पुरुष एवं महिला वर्ग में कुल 274 पद, पूर्व सैनिकों के लिए 27 पद, बीएसएफ में पुरुष एवं महिला वर्ग में कुल 508 पद, पूर्व सैनिक के लिए 51 पद, आईटीबीपी में पुरुष एवं महिला वर्ग में कुल 85 पद, पूर्व सैनिक के लिए 8 पद, एसएसबी में पुरुष एवं महिला वर्ग में कुल 206 और पूर्व सैनिक के लिए 21 पदों के लिए आवेदन मांगे गए हैं।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में 90000 नौकरियों के बाद अब और 20 हजार वैकेंसी, जान लें ये जरूरी बातें</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-rrb-recruitment-2018-new-20000-vacancy-after-90000-vacancies/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 18:25:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-rrb-recruitment-2018-new-20000-vacancy-after-90000-vacancies/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे में नौकरी के इच्छुक लोगों के लिए नई सौगात का ऐलान हो गया है। रेलवे अब जल्द ही 20 हजार अतिरिक्त पदों पर भर्ती करेगा। नई भर्तियों का ऐलान स्वयं रेल मंत्री पीयूष गोयल ने ट्वीट कर दिया। आपको बता दें रेलवे ग्रुप C और ग्रुप D के लगभग 90,000 पदों पर भर्ती होनी थी। साथ ही इसी महीने RPF में भी 9500 पदों पर भी भर्ती का ऐलान रेल मंत्री ने किया था। वहीं अब रेलवे में L1 व L2 में भी 10,000 से अधिक पदों के लिए भर्ती का ऐलान किया है।  नई भर्तियों के ऐलान के बाद अब रेलवे में 1,10,000 पदों पर भर्तियां होगी। रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड ग्रुप D और ग्रुप C के लगभग 90 हजार पदों के लिए आवेदन करने की अंतिम तिथि 31 मार्च 2018 थी। वहीं RPF में 9500 पदों पर भर्ती का ऐलान रेल मंत्री ने 20 मार्च 2018 को लखनऊ में आयोजित एक रेलवे कार्यक्रम के दौरान किया था। RPF में 9500 पदों में 50 फीसदी पद महिलाओं के लिए आरक्षित होंगे। नई भर्तियों के लिए जल्द ही आधिकारिक नोटिफिकेशन जारी किया जाएगा। फरवरी महीने में RRB ने ग्रुप D के 62,907 पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किए गए थे। साथ ही असिस्टेंट लोको पायलट (ALP) और अन्य टेक्निशियन (Technician) के 26,502 पदों पर भी आवेदन आमंत्रित किए गए थे। भर्ती के लिए लिखित परीक्षा अप्रैल-मई 2018 में होगी।  रिपोर्ट्स के मुताबिक, रेलवे सुरक्षा बल में पुरुषों और महिलाओं के लिए कांस्टेबल और सब-इंस्पेक्टर के पद पर भर्तियां निकलेंगी। कांस्टेबल के लिए 10वीं पास और सब-इंस्पेक्टर के लिए ग्रेजुएट आवेदन कर सकेंगे। महिलाओं के लिए भी बड़ी संख्या में पद आरक्षित किए जा रहे हैं। ऐसी खबरें हैं कि 1 जून से 30 जून तक के बीच रेलवे सुरक्षा बल के लिए आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए POLICE में 5707 पदों पर नौकरी, 25 हजार से ज्यादा सैलरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-for-10th-passed-in-wet-bengal-police-salary-more-than-25000/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 15:05:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-for-10th-passed-in-wet-bengal-police-salary-more-than-25000/</guid>
      <description>10वीं पास लोगों के लिए पुलिस में सरकारी नौकरी का बड़ा अवसर सामने आया है। पश्चिम बंगाल पुलिस (डब्ल्यूबीपी) ने 5707 कॉन्स्टेबल पदों की भर्ती के लिए अपना नोटिफिकेशन जारी किया है। इन सभी पदों पर इच्छुक अभ्यर्थी 02 अप्रैल 2018 से 30 अप्रैल 2018 तक आवेदन कर सकते हैं।  कुल पदों की संख्या: 5707 पद पदों का विवरण-  अनारक्षित (यूआर) – 2087 अनारक्षित (ई.सी.) – 1263 अनसक्षित (पूर्व सैनिक) – 552 अनुसूचित जाति – 179 अनुसूचित जाति (ईसी) – 583 अनुसूचित जाति (पूर्व सैनिक) – 139 अनुसूचित जनजाति – 108 अनुसूचित जनजाति (ईसी) – 175 ओबीसी-ए -169 ओबीसी-ए (ईसी) – 249 ओबीसी-बी -34 ओबीसी-बी (ई.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गुजरात हाई कोर्ट में सरकारी नौकरी का मौका, 30 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-gujarat-high-court-for-the-post-of-district-judge/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 07:44:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-gujarat-high-court-for-the-post-of-district-judge/</guid>
      <description>गुजरात हाईकोर्ट में डिस्ट्रिक्ट जज पद के लिए वैकेंसी हैं। इच्छुक उम्मीदवारों के पास नौकरी का शानदार मौका है। आवेदन करने से पहले उम्मीदवार पूरी जानकारी पढ़ लें और फिर आवेदन करें।  वेबसाइट :   कुल पद : 28   पद का विवरण : डिस्ट्रिक्ट जज  शैक्षणिक योग्यता : लॉ में डिग्री, 07 वर्ष का अनुभव एवं कंप्यूटर का ज्ञान  चयन का आधार : प्रारंभिक परीक्षा, मुख्य परीक्षा और साक्षात्कार  आयु सीमा : 35-45 वर्ष   आवेदन शुल्क : GEN- 1,000 रु.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए अच्छी खबर, रक्षा मंत्रालय में सरकारी नौकरी का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cb-dehu-road-recruitment-2018-apply-for-the-24-junior-hindi-translator-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 07:44:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cb-dehu-road-recruitment-2018-apply-for-the-24-junior-hindi-translator-and-other-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए अच्छी खबर है। रक्षा मंत्रालय में सरकारी निकली हैं। जूनियर हिंदी ट्रांसलेटर और हिंदी टाइपिस्ट के पदों पर वैकेंसी निकली हैं। 15 मई से पहले आवेदन करें।  वेबसाइट :   कुल पद : 24  पदों का विवरण : जूनियर हिंदी ट्रांसलेटर, हिंदी टाइपिस्ट इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार   अधिकतम आयु : 18 से 27/ 30/ 32 वर्ष (पदानुसार)  अंतिम तिथि : 15 मई, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगारों के लिए बड़ी खुशखबरी, NPCIL में निकली बंपर वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/npcil-recruitment-2018-apply-for-the-200-executive-trainee-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 07:44:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/npcil-recruitment-2018-apply-for-the-200-executive-trainee-posts/</guid>
      <description>न्यूक्लियर पावर कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में नौकरी निकली हैं। बेरोजगार युवाओं के पास नौकरी पाने का शानदार अवसर है। आवेदन करने से पहले पूरी जानकारी पढ़ें  वेबसाइट :   कुल पदः 200  पद का विवरण : कार्यकारी प्रशिक्षु   योग्यताः बीटेक/ बीएससी (इंजी.)/05 वर्षीय एकीकृत एमटेक  आयु सीमा : अधिकतम 26 वर्ष   अंतिम तिथि : 18 अप्रैल, 2018  आवेदन शुल्क : GEN/OBC (M)- 500 रु.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सरकारी एडवोकेट बनने का शानदार मौका, आवेदन भी निशुल्क</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/applications-for-advocate-posts-in-delhi-electricity-regulatory-commission/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 07:44:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/applications-for-advocate-posts-in-delhi-electricity-regulatory-commission/</guid>
      <description>दिल्ली इलेक्ट्रिसिटी रेगुलेटरी कमीशन में सरकारी एडवोकेट के लिए जगह खाली है। इच्छुक उम्मीदवार 15 मई से पहले आवेदन कर सकते हैं। आवेदन भी निशुल्क है।  वेबसाइट :    पदों का विवरण : लीगल एड एडवोकेट/ सुपरवाइजिंग लीगल एड एडवोकेट  शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त विश्वविद्यालय से एलएलबी व बार में तीन व पांच वर्षीय अनुभव (पदानुसार)  आयु सीमा : आयु सीमा की गणना विभाग के नियमानुसार होगी  आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>समूह ‘ग’ के पदों पर भर्ती की चाह रखने वालों के लिए बड़ी खबर, लागू होने वाले हैं यह नए नियम</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/dehradun-group-c-direct-recruitment-rule-change/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Apr 2018 08:48:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/dehradun-group-c-direct-recruitment-rule-change/</guid>
      <description>समूह ‘ग’ श्रेणी की सीधी भर्ती के लिए नए नियम बनेंगे। चयन प्रक्रिया में पारदर्शिता लाने के लिए अधीनस्थ सेवा चयन आयोग ने इसकी पहल की है।  समूह ‘ग’ श्रेणी की सीधी भर्ती के लिए पहली बार शार्ट हैंड व टाइपिंग टेस्ट के नियम बनेंगे। जल्द ही विशेषज्ञों से सुझाव लेकर आयोग नियमावली तैयार करेगा। अभी तक सीधी भर्ती के लिए शार्ट हैंड व टाइपिंग परीक्षा के नियम नहीं बने हैं। चयन आयोग के माध्यम से होने वाली सीधी भर्ती में अधिकतर रिक्त पदों में शार्ट हैंड (आशुलेखन), हिंदी व अंग्रेजी टाइपिंग लिया जाता है। लेकिन इसके लिए कोई नियम नहीं है। वैयक्तिक सहायक के 120 पदों की शार्ट हैंड परीक्षा का मूल्यांकन सही न होने पर आयोग ने नियम बनाने का फैसला लिया है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>वन विभाग में 1088 खाली पदों पर भर्तियां जल्द, UPSSSC और UPPSC को भेजा गया प्रस्ताव</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/recruitment-1088-vacancies-in-forest-department-soon-proposal-sent-to-upsssc-and-uppsc/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 11:01:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/recruitment-1088-vacancies-in-forest-department-soon-proposal-sent-to-upsssc-and-uppsc/</guid>
      <description>योगी सरकार ने वन विभाग के सभी खाली पदों को जल्द भरने का फैसला किया है। इसके तहत 846 पदों को भरने के लिए अधीनस्थ सेवा चयन आयोग और 242 पदों के लिए उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग को प्रस्ताव (अध्याचन) भेजा गया है। इनमें सबसे ज्यादा 620 पद वन रक्षक के शामिल हैं। वन विभाग की ओर से अधीनस्थ सेवा चयन आयोग, लखनऊ को भेजे गए प्रस्ताव के अनुसार, सहायक सांख्यिकी अधिकारी के 38 पद, मानचित्रकार के 39, सर्वेयर के 37, आशुलिपिक के 31, वन रक्षक के 620 और वाहन चालक के 81 खाली पदों पर भर्तियां की जाएंगी। इसके अलावा क्षेत्रीय वनाधिकारी (रेंजर) के 205 और सहायक सांख्यिकी अधिकारी के ही 37 पद लोक सेवा आयोग के माध्यम से भरे जाएंगे। लोक सेवा आयोग ने रेंजर के पदों पर भर्ती की प्रक्रिया शुरू भी कर दी है। वन विभाग के अधिकारियों ने शेष पदों पर आयोग के स्तर से जल्द ही भर्ती प्रक्रिया शुरू होने की उम्मीद जताई गई है। वन विभाग के एक अधिकारी ने बताया कि इन सभी पदों के लिए भर्ती प्रक्रिया पूरी हो जाने पर फील्ड वर्क में काफी आसानी होगी। इससे ग्रीन कवर में अपेक्षित वृद्धि हो सकेगी। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं और 12वीं पास युवाओं के पास नौकरी का शानदार मौका, 21 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-forest-research-institute-for-the-post-of-forest-guard-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 10:59:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-forest-research-institute-for-the-post-of-forest-guard-and-other/</guid>
      <description>10वीं और 12वीं पास युवाओं के पास सरकारी नौकरी का शानदार मौका है। वन अनुसंधान संस्थान में वन रक्षक सहित कई पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। आवेदन शुल्क भी फ्री है।  वेबसाइट :   कुल पदः 98  पदों का विवरण : वनरक्षक, तकनीशियन, भंडारपाल, ड्राइवर- साधारण ग्रेड, अवर श्रेणी लिपिक इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता : 10वीं पास/12वीं पास/ स्नातक (पदानुसार)
आयु सीमा : 27 वर्ष/ 30 वर्ष (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिए नौकरी पाएं, 65 साल तक के आवेदकों के पास मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-railways-for-the-post-of-medical-practitioner/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 10:59:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-railways-for-the-post-of-medical-practitioner/</guid>
      <description>पूर्वोत्तर सीमांत रेलवे में वैकेंसी निकली हैं। इंटरव्यू पास करने के बाद सीधे नौकारी मिल जाएगी। 65 साल तक के आवेदकों अपना आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने से पहले उम्मीदवार पूरी जानकारी पढ़ें  वेबसाइट :   कुल पद : 09  पद का विवरण : मेडिकल प्रैक्टिशनर  शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से एमबीबीएस डिग्री व अन्य निर्धारित योग्यताएं।   अधिकतम आयु : 01 अप्रैल, 2018 को अधिकतम 65 वर्ष   आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के लिए निःशुल्क   चयन का आधार : साक्षात्कार के आधार पर</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>