<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/</link>
    <description>Recent content on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Jun 2018 09:56:09 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए केंद्रीय सुरक्षाबलों में बंपर वैकेंसी, एसएससी करेगा 56717 हजार सिपाहियों की भर्ती</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ssc-constable-gd-notification-2018-notification-released-on-9th-june-to-recruit-56717-capf/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 09:56:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ssc-constable-gd-notification-2018-notification-released-on-9th-june-to-recruit-56717-capf/</guid>
      <description>कर्मचारी चयन आयोग (एसएससी) केंद्रीय सुरक्षा बलों में कांस्टेबल जीडी-2017 सीआरपीएफ, आईटीबीपी, बीएसएफ, सीआईएसएफ, एसएसबी और असम राइफल में सिपाही के लिए खाली हुए 56717 पदों पर जल्द भर्ती करेगा। आयोग की ओर से इन पदों के लिए शैक्षिक योग्यता 10वीं पास और आयुसीमा 18 से 23 वर्ष के बीच रखी गई है। इस महीने के अंत तक कांस्टेबल जीडी-2017 के लिए आवेदन जारी कर दिया जाएगा। एसएससी की बड़ी परीक्षाओं में से एक कांस्टेबल जीडी में शैक्षिक योग्यता दसवीं पास होने के कारण इस परीक्षा में 35 से 40 लाख परीक्षार्थी दावेदारी करते हैं। आवेदन की तिथि जारी होने के बाद उम्मीदवार आधिकारिक वेबसाइट पर लॉगइन कर ऑनलाइन आवेदन कर सकेंगे।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए इंडियन ऑयल में नौकरी का मौका, सैलरी 24 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/iocl-recruitment-2018-notification-released-for-50-junior-operator-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 08:22:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/iocl-recruitment-2018-notification-released-for-50-junior-operator-posts/</guid>
      <description>इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड ने 50 पदों पर Junior Operator की भर्ती के लिए एक अधिसूचना जारी की है। इच्छुक उम्मीदवार 16 जून से 7 जुलाई 2018 तक आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवारों के लिए शैक्षणिक योग्यता 12वीं पास रखी गई है। पद का नाम: जूनियर ऑपरेटर
पदों की संख्या:50
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से न्यूनतम 45% प्रतिशत अंकों के साथ 12वीं उत्तीर्ण व अन्य निर्धारित योग्यताएं आयु सीमा: 18-26 साल</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIIMS में असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का मौका, आयु सीमा 50 वर्ष, सैलरी 2 लाख से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aiims-delhi-recruitment-2018-for-150-assistant-professor-and-lecturer-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 08:22:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aiims-delhi-recruitment-2018-for-150-assistant-professor-and-lecturer-posts-apply-online/</guid>
      <description>अखिल भारतीय चिकित्सा विज्ञान संस्थान, दिल्ली ने सहायक प्रोफेसर और व्याख्याता के 150 पदों के लिए अधिसूचना जारी की है। सभी इच्छुक उम्मीदवार 08 जून 2018 से 09 जुलाई 2018 आवेदन कर सकते हैं| सभी आवेदकों से अनुरोध है की वे अंतिम तारीख से पहले आवेदन करें । इन पदों पर 50 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। ऑल इंडिया इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज, नई दिल्ली
वेबसाइटः कुल पदः 150</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हरियाणा में सरकारी नौकरी पाने का सुनहरा अवसर, 42 साल तक के उम्मीदवारों के पास मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hvpn-recruitment-2018-apply-for-the-post-of-assistant-engineer-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 08:22:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hvpn-recruitment-2018-apply-for-the-post-of-assistant-engineer-and-other/</guid>
      <description>हरियाणा में सरकारी नौकरी पाने का सुनहरा अवसर है। 42 साल तक के उम्मीदवारों के पास शानदार मौका है। 1 अगस्त से पहले आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट:   कुल पद:105  पद का विवरण: असिस्टेंट इंजीनियर/ इलेक्ट्रिकल कैडर  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से बीई व अन्य निर्धारित योग्यताएं  अंतिम तिथिः 01 अगस्त, 2018  आयु सीमा: 20- 42 वर्ष (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अमृतसर में असिस्टेंट प्रोफेसर पद के लिए निकली भर्तियां, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/gndu-amritsar-recruitment-2018-apply-online-for-the-assistant-professor-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 08:22:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/gndu-amritsar-recruitment-2018-apply-online-for-the-assistant-professor-posts/</guid>
      <description>अमृतसर में गुरु नानक देव यूनिवर्सिटी में असिस्टेंट प्रोफेसर पदों के लिए भर्तियां निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट: .  कुल पद: 118  पद का विवरण: असिस्टेंट प्रोफेसर  शैक्षणिक योग्यता: संबंधित विषय में न्यूनतम 55% अंको के साथ पीजी (नेट परीक्षा उत्तीर्ण आवेदन न करें।)  आयु सीमा : संस्थान के नियमानुसार </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HRI ने प्रोजेक्ट असिस्टेंट पद के लिए वैकेंसी निकाली है, इंटरव्यू के जरिए होगा सेलेक्शन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hri-recruitment-2018-for-project-computer-assistants-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jun 2018 08:35:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hri-recruitment-2018-for-project-computer-assistants-posts/</guid>
      <description>हरीश-चंद अनुसंधान संस्थान ने प्रोजेक्ट कंप्यूटर असिस्टेंट पद के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवार वेबसाइट से निर्धारित प्रारूप में आवेदन पत्र को डाउनलोड कर भरें और पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र को सभी वाछिंत दस्तावेजों के साथ निर्धारित पते पर अंतिम तिथि तक भेजें।  हरीश-चंद अनुसंधान संस्थान वेबसाइटः  पद संख्याः 02 पद का विवरण: प्रोजेक्ट कंप्यूटर असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यता: कंप्यूटर साइंस में तीन वर्षीय डिप्लोमा या अन्य निर्धारित योग्यता </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्टेट पावर होल्डिंग कंपनी लिमिटेड में इंजीनियर के पदों पर भर्ती, सैलरी 45 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-for-175-junior-civil-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jun 2018 08:34:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-for-175-junior-civil-engineer-posts/</guid>
      <description>बिहार स्टेट पावर होल्डिंग कंपनी लिमिटेड ने जूनियर सिविल इंजीनियर के 175 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को अनुदेशों के अनुसार पूरा करें और आगामी चयन प्रक्रिया के लिए आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  बिहार स्टेट पावर (होल्डिंग) कंपनी लिमिटेड वेबसाइटः  पद का विवरण: जूनियर इंजीनियर कुल पद:175 शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान अथवा कॉलेज से 03 वर्षीय पूर्णकालिक सिविल इंजीनियरिंग में डिप्लोमा आयु सीमा: 18 वर्ष और अधिकतम 37 वर्ष निर्धारित </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेट्रो रेल लिमिटेड में जनरल मैनेजर बनने का मौका, उम्र सीमा 50 वर्ष, इंटरव्यू के जरिए सेलेक्शन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cmrl-recruitment-2018-for-33-general-manager-architectural-expert-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jun 2018 08:34:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cmrl-recruitment-2018-for-33-general-manager-architectural-expert-and-other-posts/</guid>
      <description>चेन्नई मैट्रो रेल लिमिटेड में जनरल मैनेजर, स्ट्रक्चरल डिजाइन एक्सपर्ट आदि पदों के लिए वैकेंसी निकली है। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर क्लिक करके ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को पूरा करें।  CMRL: जनरल मैनेजर आदि के पद रिक्त चेन्नई मैट्रो रेल लिमिटेड वेबसाइटः  कुल पद: 33 पद का विवरण: जनरल मैनेजर, स्ट्रक्चरल डिजाइन एक्सपर्ट आदि शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ICAR में साक्षात्कार के जरिए पाएं नौकरी, 45 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nbaim-recruitment-2018-for-22-senior-research-fellow-young-professional-i-and-ii-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jun 2018 08:34:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nbaim-recruitment-2018-for-22-senior-research-fellow-young-professional-i-and-ii-posts/</guid>
      <description>ICAR में साक्षात्कार के जरिए नौकरी का मौका। राष्ट्रीय कृषि उपयोगी सूक्ष्मजीव ब्यूरो (NBAIM) ने सीनियर रिसर्च फैलौ, यंग प्रोफेशनल-I और यंग प्रोफेशनल-II के 22 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। इन पदों के लिए 45 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  National Bureau of Agriculturally Important Microorganisms (राष्ट्रीय कृषि उपयोगी सूक्ष्मजीव ब्यूरो) वेबसाइटः  कुल पद: 22 पदों का विवरण: सीनियर रिसर्च फैलौ, यंग प्रोफेशनल-I और यंग प्रोफेशनल-II शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग- अलग। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>क्या आपको पता है BMW, Ferrari, Mercedes Benz के सेल्सपर्सन की तनख्वाह</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/1fsmlat/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 18:26:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/1fsmlat/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एसबीआई में ऑफिसर बनने का मौका, 50 लाख का सालाना पैकेज, 45 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/sbi-recruitment-2018-for-03-research-analyst-posts-apply-online-on-official-website/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 12:59:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/sbi-recruitment-2018-for-03-research-analyst-posts-apply-online-on-official-website/</guid>
      <description>देश के नंबर वन बैंक, स्टेट बैंक ऑफ इंडिया में ऑफिसर बनने का मौका है। एसबीआई ने सेंट्रल रिसर्च एनालिस्ट के पद के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को पूरा करें और आवेदन पूर्ण हो जाने पर आगामी चयन प्रक्रिया के लिए आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।   SBI: बैंक में ऑफिसर बनने का मौका, करें आवेदन
स्टेट बैंक ऑफ इंडिया</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू पास करें सरकारी नौकरी पाएं, सैलरी भी 76 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/csir-recruitment-2018-apply-for-the-post-of-junior-hindi-translator-and-other/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 07:53:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/csir-recruitment-2018-apply-for-the-post-of-junior-hindi-translator-and-other/</guid>
      <description>युवाओं के लिए सरकारी नौकरी पाने का सुनहरा अवसर है। सैलरी 76 हजार से ज्यादा मिलेगी, इंटरव्यू पास करते ही आपको नौकरी मिल जाएगी। केंद्रीय औषधि अनुसंधान संस्थान में नौकरियां निकली हैं। वेबसाइटः पदों का विवरण: हिंदी अधिकारी और कनिष्ठ हिंदी अनुवादक
शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार अलग-अलग निर्धारित
आयु सीमा:  अधिकतम 30&amp;frasl;35 वर्ष (पदानुसर)
ऐसे करें आवेदन:  संबंधित वेबसाइट पर क्लिक कर अवेदन पत्र को डाउनलोड कर उसे भरें। पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र को सभी वांछित दस्तावेजों के साथ निर्धारित पते पर अंतिम तिथि से पहले भेज दें।हिंदी अधिकारी की सैलरी: 76,857 प्रति माह</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>युवाओं के लिए अच्छी खबर, मुंबई में निकली सरकारी भर्तियां </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mumbai-port-trust-invited-applications-for-assistant-secretaries-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 07:53:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mumbai-port-trust-invited-applications-for-assistant-secretaries-and-other-posts/</guid>
      <description>युवाओं के लिए अच्छी खबर है। मुंबई में सरकारी भर्तियां निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार पहले पूरी जानकारी लें, उसके बाद 7 जुलाई से पहले आवेदन करें।   वेबसाइट:   कुल पद: 45  पदों का विवरण: असिस्टेंट सेक्रेटरी, लॉ ऑफिसर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग  अंतिम तिथिः 07 जुलाई, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मध्य प्रदेश में सरकारी नौकरी पाने का मौका, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mpez-recruitment-2018-apply-for-45-vacancies/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 07:53:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mpez-recruitment-2018-apply-for-45-vacancies/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश में सरकारी नौकरियां निकली हैं। जूनियर इंजीनियर बनने का शानदार मौका है। 28 साल तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट:   कुल पद: 45  पद का विवरण: जूनियर इंजीनियर  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से संबंधित ट्रेड में डिप्लोमा  आयु सीमा : अधिकतम आयु 28 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास युवाओं के लिए निकली बंपर भर्तियां, देर ना करें आज ही करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/raj-swasthya-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-nurse-grade-ii-male-and-female/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 07:53:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/raj-swasthya-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-nurse-grade-ii-male-and-female/</guid>
      <description>अगर आप 12वीं पास हैं, और आपको स्वास्थ्य के क्षेत्र में करियर बनाना है, तो यहां बंपर भर्तियां निकली हैं। बिना देर किए आज ही आवेदन करें। निदेशालय चिकित्सा एवं स्वास्थ्य सेवाएं, राजस्थान ने नर्स ग्रेड-II (अनुसूचित / गैर अनुसूचित क्षेत्र) के 6,557 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की हैं। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें।  वेबसाइट: 
कुल पदः 6,557
पद का विवरण: नर्स ग्रेड-II (अनुसूचित / गैर अनुसूचित क्षेत्र)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RIE में वॉक-इन इंटरव्यू के जरिए नौकरी, रिटायर लोग भी कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rie-bhopal-recruitment-2018-notification-for-67-professor-prt-tgt-pgt-and-other-vacancies/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 09:04:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rie-bhopal-recruitment-2018-notification-for-67-professor-prt-tgt-pgt-and-other-vacancies/</guid>
      <description>रीजनल इंस्टीट्यूट ऑफ एजुकेशन ने प्रोफेसर, एसोसिएट प्रोफेसर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। 30 वर्ष से 65 वर्ष तक के उम्मीदवार कर सकते हैं आवेदन। उम्मीदवार अपने नवीनतम रेज्यूमे के साथ सभी वांछित दस्तावेजों को लेकर साक्षात्कार की तिथि को दिए गए पते पर पहुंचे।  रीजनल इंस्टीट्यूट ऑफ एजुकेशन वेबसाइट:  कुल पद: 67 पदों का विवरण: प्रोफेसर, एसोसिएट प्रोफेसर इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: पीजी व अन्य निर्धारित योग्यताएं </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ऑयल इंडिया लिमिटेड दे रहा है स्नातक युवाओं को रोजगार का मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/oil-india-recruitment-2018-walk-in-interview-for-electrical-engineers-and-civil-engineers/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 09:04:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/oil-india-recruitment-2018-walk-in-interview-for-electrical-engineers-and-civil-engineers/</guid>
      <description>ऑयल इंडिया लिमिटेड में स्नातक युवाओं के लिए इलेक्ट्रिकल इंजीनियर और सिविल इंजीनियर पद पर वैकेंसी निकली है। उम्मीदवार अपने नवीनतम रेज्यूमे के साथ सभी वांछित दस्तावेजों को लेकर साक्षात्कार की निर्धारित तिथि को दिए गए पते पर पहुंचे।  ऑयल इंडिया लिमिटेड वेबसाइट:  कुल पद: 04 पदों का विवरण: इलेक्ट्रिकल इंजीनियर और सिविल इंजीनियर शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से संबंधित ट्रेड में इंजीनियरिंग (बीई) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार स्टेट पावर होल्डिंग कंपनी लिमिटेड में इलेक्ट्रिकल इंजीनियर के पदों पर भर्ती</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-for-400-junior-electrical-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 09:04:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-for-400-junior-electrical-engineer-posts/</guid>
      <description>बिहार स्टेट पावर होल्डिंग कंपनी लिमिटेड ने जूनियर इलेक्ट्रिकल इंजीनियर के 400 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को अनुदेशों के अनुसार पूरा करें और आगामी चयन प्रक्रिया के लिए आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  जूनियर इलेक्ट्रिकल इंजीनियर के पद बिहार स्टेट पावर होल्डिंग कंपनी लिमिटेड कुल पदः 400 वेबसाइट:  पद का विवरण: जूनियर इलेक्ट्रिकल इंजीनियर शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 03 वर्षीय इलेक्ट्रिकल इंजीनियरिंग में डिप्लोमा आयु सीमा: 18-37 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए इंडियन आर्मी में अफसर बनने का मौका, सैलरी हजारों में...करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-via-ssb-test/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jun 2018 09:50:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-via-ssb-test/</guid>
      <description>12वीं पास कर चुके हैं, तो देखिए आपके लिए इंडियन आर्मी में अफसर बनने का सुनहरा मौका है। सैलरी हजारों में, जल्दी से आवेदन करें। इसके अलावा पंजाब के पटियाला में भी सेना भर्ती रैली होनी है, जिसके लिए आवेदन की प्रक्रिया चल रही है। कुल पद: 383
विवरण: नेशनल डिफेंस एकेडमी व नेवल एकेडमीयोग्यता: न्यूनतम 12वीं पास
आयु सीमा : उम्मीदवार 2 जनवरी, 2000 से पहले व 1 जनवरी, 2003 के बाद न जन्मा होआवेदन शुल्कः सामान्य व अन्य पिछड़ा वर्ग के लिए 100 रुपये तथा अन्य वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय वन्यजीव संस्थान में प्रोजेक्ट साइंटिस्ट बनने का अवसर, 40 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/wii-recruitment-2018-7-vacancies-in-wii-for-project-scientist-and-project-fellow-post/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jun 2018 08:55:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/wii-recruitment-2018-7-vacancies-in-wii-for-project-scientist-and-project-fellow-post/</guid>
      <description>भारतीय वन्यजीव संस्थान (WII), उत्तराखंड ने प्रोजेक्ट साइंटिस्ट व प्रोजेक्ट फेलो पद के लिए वैकेंसी निकाली है। प्रोजेक्ट साइंटिस्ट के लिए अधिकतम 40 वर्ष व प्रोजेक्ट फेलो के लिए अधिकतम 35 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।   भारतीय वन्यजीव संस्थान (WII), उत्तराखंड पद संख्याः 07 पदों का विवरण: प्रोजेक्ट साइंटिस्ट व प्रोजेक्ट फेलो  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेडिकल ऑफिसर के 1000 पदों पर भर्ती, इस दिन से शुरू होंगे ऑनलाइन आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/uppsc-recruitment-2018-for-1000-homeopathic-and-ayurvedic-medical-officer-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 15 May 2018 11:53:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/uppsc-recruitment-2018-for-1000-homeopathic-and-ayurvedic-medical-officer-posts/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग (यूपीपीएससी) होम्योपैथिक और आयुर्वेदिक चिकित्साधिकारी के तकरीबन एक हजार पदों पर सीधी भर्ती शुरू करने जा रहा है। इसके अलावा तकरीबन 100 अन्य पदों पर भी सीधी भर्ती होगी। इसके लिए 18 मई से ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया शुरू होगी। आयोग ने मंगलवार को सीधी भर्ती के लिए विज्ञापन जारी कर दिया। यूपीपीएससी की ओर से जारी विज्ञापन के अनुसार विभिन्न पदों पर सीधी भर्ती के लिए केवल ऑनलाइन आवेदन लिए जाएंगे। ऑनलाइन आवेदन शुल्क बैंक में जमा करने की अंतिम तिथि 14 जून और ऑनलाइन आवेदन जमा करने की अंतिम तिथि 18 जून निर्धारित की गई है। अभ्यर्थियों की आयु की गणना 1 जुलाई 2018 से की जाएगी। विस्तृत विज्ञापन आयोग की वेबसाइट पर http://uppsc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रीजनल कैंसर सेंटर में डेटा एंट्री ऑपरेटर के लिए वैकेंसी, 35 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vcrc-recruitment-2018-for-data-entry-operator-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 15 May 2018 07:42:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vcrc-recruitment-2018-for-data-entry-operator-posts/</guid>
      <description>रीजनल कैंसर सेंटर, तिरुअनंतपुरम को डेटा एंट्री ऑपरेटर की जरूरत है। मान्यताप्राप्त संस्थान से न्यूनतम 3 माह का कंप्यूटर डिप्लोमा एवं अन्यं निर्धारित योग्यता धारक इस पद के लिए आवेदन कर सकते हैं।  Vector Control Research Center (VCRC) रीजनल कैंसर सेंटर, तिरुअनंतपुरम पद का विवरण: डेटा एंट्री ऑपरेटर  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से न्यूनतम 3 माह का कंप्यूटर डिप्लोमा एवं अन्यं निर्धारित योग्यताएं।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT में चीफ प्रोजेक्ट ऑफिसर समेत कई बड़े पदों के लिए वैकेंसी, महिलाओं के लिए आवेदन निःशुल्क </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/iit-kharagpur-recruitment-2018-invites-applications-for-chief-project-officer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 15 May 2018 07:42:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/iit-kharagpur-recruitment-2018-invites-applications-for-chief-project-officer-and-other-posts/</guid>
      <description>भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान, खड़गपुर ने चीफ प्रोजेक्ट ऑफिसर, सीनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर, लीड प्रोजेक्ट ऑफिसर, प्रिंसिपल प्रोजेक्ट ऑफिसर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन करन के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें और आगामी चयन प्रक्रिया के लिए आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।   पद संख्याः 55 पदों का विवरण: चीफ प्रोजेक्ट ऑफिसर, सीनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर, लीड प्रोजेक्ट ऑफिसर, प्रिंसिपल प्रोजेक्ट ऑफिसर इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार वेबसाइट:   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MSTC में असिस्टेंट मैनेजर और मैनेजमेंट ट्रेनी पदों के लिए वैकेंसी, 27 मई से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mstc-recruitment-2018-notification-released-for-assistant-manager-and-management-trainee-post/</link>
      <pubDate>Tue, 15 May 2018 07:42:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mstc-recruitment-2018-notification-released-for-assistant-manager-and-management-trainee-post/</guid>
      <description>एमएसटीसी लिमिटेड ने असिस्टेंट मैनेजर और मैनेजमेंट ट्रेनी पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों का चयन लिखित परीक्षा के आधार पर होगा। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया को पूरा करें। ऑनलाइन आवेदन करने के बाद आवेदनपत्र का प्रिंटआउट अवश्य ले लें।  कुल पद: 34 असिस्टेंट मैनेजर- 08 पद  मैनेजमेंट ट्रेनी- 26 पद पदों का विवरण: असिस्टेंट मैनेजर व मैनेजमेंट ट्रेनी शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए नौसेना में करियर बनाने का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-navy-recruitment-2018-for-sailor-posts-candidates-with-matriculation-can-apply-online/</link>
      <pubDate>Tue, 15 May 2018 07:42:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-navy-recruitment-2018-for-sailor-posts-candidates-with-matriculation-can-apply-online/</guid>
      <description>भारतीय नौसेना में 10वीं पास के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। नौसेना ने नाविक पद के लिए वैकेंसी निकाली है। इन पदों पर 18 वर्ष से लेकर 25 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया को पूरा करें।  पद का विवरण: नाविक शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं उत्तीर्ण अथवा समकक्ष योग्यताएं। आयु सीमा : इन पदों पर 18 वर्ष से लेकर 25 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>देशभर के युवाओं को मिल रहा Indian Army में भर्ती होने का मौका, देखें कहां और कैसे करें अप्लाई </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-recruitment-2018-chance-for-all-over-india-youths-dehradun/</link>
      <pubDate>Mon, 14 May 2018 16:53:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-recruitment-2018-chance-for-all-over-india-youths-dehradun/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए आर्मी में भर्ती होने का सुनहरा मौका है। देशभर के युवा यहां अप्लाई कर सकते हैं। आगे जानिए कहां और कैसे हो रहे भर्ती... रुड़की स्थित भर्ती रैली यूनिट मुख्यालय कोटा, बंगाल इंजीनियर समूह एवं केंद्र रुड़की यह भर्ती करा रहे हैं। इसमें खास बात यह है कि सेवारत, पूर्व सैनिकों, के रियल भाईयों व युद्ध में विधवाआं के पुत्रों एंव अंतर्राष्ट्रीय/राष्ट्रीय स्तर के खिलाड़ियों को मौका मिलेगा। यह भर्ती प्रक्रिया 28 मई से शुरू हो रही है। इससे पहले आपको आर्मी की वेबसाइट की वेबसाइट पर खुद को रजिस्टर्ड कराना होगा। इसकी सारी जानकारी भी आप कार्यालय की हैल्पलाइन 01332-275652 पर सम्पर्क कर भी ले सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रिसर्च सेंटर में टेक्निकल ऑफिसर बनने का मौका, सैलरी 32 हजार</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vcrc-recruitment-2018-announced-job-notification-for-project-technical-officer-post/</link>
      <pubDate>Mon, 14 May 2018 08:22:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vcrc-recruitment-2018-announced-job-notification-for-project-technical-officer-post/</guid>
      <description>वेक्टर कंट्रोल रिसर्च सेंटर में प्रोजेक्ट टेक्निकल ऑफिसर बनने का मौका है। वॉक इन रिटन टेस्ट और इंटरव्यू के जरिए उम्मीदवारों का चयन किया जाएगा। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें। पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र को सभी स्वप्रमाणित दस्तावेजों के साथ सलंग्न करके निर्धारित तिथि को संस्थान के पते पर पहुंचें।  Vector Control Research Center (VCRC) पद का विवरण: प्रोजेक्ट टेक्निकल ऑफिसर शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से विज्ञान / जूलॉजी / बॉयोटेक्नोलॉजी / माइक्रोबॉयोलॉजी में स्नातक एवं निर्धारित अन्य योग्यताएं।  आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC के जरिए नौकरी का मौका, 55 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन, सैलरी 1 लाख से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-2018-apply-online-for-18-assistant-director-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 14 May 2018 08:22:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-2018-apply-online-for-18-assistant-director-and-other-posts/</guid>
      <description>यूपीएससी ने 18 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। आवेदकों के चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदक ऑनलाइन आवेदन करने के बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। ऑनलाइन आवेदन करने की अंतिम तिथि 31 मई, 2018 है। संघ लोक सेवा आयोग (UPSC)
पद संख्याः 18
पदों का विवरण: संघ लोक सेवा आयोग निम्नलिखित पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है । 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मॉयल लिमिटेड ने मेडिकल कंसल्टेंट पद के लिए निकाली वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/moil-ltd-recruitment-2018-for-08-medical-consultant-post/</link>
      <pubDate>Mon, 14 May 2018 08:22:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/moil-ltd-recruitment-2018-for-08-medical-consultant-post/</guid>
      <description>प्रबंधक ओर इंडिया लिमिटेड (MOIL) ने मेडिकल कंसल्टेंट की भर्ती के लिए एक अधिसूचना जारी की है। इच्छुक उम्मीदवार 23 मई 2018 तक आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  Manager Ore India Limited (MOIL) कुल पद: 08 पद का विवरण: फुल टाइम मेडिकल कंसल्टेंट शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से एमबीबीएस डिग्री। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए पवन हंस लिमिटेड में नौकरी का मौका, सैलरी 23 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/pawan-hans-recruitment-2018-vacancy-for-39-junior-technician-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 14 May 2018 08:21:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/pawan-hans-recruitment-2018-vacancy-for-39-junior-technician-posts/</guid>
      <description>हेलीकॉप्टर सेवा कंपनी पवन हंस लिमिटेड ने जूनियर टेक्नीशियन पद के लिए वैकेंसी निकाली है। 12वीं पास और संबंधित ट्रेड में न्यूनतम तीन वर्षीय डिप्लोमा धारक इस पद के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन की अंतिम तिथि 24 मई 2018 है। ज्यादा जानकारी के लिए इस लिंक पर क्लिक करें... ﻿  कुल पद: 39 पद का विवरण: जूनियर टेक्नीशियन  शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में न्यूनतम तीन वर्षीय डिप्लोमा </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भुवनेश्वर में नौकरी का सुनहरा अवसर, बेरोजगार युवाओं के पास शानदार मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/iit-bhubaneswar-recruitment-2018-apply-online-for-the-registrar-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 13 May 2018 07:47:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/iit-bhubaneswar-recruitment-2018-apply-online-for-the-registrar-and-other-posts/</guid>
      <description>भुवनेश्वर में नौकरी का सुनहरा अवसर है। बेरोजगार युवाओं के पास शानदार मौका है। भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान, भुवनेश्वर ने रजिस्ट्रार, असिस्टेंट रजिस्ट्रार इत्यादि के रिक्त 42 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की हैं। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें।   वेबसाइट:   कुल पद: 42  पदों का विवरण: रजिस्ट्रार, असिस्टेंट रजिस्ट्रार इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  आयु सीमा: पदानुसार  आवेदन शुल्क : SC/ST/PWD/ महिला वर्ग के लिए निःशुल्क व अन्य वर्गों के लिए 500 रुपये </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30 साल तक के उम्मीदवार करें आवेदन, सीनियर ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/tiic-recruitment-2018-apply-for-the-senior-officer-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 13 May 2018 07:47:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/tiic-recruitment-2018-apply-for-the-senior-officer-posts/</guid>
      <description>30 साल तक के आवेदकों के पास नौकरी पाने का शानदार मौका है। सीनियर ऑफिसर बनने के लिए आवेदन करें। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार 2 जून से पहले आवेदन करें। TIIC : सीनियर ऑफिसर बनने के लिए करें आवेदन  वेबसाइट:   कुल पद: 43  पदों का विवरण: सीनियर ऑफिसर (फाइनेंस / टेक्निकल)  शैक्षणिक योग्यता: ट्रेड के अनुसार अलग-अलग  आयु सीमा : 21 से 30 वर्ष  अंतिम तिथि: 02 जून, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दिल्ली टेक्नोलॉजी यूनिवर्सिटी में निकली भर्तियां, 5 जून से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/delhi-technology-university-has-invited-applications-for-the-post-of-assistant-engineer-and-other/</link>
      <pubDate>Sun, 13 May 2018 07:46:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/delhi-technology-university-has-invited-applications-for-the-post-of-assistant-engineer-and-other/</guid>
      <description>दिल्ली टेक्नोलॉजी यूनिवर्सिटी में भर्तियां निकली हैं। असिस्टेंट इंजीनियर और जूनियर इंजीनियर पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। 5 जून से पहले उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट:   कुल पद: 07  पदों का विवरण: असिस्टेंट इंजीनियर, जूनियर इंजीनियर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  आवेदन शुल्कः GEN/OBC - 500 रुपये व SC/ ST /PWD वर्ग - 250 रुपये  आयु सीमा: अधिकतम 35 वर्ष  आवेदन पहुंचने की अंतिम तिथि: 05 जून, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>शिक्षा क्षेत्र में भविष्य बनाने का मौका, आवेदन भी बिल्कुल फ्री </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/iti-limited-recruitment-2018-apply-online-for-the-hindi-officer-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 13 May 2018 07:46:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/iti-limited-recruitment-2018-apply-online-for-the-hindi-officer-posts/</guid>
      <description>शिक्षा के क्षेत्र में भविष्य बनाने का मौका है। आईटीआई लिमिटेड ने भर्तियां निकाली हैं। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार पहले पूरी जानकारी लें, उसके बाद ही आवेदन करें। 26 मई लास्ट डेट है।   वेबसाइट:   पद का विवरण: हिंदी ऑफिसर  शैक्षणिक योग्यता: हिंदी में परास्नातक अथवा समकक्ष  आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष  आवेदन शुल्कः सभी वर्गों के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेना में 10वीं पास के लिए बंपर भर्ती, 8 नई शर्तों के साथ होगी परीक्षा, यहां मिलेगी जानकारी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-for-10th-pass-in-charkhi-dadri/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 13:37:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-for-10th-pass-in-charkhi-dadri/</guid>
      <description>भारतीय सेना में 10वीं पास के लिए सुनहरा मौका है जल्दी से आवेदन करें। इस बार परीक्षा 8 नई शर्तों के साथ होगी, यहां जानिए। चरखी दादरी में 15 से 22 मई तक खुली भर्ती
गौरतलब है कि हरियाणा में जिला चरखी दादरी स्थित कार्यालय में 15 से 22 मई तक सेना की खुली भर्ती का आयोजन किया जाएगा। इस खुली भर्ती में महेंद्रगढ़, रेवाड़ी, भिवानी और चरखी दादरी जिलों के युवा शामिल हो सकेंगे। भर्ती में भाग लेने के लिए उम्मीदवारों को ऑनलाइन आवेदन करना होगा। इच्छुक उम्मीदवार कार्यालय की वेबसाइट www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 वीं और 12 वीं पास बेरोजगार युवा हो जाएं तैयार, नामी कंपनियां दे रही नौकरी का सुनहरा मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jobs-offer-for-10th-or-12th-pass-unemployed-youths-dehradun/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 10:43:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jobs-offer-for-10th-or-12th-pass-unemployed-youths-dehradun/</guid>
      <description>दसवीं और बारहवीं पास युवाओं के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। देर न करें बस जल्दी से अप्लाई करें... टिहरी के जिला सेवायोजन अधिकारी विक्रम ने बताया कि 14 मई को कार्यालय नई टिहरी में रोजगार मेले का आयोजन किया जाएगा जिसमें बेरोजगार युवाओं को नौकरी का अवसर मिलेगा। उन्होंने बताया कि इस मेले में 18 से 24 वर्ष के न्यूनतम शैक्षिक योग्यता हाईस्कूल/इंटरमीडिएट एवं आईटीआई उत्तीर्ण अभ्यर्थी मेले में शिरकत कर सकते हैं। रोजगार मेले में हनीवेल इलेक्ट्रीकल्स डिवाइस सिस्टम लि.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास छात्रों के लिए BSPHCL में बंपर वैकेंसी, 37 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-notification-released-for-350-junior-accounts-clerk-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 07:47:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-notification-released-for-350-junior-accounts-clerk-posts/</guid>
      <description>बिहार स्टेट पावर होल्डिंग कंपनी लिमिटेड ने जूनियर अकाउंट क्लर्क के 350 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। मान्यताप्राप्त संस्थान से कॉमर्स में स्नातक उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  Bihar State Power Holding Company Limited (BSPHCL) कुल पद: 350 पद का विवरण: जूनियर अकाउंट क्लर्क शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से कॉमर्स में स्नातक  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> राष्ट्रीय औषधीय शिक्षा एवं अनुसंधान संस्थान में वॉक इन इंटरव्यू के जरिये नौकरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/niper-recruitment-2018-12-junior-technical-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 07:47:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/niper-recruitment-2018-12-junior-technical-assistant-posts/</guid>
      <description>राष्ट्रीय औषधीय शिक्षा एवं अनुसंधान संस्थान ने फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, जू. टेक्निकल असिस्टेंट पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। इंटरव्यू के लिए संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर संबंधित दस्तावेजों के साथ निर्धारित साक्षात्कार स्थल पर पहुंचें।  राष्ट्रीय औषधीय शिक्षा एवं अनुसंधान संस्थान (NIPER) कुल पद: 12 पदों का विवरण: फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, जू.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए नौकरी का सुनहरा मौका, RSMSSB ने 1200 पदों के लिए निकाली वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-online-applications-are-invited-for-1200-lab-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 07:47:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-online-applications-are-invited-for-1200-lab-assistant-posts/</guid>
      <description>राजस्थान अधीनस्थ एवं मंत्रालयिक सेवा चयन बोर्ड ने लैब असिस्टेंट के 1200 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। मान्यताप्राप्त संस्थान से विज्ञान विषय के साथ 10वीं और 12वीं पास उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।  राजस्थान अधीनस्थ एवं मंत्रालयिक सेवा चयन बोर्ड (RSMSSB) पदों की संख्याः 1200 पद का विवरण: प्रयोगशाला सहायक शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से विज्ञान विषय के साथ 10वीं और 12वीं उत्तीर्ण एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेंट्रल साल्ट एंड मरीन केमिकल्स रिसर्च इंस्टीट्यूट में प्रोजेक्ट असिस्टेंट बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/csmcri-recruitment-2018-walk-in-interview-for-project-assistants-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 07:46:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/csmcri-recruitment-2018-walk-in-interview-for-project-assistants-posts/</guid>
      <description>सेंट्रल साल्ट एंड मरीन केमिकल्स रिसर्च इंस्टीट्यूट में प्रोजेक्ट असिस्टेंट पद के लिए वैकेंसी निकली है। स्नातक पास उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवारों का चयन वॉक-इन-इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  सेंट्रल साल्ट एंड मरीन केमिकल्स रिसर्च इंस्टीट्यूट (CSMCRI)  पद का विवरण: प्रोजेक्ट असिस्टेंट-I शैक्षणिक योग्यता: 55 प्रतिशत अंकों से बीएससी डिग्री आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अच्छी खबर: समूह ‘ग’ भर्ती में हुआ बड़ा बदलाव, जिससे अभ्यर्थियों को मिलेगा फायदा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/group-c-application-form-will-change-dehradun/</link>
      <pubDate>Fri, 11 May 2018 09:24:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/group-c-application-form-will-change-dehradun/</guid>
      <description>समूह ‘ग’ श्रेणी के रिक्त पदों की सीधी भर्ती में आवेदन में बड़ा बदलाव किया गया है। जिसका फायदा उन अभ्यर्थियों को मिलेगा, जो एक या दो नंबर से मेरिट में आने से रह जाते हैं।   समूह ‘ग’ श्रेणी के रिक्त पदों की सीधी भर्ती में आवेदन के समय पद कोड के हिसाब से विकल्प भरने की व्यवस्था खत्म कर दी गई है। अब लिखित परीक्षा की मेरिट में आने पर ही अभ्यर्थियों से पद का विकल्प मांगा जाएगा। अधीनस्थ सेवा चयन आयोग की इस व्यवस्था से उन अभ्यर्थियों को फायदा मिलेगा, जो एक या दो नंबर से मेरिट में आने से रह जाते हैं। अधीनस्थ सेवा चयन आयोग की ओर से पहले समूह ‘ग’ की सीधी भर्ती के लिए आवेदन पत्र में ही अभ्यर्थियों से विभागवार रिक्त पदों पर विकल्प मांगा जाता था। लेकिन बाद में भर्ती प्रक्रिया में तेजी लाने के लिए आयोग ने समान अर्हता वाले रिक्त पदों की परीक्षा समायोजन (क्लब पैटर्न) पर करने का फैसला लिया। इससे एक ही अभ्यर्थी का चार अलग-अलग पदों की मेरिट लिस्ट में नाम आ रहा था।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेना में भर्ती का पैटर्न बदला, अब इस नई शर्त के साथ मिलेगी नौकरी, देखें जानकारी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-rules-online-exam-must-for-army-job/</link>
      <pubDate>Thu, 10 May 2018 17:45:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-rules-online-exam-must-for-army-job/</guid>
      <description>भारतीय सेना में भर्ती का पैटर्न अब बदलने जा रहा है। अगर आप इस बदलाव से वाकिफ नहीं हैं तो क्लिक करके यहां जान लीजिए, फायदा होगा। ऑनलाइन एग्जाम लिया जाएगा
दरअसल, सेना भर्ती प्रक्रिया के तहत अब पहले एग्जाम लिया जाएगा और जो इसे पास करेगा, उसे ही आगे टेस्ट के लिए बुलाया जाएगा। भर्ती रैलियों में उमड़ने वाली भीड़ को मैनेज करने और इसकी वजह से भर्ती कार्यालयों के बढ़े कार्यभार को कम करने के लिए सेना यह नई व्यवस्था बना रही है। इसके अंतर्गत आवेदकों का पहले ऑनलाइन टेस्ट होगा, जो आवेदक उसे पास कर लेंगे उनको ही फिजिकल टेस्ट के लिए बुलाया जाएगा।नए सॉफ्टवेयर के तहत होगी परीक्षा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सिर्फ पास करना होगा एक टेस्ट, मिल जाएगी नौकरी, सैलरी 30 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-invites-application-for-the-90-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 15:23:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-invites-application-for-the-90-assistant-posts/</guid>
      <description>बिहार में नौकरी पाने का शानदार मौका है। असिस्टेंट पोस्ट के लिए भर्तियां निकली हैं। सैलरी भी हजारों में हैं। बस एक टेस्ट पास करना होगा और सिलेक्शन हो जाएगा। बिहार स्टेट पावर होल्डिंग कंपनी लिमिटेड ने 90 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है।  वेबसाइट:   कुल पद: 90  पद का विवरण: असिस्टेंट  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से किसी भी विषय में स्नातक डिग्री  आयु सीमा : 21 से 37 वर्ष   अंतिम तिथि: 29 मई, 2018  चयन प्रक्रिया: कंप्यूटर आधारित टेस्ट (CBT)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ग्रेजुएट हैं तो यहां करें आवेदन, इस कंपनी ने निकाली भर्तियां</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/alimco-recruitment-2018-invites-application-for-the-19-prosthetist-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 15:21:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/alimco-recruitment-2018-invites-application-for-the-19-prosthetist-and-other-posts/</guid>
      <description>अगर आप ग्रेजुएट हैं और आपको नौकरी की तलाश है तो यहां आवेदन करें। 34 साल तक के आवेदकों के पास नौकरी पाने का सुनहरा अवसर है। भारतीय कृत्रिम अंग निर्माण निगम ने 19 पदों के लिए आवेदन मांगें हैं।   वेबसाइट:   कुल पद: 19  पद का विवरण: प्रोस्थेटिस्ट और ऑर्थोटिस्ट प्रोफेशनल  शैक्षणिक योग्यता: प्रोस्थेटिस्ट और ऑर्थोटिस्ट में स्नातक एवं अन्य योग्यताएं।  आयु सीमा: अधिकतम 34 वर्ष  आवेदन पत्र पहुंचने की अंतिम तिथि: 21 मई, 2018  आवेदन प्रक्रियाः ऑफलाइन</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिए सीधे मिलेगी नौकरी, 12 और 13 मई को यहां पहुंचे आवेदक</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-sangeet-natak-academy-for-the-data-entry-operator-and-librarian-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 15:15:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-sangeet-natak-academy-for-the-data-entry-operator-and-librarian-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं को सीधे इंटरव्यू के जरिए नौकरी मिल जाएगी। आवेदक 12 और 13 को इंटरव्यू के लिए यहां पहुंचे। 62 साल तक के आवेदकों के पास नौकरी का शानदार मौका है। संगीत नाटक अकादमी ने डाटा एंट्री ऑपरेटर व लाइब्रेरियन के आवेदन पत्र आमंत्रित किए हैं।   वेबसाइट:   पदों का विवरण: डाटा एंट्री ऑपरेटर व लाइब्रेरियन  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष/30 से 62 वर्ष (पदानुसार)  ऐसे करें आवेदन: संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर संबंधित दस्तावेजों के साथ निर्धारित साक्षात्कार स्थल पर पहुंचें।  चयन का आधार: साक्षात्कार (प्रातः 11 से 4 बजे के बीच) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए GOOD NEWS, आज ही करें आवेदन कहीं मौका छूट ना जाए</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aai-recruitment-2018-apply-for-the-542-junior-executive-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 15:00:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aai-recruitment-2018-apply-for-the-542-junior-executive-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खबर है। भारतीय विमानपत्तन प्राधिकरण ने बंपर भर्तियां निकाली हैं। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। भारतीय विमानपत्तन प्राधिकरण ने 542 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है।  बेवसाइट: 
कुल पद: 542
पद का विवरण: जूनियर एग्जीक्यूटिव (सिविल, इलेक्ट्रिकल, इलेक्ट्रॉनिक्स आदि)शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड से स्नातक व अन्य निर्धारित योग्यताएं।
आयु सीमा: अधिकतम 27 वर्ष
आवेदन शुल्क : जनरल/ओबीसी - 300 रुपये, अन्य वर्गों के लिए नि:शुल्कआवेदन प्रकिया: उम्मीदवार इन पदोें पर ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी,  झारखंड हाईकोर्ट में स्टेनोग्राफर पदों के लिए निकली भर्तियां</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jharkhand-high-court-recruitment-2018-issued-notification-for-the-english-stenographer-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 08:25:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jharkhand-high-court-recruitment-2018-issued-notification-for-the-english-stenographer-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के पास झारखंड में सरकारी नौकरी पाने का मौका है। हाईकोर्ट में स्टेनोग्राफर पदों के लिए भर्तियां निकली हैं। उम्मीदवार 24 मई से पहले ऑनलाइन आवेदन करें।   झारखंड हाईकोर्ट ने सिविल कोर्ट्स एंड फैमिली कोर्ट्स में स्टेनोग्राफर के पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। जारी की गई विज्ञप्ति के अनुसार पदों की कुल संख्या 149 है। इन पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास स्नातक डिग्री एवं साथ ही शॉर्टहैंड में 100 शब्द प्रति मिनट एवं इंग्लिश टाईपिंग में 40 शब्द प्रति मिनट की गति होना आवश्यक है। स्टेनोग्राफर के पदों पर आवेदन करने के लिए आवेदकों की न्यूनतम आयु सीमा 18 वर्ष एवं अधिकतम आयु सीमा 35 वर्ष निर्धारित की गई है। इन पदों पर आवेदन प्रक्रिया 10 मई, 2018 से चालू होकर 24 मई, 2018 तक चलेगी। झारखंड हाईकोर्ट द्वारा जारी इन पदों पर आवेदन संबंधी पूर्ण जानकारी उम्मीदवार झारखंड हाईकोर्ट की वेबसाइट के अलावा से प्राप्त कर सकते हैं। के विशेषज्ञों द्वारा स्टेनोग्राफर के पदों पर आवेदन से संबंधित जो जानकारी दी जाएगी वह पूर्णतः सत्य और प्रमाणित होगी।इस वेबसाइट में भर्ती से संबंधित संपूर्ण जनकारी जैसे- पदों की संख्या, शैक्षणिक योग्यता, आयु सीमा, आवेदन शुल्क, चयन प्रक्रिया, आवेदन प्रक्रिया एवं वेतनमान को अति आसान और सरल भाषा में प्रस्तुत किया गया है। इस वेबसाइट के द्वारा उम्मीदवार स्टेनोग्राफर के ऑनलाइन फार्म भी भर सकेंगे।तो देर किस बात की अभी इस लिंक पर क्लिक करें और भर्ती से संबंधित संपूर्ण जानकारी पाएं। More Govt Jobs Visit:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT मद्रास में नौकरी करने का सुनहर अवसर, सिर्फ ये दो शर्त करनी होंगी पूरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/iit-madras-recruitment-2018-apply-online-for-the-25-junior-technician-and-various-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 08:24:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/iit-madras-recruitment-2018-apply-online-for-the-25-junior-technician-and-various-posts/</guid>
      <description>IIT मद्रास में जूनियर इंजीनियर पद की जगह खाली है। अगर आप भी नौकरी करने के इच्छुक हैं तो आवेदन कर सकते हैं। इन आवेदकों की फार्म भरने में कोई फीस नहीं लगेगी। भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान, मद्रास ने 25 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की हैं। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें    बेवसाइट:   कुल पदः 25  पदों का विवरणः चीफ मेडिकल ऑफिसर, जूनियर इंजीनियर, जूनियर टेक्नीशियन आदि  शैक्षणिक योग्यताः पदानुसार   अंतिम तिथिः 19 मई, 2018  आयु सीमाः अधिकतम 27/ 32/ 45/ 50 वर्ष (पदानुसार)  आवेदन प्रक्रियाः ऑनलाइन</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीधी भर्ती के जरिए मिलेगी नौकरी, बस करना होगा ये काम</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-national-institute-of-open-schooling-for-the-hindi-officer-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 08:24:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-national-institute-of-open-schooling-for-the-hindi-officer-posts/</guid>
      <description>अगर आपको नौकरी की जरुरत है तो यहां अप्लाई कर दें, सीधी भर्ती के जरिए नौकरी मिल जाएगी। बस आपको यह काम करना होगा। 37 साल तक के उम्मीदवार आवेदक कर सकते हैं।   वेबसाइट:   पद का विवरण: हिंदी ऑफिसर  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से हिंदी/अंग्रेजी में द्वितीय श्रेणी में परास्नातक डिग्री तथा अन्य निर्धारित योग्यताएं।  आयु सीमा : अधिकतम 37 वर्ष  आवेदन शुल्क : सामान्य/ओबीसी वर्ग- 500 रुपये तथा एससी/एसटी वर्ग - 250 रुपये   आवेदन प्रक्रिया : ऑफलाइन</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के पास सरकारी नौकरी का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ordnance-factory-chanda-recruitment-2018-apply-for-the-apprenticeship-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 08:24:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ordnance-factory-chanda-recruitment-2018-apply-for-the-apprenticeship-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के पास सरकारी नौकरी पाने का मौका है। बस ये शर्तें पूरी करनी होंगी और आपको नौकरी मिल जाएगी। 25 मई से पहले आवेदन करना होगा।   कुल पदः 36  वेबसाइट:   पदों का विवरणः ग्रेजुएट अप्रेंटिस और टेक्निकल अप्रेंटिस  अंतिम तिथिः 26 मई, 2018  आयु सीमा : संस्थान के नियमानुसार   आवेदन प्रक्रिया : ऑफलाइन</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>