<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/</link>
    <description>Recent content on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 03 May 2018 10:37:28 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>मुंबई पोर्ट में सरकारी नौकरी का मौका, ऐसे होगा उम्मीदवारों का चयन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mumbai-port-invited-applications-for-programming-and-system-administration-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 03 May 2018 10:37:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mumbai-port-invited-applications-for-programming-and-system-administration-assistant-posts/</guid>
      <description>मुंबई पोर्ट ने कई पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। जिन उम्मीदवारों ने किसी मान्यता प्राप्त संस्थान से ITI की हुई हो वही आवेदन कर सकते हैं। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार 17 मई से पहले आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट:   कुल पद: 139  पद का विवरण: प्रोग्रामिंग एंड सिस्टम एडमिनिस्ट्रेशन असिस्टेंट  शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में आईटीआई डिप्लोमा  अंतिम तिथि: 17 मई, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी, सैलरी भी हजारों में है, जानिए आवेदन का तरीका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cghs-hyderabad-recruitment-2018-apply-for-the-30-pharmacist-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 03 May 2018 10:36:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cghs-hyderabad-recruitment-2018-apply-for-the-30-pharmacist-posts/</guid>
      <description>12वीं पास युवाओं को स्वास्थ्य विभाग क्षेत्र में करियर बनाने का शानदार मौका है। सैलरी जानकर हैरान हो जाएंगे। इच्छुक उम्मीदवार पहले पूरी जानकारी लें, उसके बाद ही आवेदन करें। वेबसाइट: कुल पद: 30
पद का विवरण: फार्मासिस्ट (एलोपेथी एंड आयुष)शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 12वीं उत्तीर्ण व निर्धारित अन्य योग्यताएं
आयु सीमा: 18- 25 वर्ष
अंतिम तिथि: 27 मई, 2018आवेदन शुल्कः GEN/ OBC वर्ग- 500 रुपये, व SC/ST/PWD वर्ग के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास बेरोजगार युवाओं के लिए अच्छी खबर, महिलाओं को नहीं देनी होगी आवेदन फीस</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/sctimst-invited-applications-for-the-cleaner-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 03 May 2018 10:33:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/sctimst-invited-applications-for-the-cleaner-posts/</guid>
      <description>अगर आप 10वीं पास हैं और आपको अच्छी नौकरी की जरुरत है, तो यह खबर आपके काम की है। इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। 15 से पहले आवेदन करें।   वेबसाइट:  कुल पद:179
पद का विवरण: क्लीनर
अंतिम तिथि: 15 मई, 2018
 शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं की परीक्षा उत्तीर्ण
आयु सीमा: अधिकतम आयु 30 वर्ष निर्धारित की गई है। (आयु सीमा की गणना 30 अप्रैल, 2018 के आधार पर की जाएगी।)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इस विभाग में युवाओं के लिए निकली है बंपर भर्तियां, बेरोजगार युवा कस लें कमर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-uttarakhand-high-court-for-the-posts-of-additional-district-and-sessions-judge/</link>
      <pubDate>Thu, 03 May 2018 10:33:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-uttarakhand-high-court-for-the-posts-of-additional-district-and-sessions-judge/</guid>
      <description>अगर आप नौकरी की तलाश कर रहे हैं तो ध्यान दें। यह खबर आपके काम की है। यहां इस विभाग में बंपर भर्तियां निकली है। पूरी जानकारी के बाद ही आवेदन करें। 45 साल तक के उम्मीदवार ही आवेदन करें।  वेबसाइटः   पद का विवरण: एडिशनल डिस्ट्रिक्ट एंड सेशन जज  शैक्षणिक योग्यता: नियमानुसार निर्धारित  आयु सीमा : 35 - 45 वर्ष  आवेदन शुल्क: उत्तराखंड के एससी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए 500 रुपये और सामान्य वर्ग के लिए 750 रुपये का डीडी (रजिस्ट्रॉर जनरल, हाईकोर्ट ऑफ उत्तराखंड के पक्ष में )  अंतिम तिथिः 19 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>असम में 62 साल के आवेदकों के लिए निकली बंपर भर्तियां, एक क्लिक में पाएं पूरी जानकारी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nhm-assam-recruitment-2018-apply-online-for-the-508-staff-nurse-other-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 03 May 2018 10:32:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nhm-assam-recruitment-2018-apply-online-for-the-508-staff-nurse-other-posts/</guid>
      <description>62 साल तक के आवेदकों के लिए असम में बंपर भर्तियां निकली हैं। 15 मई से पहले आवेदक आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार पूरी जानकारी अमर उजाला के एजुकेशन पोर्टल से ले सकते हैं। असम नेशनल हेल्थ मिशन ने सुपरिंटेंडिंग इंजीनियर (सिविल), कंसलटेंट, मिशन डायरेक्टर, डिस्ट्रिक्ट मीडिया एक्सपर्ट, डिस्ट्रिक्ट कम्युनिटी मोबिलाइजर, असिस्टेंट डिस्ट्रिक्ट डाटा मैनेजर, ब्लॉक प्रोग्राम मैनेजर, ब्लॉक एकाउंट्स मैनेजर, क्लीनिकल इंस्ट्रक्टर, ऑडिओलॉजिस्ट (ऑडिओलॉजिस्ट एंड स्पीच लैंग्वेज पैथोलोजिस्ट), ऑडिओमेट्रिक असिस्टेंट, स्टाफ नर्स और जूनियर इंजीनियर (इंस्ट्रूमेंटेशन) के 508 पदों पर आवेदन जारी किया है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवा नौकरी की तलाश कर रहे हैं तो बस यहां पहुंच जाएं, सीधे इंटरव्यू से होगी भर्ती</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jobs-for-unemployed-youth-in-job-fair-direct-interview-in-dehradun/</link>
      <pubDate>Thu, 03 May 2018 09:46:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jobs-for-unemployed-youth-in-job-fair-direct-interview-in-dehradun/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के पास नौकरी का सुनहरा मौका है। तो देर मत कीजिए बस अप्लाई कीजिए... रोजगार का अवसर प्रदान कराने के लिए सेवायोजन विभाग की ओर से रोजगार मेले का आयोजन क्षेत्रीय सेवायोजन कार्यालय में पांच मई को किया जाएगा। जिसमें प्रदेश की छह कंपनियों के प्रतिनिधि करीब 790 पदों पर युवाओं के साक्षात्कार लेंगे।  क्षेत्रीय सेवायोजन अधिकारी अजय सिंह ने बताया कि रोजगार मेले रॉक मैन इंडस्ट्रीज लि.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CM योगी ने किया बड़ा एलान, यूपी में होने वाली है 35 हजार सिपाहियों की भर्ती, तैयार रहें</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/recruitment-process-start-soon-for-the-constable-posts-in-uttar-pradesh/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 17:06:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/recruitment-process-start-soon-for-the-constable-posts-in-uttar-pradesh/</guid>
      <description>युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी है। उत्तर प्रदेश में 35 हजार सिपाहियों के जल्द भर्ती होने जा रही है। इसके साथ ही 25 हजार होमगार्ड भी पांच प्रमुख शहरों में तैनात किए जाएंगे।  सीएम योगी आदित्यनाथ ने कहा कि क्षेत्र के औद्योगिक विकास के लिए धन की कमी नहीं होने दी जाएगी। अवस्थापना संबंधी सुविधाओं की बढ़ोतरी करके औद्योगिक विकास के लिए अनुकूल वातावरण तैयार करेंगे। व्यापारियों की सुरक्षा सर्वोच्च प्राथमिकता है। कहा कि शीघ्र प्रदेश में 35 हजार सिपाही भर्ती किए जाएंगे। इसके अलावा 25 हजार होमगार्ड पांच प्रमुख शहरों के लिए उपलब्ध कराए गए हैं। इससे सुरक्षा व्यवस्था मुकम्मल होगी। सीएम सर्किट हाउस में व्यापारियों और उद्योगपतियों के साथ बैठक को संबोधित कर रहे थे।सर्किट हाउस में आयोजित बैठक में चैंबर ऑफ इंडस्ट्रीज के प्रतिनिधियों ने गीडा में स्थायी सीईओ और महाप्रबंधक वित्त की मांग की। साथ ही गीडा में लैंड बैंक स्थापित करने, ब्याज माफी के प्रकरण के जल्द निस्तारित करने, सुरक्षा के दृष्टिकोण से गीडा में थाना स्थापित करने का मसला उठाया। वहीं व्यापारियों ने रामगढ़ ताल क्षेत्र में थाना स्थापित करने, व्यापारिक इलाकों की जर्जर सड़कों को ठीक करने, भलोटिया मार्केट की समस्या दूर करने, शहर को जाम की समस्या से दूर करने के लिए पार्किंग व्यवस्था बेहतर करने, पुलिस बल की संख्या बढ़ाने, जीएसटी और ई-वे बिल प्रणाली के सरलीकरण कराने समेत कई अन्य मसले सीएम के सामने रखे।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए पुलिस में नौकरी, 50 हजार सैलरी, 5 हजार से ज्यादा पद</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-for-12th-passed-in-assam-police-50000-salary-more-than-5-thousand-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 15:11:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-for-12th-passed-in-assam-police-50000-salary-more-than-5-thousand-posts/</guid>
      <description>12वीं पास लोगों के लिए पुलिस में नौकरी करने का बड़ा मौका सामने आया है। असम पुलिस ने 5494 कांस्टेबल (अन-सशस्त्र शाखा और सशस्त्र शाखा) की भर्ती के लिए एक नोटिफिकेशन जारी किया है। इन पदों के लिए इच्छुक उम्मीदवार 02 मई 2018 से लेकर 02 जून 2018 तक आवेदन कर सकते हैं। इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन माध्यम से आवेदन कर सकते हैं।  कुल पदों की संख्या: 5494  पदों का विवरणः कांस्टेबल (अन-सशस्त्र शाखा और सशस्त्र शाखा)। अन-सशस्त्र शाखा – 1851 पद सशस्त्र शाखा – 3643 पद आवेदन करने की अंतिम तिथि: उम्मीदवार 02 मई 2018 से लेकर 02 जून 2018 तक आवेदन कर सकते हैं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरी करने वाले को पता होने चाहिए ये अधिकार</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/1fdo5xy/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 15:01:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/1fdo5xy/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गुजरात में निकली सरकारी नौकरी, 18 मई से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ghc-recruitment-2018-apply-online-for-the-posts-of-administrative-officer-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 08:28:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ghc-recruitment-2018-apply-online-for-the-posts-of-administrative-officer-and-other/</guid>
      <description>गुजरात में सरकारी नौकरियां निकली हैं। बेरोजगार युवाओं के लिए अच्छी खबर है। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन ऑनलाइन किए जाएंगे।   वेबसाइट:   कुल पद: 21  पदों का विवरण: एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, लाईब्रेरियन इत्यादि।  शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  अंतिम तिथि: 18 मई, 2018  आयु सीमा : न्यूनतम 18 वर्ष व अधिकतम 38 / 43/ 48 (पदानुसार)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इस कंपनी ने निकाली भर्तियां, सैलरी मिलेगी 30 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-ongc-petro-additions-limited-for-the-posts-of-senior-manager-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 08:27:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-ongc-petro-additions-limited-for-the-posts-of-senior-manager-and-other/</guid>
      <description>नौकरी के लिए भटक रहे उम्मीदवारों के लिए इस कंपनी ने बड़ी खुशखबरी दी है। सीनियर मैनेजर और मैनेजर समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। इच्छुक उम्मीदवार 10 मई से पहले आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट:   कुल पद: 41  पदों का विवरण: सीनियर मैनेजर, मैनेजर, सीनियर एग्जीक्यूटिव इत्यादि।  शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित।  आयु सीमा: पदानुसार  अंतिम तिथि: 10 मई, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रोग्राम कोऑर्डिनेटर पद के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/becil-recruitment-2018-apply-online-for-the-posts-of-program-coordinator/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 08:27:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/becil-recruitment-2018-apply-online-for-the-posts-of-program-coordinator/</guid>
      <description>अगर आप प्रोग्राम कोऑर्डिनेटर बनना चाहते हैं तो यह खबर आपके काम की है। ब्रॉडकास्टिंग इंजीनियरिंग कंसल्टेंट इंडिया लिमिटेड ने निकाली है। 30 साल तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट:   कुल पद: 300  पद का विवरण: प्रोग्राम कोऑर्डिनेटर  शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से किसी भी स्ट्रीम में स्नातक अथवा समकक्ष योग्यता  आयु सीमा: न्यूनतम आयु 25 वर्ष तथा अधिकतम 30 वर्ष निर्धारित की गई है।  आवेदन शुल्कः सामान्य / ओबीसी वर्ग के लिए 1500 रुपये और एससी / एसटी/ पीएच वर्ग के लिए 500 रुपये निर्धारित</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>न एग्जाम न मेरिट, केवल इंटरव्यू के जरिये नौकरी पाएं, बस ये दो शर्तें करनी होंगी पूरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ecil-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-technical-officer-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 08:26:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ecil-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-technical-officer-and-other/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन आॅफ इंडिया में भर्तियां निकली हैं। इंटरव्यू के जरिए सीधी भर्ती होगी। इच्छुक उम्मीदवार 3 मई को इंटरव्यू देने के लिए पहुंचे। आवेदक की अधिकतम 30 वर्ष होनी चाहिए।   वेबसाइटः   पदों का विवरण: टेक्निकल ऑफिसर और जूनियर ऑर्टिस्ट  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से बीई अथवा आईटीआई डिप्लोमा (पदाें के अनुसार अलग-अलग)  आयु सीमा: अधिकतम 25 / 30 वर्ष (पदानुसार)  साक्षात्कार तिथिः 03 मई, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खबर, इस कंपनी ने निकाली बंपर वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cochin-shipyard-recruitment-2018-invites-application-for-the-assistant-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:48:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cochin-shipyard-recruitment-2018-invites-application-for-the-assistant-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खबर है। कोचीन शिपयार्ड लिमिटेड में भर्तियां निकली हैं। असिस्टेंट इंजीनियर और अकाउंटेंट पदों के लिए आवेदन मांगे गए हैं। इच्छुक उम्मीदवार 22 मई से पहले आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट:   पदों का विवरण: असिस्टेंट इंजीनियर और अकाउंटेंट  शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग, लेकिन न्यूनतम योग्यता स्नातक डिग्री है।  आयु सीमा : उम्मीदवारों की आयु अधिकतम 40 वर्ष होनी चाहिए।   अंतिम तिथि: 22 मई, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बैंक ऑफ इंडिया ने निकाली बंपर भर्तियां, जल्दी करें, कहीं मौका छूट ना जाए</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bank-of-india-recruitment-2018-apply-online-for-the-officer-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:48:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bank-of-india-recruitment-2018-apply-online-for-the-officer-posts/</guid>
      <description>अगर आप भी बैंक में नौकरी करने का सपना देख रहे हैं, तो यह खबर आपके काम की है। बैंक ऑफ इंडिया ने भर्तियां निकाली हैं। जल्दी करें, कहीं मौका छूट ना जाए।  वेबसाइट:   कुल पदः 158  पद का विवरण: ऑफिसर (क्रेडिट)  शैक्षणिक योग्यता: किसी भी ट्रेड से स्नातक व एमबीए / पीजीबीडीएम/ पीजीडीएम/ पीजीडीबीए या अन्य योग्यताएं।  आयु सीमा: 21 से 30 वर्ष  आवेदन शुल्क: GEN/OBC - 600 रुपये व अन्य वर्ग - 100 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीनियर मैनेजर और डिप्टी मैनेजर बनने का सुनहर अवसर, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/npcc-recruitment-2018-invites-application-for-the-14-senior-manager-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:48:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/npcc-recruitment-2018-invites-application-for-the-14-senior-manager-and-other-posts/</guid>
      <description>नेशनल प्रोजेक्ट्स कंस्ट्रक्शंस कॉर्पोरेट में भर्तियां निकली हैं। सीनियर मैनेजर और डिप्टी मैनेजर बनने का सुनहर अवसर है। इच्छुक उम्मीदवार 19 मई से पहले आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट:   कुल पद: 14  पदों का विवरण: सीनियर मैनेजर व डिप्टी मैनेजर  शैक्षणिक योग्यता: लॉ में स्नातक/ एचआर में पूर्णकालिक एमबीए/ सीए/ आईसीडब्ल्यूए/ फाइनेंस में एमबीए (पदानुसार)  अंतिम तिथि: 19 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंडियन रेलवे ने दी बड़ी खुशखबरी, 10 मई से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-railways-for-the-posts-of-project-engineer/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:48:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-railways-for-the-posts-of-project-engineer/</guid>
      <description>इंडियन रेलवे ने बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी दी है। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार 10 मई से पहले आवेदन कर सकते हैं। प्रोजेक्ट इंजीनियर बनने का अच्छा मौका है।  वेबसाइट:   कुल पद: 34  पदों का विवरण: प्रोजेक्ट इंजीनियर (सिविल/ इलेक्ट्रिकल/ एस एंड एसटी)  शैक्षणिक योग्यता: गेट 2018 उत्तीर्ण व संबंधित ट्रेड में 60% अंकों से स्नातक डिग्री।  आवेदन प्रक्रिया: ऑनलाइन   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8वीं और 10वीं पास युवाओं के लिए अच्छी खबर, रेलवे ने निकाली भर्तियां </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-railways-for-the-posts-of-apprentices/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 07:46:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-railways-for-the-posts-of-apprentices/</guid>
      <description>8वीं और 10वीं पास युवाओं के लिए अच्छी खबर है। रेलवे ने भर्तियां निकाली हैं। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार आवेदन करने से पहले पूरी जानकारी लें और फिर आवेदन करें। डीजल रेलईंजन आधुनिकीकरण कारखाना नेट्रेड अप्रेंटिस के 140 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की हैं। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें- वेबसाइट: 
कुल पद: 140
पद का विवरण: ट्रेड अप्रेंटिस
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 8वीं / 10वीं तथा संबंधित ट्रेड में आईटीआई (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए RSMSSB ने निकाली बंपर वैकेंसी, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-notification-released-for-402-junior-instructor-category-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 07:46:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-notification-released-for-402-junior-instructor-category-posts/</guid>
      <description>राजस्थान सबऑर्डिनेट एंड मिनिस्ट्रियल सर्विसेज सेलेक्शन बोर्ड, जयपुर ने 402 जूनियर इंस्ट्रक्टर पोस्ट पर भर्तियां निकाली हैं। भर्ती के लिए डायरेक्ट रिक्रूटमेंट होंगे। योग्य और इच्छुक उम्मीदवार बोर्ड की ऑफिशल वेबसाइट पर जाकर अप्लाई कर सकते हैं। अप्लाई करने की डेट 17 मई 2018 से 15 जून 2018 तक है।   Rajasthan Subordinate &amp;amp; Ministerial Services Selection Board (RSMSSB)  वेबसाइट:  कुल पद: 402 पद का विवरण: कनिष्ठ अनुदेशक </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंजीनियर बनने का शानदार अवसर, बस यह शर्त करनी होगी पूरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/iti-limited-recruitment-apply-for-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 07:38:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/iti-limited-recruitment-apply-for-engineer-posts/</guid>
      <description>अगर आप इंजीनियर बनना चाहते हैं, तो खबर आपके लिए है। सीधे इंटरव्यू के जरिए सीधे नौकरी पा सकते हैं। बस यह एक शर्त पूरी करनी होगी। आपको नौकरी मिल जाएगी।  वेबसाइट:   शैक्षणिक योग्यता: इंजीनियर के पद पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास 65 प्रतिशत अंकों के साथ इलेक्ट्रिकल या इलेक्ट्राॅनिक में इंजीनियरिंग डिग्री होना आवश्यक है।  आयु सीमा: इन पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों की अधिकतम आयु 28 वर्ष होनी चाहिए।  आवेदन शुल्क: निःशुल्क   अंतिम तिथि: 14 मई, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पुलिस में 10वीं-12वीं पास के लिए बंपर भर्ती, 3 नई शर्तों के साथ होगी परीक्षा, देखें जानकारी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-haryana-police-recruitment-on-7000-posts-for-10th-pass/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Apr 2018 10:46:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-haryana-police-recruitment-on-7000-posts-for-10th-pass/</guid>
      <description>10वीं और 12वीं पास के लिए पुलिस की नौकरी पाने का सुनहरा मौका है, वो भी बिना इंटरव्यू के। ऑनलाइन आवेदन मांगे गए हैं, डिटेल आगे देखिए। हरियाणा सरकार ने पुलिस भर्ती नियम बदलने के बाद पुलिस विभाग में विभिन्न श्रेणियों के 7110 पदों पर सीधी भर्ती करने का निर्णय लिया है। इन पदों को दोबारा विज्ञापित कर इच्छुक उम्मीदवारों से आवेदन मांगे गए हैं। भर्ती नियम बदलने से पहले इन पदों के लिए आवेदन मांगे जा चुके थे, जिन्हें सरकार ने रद्द कर दिया था।7110 पदों में पुरुष सिपाही के 5000 पद, महिला सिपाही के 1147 पद और हरियाणा राज्य भारतीय रिजर्व बटालियन में पुरुष सिपाही के लिए 500 पद और सब-इंस्पेक्टर (पुरुष) के 400 पद शामिल हैं। इसके अलावा सब-इंस्पेक्टर (महिला) के 63 पदों के लिए भी आवेदन आमंत्रित किए हैं।भर्ती बिना साक्षात्कार के होगी। 28 अप्रैल से 28 मई तक रात 11.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>युवाओं के लिए नौकरी पाने का सुनहरा अवसर, 50 साल तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nfl-recruitment-2018-apply-online-for-101-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Apr 2018 07:36:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nfl-recruitment-2018-apply-online-for-101-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए नौकरी पाने का सुनहरा अवसर है। 50 साल तक के इच्छुक उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाकर दिए गए निर्देशों के अनुसार आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट:   कुल पद: 101  पदों का विवरण: इंजीनियर, असिस्टेंट मैनेजर, मैनेजर इत्यादि।  आयु सीमाः अधिकतम 30/ 40/ 45/ 45/ 50 वर्ष (पदानुसार)  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CSL में इंजीनियरों के लिए निकली नौकरी, 30 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cochin-shipyard-recruitment-2018-apply-for-the-42-senior-project-officer-and-project-officer-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Apr 2018 07:50:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cochin-shipyard-recruitment-2018-apply-for-the-42-senior-project-officer-and-project-officer-posts/</guid>
      <description>कोचीन शिपयार्ड लिमिटेड में नौकरी का सुनहरा अवसर है। सीनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर और प्रोजेक्ट ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। 33 साल तक के आवेदकों के पास मौका है।  वेबसाइट:   कुल पद: 42  पदों का विवरण: सीनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर और प्रोजेक्ट ऑफिसर   शैक्षणिक योग्यता: बीई   आयु सीमा: अधिकतम 30 / 33 वर्ष। (पदानुसार)   अंतिम तिथिः 30 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MECL में नौकरी का सुनहरा अवसर, मैनेजर बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-mecl-for-the-posts-of-manager-and-other/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Apr 2018 07:49:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-mecl-for-the-posts-of-manager-and-other/</guid>
      <description>मिनरल एक्सप्लोरेशन कॉर्पोरेशन लिमिटेड में आवेदन मांगें गए हैं। मैनेजर समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और ऑनलाइन आवदेन प्रक्रिया को पूरा करें।   वेबसाइट:   कुल पद: 16  पद का विवरण: मैनेजर, असिस्टेंट मैनेजर अकाउंटेंट, अकाउंट ऑफिसर इत्यादि।   शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित।   अंतिम तिथि: 08 मई, 2018  आवेदन शुल्कः निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए खुशखबरी, स्टेशन मास्टर बनने का अवसर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-konkan-railway-for-the-posts-of-station-master-and-other/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Apr 2018 07:49:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-konkan-railway-for-the-posts-of-station-master-and-other/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए खुशखबरी है। कोंकण रेलवे कॉर्पोरेशन लिमिटेड में स्नातक पास युवाओं के पास नौकरी का मौका है। 33 साल तक के आवेदकों के पास मौका है। 12 मई से पहले इच्छुक उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट:  कुल पदः 113  पदों का विवरण: स्टेशन मास्टर, गुडस् गार्ड, इत्यादि।   शैक्षणिक योग्यता: स्नातक  आयु सीमा: 18 - 33 वर्ष, (आयु की गणना 01 जुलाई, 2018 से की जाएगी)  आवेदन शुल्कः GEN/OBC वर्ग - 500 रुपये और SC/ST/ महिला / एक्स सर्विसमैन/ वर्ग - 250 रुपये   अंतिम तिथि: 12 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aryabhatta-knowledge-university-bihar-invited-applications-for-the-project-officer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Apr 2018 07:49:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aryabhatta-knowledge-university-bihar-invited-applications-for-the-project-officer-and-other-posts/</guid>
      <description>10वीं पास युवाओं से लेकर परास्नातकों तक के लिए नौकरी पाने का सुनहरा अवसर है। आर्यभट्ट नॉलेज यूनिवर्सिटी में वैकेंसी निकली हैं। 20 अप्रैल से पहले आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट: पदों का विवरण: प्रोजेक्ट ऑफिसर, एमआईएस ऑफिसर, असिस्टेंट स्टोर कीपर कम क्लर्क, अटेंडेंट इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है। 
आयु सीमा : अधिकतम 35 / 45 / 50 / 55 वर्ष (पदानुसार) अंतिम तिथि: 20 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए BECIL में नौकरी का मौका, 30 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/becil-recruitment-2018-notification-for-the-recruitment-for-90-posts-of-pcm-and-pcc/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 07:41:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/becil-recruitment-2018-notification-for-the-recruitment-for-90-posts-of-pcm-and-pcc/</guid>
      <description>बीईसीआईएल ने पेशेंट केयर मैनेजर और पेशेंट केयर कोऑर्डिनेटर के 90 पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें-    Broadcast Engineering Consultants India (BECIL)  कुल पद : 90 पदों का नाम : पेशेंट केयर मैनेजर और पेशेंट केयर कोऑर्डिनेटर शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार आयु : 35/40 वर्ष (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए कोलफील्ड्स में नौकरी का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ecl-recruitment-2018-for-117-mining-sirdar-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 07:41:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ecl-recruitment-2018-for-117-mining-sirdar-posts/</guid>
      <description>ईस्टर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड ने माइन सरदार और टेक्निकल एवं सर्वेयर के 117 पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें-    ईस्टर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड (ECL ) पदों का विवरण: माइन सरदार और टेक्निकल एवं सर्वेयर शैक्षणिक योग्यता: 10+2वीं उत्तीर्ण तथा माइनिंग सरदारशिप में सर्टिफिकेट व निर्धारित अन्य योग्यताएं। आयु सीमा : 18 से 38 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NSIC में अकाउंट ऑफिसर के पद पर वैकेंसी, 28 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nsic-recruitment-2018-notification-released-apply-online-application-for-19-accounts-officer-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 07:41:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nsic-recruitment-2018-notification-released-apply-online-application-for-19-accounts-officer-posts/</guid>
      <description>नेशनल स्मॉल कॉर्पोरेशन लिमिटेड ने अकाउंट ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन के लिए अंतिम तिथि 28 अप्रैल है। उम्मीदवार सबसे पहले ऑनलाइन आवेदन करें, उसके प्रिंटआउट के साथ मांगे गए दस्तावेजों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।  NSIC : नेशनल स्मॉल कॉर्पोरेशन लिमिटेड कुल पद: 19 पद का विवरण: अकाउंट ऑफिसर शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त बोर्ड/यूनिवर्सिटी से बी.कॉम या एम.कॉम या अन्य निर्धारित योग्यताएं। आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8वीं पास के लिए कोलफील्ड्स लिमिटेड 672 पदों पर वैकेंसी, नि:शुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/secl-recruitment-2018-apply-online-for-672-trade-apprentice-vacancies/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 07:40:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/secl-recruitment-2018-apply-online-for-672-trade-apprentice-vacancies/</guid>
      <description>साउथ ईस्टर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड में अप्रेंटिस के पदों पर बंपर वैकेंसी निकली है। मान्यताप्राप्त संस्थान से 8वीं/10वीं पास तथा संबंधित ट्रेड में आई.टी.आई डिप्लोमा पास उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  साउथ ईस्टर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड (SECL) कुल पद - 672 पद का विवरण: अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 8वीं/10वीं पास तथा संबंधित ट्रेड में आई.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>39 हजार अध्यापकों की भर्ती का रास्ता साफ, उत्तर प्रदेश माध्यमिक शिक्षा सेवा चयन बोर्ड का गठन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/39-thousand-teachers-recruitment-uttar-pradesh-madhayamik-shiksha-seva-chayan-board-established/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 08:42:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/39-thousand-teachers-recruitment-uttar-pradesh-madhayamik-shiksha-seva-chayan-board-established/</guid>
      <description>छह माह से अधिक के इंतजार के बाद आखिरकार उत्तर प्रदेश माध्यमिक शिक्षा सेवा चयन बोर्ड का गठन हो गया। इसके साथ ही टीजीटी-पीजीटी व अशासकीय विद्यालयों में करीब 26700 पदों पर भर्ती का इंतजार खत्म हो गया सकेगा। वहीं बीटीसी अभ्यर्थियों के लिए 12460 पदों पर सहायक अध्यापक भर्ती को हरी झंडी मिल गई है। इन दो बड़े फैसलों के बाद अध्यापकों और सहायक अध्यापकों के करीब 39161 पदों पर अटकी भर्ती को लेकर रास्ता साफ हो गया है। राज्यपाल की मंजूरी के बाद सरकार ने चयन बोर्ड के अध्यक्ष समेत छह सदस्यों के नामों की घोषणा कर दी। सरकार ने पूर्व आईएएस वीरेश कुमार को चयन बोर्ड का अध्यक्ष नियुक्ति किया है। उनके साथ डॉ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास उम्मीदवारों को HSSC दे रहा है नौकरी का मौका, 42 वर्ष तक आयु वाले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hssc-recruitment-2018-notification-released-for-17-steno-typist-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 07:35:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hssc-recruitment-2018-notification-released-for-17-steno-typist-posts/</guid>
      <description>हरियाणा कर्मचारी चयन आयोग ने स्टेनो टाइपिस्ट के 17 पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें-  हरियाणा कर्मचारी चयन आयोग (HSSC)
कुल पद : 17
पद का विवरण : स्टेनो टाइपिस्ट शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त बोर्ड/यूनिवर्सिटी से प्रथम श्रेणी में 10+2/स्नातक या समकक्ष योग्यता आयु सीमा : 17 से 42 वर्ष
अंतिम तिथि : 17 अप्रैल, 2018 आवेदन शुल्कः इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क आवेदन कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>महाराष्ट्र स्वास्थ्य विज्ञान विश्वविद्यालय में नौकरी का मौका, आयु सीमा 64 वर्ष तक</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/muhs-recruitment-2018-invites-applications-for-138-posts-of-lecturer-reader-and-tutor/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 07:35:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/muhs-recruitment-2018-invites-applications-for-138-posts-of-lecturer-reader-and-tutor/</guid>
      <description>महाराष्ट्र स्वास्थ्य विज्ञान विश्वविद्यालय ने 138 लेक्चरर, रीडर एंड ट्यूटर के पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इच्छुक और पात्र उम्मीदवार आवेदन की अंतिम तिथि से पहले ऑफलाइन आवेदन कर सकते हैं।  महाराष्ट्र स्वास्थ्य विज्ञान विश्वविद्यालय (MUHS)  कुल पद : 138 पद का विवरण : डीन, प्रोफेसर, रीडर, लेक्चरर और ट्यूटर शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ISRO में 10वीं पास उम्मीदवारों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका, सैलरी 65 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/isro-space-applications-centre-ahmedabad-has-released-notification-for-78-technician-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 07:35:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/isro-space-applications-centre-ahmedabad-has-released-notification-for-78-technician-posts/</guid>
      <description>भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (ISRO) के अंतर्गत आने वाले स्पेस एप्लीकेशनंस सेंटर (SAC) में 10वीं पास उम्मीदवारों के लिए वैकेंसी निकली है। SAC में टेक्नीशियन के 78 पदों पर भर्तियां होनी हैं, जिसके लिए 10वीं पास या आईटीआई उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए अगली स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (ISRO)
कुल पद : 78
पोस्ट का नाम:-
1. तकनीशियन &amp;lsquo;बी&amp;rsquo; (फिटर): 14 पद</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>केरल हाईकोर्ट में नौकरी का मौका, 25 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hck-recruitment-2018-high-court-of-kerala-invites-application-for-03-programmer-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 07:34:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hck-recruitment-2018-high-court-of-kerala-invites-application-for-03-programmer-posts/</guid>
      <description>केरल उच्च न्यायालय में बीई/बीटेक या एमसीए पास उम्मीदवारों को प्रोग्रामर बनने का मौका है। इन पदों के लिए आवेदन करने वाले उम्मीदवारों के पास सॉफ्टवेयर डेवलपमेंट में न्यूनतम तीन वर्ष का अनुभव होना जरूरी है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  केरल उच्च न्यायालय (HC KERALA ) पदों का विवरण : प्रोग्रामर शैक्षणिक योग्यता : कंप्यूटर साइंस/ इलेक्ट्रॉनिक्स/आईटी में पूर्णकालिक बीई/बीटेक डिग्री या एमसीए </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेना भर्ती की रैली में जाने से पहले पढ़ लें ये खबर, इस समय के बाद पहुंचे तो हो जाएंगे रिजेक्ट</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-bharti-rally-2018-timing-changed-dehradun/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Apr 2018 06:02:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-bharti-rally-2018-timing-changed-dehradun/</guid>
      <description>सेना में भर्ती होने की चाह है तो इस बात पर ध्यान जरूर दें। वरना आपका यह सपना टूट सकता है।  उत्तराखंड में सेना में सोल्जर जीडी, ट्रेडमैन, टेक्निकल, नर्सिंग असिस्टेंट के पदों पर भर्ती 14 अप्रैल तक होने वाली भर्ती के लिए रैली में युवाओं को अब इस समय पहुंचना होगा। भर्ती कार्यालय की ओर से जारी नोटिफिकेशन के अनुसार, युवाओं को भर्ती की तिथि में सुबह 2 बजे तक ग्राउंड में पहुंचना होगा। सेना भर्ती के लिए जो भी आवेदन कहे गए हों, जैसे निवास प्रमाण पत्र, जाति प्रमाण पत्र, चरित्र प्रमाण पत्र और अविवाहित प्रमाण पत्र पहले से ही तैयार करने होंगे। साथ ही आपको 25 फोटो भी साथ लानी होगी। इसकी सारी जानकारी आप : पर ले सकते हैं। बता दें कि इन सभी जिलों के युवाओं को 166 के बजाए 163 सेंटीमीटर पर सेना में भर्ती होने का मौका मिलेगा। जबकि हरिद्वार जिले के युवाओं को सेना में भर्ती के लिए 170 सेंटीमीटर लंबाई होनी चाहिए। गढ़वाल मंडल के सभी जिलों में सोल्जर क्लर्क/एसकेटी की ऊंचाई 162 सेंटमीटर और गोरखा युवाओं की ऊंचाई 157 सेंटीमीटर होनी चाहिए। कब होगी कहां की भर्ती</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में 90000 वैकेंसी, जानिए अगर बनी ऐसी स्थिति तो पहले किसे मिलेगी नौकरी?</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-90000-vacancies-what-will-happen-if-candidates-securing-same-marks/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 16:14:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-90000-vacancies-what-will-happen-if-candidates-securing-same-marks/</guid>
      <description>Railway Recruitment 2018- 90 हजार पदों के लिए आवेदन करने के बाद उम्मीदवारों ने अब नौकरी को हासिल करने की तैयारी शुरू कर दी है। इस परीक्षा को देने की सबसे पहली चुनौती होगी - सीबीटी (कंप्यूटर बेस्ड टेस्ट) फर्स्ट स्टेज एग्जाम। ग्रुप डी के लिए जहां यह परीक्षा सेलेक्शन में बड़ा रोल अदा करेगी वहीं ग्रुप सी के उम्मीदवारों को यह अगले चरण में पहुंचाएगी। ग्रुप डी के उम्मीदवारों के लिए तो इस परीक्षा में अच्छा परफॉर्म करना बेहद जरूरी है।  आपको बता दें कि प्रतियोगिता कड़ी होगी क्योंकि 90 हजार पदों के लिए करीब 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजस्थान लोक सेवा आयोग में निकली नौकरियां, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rpsc-invited-applications-for-the-assistant-forest-guard-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 15:26:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rpsc-invited-applications-for-the-assistant-forest-guard-and-other-posts/</guid>
      <description>राजस्थान लोक सेवा आयोग ने सरकारी नौकरी निकाली हैं। इच्छुक उम्मीदवार सहायक वन संरक्षक और अन्य पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। 40 साल तक के आवेदकों के पास शानदार मौका है।   वेबसाइट :   पदों का विवरण : सहायक वन संरक्षक और दंडवत आरक्षक  शैक्षणिक योग्यता : एनिमल हस्बैंड्री और वेटरिनरी साइंस, वनस्पति विज्ञान और रसायन विज्ञान से स्नातक डिग्री साथ ही राजस्थान संस्कृति के बारे में जानकारी।  आयु सीमा : न्यूनतम आयु 18 वर्ष व अधिकतम आयु 40 वर्ष। आयु की गणना 1 जनवरी, 2019 से की जाएगी। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी, 40 साल तक के आवेदक करें सरकारी नौकरी के लिए अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-post-office-recruitment-2018-apply-online-for-the-rural-mail-service-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 15:18:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-post-office-recruitment-2018-apply-online-for-the-rural-mail-service-posts/</guid>
      <description>10वीं पास बेरोजगार युवाओं के लिए सरकारी नौकरी का मौका है। 40 साल तक के आवेदक आवेदन कर सकते हैं। 4 मई से पहले इच्छुक उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने से पहले आवेदक पूरी जानकारी पढ़ लें, उसके बाद ही आवेदन करें।  वेबसाइट :  आवेदन शुल्क : अनुसूचित जाति/जनजाति वर्ग के लिए निःशुल्क व अन्य वर्ग के लिए 100 रु.
चयन प्रक्रिया :  आवेदकों का चयन मेरिट के आधार पर किया जाएगा। अंतिम तिथि : 04 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास युवाओं के लिए अच्छी खबर, सरकारी नौकरी का सुनहरा अवसर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jharkhand-staff-selection-commission-invited-applications-for-the-265-lower-class-clerk-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 15:06:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jharkhand-staff-selection-commission-invited-applications-for-the-265-lower-class-clerk-posts/</guid>
      <description>12वीं पास युवाओं के लिए अच्छी खबर है। झारखंड कर्मचारी चयन आयोग ने सरकारी नौकरी अवसर दिया है। इच्छुक उम्मीदवार 16 अप्रैल से पहले ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया पूरी करें।   वेबसाइट :  कुल पद : 265
पद का विवरण : निम्नवर्गीय लिपिक (समूह ‘घ’)
शैक्षणिक योग्यता : 12वीं उत्तीर्ण या समकक्ष योग्यता
आयु सीमा : आयोग के नियमानुसार
अंतिम तिथि : 16 अप्रैल, 2018
आवेदन शुल्कः झारखंड के SC/ST वर्ग- 300 रुपये अन्य वर्ग के लिए 800 रुपये।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजस्थान लोक सेवा आयोग में बंपर वैकेंसी, 29 मई से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-rajasthan-public-service-commission-for-the-posts-of-assistant-engineer/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 14:52:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-rajasthan-public-service-commission-for-the-posts-of-assistant-engineer/</guid>
      <description>राजस्थान लोक सेवा आयोग में स्नातकों के लिए मौका है। बी.टेक डिग्रीधारियों के लिए असिस्टेंट इंजीनियर का सुनहरा अवसर है। इच्छुक उम्मीदवार 29 मई से पहले आवेदन करें।  वेबसाइट :   कुल पदः 916  पद का विवरण : असिस्टेंट इंजीनियर  आयु सीमा : 18- 40 वर्ष  शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में बीई/बी.टेक डिग्री   अंतिम तिथि : 29 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिए सरकारी नौकरी का मौका, हिमाचल प्रदेश निकली वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hp-ayurveda-for-the-ayurved-medical-officer-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 07:38:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hp-ayurveda-for-the-ayurved-medical-officer-posts/</guid>
      <description>हिमाचल प्रदेश के आयुर्वेद विभाग बेरोजगार युवाओं को नौकरी पाने का मौका है। 45 साल तक के आवेदक आवेदन कर सकते हैं। ऑफलाइन आवेदन किए जाएंगे। आवेदकों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  वेबसाइट:   कुल पद : 100  पदों का विवरण : आयुर्वेद मेडिकल ऑफिसर  शैक्षणिक योग्यता : आयुर्वेद में डिग्री व निर्धारित इंटर्नशिप  आयु सीमा : अधिकतम 45 वर्ष  अंतिम तिथि : 20 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>साइंटिस्ट बनने के लिए करें आवेदन, 37 साल तक के आवेदकों के पास सुनहरा अवसर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-institute-of-petroleum-for-the-posts-of-scientist/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 07:38:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-institute-of-petroleum-for-the-posts-of-scientist/</guid>
      <description>देहरादून के इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ पेट्रोलियम में वैकेंसी निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार साइंटिस्ट बनने के लिए आवेदन कर सकते हैं। 37 साल तक के आवेदकों के पास सुनहरा अवसर है।  वेबसाइट :   पदों का विवरण : साइंटिस्ट व सीनियर साइंटिस्ट आदि।  शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार  आयु सीमा : अधिकतम 32/37 वर्ष (पदानुसार)   चयन का आधार : साक्षात्कार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIATSL में बंपर वैकेंसी, वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए पाएं नौकरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aiatsl-recruitment-2018-apply-online-for-the-518-handyman-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 07:38:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aiatsl-recruitment-2018-apply-online-for-the-518-handyman-and-other-posts/</guid>
      <description>एयर इंडिया एयर ट्रांसपोर्ट सर्विसेज लिमिटेड में नौकरी का मौका है। वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए सीधे नौकरी पाएं। 30 साल तक के आवेदक आवेदन कर सकते हैं। अगर आप भी इस भर्ती में आवेदन करना चाहते हैं, तो पहले संबंधित वेबसाइट पर जाएं और फिर आवेदन करें।   वेबसाइट: कुल पद : 518
पदों का विवरण : हैंडीमैन/ हैंडीवुमैन , जूनियर एग्जीक्यूटिव इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार
आयु सीमा : अधिकतम 28/30 वर्ष (पदानुसार)। आयु की गणना 1 अप्रैल, 2018 से की जाएगी</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नर्स समेत कई पदों पर सरकारी नौकरी का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/tmc-recruitment-2018-apply-online-for-the-223-female-nurse-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 07:38:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/tmc-recruitment-2018-apply-online-for-the-223-female-nurse-and-other-posts/</guid>
      <description>मुंबई में टाटा मेमोरियल हॉस्पिटल में सरकारी नौकरी निकली हैं। नर्स समेत पदों पर वैकेंसी हैं। 13 अप्रैल से पहले आवेदन करें। इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया पूरी करें।   वेबसाइट:   कुल पद : 233  पदों का ब्योराः महिला नर्स, साइंटिफिक ऑफिसर, जूनियर इंजीनियर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार  आयु सीमा : अधिकतम आयु पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित है।  शुल्क : GEN/OBC- 300 रुपये, अन्य वर्गों के लिए नि:शुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में 90,000 नौकरियों के लिए आवेदन करने वालों को RRB ने दी राहत की खबर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rrb-gave-relief-to-applicants-who-apply-for-90-000-vacancies-in-indian-railways/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 01:58:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rrb-gave-relief-to-applicants-who-apply-for-90-000-vacancies-in-indian-railways/</guid>
      <description>रेलवे भर्ती बोर्ड (आरआरबी) प्रशासन रेलवे की तमाम भर्ती परीक्षा में शामिल होने वाले अभ्यर्थियों को राहत देने जा रहा है। बोर्ड ने परीक्षा में शामिल होने वाले अभ्यर्थियों को उनका अंकपत्र दिखाने की तैयारी शुरू की गई है। रेलवे बोर्ड स्तर पर इसका मंथन चल रहा है। इस बार ग्रुप सी और ग्रुप डी के 90 हजार से ज्यादा पदों पर होने वाली भर्ती परीक्षा से यह व्यवस्था शुरू की जाएगी। आपको बता दें कि ग्रुप सी (असिस्टेंट लोको पायलट और टेक्नीशियन) के 26502 पदों पर जबकि ग्रुप डी के 62,907 पदों पर भर्तियां होनी हैं। असिस्टेंट लोको पायलट की 17673 वैकेंसी हैं जबकि टेक्नीशियन की 8829 वैकेंसी हैं। रेलवे से मिली जानकारी के अनुसार करीब एक लाख रिक्त पदों के लिए 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC 2018: CISF असिस्टेंट कमांडर परीक्षा का रिजल्ट जारी, ऐसे करें चेक</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/upsc-2018-cisf-assistant-commander-results-declared-check-here/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Apr 2018 16:28:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/upsc-2018-cisf-assistant-commander-results-declared-check-here/</guid>
      <description>UPSC (संघ लोक सेवा आयोग) ने CISF AC (EXE) LDCE 2018 की लिखित परीक्षा का रिजल्ट जारी कर दिया है। अभ्यर्थी अपने रिजल्ट UPSC की आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर देख सकते हैं। यह परीक्षा 4 मार्च 2018 को आयोजित हुई थी। आपको बता दें कि UPSC ने CISF में 29 असिस्टेंट कमांडर (एक्जिक्यूटिव) पदों के लिए भर्ती का नोटिफिकेशन 6 दिसंबर 2017 को जारी किया था। अब इसके परिणामों की घोषणा कर दी गई है। इस परीक्षा के एडमिट कार्ड 16 फरवरी 2018 को जारी किए गए थे। लिखित क्वॉलिफाई करने वाले उम्मीदवार फिजिकल स्टैंडर्ड टेस्ट, फिजिकल एफिशिएंसी टेस्ट और मेडिकल परीक्षा देंगे। अगर किसी चयनित उम्मीदवार को सूचना नहीं मिलती है तो वह तुरंत CISF से संपर्क करें।ऐसे करें अपना रिजल्ट चेकः  सबसे पहले UPSC की आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर लॉगइन करें। इसके बाद होम पेज पर “Written Result: CISF AC(EXE) LDCE – 2018” के लिंक पर क्लिक करें।  अब पीडीएफ फाइल लिंक पर क्लिक करें। एक पीडीएफ फाइल खुलेगी जिसमें चयनित उम्मीदवारों के रोल नंबर होंगे।  अपना रोल नंबर चेक करने के लिए सर्च बॉक्स में अपना रोल नंबर भरें। आपका रिजल्ट आपके सामने होगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए Paytm में नौकरी का मौका, 30 हजार रुपये सैलरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-paytm-30000-salary/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Apr 2018 16:08:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-paytm-30000-salary/</guid>
      <description>Paytm (पेटियम) में काम करने के इच्छुक लोगों के लिए एक बेहतरीन मौका सामने आया है। Paytm ने 6500 पदों की भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। इन सभी पदों पर इच्छुक अभ्यर्थी जल्द से जल्द ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।  कुल पदों की संख्या: 6500 पद पदों का विवरणः ग्राफिक डिजाइनर, क्यूए लीड, यूआई डिजाइनर, यूआई डेवलेपर, कंटेंट राइटर, कैंपेम मैनेजर व अन्य
आवेदन करने की अंतिम तिथि: उम्मीदवार जितनी जल्द से जल्द हो सके आवेदन करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रोफेसर और असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का सुनहरा अवसर, 45 साल तक के आवेदकों के पास मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/gcri-invited-applications-for-the-professor-and-assistant-professor-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Apr 2018 16:20:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/gcri-invited-applications-for-the-professor-and-assistant-professor-posts/</guid>
      <description>प्रोफेसर और असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का सुनहरा अवसर है। 45 वर्ष तक के आवेदक आवेदन कर सकते हैं। 10 अप्रैल से पहले आवेदन कर सकते हैं। गुजरात कैंसर एंड रिसर्च इंस्टीट्यूट में यह वैकेंसी निकली हैं।   पदों का विवरण: प्रोफेसर और एसोसिएट प्रोफेसर आदि।  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  आयु सीमा : न्यूनतम आयु 35 वर्ष व अधिकतम आयु 45 वर्ष।  आवेदन पत्र पहुंचने की अंतिम तिथि: 10 अप्रैल, 2018  चयन का आधार: विभाग के नियमानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Indian BanK में मैनेजर बनने का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-bank-for-the-manager-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Apr 2018 16:02:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-bank-for-the-manager-and-other-posts/</guid>
      <description>इंडियन बैंक में मैनेजर बनने का शानदार मौका है। अगर आप भी इस भर्ती में आवेदन करना चाहते हैं, तो पहले संबंधित वेबसाइट पर जाएं और फिर आवेदन करें। 2 मई से पहले आवेदन करना होगा।   कुल पद: 145 पदों का विवरण: मैनेजर, असिस्टेंट मैनेजर, सीनियर मैनेजर, चीफ मैनेजर आदि।
शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार
आयु सीमा: न्यूनतम 20 वर्ष अधिकतम 40 वर्ष (पदानुसार)
 अंतिम तिथि: 02 मई, 2018</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>