<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/</link>
    <description>Recent content on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Mar 2018 12:59:52 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>रेलवे में 62,907 पदों पर चल रही है भर्ती, इसी बीच आई एक और खुशखबरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/railway-group-d-vacancy-alert-last-date-extended/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 12:59:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/railway-group-d-vacancy-alert-last-date-extended/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे में नौकरी के लिए रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड (RRB) ने ग्रुप डी में बंपर वैकेंसी निकाली है। रेलवे में 62,907 पदों पर भर्तियां होनी हैं। इच्छुक उम्मीदवारों के लिए अप्लाई करने का एक और मौका है। रेलवे ने आवेदन करने की अंतिम तिथि बढ़ा दी है। रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड (RRB) ने ग्रुप डी में 62,907 पदों पर भर्तियां होनी है। नियुक्तियां CPC पे मेट्रिक्स लेवल- 1 के विभिन्न पदों के लिए होनी है। चयनित उम्मीदवारों का पे-स्केल 18,000 रुपये होगा। भर्तियां विभिन्न राज्यों के लिए होंगी। इच्छुक उम्मीदवारों के लिए अच्छी खबर है। अब आवेदन की अंतिम तारीख 12 मार्च से बढ़ाकर 31 मार्च 2018 कर दिया गया है।  आवेदन करने के लिए उम्मीदवार का 10वीं पास होना और नेशनल अप्रेंटसशिप सर्टिफिकेट (NAC) होना जरूरी है। 10वीं पास के साथ NCVT/SCVT द्वारा मान्यता प्राप्त संस्थान से ITI धारक होना अनिवार्य है। इसके साथ ही आयु सीमा भी निर्धारित की गई है। उम्मीदवार की आयु 18 से 31 वर्ष के बीच होनी चाहिए। आरक्षित श्रेणी के उम्मीदवारों को अधिकतम आयु सीमा से छूट मिलेगी। SC/ST उम्मीदवारों को 5 साल, OBC उम्मीदवारों को 3 और PWD उम्मीदवारों को 10 साल की छूट अधिकतम आयु सीमा नियम से मिलेगी। उम्मीदवारों का चयन कंप्यूटर बेस्ड टेस्ट (CBT), फिजिकल एफिशिएंसी टेस्ट (PET) और फिर डॉक्यूमेंट वेरिफिकेशन के आधार पर होगा।  आवेदन करने के लिए UR/OBC उम्मीदवारों को 500 रुपये की एप्लिकेशन फीस भी भरनी होगी। वहीं SC/ST/ एक्स-सर्विसमेन/ PWDs/ महिला/ ट्रांसजेंडर्स/ अल्पसंख्यक और आर्थिक रूप से पिछड़े उम्मीदवारों के लिए आवेदन शुल्क मात्र 250 रुपये होगा। आवेदन शुल्क आप इंटरनेट बैंकिंग, डेबिट/क्रेडिट कार्ड या एसबीआई चालान के जरिए भर सकते हैं। आप ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।ऑनलाइन आवेदन करने के लिए आपको वेबसाइट www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पावर डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन में इंजीनियर और मैनेजर बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/wbpdcl-recruitment-2018-apply-online-for-27-junior-engineer-surveyor-and-various-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 08:01:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/wbpdcl-recruitment-2018-apply-online-for-27-junior-engineer-surveyor-and-various-posts/</guid>
      <description>वेस्ट बंगाल पावर डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन लिमिटेड में माइंस मैनेजर, जूनियर इंजीनियर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। अधिकतम आयु सीमा 45 वर्ष रखी गई है। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।  वेस्ट बंगाल पावर डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन लिमिटेड कुल पदः 27 पदों का विवरण: माइंस मैनेजर/ जूनियर इंजीनियर इत्यादि वेबसाइट:  शैक्षणिक योग्यता: इंजीनियरिंग डिग्री/ एमबीए/ डिप्लोमा आयु सीमा:  अधिकतम 34/ 35/ 40/ 45 वर्ष (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए भारतीय सेना में नौकरी का सुनहरा मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-ministry-of-defence-for-lower-division-clerk-and-fireman-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 08:01:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-ministry-of-defence-for-lower-division-clerk-and-fireman-posts/</guid>
      <description>10वीं और12वीं पास उम्मीदवारों के लिए भारतीय सेना में नौकरी का सुनहरा मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा एवं फिजिकल टेस्ट के आधार पर होगा।  रक्षा मंत्रालय कुल पदः 15 पदों का विवरण: लोअर डिविजन क्लर्क (LDC) व फायरमैन शैक्षणिक योग्यताः 10वीं/ 12वीं पास व निर्धारित टाइपिंग (पदों के अनुसार) आयु सीमा: 18 से 25 वर्ष वेबसाइट:  अंतिम तिथि: 15 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIIT में मैनेजर पद के लिए वैकेंसी, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-iiit-delhi-for-assistant-manager-and-junior-manager-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 08:01:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-iiit-delhi-for-assistant-manager-and-junior-manager-posts/</guid>
      <description>आईआईआईटी, दिल्ली में असिस्टेंट मैनेजर/ जूनियर मैनेजर के पदों के लिए वैकेंसी निकली है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  आईआईआईटी, दिल्ली कुल पदः 03 पदों का नाम: असिस्टेंट मैनेजर/ जूनियर मैनेजर शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा: अधिकतम आयु 30/35 वर्ष (पदानुसार) वेबसाइट:   अंतिम तिथिः 16 मार्च/9 मार्च, 2018 (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए ICSIL में वैकेंसी, चयन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/icsil-recruitment-2018-apply-online-for-data-entry-operator-vacancies/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 08:01:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/icsil-recruitment-2018-apply-online-for-data-entry-operator-vacancies/</guid>
      <description>इंटेलीजेंट कम्युनिकेशन सिस्टम्स इंडिया लिमिटेड में डाटा एंट्री ऑपरेटर के पदों पर भर्ती की जा रही है। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें और पूर्णरूप से भरे हुए ओवदन पत्र को निर्धारित पते पर भेज दें।  इंटेलीजेंट कम्युनिकेशन सिस्टम्स इंडिया लिमिटेड पद का नामः  डाटा एंट्री ऑपरेटर (DEO) शैक्षणिक योग्यताः 12वीं पास व कंप्यूटर संचालन की जानकारी साथ ही 30 शब्द प्रति मिनट की टाइपिंग गति अंंतिम तिथि:18 मार्च, 2018  वेबसाइटः  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए मेट्रो में मैनेजर बनने का मौका, आयु सीमा 50 वर्ष तक</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bmrcl-recruitment-2018-apply-online-for-33-manager-and-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 07:24:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bmrcl-recruitment-2018-apply-online-for-33-manager-and-engineer-posts/</guid>
      <description>बंगलूरू मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (BMRC) ने मैनेजर, जूनियर इंजीनियर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। आयु सीमा अधिकतकम 50 वर्ष रखी गई है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  बंगलूरू मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (BMRC) कुल पदः 33 पदों का विवरण: मैनेजर, जूनियर इंजीनियर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : बीटेक डिग्री, स्नातक या अन्य निर्धारित योग्यताएं अधिकतम आयु: 35/ 40/ 45/ 50 वर्ष (पदों के अनुसार) अंतिम तिथिः 28 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>विद्युत वितरण कंपनी में नौकरी का सुनहरा मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-madhya-pradesh-poorv-kshetra-vidyut-vitaran-company-ltd-for-apprentice-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 07:24:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-madhya-pradesh-poorv-kshetra-vidyut-vitaran-company-ltd-for-apprentice-posts/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश पूर्व क्षेत्र विद्युत वितरण कंपनी लिमिटेड ने अप्रेंटिस के पदों पर वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवार आवेदन पत्र के साथ सभी आवश्यक दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।  मध्य प्रदेश पूर्व क्षेत्र विद्युत वितरण कंपनी लिमिटेड कुल पदः 37 पद का नाम: अप्रेंटिस अंतिम तिथिः 31 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यता: इलेक्ट्रिकल/ इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स में इंजीनियरिंग डिग्री आयु सीमा: विभाग के नियमानुसार </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ITI पास उम्मीदवारों के लिए NHPC में नौकरी का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nhpc-recruitment-2018-apply-online-for-six-trade-apprentice-and-graduate-apprentice-vacancies/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 07:24:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nhpc-recruitment-2018-apply-online-for-six-trade-apprentice-and-graduate-apprentice-vacancies/</guid>
      <description>नेशनल हाइड्रोइलेक्ट्रिक पावर कॉर्पोरेशन में ट्रेड अप्रेंटिसशिप और ग्रेजुएट अप्रेंटिसशिप के लिए वैकेंसी निकली है। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  नेशनल हाइड्रोइलेक्ट्रिक पावर कॉर्पोरेशन (NHPC) कुल पदः 06 पदों का विवरण: ट्रेड अप्रेंटिसशिप व ग्रेजुएट अप्रेंटिसशिप शैक्षणिक योग्यता: ट्रेड अप्रेंटिस के लिए आईटीआई व ग्रेजुएट अप्रेंटिस के लिए इंजीनियरिंग डिग्री अंतिम तिथिः 19 मार्च, 2018 आयु सीमा: 18 से 30 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ माइनिंग में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये भर्ती</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cimfr-recruitment-2018-walk-in-interview-for-project-assistant-psts/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 07:24:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cimfr-recruitment-2018-walk-in-interview-for-project-assistant-psts/</guid>
      <description>सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ माइनिंग एंड फ्यूल रिसर्च में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये भर्ती की जा रही हैं। उम्मीदवार आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और अपने शैक्षणिक दस्तावेजों की मूल व उनकी छायाप्रतियों के साथ पासपोर्ट आकार की दो फोटो लेकर निर्धारित साक्षात्कार स्थल पर पहुंचें।  वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये भर्ती सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ माइनिंग एंड फ्यूल रिसर्च पद का विवरण: प्रोजेक्ट असिस्टेंट लेवल-I/II/III शैक्षणिक योग्यता: माइनिंग इंजीनियरिंग में डिप्लोमा, बीई/बीटेक, एन्वॉयरन्मेंटल साइंस में एमएससी डिग्री (पदानुसार) आयु सीमा : आयु सीमा की गणना विभाग के नियमानुसार होगी वॉक इन इंटरव्यू की तिथिः 12 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए बंपर वैकेंसी, पोस्टऑफिस में नौकरी का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ap-post-office-recruitment-2018-apply-online-for-the-245-postman-and-other-post/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 08:06:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ap-post-office-recruitment-2018-apply-online-for-the-245-postman-and-other-post/</guid>
      <description>10वीं पास युवाओं के लिए बंपर वैकेंसी निकली हैं। पोस्टमैन बनने की इच्छा है तो आंध्र प्रदेश पोस्ट सर्किल में सरकारी नौकरी के लिए आवेदन कर सकते हैं। इच्छुक उम्मीदवार 15 मार्च से पहले आवेदन कर दें। वेबसाइट पर सभी दिशा-निर्देशों को सावधानीपूर्वक पढ़ें और आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   वेबसाइटः www.appost.in  कुल पदः 245  पदों का विवरण : पोस्टमैन और मेलगार्ड  पंजीकरण की अंतिम तिथिः 15 मार्च, 2018  शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं उत्तीर्ण   आयु सीमा : उम्मीदवारों की आयु 18-27 वर्ष होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मध्य प्रदेश प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड में 219 पदों के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mp-vyapam-recruitment-2018-apply-online-278-posts-of-junior-supply-inspector-and-other/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 12:58:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mp-vyapam-recruitment-2018-apply-online-278-posts-of-junior-supply-inspector-and-other/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड में 219 पदों के लिए नौकरियां निकली हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें। लास्ट डेट 13 मार्च है।   वेबसाइट : www.vyapam.nic.in   कुल पदः 219   पदों का विवरण : जूनियर सप्लाई ऑफिसर/ फिशरी इंस्पेक्टर एवं एनालिस्ट लैब असिस्टेंट  शैक्षणिक योग्यता : विषय के अनुसार स्नातक डिग्री या इंजीनियरिंग डिग्री   आयु सीमा : 18 से 40 वर्ष   अंतिम तिथि : 13 मार्च, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सूचना सहायक पद के लिए बंपर वैकेंसी, टाइपिंग टेस्ट दें और नौकरी पाएं</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-apply-for-1-302-information-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 12:47:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-apply-for-1-302-information-assistant-posts/</guid>
      <description>राजस्थान अधीनस्थ एवं मंत्रालयिक सेवा चयन बोर्ड ने सूचना सहायक पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। टाइपिंग टेस्ट के आधार पर होगा पर चयन होगा।   वेबसाइट : www.sso.rajasthan.gov.in  कुल पदः 1,302  पद का नाम : सूचना सहायक  अंतिम तिथि : 06 अप्रैल, 2018   शैक्षणिक योग्यताः निर्धारित व आईटी विषयों में स्नातक या समतुल्य   आयु सीमा : 01 जनवरी, 2019 को 21 से 35 वर्ष  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राष्ट्रीय मलेरिया अनुसंधान संस्थान वैज्ञानिक बने, करना होगा सिर्फ यह काम </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nimr-recruitment-2018-apply-online-for-the-7-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 12:38:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nimr-recruitment-2018-apply-online-for-the-7-posts/</guid>
      <description>राष्ट्रीय मलेरिया अनुसंधान संस्थान में वैज्ञानिक बनने का मौका है। सभी वर्ग के लिए आवेदन शुल्क निःशुल्क है। इंटरव्यू और लिखित परीक्षा के आधार पर सलेक्शन होगा।   वेबसाइट: www.nimr.org   कुल पदः 07  पद का नाम : वैज्ञानिक ‘बी’   अंतिम तिथिः 28 मार्च, 2018  शैक्षणिक योग्यता : एमबीबीएस डिग्री/ परास्नातक डिग्री   आयु सीमा : उम्मीदवारों की अधिकतम आयु 35 वर्ष होनी चाहिए।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>चेन्नई मेट्रो रेल लिमिटेड में निकली वैकेंसी, मैनेजर और इंजीनियर के पद खाली</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-chennai-metro-rail-for-post-of-manager-and-engineer/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 11:52:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-chennai-metro-rail-for-post-of-manager-and-engineer/</guid>
      <description>चेन्नई मेट्रो रेल लिमिटेड में वैकेंसी निकली हैं। मैनेजर और इंजीनियर बनने का शानदार मौका है। वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए भर्ती होगी।   वेबसाइट: www.chennaimetrorail.org  पदों का नाम:  मैनेजर/ इंजीनियर/ असिस्टेंट मैनेजर/ डिप्टी मैनेजर व इंजीनियर  शैक्षणिक योग्यता:  सिविल इंजीनियरिंग में डिग्री   वॉक-इन-इंटरव्यू तिथि: 17 मार्च, 2018   आवेदन शुल्क: निःशुल्क   आयु सीमा: अधिकतम आयु 38/ 30 वर्ष (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजस्थान पुलिस कॉन्स्टेबल भर्ती परीक्षा का एडमिट कार्ड जल्द होगा जारी, ऐसे करें डाउनलोड</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rajasthan-police-constable-admit-card-2018-download-at-official-website/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 12:04:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rajasthan-police-constable-admit-card-2018-download-at-official-website/</guid>
      <description>Rajasthan Police Admit Card 2018 - राजस्थान पुलिस कांस्टेबल भर्ती परीक्षा 2018 का एडमिट कार्ड आज (28 फरवरी )जारी किया जा सकता है। ऑफिशियल वेबसाइट पर ऐसी जानकारी दी गई है। एडमिट जल्द जारी होने की संभावना है। पहले यह 27 फरवरी को जारी किया जाना था। छात्र विभाग की आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर अपना एडमिट कार्ड डाउनलोड भी कर सकते हैं। राजस्थान पुलिस में 5390 कॉन्स्टेबल पदों पर भर्ती परीक्षा 7 मार्च 2018 से शुरू होगी।  बता दें 5390 कॉन्स्टेबल पदों पर भर्ती का नोटिफिकेशन 18 अक्टूबर 2017 को जारी किया गया था। ऐडमिट कार्ड्स के बारे में पूरी जानकारी police.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SBI क्लर्क प्री परीक्षा ट्रेनिंग का एडमिट कार्ड जारी, यहां से करें डाउनलोड</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/sbi-clerk-pre-exam-training-admit-card-released/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 11:09:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/sbi-clerk-pre-exam-training-admit-card-released/</guid>
      <description>भारतीय स्टेट बैंक ने जूनियर एसोसिएट के 8,301 पदों पर जो आवेदन आमंत्रित किए थे, उन पदों पर प्री परीक्षा ट्रेनिंग का एडमिट कार्ड 24 फरवरी, 2018 को जारी कर दिया गया है। जिन SC/ST/XS (पूर्व कर्मचारी) उम्मीदवारों ने इन पदों पर आवेदन किया है वह 24 फरवरी से 11 मार्च, 2018 तक अपना आवेदन पत्र डाउनलोड कर सकते हैं।  यह आवेदन पत्र उम्मीदवार भारतीय स्टेट बैंक की ऑफिशयल वेबसाइट के अलावा अमर उजाला के एजुकेशन पोर्टल से भी डाउनलोड कर सकते हैं।सफलता डॉट कॉम में उम्मीदवार सरल तरीके से अपना एडमिट कार्ड डाउनलोड कर सकते हैं।  एसबीआई द्वारा जारी इन क्लर्क के पदों पर प्रारंभिक परीक्षा मार्च और अप्रैल माह में आयोजित की जाएगी। जूनियर एसोसिएट के पदों पर मुख्य परीक्षा का आयोजन 12 मई, 2018 को किया जाएगा।एसबीआई क्लर्क के पदों पर प्री परीक्षा ट्रेनिंग का एडमिट कार्ड इस लिंक पर क्लिक कर डाउनलोड कर सकते हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC के जरिये नौकरी का सुनहरा मौका, सैलरी 1 लाख से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-notification-2018-for-translator-and-assistant-director-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 10:54:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-notification-2018-for-translator-and-assistant-director-posts/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग (UPSC) ने ट्रांसलेटर व असिस्टेंट डायरेक्टर सेफ्टी पद के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदकों का चयन साक्षात्कार के जरिये किया जाएगा। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  संघ लोक सेवा आयोग  वेबसाइट: www.upsconline.nic.in पदों का नामः  ट्रांसलेटर व असिस्टेंट डायरेक्टर सेफ्टी शैक्षणिक योग्यताः इंजीनियरिंग या स्नातक डिग्री (पदानुसार) अंतिम तिथिः 15 मार्च, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DRDO में वॉक-इन इंटरव्यू के जरिए नौकरी, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/drdo-recruitment-2018-released-notification-for-30-technician-apprentice-vacancies/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 10:54:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/drdo-recruitment-2018-released-notification-for-30-technician-apprentice-vacancies/</guid>
      <description>इंटीग्रेटेड टेस्ट रेंज, चांदीपुर (DRDO) में टेक्नीशियन के पदों पर भर्ती की जा रही है। उम्मीदवारों का चयन वॉक-इन-रिटन टेस्ट एवं इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवार पूर्णरूप से भरे हुए ओवदन पत्र के साथ सभी दस्तावेजों की मूल एवं स्वप्रमाणित प्रतियों के साथ वॉक-इन-इंटरव्यू के लिए उपस्थित हों।   इंटीग्रेटेड टेस्ट रेंज, चांदीपुर (DRDO) वेबसाइट :www.mhrdnats.gov.in कुल पदः 30  पद का नाम : टेक्नीशियन (डिप्लोमा) अप्रेंटिस  वॉक-इन-इंटरव्यू की तिथिः 28 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में डिप्लोमा </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए एटॉमिक रिसर्च सेंटर में नौकरी का सुनहरा मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/igcar-recruitment-2018-apply-online-for-300-trade-apprentice-posts-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 10:54:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/igcar-recruitment-2018-apply-online-for-300-trade-apprentice-posts-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>इंदिरा गांधी सेंटर फॉर एटॉमिक रिसर्च में ट्रेड अप्रेंटिस के पदों पर नौकरी का मौका है। 10वीं पास और आईटीआई उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें उसके बाद आवश्यक दस्तावेजों की मूल प्रतियों और स्वप्रमाणित प्रतियों के साथ वॉक-इन-इंटरव्यू के लिए उपस्थित हों।  इंदिरा गांधी सेंटर फॉर एटॉमिक रिसर्च वेबसाइट : www.igcar.gov.in कुल पदः 300 पद का नाम : ट्रेड अप्रेंटिस  साक्षात्कार की तिथि : 13 से 15 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यताः 10+2 प्रणाली के तहत 10वीं पास और आईटीआई  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NIFT में असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nift-recruitment-2018-apply-online-for-63-asst-professor-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 10:54:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nift-recruitment-2018-apply-online-for-63-asst-professor-posts/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ फैशन टेक्नोलॉजी में असिस्टेंट प्रोफेसर के पद पर भर्ती की जा रही हैं। न्यूनतम 55% अंकों के साथ परास्नातक पास उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।  नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ फैशन टेक्नोलॉजी वेबसाइट : www.nift.ac.in कुल पदः 63 पद का नाम : असिस्टेंट प्रोफेसर अंतिम तिथि : 21 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यता : न्यूनतम 55% अंकों के साथ परास्नातक एवं निर्धारित की गई योग्यताएं।  आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्पोर्ट्स अथॉरिटी ऑफ इंडिया में नौकरी का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-sports-authority-of-india-for-life-guards-posts-walk-in-interview-on-07-march/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 09:39:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-sports-authority-of-india-for-life-guards-posts-walk-in-interview-on-07-march/</guid>
      <description>स्पोर्ट्स अथॉरिटी ऑफ इंडिया (SAI) ने लाइफ गार्ड पद के लिए वैकेंसी निकाली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवारों का चयन साक्षात्कार एवं फील्ड टेस्ट के आधार पर होगी।  स्पोर्ट्स अथॉरिटी ऑफ इंडिया (SAI) वेबसाइटः  पद का नामः लाइफ गार्ड शैक्षणिक योग्यताः स्नातक डिग्री के साथ तैराकी में निर्धारित सर्टिफिकेट  आयु सीमा : 1 मार्च, 2018 को अधिकतम 30 वर्ष  आवेदन शुल्कः निःशुल्क अंतिम तिथिः 6 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए HPPSC के जरिये चाइल्ड डेवलपमेंट ऑफिसर बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hppsc-recruitment-2018-vacancy-for-11-child-development-project-officer-graduate-candidate-apply/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 09:16:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hppsc-recruitment-2018-vacancy-for-11-child-development-project-officer-graduate-candidate-apply/</guid>
      <description>हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग (HPPSC) ने चाइल्ड डेवलपमेंट प्रोजेक्ट ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। आयु सीमा 45 वर्ष रखी गई है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   हिमाचल प्रदेश लोक सेवा आयोग  वेबसाइट :   कुल पदः 11 पद का नाम : चाइल्ड डेवलपमेंट प्रोजेक्ट ऑफिसर  शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से स्नातक डिग्री आयु सीमाः उम्मीदवारों की उम्र 18 से 45 वर्ष के बीच होनी चाहिए। अंतिम तिथिः 19 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दिल्ली मेट्रो में 1984 पदों पर वैकेंसी, बढ़ी आवेदन करने की अंतिम तिथि</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/dmrc-recruitment-2018-for-1984-junior-engineer-maintainer-other-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 09:01:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/dmrc-recruitment-2018-for-1984-junior-engineer-maintainer-other-posts-apply-online/</guid>
      <description>दिल्ली मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में 1984 पदों के लिए वैकेंसी निकली है। उम्मीदवारों को आवेदन करने का एक और मौका मिला है। आवेदन करने की अंतिम तिथि बढ़ गई है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  दिल्ली मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड वेबसाइटः  कुल पदः 1,984 पदों के नाम : असिस्टेंट मैनेजर/ जूनियर इंजीनियर/ मेंटेनर/ लाइब्रेरियन इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : बीई/ बीटेक के साथ मान्य गेट स्कोर या अन्य निर्धारित योग्यताएं  आयु सीमा : 18 से 28 वर्ष  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IBBI में असिस्टेंट मैनेजर के पद पर वैकेंसी, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ibbi-released-notification-for-recruitment-of-assistant-manager/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 08:37:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ibbi-released-notification-for-recruitment-of-assistant-manager/</guid>
      <description>भारतीय दिवाला और शोधन अक्षमता बोर्ड (IBBI) ने असिस्टेंट मैनेजर के पद के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन के लिए अंतिम तिथि 14 मार्च रखी गई हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   भारतीय दिवाला और शोधन अक्षमता बोर्ड वेबसाइट:  कुल पदः 18 पद का नाम : ऑफिसर ग्रेड ‘ए’ (असिस्टेंट मैनेजर)  शैक्षणिक योग्यता : फाइनेंस में एमबीए डिग्री/ सीए/ एलएलबी डिग्री या अन्य निर्धारित योग्यताएं आयु सीमा : 1 मार्च, 2018 को अधिकतम 28 वर्ष होनी चाहिए। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बैंक में कस्टमर सर्विस रिप्रेजेंटेटिव पद के लिए वैकेंसी, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/svc-co-operative-bank-released-notification-for-customer-service-representative-in-clerical-cadre/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2018 07:55:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/svc-co-operative-bank-released-notification-for-customer-service-representative-in-clerical-cadre/</guid>
      <description>एसवीसी को-ऑपरेटिव बैंक लिमिटेड ने कस्टमर सर्विस रिप्रेजेंटेटिव के पद के लिए वैकेंसी निकाली है। 45 प्रतिशत अंकों के साथ स्नातक पास उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 28 फरवरी रखी गई हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार आवेदन करें।   एसवीसी को-ऑपरेटिव बैंक लिमिटेड कुल पदः 30 पद का नाम: कस्टमर सर्विस रिप्रेजेंटेटिव (CSR) ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथिः 28 फरवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: स्नातक (न्यूनतम 45% अंकों के साथ) आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष (31 मार्च, 2018)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्वास्थ्य क्षेत्र में बनाएं भविष्य, उत्तराखंड नेशनल हेल्थ मिशन में वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nhm-uttarakhand-recruitment-2018-apply-for-the-44-lab-technician-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2018 07:55:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nhm-uttarakhand-recruitment-2018-apply-for-the-44-lab-technician-and-other-posts/</guid>
      <description>स्वास्थ्य क्षेत्र में भविष्य बनाने का शानदार मौका है। उत्तराखंड नेशनल हेल्थ मिशन में वैकेंसी निकली हैं। लास्ट डेट 8 मार्च है। जानिए कैसे करें आवेदन  कुल पदः 44  पदों का नाम: लैब टेक्नीशियन, फिजियोथेरेपिस्ट हॉस्पिटल अटेंडेंट, कम्युनिटी नर्स डेंटल असिस्टेंट इत्यादि।   शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित।   आयु सीमा: अधिकतम 40 वर्ष (01 फरवरी, 2018 को)  अंतिम तिथिः 08 मार्च, 2018  वेबसाइट: http://www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8वीं पास के लिए नौकरी का सुनहरा अवसर, एअर इंडिया में भर्ती का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-air-india-for-post-of-experience-utility-hand/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2018 07:55:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-air-india-for-post-of-experience-utility-hand/</guid>
      <description>एअर इंडिया ने वैकेंसी निकाली है। एअर इंडिया में नौकरी करने का सुनहरा अवसर है। संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र को डाउनलोड कर उसे भरें व उसके साथ मांगे गए दस्तावेजों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।   कुल पदः 60  पद का विवरणः एक्सपीरियंस यूटिलिटी हैंड  साक्षात्कार की तिथिः 12 मार्च, 2018  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से आठवीं उत्तीर्ण और आईटीआई में डिप्लोमा।  आयु सीमा: अधिकतम 55 वर्ष  वेबसाइटः www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिए सीधी भर्ती, सोनभद्र के निगम अस्पताल में नौकरी का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-obara-corporation-hospital-for-post-of-pharmacist-and-other/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2018 07:55:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-obara-corporation-hospital-for-post-of-pharmacist-and-other/</guid>
      <description>सोनभद्र के ओबरा निगम हॉस्पिटल में नौकरी का सुनहरा अवसर है। इंटरव्यू के जरिए सीधी भर्ती होगी। आवेदनकर्ता अपने सभी शैक्षिक और अन्य वांछित दस्तावेजों को अपने रेज्यूमे के साथ संलग्न कर निर्धारित तिथि को इंटरव्यू स्थल पर सुबह 10 बजे से पहले पहुचे।  पद का विवरणः  फार्मासिस्ट (04) और फिजियोथेरेपिस्ट (01)  शैक्षणिक योग्यताः पदानुसार  साक्षात्कार की तिथिः 7 मार्च, 2018   आवेदन शुल्कः निःशुल्क   आयु सीमाः उम्मीदवारों की आयु 40 वर्ष से अधिक नहीं होनी चाहिए। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेट्रो रेल में जनरल मैनेजर के पद के लिए वैकेंसी, सेलेक्शन इंटरव्यू के जरिये</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-mumbai-metro-rail-corporation-limited-for-general-manager-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 07:59:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-mumbai-metro-rail-corporation-limited-for-general-manager-posts/</guid>
      <description>मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में जनरल मैनेजर के पद खाली है। फाइनेंस में एमबीए या अन्य निर्धारित योग्यताएं रखने वाले उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क आवेदन कर सकते हैं। आवेदकों का चयन साक्षात्कार के जरिये किया जाएगा।  मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड  पद का नामः जनरल मैनेजर शैक्षणिक योग्यताः  फाइनेंस में एमबीए या अन्य निर्धारित योग्यताएं अंतिम तिथिः 22 मार्च, 2018  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में मैनेजर बनने का अवसर, निःशुल्क करें आवदेन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacances-in-rites-limited-for-the-post-of-deputy-general-manager-and-manager-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 07:59:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacances-in-rites-limited-for-the-post-of-deputy-general-manager-and-manager-application-fee-free/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर व मैनेजर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन की अंतिम तिथि 09 मार्च रखी गई है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन के प्रिंटआउट के साथ सभी दस्तावेजों को निर्धारित पते पर भेजें।  राइट्स लिमिटेड कुल पदः 11 पदों का नाम: डिप्टी जनरल मैनेजर व मैनेजर  शैक्षणिक योग्यता: सिविल इंजीनियरिंग में प्रथम श्रेणी में पूर्णकालिक डिग्री ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथिः 09 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> मेट्रो रेल में 386 पदों पर निकली है वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-lucknow-metro-rail-corporation-limited-for-386-assistant-manager-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 07:59:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-lucknow-metro-rail-corporation-limited-for-386-assistant-manager-and-other-posts/</guid>
      <description>लखनऊ मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड ने 386 पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा और मेडिकल एग्जामिनेशन के आधार पर होगा।  लखनऊ मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड कुल पदः 386 पदों का नाम: असिस्टेंट मैनेजर, ऑफिस असिस्टेंट, जूनियर इंजीनियर इत्यादि शैक्षणिक योग्यताः आईटीआई/ बीई/ बीटेक/ स्नातक या मास्टर डिग्री आयु सीमा: 21 से 28 वर्ष  अंतिम तिथिः 27 मार्च, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CSIR में प्रोजेक्ट असिस्टेंट बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-csir-for-project-assistant-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 07:59:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-csir-for-project-assistant-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>CSIR-नेशनल केमिकल लेबोरेटरी (पुणे) ने प्रोजेक्ट असिस्टेंट के पद के लिए वैकेंसी निकाली हैं। न्यूनतम 55% अंकों के साथ ऑर्गेनिक केमिस्ट्री में एमएससी डिग्रीधारक उम्मीदवार इस पद के लिए आवदेन कर सकते हैं। आवेदकों का चयन साक्षात्कार के द्वारा होगा।  CSIR-नेशनल केमिकल लेबोरेटरी (पुणे) कुल पदः 15 पद का नाम: प्रोजेक्ट असिस्टेंट II/ III  साक्षात्कार की तिथि: 06 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम 55% अंकों के साथ ऑर्गेनिक केमिस्ट्री में एमएससी डिग्री </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू पास करने पर होगा चयन, ICMAM में प्रोजेक्ट साइंटिस्ट बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/icmam-recruitment-2018-apply-online-for-the-62-project-scientist-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 16:05:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/icmam-recruitment-2018-apply-online-for-the-62-project-scientist-posts/</guid>
      <description>आईसीएमएएम में सरकारी नौकरी का सुनहरा अवसर है। प्रोजेक्ट साइंटिस्ट समेत अन्य पदों पर वैकेंसी निकली हैं। इंटरव्यू चयन के आधार पर होगा।   वेबसाइट: (www.icmam.gov.in)  कुल पदः 62   पदों के नाम : प्रोजेक्ट साइंटिस्ट/ टेक्निकल असिस्टेंट/ फील्ड असिस्टेंट इत्यादि   शैक्षणिक योग्यता: स्नातक या परास्नातक की डिग्री (पदानुसार)   आयु सीमा : अधिकतम आयु 28/ 35/ 40/ 45 वर्ष (पदानुसार)  आवेदन शुल्क : निःशुल्क </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जूनियर इंजीनियर बनने का सुनहरा अवसर, जवाहरलाल नेहरू पोर्ट ट्रस्ट में नौकरी का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jnpt-invites-applications-for-the-post-of-junior-engineer/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 16:04:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jnpt-invites-applications-for-the-post-of-junior-engineer/</guid>
      <description>जवाहरलाल नेहरू पोर्ट ट्रस्ट में सरकारी नौकरी करने का मौका है। जूनियर इंजीनियर बनने के लिए ऑनलाइन आवेदन करें। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें  वेबसाइट : www.jnport.gov.in  पद का नाम : जूनियर इंजीनियर  शैक्षणिक योग्यता : सिविल इंजीनियरिंग में डिप्लोमा और तीन वर्षों का अनुभव  आयु सीमा : 01 फरवरी, 2018 को 18 से 25 वर्ष के बीच   आवेदन शुल्कः सभी वर्गों के लिए निःशुल्क  अंतिम तिथि: 15 मार्च, 2018 (ऑनलाइन)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीधे इंटरव्यू के जरिये होगी भर्ती, एग्जीक्यूटिव ऑफिसर समेत कई पदों के लिए निकली नौकरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-nios-for-post-of-executive-officer-and-other/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 15:52:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-nios-for-post-of-executive-officer-and-other/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ ओपन स्कूलिंग में नौकरी का सुनहरा अवसर है। एग्जीक्यूटिव ऑफिसर समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। सीधे इंटरव्यू के जरिए चयन होगा  वेबसाइटः www.nios.ac.in  कुल पदः 26   पदों का विवरण : एग्जीक्यूटिव ऑफिसर/ एग्जीक्यूटिव असिस्टेंट/ सीनियर एग्जीक्यूटिव ऑफिसर   शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  साक्षात्कार की तिथिः 28 फरवरी, 6 व 7 मार्च, 2018 (पदानुसार)   आवेदन शुल्क:  सभी वर्ग के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हरियाणा स्टेट चाइल्ड प्रोटेक्शन सोसाइटी में निकली नौकरी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/wcd-haryana-recruitment-2018-apply-for-the-28-social-worker-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 15:29:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/wcd-haryana-recruitment-2018-apply-for-the-28-social-worker-and-other-posts/</guid>
      <description>सोशल वर्कर और अन्य पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। हरियाणा स्टेट चाइल्ड प्रोटेक्शन सोसाइटी में नौकरी का सुनहरा अवसर है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  वेबसाइट: www.wcdhry.gov.in  कुल पदः 28   पदों के नाम : सोशल वर्कर/ प्रोटेक्शन ऑफिसर/ अकाउंटेंट/ काउंसलर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता : परास्नातक डिग्री और अन्य निर्धारित योग्यताएं   आयु सीमा:  पदानुसार अलग-अलग निर्धारित है </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सरकारी हॉस्पिटल में नौकरी का मौका, पीजी डिग्री/ डिप्लोमा होल्डर कर सकते हैं अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/government-jobs-in-esic-hospital/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 07:52:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/government-jobs-in-esic-hospital/</guid>
      <description>ईएसआईसी हॉस्पिटल, कोलकाता ने सीनियर रेजीडेंट के कुल 30 पदों पर भर्तियां निकाली है। साक्षात्कार की तिथि 06 मार्च, 2018 है। आगे जानिए अन्य जरूरी डिटेल्स&amp;hellip;.  वेबसाइट : www.esic.nic.in  कुल पदः 38 पद का नाम : सीनियर रेजीडेंट साक्षात्कार की तिथि: 06 मार्च, 2018  शैक्षणिक योग्यता : एमसीआई से मान्यताप्राप्त पीजी डिग्री/ डिप्लोमा आयु सीमा : अधिकतम 35 वर्ष आवेदन शुल्क : निःशुल्क  ऐसे करें आवेदन : उम्मीदवार दस्तावेजों की मूल प्रतियों और अन्य प्रमाणपत्रों को साथ लेकर निर्धारित पते पर सुबह 9:00 बजे साक्षात्कार के लिए उपस्थित हों। साक्षात्कार का पता : ईएसआईसी हॉस्पिटल एंड ओडीसी (ईजेड) डायमंड हार्बर रोड, जोका, कोलकाता, 700104</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ग्रेजुएट्स के लिए सेंट्रल रिसर्च इंस्टीट्यूट में बंपर नौकरी, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jobs-in-central-research-for-dryland-institute-apply/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 07:52:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jobs-in-central-research-for-dryland-institute-apply/</guid>
      <description>सेंट्रल रिसर्च इंस्टीट्यूट फॉर ड्रायलैंड एग्रीकल्चर में यंग प्रोफेशनल और ऑफिस असिस्टेंट के कुल 28 पद रिक्त हैं। इन पदों पर 21 वर्ष से लेकर 45 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आगे जानिए अन्य जरूरी डिटेल्स&amp;hellip;  वेबसाइट : www.crida.in कुल पदः 28  पदों के नाम : यंग प्रोफेशनल और ऑफिस असिस्टेंट साक्षात्कार की तिथियां : 12, 13 व 14 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पोस्ट ग्रेजुएट्स के पास एसोसिएट प्रोफेसर बनने का सुनहरा मौका, तुरंत करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/assistant-professor-vacancy-in-jadavpur-university/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 07:52:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/assistant-professor-vacancy-in-jadavpur-university/</guid>
      <description>जादवपुर यूनिवर्सिटी, कोलकाता ने एसोसिएट प्रोफेसर की भर्ती निकाली है। जिसकी अंतिम तिथि 9 मार्च 2018 है। जानिए इस पोस्ट के लिए जरूरी शर्तें क्या हैं और आप किस तरह अप्लाई कर सकते हैं।  पद का विवरणः एसोसिएट प्रोफेसर शैक्षणिक योग्यताः संबंधित विषय में परास्नातक डिग्री अंतिम तिथिः 09 मार्च, 2018 आवेदन शुल्कः 500 रुपये  आयु सीमाः आयु सीमा की गणना विभाग के नियमानुसार होगी </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ग्रेजुएट्स के लिए सरकारी नौकरी का मौका, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/government-jobs-for-graduates-in-rajasthan/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 07:52:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/government-jobs-for-graduates-in-rajasthan/</guid>
      <description>राजस्थान सरकार ने ग्रेजुएट्स के लिए सरकारी नौकरियां निकाली हैं। ग्रेजुएट्स आवेदन कर सकते हैं। मगर चयन लिखित परीक्षा के नंबर्स के बाद साक्षात्कार के आधार पर होगा। कम्प्यूटर ऑपरेटर के इन 400 पदों की भर्ती के लिए जरूरी डिटेल्स अगली स्लाइड में देखें। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। अंतिम तिथि : 27 मार्च, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में 90 हजार पदों पर होनी है भर्तियां, अब आवेदन शुल्क को लेकर बड़ा यू-टर्न</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/railway-takes-u-turn-on-job-application/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2018 13:07:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/railway-takes-u-turn-on-job-application/</guid>
      <description>रेलवे भर्तियों के आवेदन शुल्क में हुई बेतहाशा वृद्धि वापस ले ली गई है। अब सामान्य अभ्यर्थियों को पहले की तरह 100 रुपये ही देने होंगे। कुछ दिन पहले ही शुल्क पांच सौ रुपये कर दिया गया था, जिसका विरोध भी हो रहा था। माना जा रहा है कि 2019 के चुनाव को देखते हुए रेल मंत्रालय ने शुल्क बढोतरी वापस लेने का फैसला किया। मंत्रालय ने ही ट्वीट कर यह जानकारी दी है कि जिन छात्रों ने आवेदन शुल्क 500 जमा किया है उनको 400 रुपये वापस कर दिए जाएंगे।  इलाहाबाद समेत देश के 21 रेलवे भर्ती बोर्ड की ओर से इस बार ग्रुप डी के 62907 एवं ग्रुप सी के एएलपी और तकनीशियन के कुल 26502 पदों के लिए आवेदन मांगा है। इन पदों में आवेदन के लिए रेलवे भर्ती बोर्ड ने इस बार आवेदन शुल्क में पांच गुना वृद्धि करते हुए सामान्य वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए 500 रुपये शुल्क निर्धारित कर दिया था। अभ्यर्थियों ने शुरू से ही इसका विरोध किया।  अभ्यर्थियों द्वारा किए जा रहे विरोध को देखते हुए रेलवे बोर्ड ने तय किया है कि सामान्य वर्ग के ऐसे अभ्यर्थी जिन्होंने ग्रुप सी और ग्रुप डी की विभिन्न पदों आवेदन किया है और वे ऑन लाइन परीक्षा में शामिल होते हैं तो उन्हें 400 रुपये वापस कर दिए जाएंगे। इसके अलावा अनुसूचित जाति/जनजाति के अभ्यर्थियों से ली गई पूरी फीस वापस कर दी जाएगी। इस बार एससी/एसटी अभ्यर्थियों ने भी ऑन लाइन आवेदन के दौरान 250 रुपये का शुल्क दिया था। आरआरबी इलाहाबाद के चेयरमैन एसएएम नकवी के मुताबिक बोर्ड स्तर पर तय शुल्क के अनुसार अभ्यर्थियों को 400 रुपये वापस किए जाएंगे।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी, 10वीं पास छात्र भी कर सकेंगे रेलवे में नौकरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/railway-jobs-for-10th-pass-in-group-c/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2018 12:22:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/railway-jobs-for-10th-pass-in-group-c/</guid>
      <description>दसवीं पास लोगों को भी रेलवे में रोजगार का बेहतर अवसर मिलेगा। रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड के खाली पदों पर भर्तियों के लिए ना केवल आयु सीमा बढ़ाई गई है, बल्कि बृहस्पतिवार को केंद्रीय रेल मंत्री पीयूष गोयल ने यह भी घोषणा की कि ग्रुप सी (लेवल-1) वाले पदों पर 10वीं कक्षा उर्तीण या आईटीआई या समकक्ष व्यक्ति भी परीक्षा में शामिल हो सकेंगे। आईटीआई की अनिवार्यता को खत्म कर दिया गया है। गोयल ने एक कार्यक्रम में कहा कि कक्षा 10 या आईआईटी व एनसीवीटी का प्रमाणपत्र रखने वाले अभ्यार्थी अब लेवल 1 की परीक्षा के योग्य माने जाएंगे। वह इन पोस्ट के लिए आवेदन कर सकते है। गोयल ने कहा कि पहले 10वीं कक्षा पास विद्यार्थी लेवल-1 परीक्षा में भाग ले सकते थे। हम इस स्थिति को पुन:स्थापित कर रहे है।रेल मंत्री ने परीक्षा के लिए फीस बढ़ोत्तरी के बारे में बताया कि रेलवे में फार्म भर कर भी कई अभ्यार्थी परीक्षा नहीं देते थे। जिस्से व्यवस्था बेकार जाती थी। इसलिए फीस रखी गई है। परीक्षा में भाग लेने वालों को 500 में से 400 रुपये फीस वापस कर दिया जाएगा। रेल मंत्री के इस निर्णय से यह भी साफ हो गया कि तकनीकी ज्ञान वाले ही नहीं ग्रुप डी के लिए 10वीं कक्षा उर्तीण छात्रों को भी बेहतर अवसर मिलेगा।बता दें कि लेवल 1 पोस्ट के लिए अनारक्षित श्रेणी के लोगों की आयु सीमा को 31 साल से बढ़ाकर 33 साल किया गया है। अन्य पिछड़ा वर्ग के लिए आयु सीमा 34 से बढ़ाकर 36 साल, अनुसूचित जाति और अनुसूचित जन जाति के लिए इसे 38 साल तक कर दिया गया है। रेलवे ने कुल 89,404 पदों का सजृन किया है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Air India Recruitment 2018: 500 पदों के लिए निकली है वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/air-india-recruitment-2018-500-cabin-crew-posts-apply-before-12th-march-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 07:47:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/air-india-recruitment-2018-500-cabin-crew-posts-apply-before-12th-march-2018/</guid>
      <description>एयर इंडिया (Air India) ने अपने यहां खाली पदों पर भर्तियां निकाली हैं। 500 पदों पर निकली इन भर्तियों के लिए इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने की अंतिम तारीख 12 मार्च है।   पद का नाम- केबिन क्रू कुल पद- 500 एयर इंडिया केबिन क्रू भर्ती 2018 - भर्तियों का विवरण उत्तरी क्षेत्र, दिल्ली - पुरुष - 150 उत्तरी क्षेत्र, दिल्ली - महिला - 300 पश्चिमी क्षेत्र, मुंबई - पुरुष - 13 पश्चिमी क्षेत्र, मुंबई - महिला - 37 शैक्षणिक योग्यता- इन पदों के लिए उम्मीदवारों का किसी भी मान्यता प्राप्त बोर्ड से 12वीं पास होना जरूरी है। ऐसे करें आवेदन- इच्छुक उम्मीदवार विभाग कई आधिकारिक वेबसाइट www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिये होगी सीधी भर्ती, 12वीं पास और ITI होल्डर कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hbcse-for-the-post-of-project-tradesman/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 15:28:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hbcse-for-the-post-of-project-tradesman/</guid>
      <description>होमी भाभा सेंटर फॉर साइंस एजुकेशन में वैकेंसी निकली हैं। इंटरव्यू के जरिये सीधी भर्ती होगी। 12वीं पास और ITI होल्डर के पास आवेदन करने का मौका है।   पद का नामः  प्रोजेक्ट ट्रेड्समैन- &amp;lsquo;बी&amp;rsquo;  शैक्षणिक योग्यताः  12वीं पास और निर्धारित ट्रेड में आईटीआई सर्टिफिकेट  अंतिम तिथिः 05 मार्च, 2018  वेबसाइटः www.hbcse.tifr.res.in   आयु सीमाः अधिकतम 28 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दिल्ली यूनिवर्सिटी में निकली वैकेंसी, आवेदक ऑनलाइन आवेदन करें </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/delhi-university-recruitment-2018-apply-online-for-15-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 15:16:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/delhi-university-recruitment-2018-apply-online-for-15-posts/</guid>
      <description>दिल्ली कॉलेज ऑफ आर्ट्स एंड कॉमर्स में नौकरी का शानदार मौका है। असिस्टेंट, जूनियर असिस्टेंट, प्रोफेशनल असिस्टेंट समेत कई पदों के लिए नौकरी निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें  कुल पदः 15  पदों का नाम: असिस्टेंट, जूनियर असिस्टेंट, प्रोफेशनल असिस्टेंट, लाइब्रेरियन इत्यादि   शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  आयु सीमा: अधिकतम 27/ 30/ 35/ 40 वर्ष (पदों के अनुसार)  वेबसाइटः www.dcac.du.ac.in</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए रेलवे में नौकरी का सुनहरा अवसर, जल्दी करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/railway-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-apprentice-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 15:02:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/railway-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-apprentice-and-other/</guid>
      <description>रेलवे में नौकरी करने का सुनहर अवसर है। 10वीं पास के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पदः 195  पद का नाम: अप्रेंटिस (फिटर, वेल्डर, पेंटर इत्यादि)  वेबसाइट: www.rcf.indianrailways.gov.in  शैक्षणिक योग्यताः 10वीं पास एवं आईटीआई प्रमाणपत्र  आयु सीमा: न्यूनतम आयु 15 वर्ष और अधिकतम आयु 24 वर्ष   अंतिम तिथि: 19 मार्च, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए निकली नौकरियां, मेडिकल अटेंडेंट बनने का शानदार मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-central-government-health-scheme-for-the-post-of-medical-attendant-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 13:43:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-central-government-health-scheme-for-the-post-of-medical-attendant-and-other/</guid>
      <description>सेंट्रल गवर्नमेंट हेल्थ स्कीम में 10वीं पास के लिए नौकरियां निकली हैं। आवेदक मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं पास होना चाहिए। ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। 3 मार्च से पहले आवेदन करें।  कुल पदः 128  पदों का विवरण: एमटीएस (मेडिकल अटेंडेंट)/ एमटीएस (लेडी मेडिकल अटेंडेंट)  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं पास  आयु सीमा: 18 से 25 वर्ष  वेबसाइट: www.cghspune.gov.in</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक उम्मीदवारों के लिए इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ मैनेजमेंट में नौकरी का सुनहरा मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-iim-lucknow-for-administrative-officer-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:44:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-iim-lucknow-for-administrative-officer-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ मैनेजमेंट, लखनऊ में डिग्रीधारकों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। यहां एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, असिस्टेंट इंजीनियर (सिविल), असिस्टेंट और लोअर डिविजन क्लर्क पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। आयु सीमा अधिकतम 45 वर्ष रखी गई हैं।  वेबसाइट: www.iiml.ac.in पदों का विवरणः एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, असिस्टेंट इंजीनियर (सिविल), असिस्टेंट और लोअर डिविजन क्लर्क शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम स्नातक डिग्री व अधिकतम पदानुसार आयु सीमा:  21 से 35 वर्ष, 18 से 30 वर्ष व अधिकतम 45 वर्ष (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ITI होल्डर के लिए निकली नौकरी, 10वीं पास भी कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/alimco-recruitment-2018-apply-online-for-the-40-vacancies/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:42:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/alimco-recruitment-2018-apply-online-for-the-40-vacancies/</guid>
      <description>ALIMCO में ITI होल्डर और 10वीं पास के लिए नौकरी निकली हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें   कुल पदः 40  वेबसाइट: www.alimco.in  पदों का नामः फिटर, मशीनिस्ट, टर्नर, इलेक्ट्रीशियन, पेंटर वेल्डर, प्रेस ऑपरेटर इत्यादि।  योग्यता: आईटीआई व 10वीं पास (पदानुसार)  अंतिम तिथिः 27 फरवरी, 2018  आयु सीमाः अर्द्ध कुशल कर्मचारियों के लिए अधिकतम आयु 28 वर्ष व अन्य पदों के लिए अधिकतम 30 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में बंपर वैकेंसी, 2,779 के लिए ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/uppcl-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-technician-grade-2/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:41:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/uppcl-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-technician-grade-2/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में टेक्नीशियन ग्रेड-II की बंपर भर्ती निकली हैं। जल्दी करें, 13 मार्च तक आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें  कुल पद: 2,779  पद का विवरण: टेक्नीशियन ग्रेड-II (विद्युत) प्रशिक्षु  नोट: समूह ‘ग’ की रिक्तियों हेतु सीधी भर्ती  शैक्षणिक योग्यता: विज्ञान एवं गणित विषयों में 10वीं पास या समकक्ष योग्यता व आईटीआई  आयु सीमा: 18 से 40 वर्ष  अंतिम तिथि: 13 मार्च, 2018  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>