<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/</link>
    <description>Recent content on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Feb 2018 10:44:29 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>स्नातक उम्मीदवारों के लिए इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ मैनेजमेंट में नौकरी का सुनहरा मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-iim-lucknow-for-administrative-officer-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:44:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-iim-lucknow-for-administrative-officer-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ मैनेजमेंट, लखनऊ में डिग्रीधारकों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। यहां एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, असिस्टेंट इंजीनियर (सिविल), असिस्टेंट और लोअर डिविजन क्लर्क पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। आयु सीमा अधिकतम 45 वर्ष रखी गई हैं।  वेबसाइट: www.iiml.ac.in पदों का विवरणः एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, असिस्टेंट इंजीनियर (सिविल), असिस्टेंट और लोअर डिविजन क्लर्क शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम स्नातक डिग्री व अधिकतम पदानुसार आयु सीमा:  21 से 35 वर्ष, 18 से 30 वर्ष व अधिकतम 45 वर्ष (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ITI होल्डर के लिए निकली नौकरी, 10वीं पास भी कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/alimco-recruitment-2018-apply-online-for-the-40-vacancies/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:42:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/alimco-recruitment-2018-apply-online-for-the-40-vacancies/</guid>
      <description>ALIMCO में ITI होल्डर और 10वीं पास के लिए नौकरी निकली हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें   कुल पदः 40  वेबसाइट: www.alimco.in  पदों का नामः फिटर, मशीनिस्ट, टर्नर, इलेक्ट्रीशियन, पेंटर वेल्डर, प्रेस ऑपरेटर इत्यादि।  योग्यता: आईटीआई व 10वीं पास (पदानुसार)  अंतिम तिथिः 27 फरवरी, 2018  आयु सीमाः अर्द्ध कुशल कर्मचारियों के लिए अधिकतम आयु 28 वर्ष व अन्य पदों के लिए अधिकतम 30 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में बंपर वैकेंसी, 2,779 के लिए ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/uppcl-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-technician-grade-2/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:41:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/uppcl-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-technician-grade-2/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में टेक्नीशियन ग्रेड-II की बंपर भर्ती निकली हैं। जल्दी करें, 13 मार्च तक आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें  कुल पद: 2,779  पद का विवरण: टेक्नीशियन ग्रेड-II (विद्युत) प्रशिक्षु  नोट: समूह ‘ग’ की रिक्तियों हेतु सीधी भर्ती  शैक्षणिक योग्यता: विज्ञान एवं गणित विषयों में 10वीं पास या समकक्ष योग्यता व आईटीआई  आयु सीमा: 18 से 40 वर्ष  अंतिम तिथि: 13 मार्च, 2018  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जोधपुर एम्स में निकली नौकरी का सुनहरा मौका, इंटरव्यू 27 फरवरी को</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-aiims-jodhpur-for-post-of-junior-resident/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:41:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-aiims-jodhpur-for-post-of-junior-resident/</guid>
      <description>जोधपुर एम्स में नौकरी करने का सुनहरा मौका है। जूनियर रेजीडेंट के लिए 16 पदों की वैकेंसी निकली हैं। इंटरव्यू 27 फरवरी को होगा। जल्दी करें।   कुल पदः 16  वेबसाइट: (www.aiimsjodhpur.edu.in)  पद का विवरण: जूनियर रेजीडेंट (क्लिनिकल)  शैक्षणिक योग्यता: मेडिकल काउंसिल ऑफ इंडिया (MCI) से मान्यताप्राप्त एमबीबीएस डिग्री व इंटर्नशिप  साक्षात्कार: 27 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड में नौकरी का मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-balmer-lawrie-and-company-limited-for-operation-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 07:44:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-balmer-lawrie-and-company-limited-for-operation-assistant-posts/</guid>
      <description>बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड में ऑपरेशन असिस्टेंट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। उम्मीदवारों के पास किसी भी ट्रेड से स्नातक डिग्री (नॉन-इंजीनियरिंग) व तीन वर्ष का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए। इन पदों पर सिर्फ ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे।  बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड पद का विवरणः  ऑपरेशन असिस्टेंट (कस्टम एंड ऑपरेशंस) शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास किसी भी ट्रेड से स्नातक डिग्री (नॉन-इंजीनियरिंग) व तीन वर्ष का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए। अंतिम तिथि: 01 मार्च, 2018 आवेदन शुल्क: इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क आवेदन कर सकते हैं। आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष  ऐसे करें आवेदनः इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेडिकल सर्विसेज रिक्रूटमेंट बोर्ड करने जा रहा है फार्मासिस्ट की नियुक्ति, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/medical-service-recruitment-board-invited-online-applications-for-38-pharmacist-pharmacist-post/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 07:44:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/medical-service-recruitment-board-invited-online-applications-for-38-pharmacist-pharmacist-post/</guid>
      <description>मेडिकल सर्विसेज रिक्रूटमेंट बोर्ड ने फार्मासिस्ट पद के लिए वैकेंसी निकाली है। इसके लिए आयु सीमा 18 से 40 वर्ष तक रखी गईं है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  मेडिकल सर्विसेज रिक्रूटमेंट बोर्ड कुल पदः 38 पद का नाम: फार्मासिस्ट (आयुर्वेद) शैक्षणिक योग्यता: निर्धारित डिप्लोमा आयु सीमा: 18 से 40 वर्ष। आरक्षित वर्ग को अधिकतम आयु में नियमानुसार छूट दी जाएगी। वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HMT मशीन टूल्स लिमिटेड में प्रोजेक्ट एसोसिएट बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hmt-machine-tools-ltd-recruitment-2018-for-project-associate-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 07:44:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hmt-machine-tools-ltd-recruitment-2018-for-project-associate-posts/</guid>
      <description>एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड में प्रोजेक्ट एसोसिएट बनने का मौका है। आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा।  एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड कुल पदः 11 पद का नाम: प्रोजेक्ट एसोसिएट वेबसाइट: www.hmtindia.com अंतिम तिथिः 24 फरवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: मैकेनिकल में 60% अंकों से डिप्लोमा या मैकेनिकल में 60% अंकों से आईटीआई आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष (01 फरवरी, 2018 से मान्य) पत्राचार का पता: द डिप्टी जनरल मैनेजर (एचआर) एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड, एचएमटी कॉलोनी पीओ-कलामेसरी (Kalamassery) इर्नाकुलम (Ernakulum) पिन-683503 केरल, भारत चयन प्रक्रियाः आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। भारतीय डाक विभाग</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए भारतीय डाक विभाग में नौकरी का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-post-recruitment-2018-posts-of-postman-in-the-postal-division-in-ap-postal-circle/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 07:44:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-post-recruitment-2018-posts-of-postman-in-the-postal-division-in-ap-postal-circle/</guid>
      <description>भारतीय डाक विभाग ने 10वीं पास उम्मीदवारों के लिए 245 पदों पर वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   भारतीय डाक विभाग कुल पदः 245 पद का विवरण: पोस्टमैन व मेलगार्ड  शुल्क जमा करने की अंतिम तिथिः 16 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यताः किसी मान्यताप्राप्त विवि. से 10वीं पास आयु सीमा: 18 से 27 वर्ष  अंतिम तिथि: 20 मार्च, 2018 वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कंटेंट राइटर के लिए नौकरियां, ऑनलाइन आवेदन करें</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nielit-recruitment-2018-apply-online-for-the-16-content-writer-and-other-post/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 07:43:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nielit-recruitment-2018-apply-online-for-the-16-content-writer-and-other-post/</guid>
      <description>NIELIT में कंटेंट राइटर और अन्य पदों के लिए नौकरियां निकली हैं। ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें  वेबसाइट: (www.nielit.gov.in)  कुल पद: 16  पदों के नाम: कंटेंट राइटर, डिजाइनर, कंसल्टेंट इत्यादि   शैक्षणिक योग्यता: स्नातक/ सीए/ आईसीडब्ल्यूए/ बीई/ बीटेक/ एमकॉम या अन्य निर्धारित योग्यताएं  आयु सीमा: अधिकतम आयु 40/ 45 वर्ष (पदानुसार)   अंतिम तिथि: 28 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सहायक लोक अभियोजक बनने का शानदार मौका, यहां निकली वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jpsc-recruitment-2018-apply-online-for-the-143-assistant-public-prosecutor-post/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 07:42:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jpsc-recruitment-2018-apply-online-for-the-143-assistant-public-prosecutor-post/</guid>
      <description>झारखंड लोक सेवा आयोग में वैकेंसी निकली हैं। सहायक लोक अभियोजक बनने का शानदार मौका है। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें। 08 अप्रैल तक आवेदन कर सकते हैं।   कुल पदः 143  पद का नाम: सहायक लोक अभियोजक  अंतिम तिथि: 08 अप्रैल, 2018   आयु सीमा: आयु की गणना विभाग के नियमानुसार की जाएगी।  वेबसाइट: www.jpsc.gov.in  नोट: सीधी भर्ती नियुक्ति परीक्षा</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>