<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>अन्य नौकरियां on JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in अन्य नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Feb 2018 07:55:28 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>बैंक में कस्टमर सर्विस रिप्रेजेंटेटिव पद के लिए वैकेंसी, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/svc-co-operative-bank-released-notification-for-customer-service-representative-in-clerical-cadre/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2018 07:55:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/svc-co-operative-bank-released-notification-for-customer-service-representative-in-clerical-cadre/</guid>
      <description>एसवीसी को-ऑपरेटिव बैंक लिमिटेड ने कस्टमर सर्विस रिप्रेजेंटेटिव के पद के लिए वैकेंसी निकाली है। 45 प्रतिशत अंकों के साथ स्नातक पास उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 28 फरवरी रखी गई हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार आवेदन करें।   एसवीसी को-ऑपरेटिव बैंक लिमिटेड कुल पदः 30 पद का नाम: कस्टमर सर्विस रिप्रेजेंटेटिव (CSR) ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथिः 28 फरवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: स्नातक (न्यूनतम 45% अंकों के साथ) आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष (31 मार्च, 2018)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेट्रो रेल में जनरल मैनेजर के पद के लिए वैकेंसी, सेलेक्शन इंटरव्यू के जरिये</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-mumbai-metro-rail-corporation-limited-for-general-manager-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 07:59:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-mumbai-metro-rail-corporation-limited-for-general-manager-posts/</guid>
      <description>मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में जनरल मैनेजर के पद खाली है। फाइनेंस में एमबीए या अन्य निर्धारित योग्यताएं रखने वाले उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क आवेदन कर सकते हैं। आवेदकों का चयन साक्षात्कार के जरिये किया जाएगा।  मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड  पद का नामः जनरल मैनेजर शैक्षणिक योग्यताः  फाइनेंस में एमबीए या अन्य निर्धारित योग्यताएं अंतिम तिथिः 22 मार्च, 2018  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में मैनेजर बनने का अवसर, निःशुल्क करें आवदेन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacances-in-rites-limited-for-the-post-of-deputy-general-manager-and-manager-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 07:59:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacances-in-rites-limited-for-the-post-of-deputy-general-manager-and-manager-application-fee-free/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर व मैनेजर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन की अंतिम तिथि 09 मार्च रखी गई है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन के प्रिंटआउट के साथ सभी दस्तावेजों को निर्धारित पते पर भेजें।  राइट्स लिमिटेड कुल पदः 11 पदों का नाम: डिप्टी जनरल मैनेजर व मैनेजर  शैक्षणिक योग्यता: सिविल इंजीनियरिंग में प्रथम श्रेणी में पूर्णकालिक डिग्री ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथिः 09 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> मेट्रो रेल में 386 पदों पर निकली है वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-lucknow-metro-rail-corporation-limited-for-386-assistant-manager-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 07:59:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-lucknow-metro-rail-corporation-limited-for-386-assistant-manager-and-other-posts/</guid>
      <description>लखनऊ मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड ने 386 पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा और मेडिकल एग्जामिनेशन के आधार पर होगा।  लखनऊ मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड कुल पदः 386 पदों का नाम: असिस्टेंट मैनेजर, ऑफिस असिस्टेंट, जूनियर इंजीनियर इत्यादि शैक्षणिक योग्यताः आईटीआई/ बीई/ बीटेक/ स्नातक या मास्टर डिग्री आयु सीमा: 21 से 28 वर्ष  अंतिम तिथिः 27 मार्च, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड में नौकरी का मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-balmer-lawrie-and-company-limited-for-operation-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 07:44:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-balmer-lawrie-and-company-limited-for-operation-assistant-posts/</guid>
      <description>बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड में ऑपरेशन असिस्टेंट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। उम्मीदवारों के पास किसी भी ट्रेड से स्नातक डिग्री (नॉन-इंजीनियरिंग) व तीन वर्ष का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए। इन पदों पर सिर्फ ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे।  बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड पद का विवरणः  ऑपरेशन असिस्टेंट (कस्टम एंड ऑपरेशंस) शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास किसी भी ट्रेड से स्नातक डिग्री (नॉन-इंजीनियरिंग) व तीन वर्ष का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए। अंतिम तिथि: 01 मार्च, 2018 आवेदन शुल्क: इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क आवेदन कर सकते हैं। आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष  ऐसे करें आवेदनः इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HMT मशीन टूल्स लिमिटेड में प्रोजेक्ट एसोसिएट बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hmt-machine-tools-ltd-recruitment-2018-for-project-associate-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 07:44:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hmt-machine-tools-ltd-recruitment-2018-for-project-associate-posts/</guid>
      <description>एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड में प्रोजेक्ट एसोसिएट बनने का मौका है। आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा।  एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड कुल पदः 11 पद का नाम: प्रोजेक्ट एसोसिएट वेबसाइट: www.hmtindia.com अंतिम तिथिः 24 फरवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: मैकेनिकल में 60% अंकों से डिप्लोमा या मैकेनिकल में 60% अंकों से आईटीआई आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष (01 फरवरी, 2018 से मान्य) पत्राचार का पता: द डिप्टी जनरल मैनेजर (एचआर) एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड, एचएमटी कॉलोनी पीओ-कलामेसरी (Kalamassery) इर्नाकुलम (Ernakulum) पिन-683503 केरल, भारत चयन प्रक्रियाः आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। भारतीय डाक विभाग</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>