<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>अन्य नौकरियां on JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in अन्य नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 06 May 2018 07:36:19 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>IRCON कंपनी ने निकाली भर्तियां, आज ही करें आवेदन, तुरंत आएगी कॉल</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ircon-international-invited-applications-for-the-post-of-junior-engineer/</link>
      <pubDate>Sun, 06 May 2018 07:36:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ircon-international-invited-applications-for-the-post-of-junior-engineer/</guid>
      <description>अगर आप भी इंजीनियर बनना चाहते हैं, तो आपके पास नौकरी पाने का शानदार मौका है। 23 मई से पहले आवेदन करें, आपके पास तुंरत कॉल आएगी। 45 साल तक के आवेदकों के पास मौका है।   वेबसाइट:   पद का विवरण: जूनियर इंजीनियर, डिप्टी जनरल मैनेजर आदि  शैक्षणिक योग्यता: सिविल इंजीनियरिंग में 60 प्रतिशत अंकों से पूर्णकालिक डिग्री एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं।  आवेदन की अंतिम तिथि: 23 मई, 2018   आयु सीमा : अधिकतम 30 / 41/ 45 वर्ष (नियमानुसार)  आवेदन शुल्क : सामान्य व ओबीसी वर्ग- 500 / 1,000 रुपये व एससी/एसटी नि:शुल्क (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के पास नौकरी पाने का सुनहरा अवसर, 21 मई से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hscc-recruitment-2018-invites-application-for-the-design-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 06 May 2018 07:36:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hscc-recruitment-2018-invites-application-for-the-design-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>नौकरी के लिए भटक रहे युवाओं के लिए अच्छी खबर है। नोएडा में वैकेंसी निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार 21 मई से पहले आवेदन करें। HSCC की तरफ से जारी की गई विज्ञप्ति के अनुसार डिजाइन इंजीनियरिंग समेत कई पदों पर नौकरी निकली हैं। कुल पदों की संख्या 27 है।   वेबसाइट:   कुल पद: 27  पदों का विवरण: डिजाइन इंजीनियरिंग, आर्किटेक्चर, फाइनेंस एंड अकाउंट्स आदि  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार   आयु सीमा : पदानुसार   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिना एग्जाम के मैनेजर बनने का सुनहरा अवसर, 17 मई से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rcb-recruitment-2018-apply-online-for-the-business-development-manager-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 08:29:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rcb-recruitment-2018-apply-online-for-the-business-development-manager-and-other-posts/</guid>
      <description>50 साल तक के आवेदकों के पास नौकरी पाने का सुनहरा अवसर है। योग्य उम्मीदवार 17 मई से पहले आवेदन करें। रीजनल सेंटर फॉर बायोटेक्नोलॉजी ने टेक्नोलॉजी मैनेजर, एप्लिकेशन साइंटिस्ट, टेक्निकल ऑफिसर, इत्यादि के 27 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की हैं। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें   वेबसाइट:   कुल पद: 27  पदों का विवरण: टेक्नोलॉजी मैनेजर, एप्लिकेशन साइंटिस्ट, टेक्निकल ऑफिसर, इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  अंतिम तिथि: 17 मई, 2018  आयु सीमा: अधिकतम 30/35/45/50 वर्ष (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एनटीपीसी में निकली भर्तियां, ऑनलाइन परीक्षा के आधार पर होगा सिलेक्शन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ntpc-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-diploma-trainee/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 08:29:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ntpc-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-diploma-trainee/</guid>
      <description>नेशनल थर्मल पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में डिप्लोमा ट्रेनी के पदों पर नौकरियां निकली हैं। उम्मीदवारों का चयन ऑनलाइन परीक्षा के आधार पर होगा। 16 से पहले उम्मीदवार आवेदक कर सकते हैं।   वेबसाइट:   कुल पद: 150  पद का विवरण: डिप्लोमा ट्रेनी  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 70 प्रतिशत अंकों के साथ संबंधित ट्रेड में तीन साल का नियमित डिप्लोमा  आयु सीमा: अधिकतम 25 वर्ष  चयन प्रक्रिया: ऑनलाइन परीक्षा के आधार पर</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MBBS पास युवाओं के लिए वैकेंसी, सीधे इंटरव्यू के जरिए होगी भर्ती</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/dhas-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-junior-resident/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 08:28:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/dhas-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-junior-resident/</guid>
      <description>दिल्ली में MBBS पास युवाओं के लिए वैकेंसी निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार इंटरव्यू के जरिए सीधे नौकरी पा सकते हैं। जल्दी करें, 7 मई लास्ट डेट है।   वेबसाइट:   पद का विवरण: जूनियर रेजीडेंट  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से एमबीबीएस एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं।  आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष  आवेदन शुल्क : ओबीसी वर्ग- 500 रुपये का डीडी व एससी/एसटी नि:शुल्क  साक्षात्कार पता : एस्टेब्लिशमेंट ब्रांच, DHAS हॉस्पिटल, दिल्ली </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इस कंपनी ने निकाली भर्तियां, एक क्लिक में जानिए आवेदन करने का आसान तरीका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-transitional-health-science-and-technology-institute-for-the-posts-of-section-officer/</link>
      <pubDate>Fri, 04 May 2018 08:46:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-transitional-health-science-and-technology-institute-for-the-posts-of-section-officer/</guid>
      <description>अगर आपको इस क्षेत्र में तीन साल का अनुभव है, तो आप इस पोस्ट के लिए आवेदन कर सकते हैं। 30 साल तक के आवेदकों के पास शानदार मौका है। जल्दी करें, कहीं मौका छूट ना जाए।  वेबसाइट:   पद का विवरण: सेक्शन ऑफिसर  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से स्नातक के साथ मैनेजमेंट में पोस्ट ग्रेजुएट डिप्लोमा / डिग्री के साथ  अनुभव: संबंधित क्षेत्र में तीन वर्ष का अनुभव  आयु सीमा : 30 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इस कंपनी ने निकाली भर्तियां, सैलरी मिलेगी 30 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-ongc-petro-additions-limited-for-the-posts-of-senior-manager-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 08:27:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-ongc-petro-additions-limited-for-the-posts-of-senior-manager-and-other/</guid>
      <description>नौकरी के लिए भटक रहे उम्मीदवारों के लिए इस कंपनी ने बड़ी खुशखबरी दी है। सीनियर मैनेजर और मैनेजर समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। इच्छुक उम्मीदवार 10 मई से पहले आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट:   कुल पद: 41  पदों का विवरण: सीनियर मैनेजर, मैनेजर, सीनियर एग्जीक्यूटिव इत्यादि।  शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित।  आयु सीमा: पदानुसार  अंतिम तिथि: 10 मई, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रोग्राम कोऑर्डिनेटर पद के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/becil-recruitment-2018-apply-online-for-the-posts-of-program-coordinator/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 08:27:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/becil-recruitment-2018-apply-online-for-the-posts-of-program-coordinator/</guid>
      <description>अगर आप प्रोग्राम कोऑर्डिनेटर बनना चाहते हैं तो यह खबर आपके काम की है। ब्रॉडकास्टिंग इंजीनियरिंग कंसल्टेंट इंडिया लिमिटेड ने निकाली है। 30 साल तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट:   कुल पद: 300  पद का विवरण: प्रोग्राम कोऑर्डिनेटर  शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से किसी भी स्ट्रीम में स्नातक अथवा समकक्ष योग्यता  आयु सीमा: न्यूनतम आयु 25 वर्ष तथा अधिकतम 30 वर्ष निर्धारित की गई है।  आवेदन शुल्कः सामान्य / ओबीसी वर्ग के लिए 1500 रुपये और एससी / एसटी/ पीएच वर्ग के लिए 500 रुपये निर्धारित</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>न एग्जाम न मेरिट, केवल इंटरव्यू के जरिये नौकरी पाएं, बस ये दो शर्तें करनी होंगी पूरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ecil-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-technical-officer-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 08:26:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ecil-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-technical-officer-and-other/</guid>
      <description>इलेक्ट्रॉनिक्स कॉर्पोरेशन आॅफ इंडिया में भर्तियां निकली हैं। इंटरव्यू के जरिए सीधी भर्ती होगी। इच्छुक उम्मीदवार 3 मई को इंटरव्यू देने के लिए पहुंचे। आवेदक की अधिकतम 30 वर्ष होनी चाहिए।   वेबसाइटः   पदों का विवरण: टेक्निकल ऑफिसर और जूनियर ऑर्टिस्ट  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से बीई अथवा आईटीआई डिप्लोमा (पदाें के अनुसार अलग-अलग)  आयु सीमा: अधिकतम 25 / 30 वर्ष (पदानुसार)  साक्षात्कार तिथिः 03 मई, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खबर, इस कंपनी ने निकाली बंपर वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cochin-shipyard-recruitment-2018-invites-application-for-the-assistant-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:48:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cochin-shipyard-recruitment-2018-invites-application-for-the-assistant-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खबर है। कोचीन शिपयार्ड लिमिटेड में भर्तियां निकली हैं। असिस्टेंट इंजीनियर और अकाउंटेंट पदों के लिए आवेदन मांगे गए हैं। इच्छुक उम्मीदवार 22 मई से पहले आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट:   पदों का विवरण: असिस्टेंट इंजीनियर और अकाउंटेंट  शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग, लेकिन न्यूनतम योग्यता स्नातक डिग्री है।  आयु सीमा : उम्मीदवारों की आयु अधिकतम 40 वर्ष होनी चाहिए।   अंतिम तिथि: 22 मई, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बैंक ऑफ इंडिया ने निकाली बंपर भर्तियां, जल्दी करें, कहीं मौका छूट ना जाए</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bank-of-india-recruitment-2018-apply-online-for-the-officer-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:48:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bank-of-india-recruitment-2018-apply-online-for-the-officer-posts/</guid>
      <description>अगर आप भी बैंक में नौकरी करने का सपना देख रहे हैं, तो यह खबर आपके काम की है। बैंक ऑफ इंडिया ने भर्तियां निकाली हैं। जल्दी करें, कहीं मौका छूट ना जाए।  वेबसाइट:   कुल पदः 158  पद का विवरण: ऑफिसर (क्रेडिट)  शैक्षणिक योग्यता: किसी भी ट्रेड से स्नातक व एमबीए / पीजीबीडीएम/ पीजीडीएम/ पीजीडीबीए या अन्य योग्यताएं।  आयु सीमा: 21 से 30 वर्ष  आवेदन शुल्क: GEN/OBC - 600 रुपये व अन्य वर्ग - 100 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीनियर मैनेजर और डिप्टी मैनेजर बनने का सुनहर अवसर, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/npcc-recruitment-2018-invites-application-for-the-14-senior-manager-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:48:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/npcc-recruitment-2018-invites-application-for-the-14-senior-manager-and-other-posts/</guid>
      <description>नेशनल प्रोजेक्ट्स कंस्ट्रक्शंस कॉर्पोरेट में भर्तियां निकली हैं। सीनियर मैनेजर और डिप्टी मैनेजर बनने का सुनहर अवसर है। इच्छुक उम्मीदवार 19 मई से पहले आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट:   कुल पद: 14  पदों का विवरण: सीनियर मैनेजर व डिप्टी मैनेजर  शैक्षणिक योग्यता: लॉ में स्नातक/ एचआर में पूर्णकालिक एमबीए/ सीए/ आईसीडब्ल्यूए/ फाइनेंस में एमबीए (पदानुसार)  अंतिम तिथि: 19 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंजीनियर बनने का शानदार अवसर, बस यह शर्त करनी होगी पूरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/iti-limited-recruitment-apply-for-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 07:38:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/iti-limited-recruitment-apply-for-engineer-posts/</guid>
      <description>अगर आप इंजीनियर बनना चाहते हैं, तो खबर आपके लिए है। सीधे इंटरव्यू के जरिए सीधे नौकरी पा सकते हैं। बस यह एक शर्त पूरी करनी होगी। आपको नौकरी मिल जाएगी।  वेबसाइट:   शैक्षणिक योग्यता: इंजीनियर के पद पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास 65 प्रतिशत अंकों के साथ इलेक्ट्रिकल या इलेक्ट्राॅनिक में इंजीनियरिंग डिग्री होना आवश्यक है।  आयु सीमा: इन पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों की अधिकतम आयु 28 वर्ष होनी चाहिए।  आवेदन शुल्क: निःशुल्क   अंतिम तिथि: 14 मई, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>युवाओं के लिए नौकरी पाने का सुनहरा अवसर, 50 साल तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nfl-recruitment-2018-apply-online-for-101-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Apr 2018 07:36:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nfl-recruitment-2018-apply-online-for-101-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए नौकरी पाने का सुनहरा अवसर है। 50 साल तक के इच्छुक उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाकर दिए गए निर्देशों के अनुसार आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट:   कुल पद: 101  पदों का विवरण: इंजीनियर, असिस्टेंट मैनेजर, मैनेजर इत्यादि।  आयु सीमाः अधिकतम 30/ 40/ 45/ 45/ 50 वर्ष (पदानुसार)  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CSL में इंजीनियरों के लिए निकली नौकरी, 30 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cochin-shipyard-recruitment-2018-apply-for-the-42-senior-project-officer-and-project-officer-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Apr 2018 07:50:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cochin-shipyard-recruitment-2018-apply-for-the-42-senior-project-officer-and-project-officer-posts/</guid>
      <description>कोचीन शिपयार्ड लिमिटेड में नौकरी का सुनहरा अवसर है। सीनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर और प्रोजेक्ट ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। 33 साल तक के आवेदकों के पास मौका है।  वेबसाइट:   कुल पद: 42  पदों का विवरण: सीनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर और प्रोजेक्ट ऑफिसर   शैक्षणिक योग्यता: बीई   आयु सीमा: अधिकतम 30 / 33 वर्ष। (पदानुसार)   अंतिम तिथिः 30 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MECL में नौकरी का सुनहरा अवसर, मैनेजर बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-mecl-for-the-posts-of-manager-and-other/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Apr 2018 07:49:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-mecl-for-the-posts-of-manager-and-other/</guid>
      <description>मिनरल एक्सप्लोरेशन कॉर्पोरेशन लिमिटेड में आवेदन मांगें गए हैं। मैनेजर समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और ऑनलाइन आवदेन प्रक्रिया को पूरा करें।   वेबसाइट:   कुल पद: 16  पद का विवरण: मैनेजर, असिस्टेंट मैनेजर अकाउंटेंट, अकाउंट ऑफिसर इत्यादि।   शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित।   अंतिम तिथि: 08 मई, 2018  आवेदन शुल्कः निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aryabhatta-knowledge-university-bihar-invited-applications-for-the-project-officer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Apr 2018 07:49:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aryabhatta-knowledge-university-bihar-invited-applications-for-the-project-officer-and-other-posts/</guid>
      <description>10वीं पास युवाओं से लेकर परास्नातकों तक के लिए नौकरी पाने का सुनहरा अवसर है। आर्यभट्ट नॉलेज यूनिवर्सिटी में वैकेंसी निकली हैं। 20 अप्रैल से पहले आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट: पदों का विवरण: प्रोजेक्ट ऑफिसर, एमआईएस ऑफिसर, असिस्टेंट स्टोर कीपर कम क्लर्क, अटेंडेंट इत्यादि
शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित की गई है। 
आयु सीमा : अधिकतम 35 / 45 / 50 / 55 वर्ष (पदानुसार) अंतिम तिथि: 20 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NSIC में अकाउंट ऑफिसर के पद पर वैकेंसी, 28 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nsic-recruitment-2018-notification-released-apply-online-application-for-19-accounts-officer-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 07:41:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nsic-recruitment-2018-notification-released-apply-online-application-for-19-accounts-officer-posts/</guid>
      <description>नेशनल स्मॉल कॉर्पोरेशन लिमिटेड ने अकाउंट ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन के लिए अंतिम तिथि 28 अप्रैल है। उम्मीदवार सबसे पहले ऑनलाइन आवेदन करें, उसके प्रिंटआउट के साथ मांगे गए दस्तावेजों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।  NSIC : नेशनल स्मॉल कॉर्पोरेशन लिमिटेड कुल पद: 19 पद का विवरण: अकाउंट ऑफिसर शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त बोर्ड/यूनिवर्सिटी से बी.कॉम या एम.कॉम या अन्य निर्धारित योग्यताएं। आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए Paytm में नौकरी का मौका, 30 हजार रुपये सैलरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-paytm-30000-salary/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Apr 2018 16:08:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-paytm-30000-salary/</guid>
      <description>Paytm (पेटियम) में काम करने के इच्छुक लोगों के लिए एक बेहतरीन मौका सामने आया है। Paytm ने 6500 पदों की भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। इन सभी पदों पर इच्छुक अभ्यर्थी जल्द से जल्द ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।  कुल पदों की संख्या: 6500 पद पदों का विवरणः ग्राफिक डिजाइनर, क्यूए लीड, यूआई डिजाइनर, यूआई डेवलेपर, कंटेंट राइटर, कैंपेम मैनेजर व अन्य
आवेदन करने की अंतिम तिथि: उम्मीदवार जितनी जल्द से जल्द हो सके आवेदन करें।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Indian BanK में मैनेजर बनने का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-bank-for-the-manager-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Apr 2018 16:02:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-bank-for-the-manager-and-other-posts/</guid>
      <description>इंडियन बैंक में मैनेजर बनने का शानदार मौका है। अगर आप भी इस भर्ती में आवेदन करना चाहते हैं, तो पहले संबंधित वेबसाइट पर जाएं और फिर आवेदन करें। 2 मई से पहले आवेदन करना होगा।   कुल पद: 145 पदों का विवरण: मैनेजर, असिस्टेंट मैनेजर, सीनियर मैनेजर, चीफ मैनेजर आदि।
शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार
आयु सीमा: न्यूनतम 20 वर्ष अधिकतम 40 वर्ष (पदानुसार)
 अंतिम तिथि: 02 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खबर, जल्दी करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/csir-recruitment-2018-apply-online-for-the-39-technician-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 07:27:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/csir-recruitment-2018-apply-online-for-the-39-technician-posts/</guid>
      <description>10वीं पास बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खबर है। CSIR में नौकरियां निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार जल्दी करें। उम्मीदवार 21 मई से पहले ऑनलाइन आवेदन करें।   वेबसाइट: .  कुल पद : 39
पद का विवरण : टेक्नीशियन-I / II शैक्षणिक योग्यता : 10वीं उत्तीर्ण व संबंधित ट्रेड में डिप्लोमा
आयु सीमाः अधिकतम 28 वर्ष 
पत्राचार की अंतिम तिथि : 05 जून, 2018
आवेदन प्रक्रिया : उम्मीदवार 21 मई तक ऑनलाइन आवेदन के बाद उसके प्रिंटआउट को वांछित दस्तावेजों के साथ अंतिम तिथि से पहले ‘द एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, सीएसआईआर-मैकेनिकल इंजी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>डिप्टी जनरल मैनेजर और डिप्टी मैनेजर बनने का सुनहरा अवसर, 48 साल तक के आवेदकों के पास मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/grse-recruitment-2018-apply-online-for-the-11-deputy-general-manager-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 07:27:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/grse-recruitment-2018-apply-online-for-the-11-deputy-general-manager-and-other-posts/</guid>
      <description>गार्डेन रीच शिपबिल्डर्स एंड इंजीनियर्स लिमिटेड में वैकेंसी निकली हैं। डिप्टी जनरल मैनेजर और डिप्टी मैनेजर बनने का मौका है। 48 साल तक के आवेदक आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट:   कुल पद : 11  पदों का विवरण : डिप्टी जनरल मैनेजर और डिप्टी मैनेजर  शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  आयु सीमा : अधिकतम 35/ 48 वर्ष   अंतिम तिथि : 17 अप्रैल, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिए सीधे नौकरी का मौका, सेंट्रल ड्रग रिसर्च इंस्टीट्यूट में निकली नौकरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-cdri-for-the-post-of-project-assistant-and-other/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 07:27:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-cdri-for-the-post-of-project-assistant-and-other/</guid>
      <description>सेंट्रल ड्रग रिसर्च इंस्टीट्यूट में नौकरी निकली हैं। इंटरव्यू पास करिए और नौकरी पाइए। 3 अप्रैल से इंटरव्यू शुरू होंगे। आवेदन निशुल्क है।  वेबसाइट :   पदों का विवरण : प्रोजेक्ट असिस्टेंट और प्रोजेक्ट एसआरएफ   शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में मान्यताप्राप्त संस्थान से एमएससी डिग्री   आयु सीमा : अधिकतम 30/ 35 वर्ष (पदानुसार)  आवेदन शुल्क : निःशुल्क </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगारों के लिए बड़ी खुशखबरी, NPCIL में निकली बंपर वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/npcil-recruitment-2018-apply-for-the-200-executive-trainee-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 07:44:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/npcil-recruitment-2018-apply-for-the-200-executive-trainee-posts/</guid>
      <description>न्यूक्लियर पावर कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में नौकरी निकली हैं। बेरोजगार युवाओं के पास नौकरी पाने का शानदार अवसर है। आवेदन करने से पहले पूरी जानकारी पढ़ें  वेबसाइट :   कुल पदः 200  पद का विवरण : कार्यकारी प्रशिक्षु   योग्यताः बीटेक/ बीएससी (इंजी.)/05 वर्षीय एकीकृत एमटेक  आयु सीमा : अधिकतम 26 वर्ष   अंतिम तिथि : 18 अप्रैल, 2018  आवेदन शुल्क : GEN/OBC (M)- 500 रु.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>टीवी प्रोड्यूसर बनने का शानदार मौका, NCERT में कई पदों पर निकली वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ncert-recruitment-2018-apply-for-the-35-technicians-and-tv-producer-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 06:40:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ncert-recruitment-2018-apply-for-the-35-technicians-and-tv-producer-posts/</guid>
      <description>राष्ट्रीय शैक्षिक अनुसंधान और पशिक्षण परिषद् में टीवी प्रोड्यूसर बनने का शानदार मौका है। लिखित परीक्षा और इंटरव्यू के जरिए भर्ती होगी। इच्छुक उम्मीदवार 14 अप्रैल से पहले आवेदन करें। वेबसाइट :   कुल पद : 35   पद का विवरण : टीवी प्रोड्यूसर, असिस्टेंट इंजीनियर इत्यादि   शैक्षणिक योग्यता :  पदानुसार  चयन : लिखित परीक्षा/ साक्षात्कार  आयु सीमाः अधिकतम 27 / 30 / 35 वर्ष निर्धारित   आवेदन प्रक्रिया : ऑफलाइन</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं और 12वीं पास युवाओं को नौकरी का सुनहरा अवसर, आवेदन भी निशुल्क </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/oil-india-recruitment-2018-apply-online-for-the-junior-assistant-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 06:40:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/oil-india-recruitment-2018-apply-online-for-the-junior-assistant-and-other-posts/</guid>
      <description>ऑयल इंडिया लिमिटेड में 10वीं और 12वीं पास बेरोजगार युवाओं के पास नौकरी का सुनहरा अवसर है। इच्छुक उम्मीदवार बिल्कुल निशुल्क आवेदन करें। 30 वर्ष तक के उम्मीदवार के पास मौका है।  वेबसाइट : पदों का विवरण : जूनियर असिस्टेंट व अनस्किल्ड अटेंडेंट
शैक्षणिक योग्यता :  12वीं पास साथ ही कंप्यूटर एप्लिकेशन में निर्धारित सर्टिफिकेट या 10वीं पास (पदानुसार)
आयु सीमा : 18 से 30 वर्ष आवेदन शुल्क :  निःशुल्क आवेदन प्रक्रिया :  पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ सभी दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर &amp;lsquo;एडवर्टाइजर OIL 4, इंडिया एक्सचेंज प्लेस, कोलकाता -700001, पश्चिम बंगाल&amp;rsquo; के पते पर भेज दें। अंतिम तिथि :  25 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NIOS में निकली वैकेंसी, असिस्टेंट सुपरवाइजर और जूनियर असिस्टेंट बनने का अवसर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-nios-for-the-post-of-junior-assistant-and-other/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 11:50:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-nios-for-the-post-of-junior-assistant-and-other/</guid>
      <description>NIOS ने वैकेंसी निकाली हैं। योग्य और इच्छुक उम्मीदवार 11 मई 2018 से पहले आवेदन कर सकते हैं। लिखित परीक्षा और इंटरव्यू के आधार पर उम्मीदवारों का चयन किया जाएगा।  कुल पदः 44   पदों का विवरण: ईडीपी सुपरवाइजर व जूनियर असिस्टेंट  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  आवेदन शुल्क: GEN/ OBC- 500 रुपये व SC/ ST- 250/ 150 रुपये (पदानुसार)   चयन का आधारः लिखित परीक्षा या साक्षात्कार </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIM में कई पदों के लिए निकली वैकेंसी, 12वीं पास भी करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-iim-kashipur-for-the-post-of-financial-advisor-and-other/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 11:50:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-iim-kashipur-for-the-post-of-financial-advisor-and-other/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ मैनेजमेंट में नौकरी का शानदार मौका है। उम्मीदवार जल्द करें कहीं मौका छुट ना जाए। 12वीं पास भी आवेदन कर सकते हैं  पदों का विवरणः फाइनेंशियल एडवाइजर, एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, पर्सनल असिस्टेंट एवं मल्टी टास्किंग स्टाफ   शैक्षणिक योग्यताः 12वीं पास, परास्नातक डिग्री, प्रथम श्रेणी में सीए, एमबीए, एमकॉम या अन्य निर्धारित योग्यताएं   आयु सीमा: अधिकतम 45/ 50 वर्ष (पदानुसार)  आवेदन शुल्कः  सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।   ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथिः 02 अप्रैल, 2018  चयन का आधारः लिखित परीक्षा या साक्षात्कार </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बामर लॉरी में जूनियर ऑफिसर के पदों पर वैकेंसी, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/balmer-lawrie-recruitment-2018-notification-for-recruitment-of-sales-coordinator-vacancies/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 07:46:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/balmer-lawrie-recruitment-2018-notification-for-recruitment-of-sales-coordinator-vacancies/</guid>
      <description>बामर लॉरी में जूनियर ऑफिसर के पदों पर वैकेंसी निकली है। मान्यताप्राप्त संस्थान से स्नातक पास उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  Balmer Lawrie (BL)  वेबसाइट :  पद का विवरण : जूनियर ऑफिसर (सेल्स) शैक्षणिक योग्यता : उम्मीदवारों के पास मान्यताप्राप्त संस्थान से स्नातक डिग्री होनी चाहिए।  आयु सीमा : उम्मीदवारों की अधिकतम आयु 30 वर्ष निर्धारित की गई है।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर के पद खाली, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rites-recruitment-2018-apply-online-for-deputy-general-manager-post/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 13:56:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rites-recruitment-2018-apply-online-for-deputy-general-manager-post/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड ने डिप्टी जनरल मैनेजर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें और प्रिंटआउट के साथ दस्तावेजों को निर्धारित पते पर 11 अप्रैल, 2018 तक भेजें।  राइट्स लिमिटेड पद का विवरण: डिप्टी जनरल मैनेजर  शैक्षणिक योग्यता: एचआर/ इंडस्ट्रियल रिलेशन/ पर्सनल मैनेजमेंट में विशेषज्ञता के साथ उम्मीदवारों के पास मैनेजमेंट में प्रथम श्रेणी से दो वर्षीय एमबीए/ पीजी डिप्लोमा होना जरूरी है।  आयु सीमा : 1 मार्च, 2018 को अधिकतम 39 वर्ष  आवेदन शुल्क: निःशुल्क  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HLL में मास्टर ट्रेनर बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hll-recruitment-2018-master-trainer-vacancy-walk-in-interview-on-27-march-apply-online/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 13:37:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hll-recruitment-2018-master-trainer-vacancy-walk-in-interview-on-27-march-apply-online/</guid>
      <description>एचएलएल मैनेजमेंट एकेडमी ने मास्टर ट्रेनर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। 37 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  एचएलएल मैनेजमेंट एकेडमी वेबसाइट :  पद का विवरण : मास्टर ट्रेनर शैक्षणिक योग्यता : बीएससी नर्सिंग व उम्मीदवारों ने एचएसएससी द्वारा आयोजित ToT उत्तीर्ण किया हो।  आयु सीमा : 37 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन शुल्क :  निःशुल्क  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कांडला पोर्ट ट्रस्ट में इंजीनियर के पदों पर वैकेंसी, 31 मार्च से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/kandla-port-trust-recruitment-2018-job-for-fresher-and-experienced-apply-online-9-job-vacancies/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 08:09:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/kandla-port-trust-recruitment-2018-job-for-fresher-and-experienced-apply-online-9-job-vacancies/</guid>
      <description>कांडला पोर्ट ट्रस्ट में जूनियर क्लर्क, जूनियर इंजीनियर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने की अंतिम तिथि 31 मार्च है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  कांडला पोर्ट ट्रस्ट वेबसाइट :  कुल पद : 09 पदों का विवरण : जूनियर क्लर्क, जूनियर इंजीनियर शैक्षणिक योग्यता : स्नातक डिग्री/ सिविल इंजीनियरिंग में डिग्री या डिप्लोमा  आयु सीमा : अधिकतम आयु 28 वर्ष निर्धारित है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जूनियर ऑफिसर बनने का अवसर,  23 मार्च से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/apply-online-for-junior-officer-vacancies-in-balmer-lawrie-recruitment-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 15:53:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/apply-online-for-junior-officer-vacancies-in-balmer-lawrie-recruitment-2018/</guid>
      <description>बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड में नौकरी निकली हैं। जूनियर ऑफिसर बनने का शानदार अवसर है। नौकरी करने के इच्छुक उम्मीदवार 23 मार्च से पहले आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट :   पद का विवरण : जूनियर ऑफिसर (सेल्स)   शैक्षणिक योग्यता : स्नातक डिग्री   आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष   आवेदन शुल्क : सभी वर्गों के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू पास करो सीधी नौकरी पाओ, MBBS और MD डिग्री धारकों के पास मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ongc-recruitment-2018-apply-for-the-18-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 14:37:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ongc-recruitment-2018-apply-for-the-18-posts/</guid>
      <description>ओएनजीसी ने एमबीबीएस और एमडी डिग्री धारकों के लिए नौकरी निकाली हैं। वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये भर्ती होगी। 19 मार्च से पहले आवेदन करें।   वेबसाइटः   कुल पद : 18   पदों का विवरण : एफडीएमओ/ फिजीशियन और रेडियोलॉजिस्ट   शैक्षणिक योग्यता : एमबीबीएस/ एमडी डिग्री   आयु सीमा : अधिकतम 45 वर्ष  अंतिम तिथि : 19 मार्च, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जोधपुर के इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी में वैकेंसी, जूनियर असिस्टेंट और असिस्टेंट बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-institute-of-technology-for-the-post-of-junior-assistant-and-other/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 15:06:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-institute-of-technology-for-the-post-of-junior-assistant-and-other/</guid>
      <description>जोधपुर के इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी में नौकरी पाने का शानदार मौका है। जूनियर असिस्टेंट और असिस्टेंट बनने के लिए आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट : www.iitj.ac.in  कुल पद : 30  पद का विवरण : जूनियर असिस्टेंट, असिस्टेंट इत्यादि।   शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग- अलग निर्धारित।   आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ विंड एनर्जी में नौकरी का सुनहरा अवसर, प्रोजेक्ट इंजीनियर बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/niwe-recruitment-2018-apply-for-the-13-project-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 08:15:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/niwe-recruitment-2018-apply-for-the-13-project-engineer-posts/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ विंड एनर्जी में प्रोजेक्ट इंजीनियर बनने का मौका है। 13 पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। 28 मार्च से पहले आवेदन करें।  वेबसाइट: niwe.res.in  कुल पद : 13  पद का विवरण : प्रोजेक्ट इंजीनियर   शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में इंजीनियरिंग डिग्री अथवा समकक्ष  आयु सीमा : उम्मीदवारों की अधिकतम आयु 35 वर्ष निर्धारित की गई है।   अंतिम तिथि : 28 मार्च, 2018   आवेदन प्रक्रिया : ऑफलाइन </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VIZAG में मैनेजमेंट ट्रेनी के पद खाली, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-vizag-steel-for-the-post-of-management-trainee/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 08:15:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-vizag-steel-for-the-post-of-management-trainee/</guid>
      <description>VIZAG में वैकेंसी निकली हैं। मैनेजमेंट ट्रेनी के पद खाली हैं। 25 जून से पहले आवेदन करें। इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर क्लिक कर ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं  वेबसाइट: www.vizagsteel.com  कुल पद : 14   पद का विवरण : मैनेजमेंट ट्रेनी (एचआर/ मार्केटिंग)  शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से परास्नातक डिग्री   आयु सीमा : अधिकतम 27 वर्ष   आवेदन की तिथियां : 25 जून, 2018 से 16 जुलाई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में एडिशनल जनरल मैनेजर बनने का अवसर, 2 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-rites-for-the-post-of-additional-general-manager/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 07:53:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-rites-for-the-post-of-additional-general-manager/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड में वैकेंसी निकली हैं। एडिशनल जनरल मैनेजर बनने का अवसर है। 2 अप्रैल से पहले आवेदन करें। चयन लिखित परीक्षा और इंटरव्यू के आधार पर होगा।   वेबसाइट : www.rites.com   पद का विवरण : एडिशनल जनरल मैनेजर (इलेक्ट्रिकल)  शैक्षणिक योग्यता : इलेक्ट्रिकल इंजीनियरिंग/ इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स इंजीनियरिंग में पूर्णकालिक डिग्री  आयु सीमा : अधिकतम 53 वर्ष   आवेदन शुल्क :  निःशुल्क </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CDAC में प्रोजेक्ट इंजीनियर बनने का शानदार मौका, आवेदन निशुल्क</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-cdac-for-the-13-project-engineer-and-other-posts-last-date-05-april-2018/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 07:53:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-cdac-for-the-13-project-engineer-and-other-posts-last-date-05-april-2018/</guid>
      <description>CDAC ने कई पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। प्रोजेक्ट ऑफिसर और प्रोजेक्ट इंजीनियर बनने का शानदार मौका है। आवेदन निशुल्क है।   वेबसाइटः www.cdac.in  कुल पद : 13   पदों का विवरण : प्रोजेक्ट ऑफिसर, प्रोजेक्ट इंजीनियर इत्यादि।  शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार  आयु सीमाः  अधिकतम 35&amp;frasl;37 वर्ष   चयन का आधार: लिखित परीक्षा/ साक्षात्कार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जूनियर असिस्टेंट और सीनियर असिस्टेंट के पद खाली, डीयू में नौकरी के लिए करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/delhi-university-recruitment-2018-apply-for-10-junior-assistant-and-senior-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 07:53:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/delhi-university-recruitment-2018-apply-for-10-junior-assistant-and-senior-assistant-posts/</guid>
      <description>दिल्ली यूनिवर्सिटी के गार्गी कॉलेज में जूनियर असिस्टेंट और सीनियर असिस्टेंट के पद खाली हैं। आवेदन 28 मार्च 2018 से पहले आवेदन करें।   वेबसाइट : www.gargi.du.ac.in   कुल पद : 10  पदों का विवरण : जूनियर असिस्टेंट, सीनियर असिस्टेंट इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता : 12वीं, स्नातक या अन्य निर्धारित योग्यताएं (पदानुसार)  आयु सीमा : अधिकतम आयु 27/ 30/ 35 वर्ष (पदानुसार)  अंतिम तिथि: 28 मार्च, 2018  आवेदन शुल्क : 500/ 250 रुपये या 300/ 150 रुपये (पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ICAI से इंटरमीडिएट हैं तो आपको मिल जाएगी शानदार नौकरी, NLC में निकली वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-icai-for-the-50-industrial-trainee-posts-last-date-27-march-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 11:29:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-icai-for-the-50-industrial-trainee-posts-last-date-27-march-2018/</guid>
      <description>एनएलसी इंडिया लिमिटेड में इंडस्ट्रियल ट्रेनी के पदों पर भर्ती निकली हैं। इंडस्ट्रियल ट्रेनी के पदों पर भर्ती का शानदार मौका है। बस ICAI से इंटरमीडिएट होना चाहिए।   कुल पद: 50  पद का विवरण: इंडस्ट्रियल ट्रेनी (फाइनेंस)   शैक्षणिक योग्यता: ICAI से इंटरमीडिएट   आयु सीमा: अधिकतम 28 वर्ष  अंतिम तिथि: 27 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातकों के लिए निकली बंपर वैकेंसी, BECIL में नौकरी का शानदार मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/apply-online-131-patient-care-coordinator-and-other-posts-vacancy-in-becil/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 10:59:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/apply-online-131-patient-care-coordinator-and-other-posts-vacancy-in-becil/</guid>
      <description>ब्रॉडकास्ट इंजीनियरिंग कंसल्टेंट्स इंडिया लिमिटेड में स्नातकों के लिए नौकरी का मौका है। 16 अप्रैल से पहले आवेदन कर सकते हैं।   कुल पदः 131  पद का विवरणः पेशेंट केयर मैनेजर और पेशेंट केयर कोऑर्डिनेटर   योग्यताः लाइफ साइंस में पूर्णकालिक स्नातक डिग्री   आयु सीमाः अधिकतम आयु 35/ 40 वर्ष (पदानुसार)  अंतिम तिथिः 16 अप्रैल, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेट्रो रेल में जनरल मैनेजर बनने का मौका, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mmrcl-recruitment-2018-apply-online-for-general-manager-posts-vacancies-on-regular-basis/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 07:56:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mmrcl-recruitment-2018-apply-online-for-general-manager-posts-vacancies-on-regular-basis/</guid>
      <description>महाराष्ट्र मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (MMRCL) में ड्यूटी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट मैनेजर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकली है। आवेदन की अंतिम तिथि 27 मार्च रखी गई हैं। इन पदों पर ऑफलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। योग्य व इच्छुक उम्मीदवार आवेदन पत्र को भरें व सभी वांछित दस्तावेजों के साथ निर्धारित पते पर भेज दें।  महाराष्ट्र मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड वेबसाइटः   पदः 17  पदों का विवरण : ड्यूटी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट मैनेजर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार  आयु सीमा: अधिकतम 32/35 वर्ष (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए C-DAC में प्रोजेक्ट ऑफिसर बनने का सुनहरा मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cdac-recruitment-2018-for-13-seats-of-project-engineers-and-project-officers-apply-offline/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 07:56:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cdac-recruitment-2018-for-13-seats-of-project-engineers-and-project-officers-apply-offline/</guid>
      <description>सेंट्रल फॉर डेवलपमेंट ऑफ एडवांस्ड कंप्यूटिंग (C-DAC) ने प्रोजेक्ट ऑफिसर, प्रोजेक्ट इंजीनियर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। स्नातक व परास्नातक उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। इन पदों पर ऑफलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। योग्य व इच्छुक उम्मीदवार आवेदन पत्र को भरें व सभी वांछित दस्तावेजों के साथ निर्धारित पते पर भेजें।  सेंट्रल फॉर डेवलपमेंट ऑफ एडवांस्ड कंप्यूटिंग  वेबसाइटः  कुल पद : 13 पदों का विवरण : प्रोजेक्ट ऑफिसर, प्रोजेक्ट इंजीनियर इत्यादि।  शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>शिपयार्ड में सेफ्टी असिस्टेंट के पदों पर भर्ती, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cochin-shipyard-announced-notification-for-the-recruitment-of-safety-assistant-on-contract-basis/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 07:56:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cochin-shipyard-announced-notification-for-the-recruitment-of-safety-assistant-on-contract-basis/</guid>
      <description>कोचीन शिपयार्ड लिमिटेड में सेफ्टी असिस्टेंट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। आवेदन की अंतिम तिथि 19 मार्च रखी गई है। इन पदों पर ऑफलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। योग्य व इच्छुक उम्मीदवार आवेदन पत्र को भरें व सभी वांछित दस्तावेजों के साथ अंतिम तिथि से पहले निर्धारित पते पर भेज दें।   कोचीन शिपयार्ड लिमिटेड वेबसाइट :  पद का विवरण : सेफ्टी असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यता : एनपीसीआईएल द्वारा निर्धारित। आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> HIL में कंप्यूटर प्रोग्रामर बनने का मौका, इंटरव्यू के आधार पर चयन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hil-for-computer-programmer/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 10:16:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hil-for-computer-programmer/</guid>
      <description>HIL (हैदराबाद इंडस्ट्रीज लिमिटेड) में कंप्यूटर प्रोग्रामर के पद भर्तियां, यहां जानिए पूरी डिटेल्स  हॉर्टन इंडिया लिमिटेड वेबसाइटः   कुल पद : 35 पद का विवरण : प्रोग्रामर श्रेणी- II शैक्षणिक योग्यता : 60% अंकों के साथ एमएससी एवं पीजीडीसीए व निर्धारित अन्य योग्यताएं। आयु सीमा : संस्थान के नियमानुसार निर्धारित। अंतिम तिथि : 19 मार्च, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए ICSIL में वैकेंसी, चयन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/icsil-recruitment-2018-apply-online-for-data-entry-operator-vacancies/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 08:01:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/icsil-recruitment-2018-apply-online-for-data-entry-operator-vacancies/</guid>
      <description>इंटेलीजेंट कम्युनिकेशन सिस्टम्स इंडिया लिमिटेड में डाटा एंट्री ऑपरेटर के पदों पर भर्ती की जा रही है। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें और पूर्णरूप से भरे हुए ओवदन पत्र को निर्धारित पते पर भेज दें।  इंटेलीजेंट कम्युनिकेशन सिस्टम्स इंडिया लिमिटेड पद का नामः  डाटा एंट्री ऑपरेटर (DEO) शैक्षणिक योग्यताः 12वीं पास व कंप्यूटर संचालन की जानकारी साथ ही 30 शब्द प्रति मिनट की टाइपिंग गति अंंतिम तिथि:18 मार्च, 2018  वेबसाइटः  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए मेट्रो में मैनेजर बनने का मौका, आयु सीमा 50 वर्ष तक</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bmrcl-recruitment-2018-apply-online-for-33-manager-and-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 07:24:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bmrcl-recruitment-2018-apply-online-for-33-manager-and-engineer-posts/</guid>
      <description>बंगलूरू मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (BMRC) ने मैनेजर, जूनियर इंजीनियर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। आयु सीमा अधिकतकम 50 वर्ष रखी गई है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  बंगलूरू मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (BMRC) कुल पदः 33 पदों का विवरण: मैनेजर, जूनियर इंजीनियर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : बीटेक डिग्री, स्नातक या अन्य निर्धारित योग्यताएं अधिकतम आयु: 35/ 40/ 45/ 50 वर्ष (पदों के अनुसार) अंतिम तिथिः 28 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>विद्युत वितरण कंपनी में नौकरी का सुनहरा मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-madhya-pradesh-poorv-kshetra-vidyut-vitaran-company-ltd-for-apprentice-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 07:24:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-madhya-pradesh-poorv-kshetra-vidyut-vitaran-company-ltd-for-apprentice-posts/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश पूर्व क्षेत्र विद्युत वितरण कंपनी लिमिटेड ने अप्रेंटिस के पदों पर वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवार आवेदन पत्र के साथ सभी आवश्यक दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।  मध्य प्रदेश पूर्व क्षेत्र विद्युत वितरण कंपनी लिमिटेड कुल पदः 37 पद का नाम: अप्रेंटिस अंतिम तिथिः 31 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यता: इलेक्ट्रिकल/ इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स में इंजीनियरिंग डिग्री आयु सीमा: विभाग के नियमानुसार </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दिल्ली मेट्रो में 1984 पदों पर वैकेंसी, बढ़ी आवेदन करने की अंतिम तिथि</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/dmrc-recruitment-2018-for-1984-junior-engineer-maintainer-other-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 09:01:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/dmrc-recruitment-2018-for-1984-junior-engineer-maintainer-other-posts-apply-online/</guid>
      <description>दिल्ली मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में 1984 पदों के लिए वैकेंसी निकली है। उम्मीदवारों को आवेदन करने का एक और मौका मिला है। आवेदन करने की अंतिम तिथि बढ़ गई है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  दिल्ली मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड वेबसाइटः  कुल पदः 1,984 पदों के नाम : असिस्टेंट मैनेजर/ जूनियर इंजीनियर/ मेंटेनर/ लाइब्रेरियन इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : बीई/ बीटेक के साथ मान्य गेट स्कोर या अन्य निर्धारित योग्यताएं  आयु सीमा : 18 से 28 वर्ष  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>