<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>अन्य नौकरियां on JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in अन्य नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Feb 2018 07:44:41 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड में नौकरी का मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-balmer-lawrie-and-company-limited-for-operation-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 07:44:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-balmer-lawrie-and-company-limited-for-operation-assistant-posts/</guid>
      <description>बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड में ऑपरेशन असिस्टेंट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। उम्मीदवारों के पास किसी भी ट्रेड से स्नातक डिग्री (नॉन-इंजीनियरिंग) व तीन वर्ष का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए। इन पदों पर सिर्फ ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे।  बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड पद का विवरणः  ऑपरेशन असिस्टेंट (कस्टम एंड ऑपरेशंस) शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास किसी भी ट्रेड से स्नातक डिग्री (नॉन-इंजीनियरिंग) व तीन वर्ष का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए। अंतिम तिथि: 01 मार्च, 2018 आवेदन शुल्क: इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क आवेदन कर सकते हैं। आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष  ऐसे करें आवेदनः इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HMT मशीन टूल्स लिमिटेड में प्रोजेक्ट एसोसिएट बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hmt-machine-tools-ltd-recruitment-2018-for-project-associate-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 07:44:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hmt-machine-tools-ltd-recruitment-2018-for-project-associate-posts/</guid>
      <description>एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड में प्रोजेक्ट एसोसिएट बनने का मौका है। आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा।  एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड कुल पदः 11 पद का नाम: प्रोजेक्ट एसोसिएट वेबसाइट: www.hmtindia.com अंतिम तिथिः 24 फरवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: मैकेनिकल में 60% अंकों से डिप्लोमा या मैकेनिकल में 60% अंकों से आईटीआई आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष (01 फरवरी, 2018 से मान्य) पत्राचार का पता: द डिप्टी जनरल मैनेजर (एचआर) एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड, एचएमटी कॉलोनी पीओ-कलामेसरी (Kalamassery) इर्नाकुलम (Ernakulum) पिन-683503 केरल, भारत चयन प्रक्रियाः आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। भारतीय डाक विभाग</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>