<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>अन्य नौकरियां on JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in अन्य नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Mar 2018 13:56:04 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%85%E0%A4%A8%E0%A5%8D%E0%A4%AF-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर के पद खाली, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rites-recruitment-2018-apply-online-for-deputy-general-manager-post/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 13:56:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rites-recruitment-2018-apply-online-for-deputy-general-manager-post/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड ने डिप्टी जनरल मैनेजर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें और प्रिंटआउट के साथ दस्तावेजों को निर्धारित पते पर 11 अप्रैल, 2018 तक भेजें।  राइट्स लिमिटेड पद का विवरण: डिप्टी जनरल मैनेजर  शैक्षणिक योग्यता: एचआर/ इंडस्ट्रियल रिलेशन/ पर्सनल मैनेजमेंट में विशेषज्ञता के साथ उम्मीदवारों के पास मैनेजमेंट में प्रथम श्रेणी से दो वर्षीय एमबीए/ पीजी डिप्लोमा होना जरूरी है।  आयु सीमा : 1 मार्च, 2018 को अधिकतम 39 वर्ष  आवेदन शुल्क: निःशुल्क  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HLL में मास्टर ट्रेनर बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hll-recruitment-2018-master-trainer-vacancy-walk-in-interview-on-27-march-apply-online/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 13:37:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hll-recruitment-2018-master-trainer-vacancy-walk-in-interview-on-27-march-apply-online/</guid>
      <description>एचएलएल मैनेजमेंट एकेडमी ने मास्टर ट्रेनर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। 37 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  एचएलएल मैनेजमेंट एकेडमी वेबसाइट :  पद का विवरण : मास्टर ट्रेनर शैक्षणिक योग्यता : बीएससी नर्सिंग व उम्मीदवारों ने एचएसएससी द्वारा आयोजित ToT उत्तीर्ण किया हो।  आयु सीमा : 37 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन शुल्क :  निःशुल्क  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कांडला पोर्ट ट्रस्ट में इंजीनियर के पदों पर वैकेंसी, 31 मार्च से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/kandla-port-trust-recruitment-2018-job-for-fresher-and-experienced-apply-online-9-job-vacancies/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 08:09:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/kandla-port-trust-recruitment-2018-job-for-fresher-and-experienced-apply-online-9-job-vacancies/</guid>
      <description>कांडला पोर्ट ट्रस्ट में जूनियर क्लर्क, जूनियर इंजीनियर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने की अंतिम तिथि 31 मार्च है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  कांडला पोर्ट ट्रस्ट वेबसाइट :  कुल पद : 09 पदों का विवरण : जूनियर क्लर्क, जूनियर इंजीनियर शैक्षणिक योग्यता : स्नातक डिग्री/ सिविल इंजीनियरिंग में डिग्री या डिप्लोमा  आयु सीमा : अधिकतम आयु 28 वर्ष निर्धारित है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जूनियर ऑफिसर बनने का अवसर,  23 मार्च से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/apply-online-for-junior-officer-vacancies-in-balmer-lawrie-recruitment-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 15:53:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/apply-online-for-junior-officer-vacancies-in-balmer-lawrie-recruitment-2018/</guid>
      <description>बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड में नौकरी निकली हैं। जूनियर ऑफिसर बनने का शानदार अवसर है। नौकरी करने के इच्छुक उम्मीदवार 23 मार्च से पहले आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट :   पद का विवरण : जूनियर ऑफिसर (सेल्स)   शैक्षणिक योग्यता : स्नातक डिग्री   आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष   आवेदन शुल्क : सभी वर्गों के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू पास करो सीधी नौकरी पाओ, MBBS और MD डिग्री धारकों के पास मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ongc-recruitment-2018-apply-for-the-18-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 14:37:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ongc-recruitment-2018-apply-for-the-18-posts/</guid>
      <description>ओएनजीसी ने एमबीबीएस और एमडी डिग्री धारकों के लिए नौकरी निकाली हैं। वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये भर्ती होगी। 19 मार्च से पहले आवेदन करें।   वेबसाइटः   कुल पद : 18   पदों का विवरण : एफडीएमओ/ फिजीशियन और रेडियोलॉजिस्ट   शैक्षणिक योग्यता : एमबीबीएस/ एमडी डिग्री   आयु सीमा : अधिकतम 45 वर्ष  अंतिम तिथि : 19 मार्च, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जोधपुर के इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी में वैकेंसी, जूनियर असिस्टेंट और असिस्टेंट बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-institute-of-technology-for-the-post-of-junior-assistant-and-other/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 15:06:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-institute-of-technology-for-the-post-of-junior-assistant-and-other/</guid>
      <description>जोधपुर के इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी में नौकरी पाने का शानदार मौका है। जूनियर असिस्टेंट और असिस्टेंट बनने के लिए आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट : www.iitj.ac.in  कुल पद : 30  पद का विवरण : जूनियर असिस्टेंट, असिस्टेंट इत्यादि।   शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग- अलग निर्धारित।   आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ विंड एनर्जी में नौकरी का सुनहरा अवसर, प्रोजेक्ट इंजीनियर बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/niwe-recruitment-2018-apply-for-the-13-project-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 08:15:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/niwe-recruitment-2018-apply-for-the-13-project-engineer-posts/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ विंड एनर्जी में प्रोजेक्ट इंजीनियर बनने का मौका है। 13 पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। 28 मार्च से पहले आवेदन करें।  वेबसाइट: niwe.res.in  कुल पद : 13  पद का विवरण : प्रोजेक्ट इंजीनियर   शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में इंजीनियरिंग डिग्री अथवा समकक्ष  आयु सीमा : उम्मीदवारों की अधिकतम आयु 35 वर्ष निर्धारित की गई है।   अंतिम तिथि : 28 मार्च, 2018   आवेदन प्रक्रिया : ऑफलाइन </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VIZAG में मैनेजमेंट ट्रेनी के पद खाली, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-vizag-steel-for-the-post-of-management-trainee/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 08:15:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-vizag-steel-for-the-post-of-management-trainee/</guid>
      <description>VIZAG में वैकेंसी निकली हैं। मैनेजमेंट ट्रेनी के पद खाली हैं। 25 जून से पहले आवेदन करें। इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर क्लिक कर ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं  वेबसाइट: www.vizagsteel.com  कुल पद : 14   पद का विवरण : मैनेजमेंट ट्रेनी (एचआर/ मार्केटिंग)  शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से परास्नातक डिग्री   आयु सीमा : अधिकतम 27 वर्ष   आवेदन की तिथियां : 25 जून, 2018 से 16 जुलाई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में एडिशनल जनरल मैनेजर बनने का अवसर, 2 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-rites-for-the-post-of-additional-general-manager/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 07:53:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-rites-for-the-post-of-additional-general-manager/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड में वैकेंसी निकली हैं। एडिशनल जनरल मैनेजर बनने का अवसर है। 2 अप्रैल से पहले आवेदन करें। चयन लिखित परीक्षा और इंटरव्यू के आधार पर होगा।   वेबसाइट : www.rites.com   पद का विवरण : एडिशनल जनरल मैनेजर (इलेक्ट्रिकल)  शैक्षणिक योग्यता : इलेक्ट्रिकल इंजीनियरिंग/ इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स इंजीनियरिंग में पूर्णकालिक डिग्री  आयु सीमा : अधिकतम 53 वर्ष   आवेदन शुल्क :  निःशुल्क </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CDAC में प्रोजेक्ट इंजीनियर बनने का शानदार मौका, आवेदन निशुल्क</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-cdac-for-the-13-project-engineer-and-other-posts-last-date-05-april-2018/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 07:53:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-cdac-for-the-13-project-engineer-and-other-posts-last-date-05-april-2018/</guid>
      <description>CDAC ने कई पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। प्रोजेक्ट ऑफिसर और प्रोजेक्ट इंजीनियर बनने का शानदार मौका है। आवेदन निशुल्क है।   वेबसाइटः www.cdac.in  कुल पद : 13   पदों का विवरण : प्रोजेक्ट ऑफिसर, प्रोजेक्ट इंजीनियर इत्यादि।  शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार  आयु सीमाः  अधिकतम 35&amp;frasl;37 वर्ष   चयन का आधार: लिखित परीक्षा/ साक्षात्कार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जूनियर असिस्टेंट और सीनियर असिस्टेंट के पद खाली, डीयू में नौकरी के लिए करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/delhi-university-recruitment-2018-apply-for-10-junior-assistant-and-senior-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 07:53:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/delhi-university-recruitment-2018-apply-for-10-junior-assistant-and-senior-assistant-posts/</guid>
      <description>दिल्ली यूनिवर्सिटी के गार्गी कॉलेज में जूनियर असिस्टेंट और सीनियर असिस्टेंट के पद खाली हैं। आवेदन 28 मार्च 2018 से पहले आवेदन करें।   वेबसाइट : www.gargi.du.ac.in   कुल पद : 10  पदों का विवरण : जूनियर असिस्टेंट, सीनियर असिस्टेंट इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता : 12वीं, स्नातक या अन्य निर्धारित योग्यताएं (पदानुसार)  आयु सीमा : अधिकतम आयु 27/ 30/ 35 वर्ष (पदानुसार)  अंतिम तिथि: 28 मार्च, 2018  आवेदन शुल्क : 500/ 250 रुपये या 300/ 150 रुपये (पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ICAI से इंटरमीडिएट हैं तो आपको मिल जाएगी शानदार नौकरी, NLC में निकली वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-icai-for-the-50-industrial-trainee-posts-last-date-27-march-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 11:29:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-icai-for-the-50-industrial-trainee-posts-last-date-27-march-2018/</guid>
      <description>एनएलसी इंडिया लिमिटेड में इंडस्ट्रियल ट्रेनी के पदों पर भर्ती निकली हैं। इंडस्ट्रियल ट्रेनी के पदों पर भर्ती का शानदार मौका है। बस ICAI से इंटरमीडिएट होना चाहिए।   कुल पद: 50  पद का विवरण: इंडस्ट्रियल ट्रेनी (फाइनेंस)   शैक्षणिक योग्यता: ICAI से इंटरमीडिएट   आयु सीमा: अधिकतम 28 वर्ष  अंतिम तिथि: 27 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातकों के लिए निकली बंपर वैकेंसी, BECIL में नौकरी का शानदार मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/apply-online-131-patient-care-coordinator-and-other-posts-vacancy-in-becil/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 10:59:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/apply-online-131-patient-care-coordinator-and-other-posts-vacancy-in-becil/</guid>
      <description>ब्रॉडकास्ट इंजीनियरिंग कंसल्टेंट्स इंडिया लिमिटेड में स्नातकों के लिए नौकरी का मौका है। 16 अप्रैल से पहले आवेदन कर सकते हैं।   कुल पदः 131  पद का विवरणः पेशेंट केयर मैनेजर और पेशेंट केयर कोऑर्डिनेटर   योग्यताः लाइफ साइंस में पूर्णकालिक स्नातक डिग्री   आयु सीमाः अधिकतम आयु 35/ 40 वर्ष (पदानुसार)  अंतिम तिथिः 16 अप्रैल, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेट्रो रेल में जनरल मैनेजर बनने का मौका, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mmrcl-recruitment-2018-apply-online-for-general-manager-posts-vacancies-on-regular-basis/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 07:56:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mmrcl-recruitment-2018-apply-online-for-general-manager-posts-vacancies-on-regular-basis/</guid>
      <description>महाराष्ट्र मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (MMRCL) में ड्यूटी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट मैनेजर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकली है। आवेदन की अंतिम तिथि 27 मार्च रखी गई हैं। इन पदों पर ऑफलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। योग्य व इच्छुक उम्मीदवार आवेदन पत्र को भरें व सभी वांछित दस्तावेजों के साथ निर्धारित पते पर भेज दें।  महाराष्ट्र मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड वेबसाइटः   पदः 17  पदों का विवरण : ड्यूटी जनरल मैनेजर, असिस्टेंट मैनेजर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार  आयु सीमा: अधिकतम 32/35 वर्ष (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए C-DAC में प्रोजेक्ट ऑफिसर बनने का सुनहरा मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cdac-recruitment-2018-for-13-seats-of-project-engineers-and-project-officers-apply-offline/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 07:56:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cdac-recruitment-2018-for-13-seats-of-project-engineers-and-project-officers-apply-offline/</guid>
      <description>सेंट्रल फॉर डेवलपमेंट ऑफ एडवांस्ड कंप्यूटिंग (C-DAC) ने प्रोजेक्ट ऑफिसर, प्रोजेक्ट इंजीनियर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। स्नातक व परास्नातक उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। इन पदों पर ऑफलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। योग्य व इच्छुक उम्मीदवार आवेदन पत्र को भरें व सभी वांछित दस्तावेजों के साथ निर्धारित पते पर भेजें।  सेंट्रल फॉर डेवलपमेंट ऑफ एडवांस्ड कंप्यूटिंग  वेबसाइटः  कुल पद : 13 पदों का विवरण : प्रोजेक्ट ऑफिसर, प्रोजेक्ट इंजीनियर इत्यादि।  शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>शिपयार्ड में सेफ्टी असिस्टेंट के पदों पर भर्ती, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cochin-shipyard-announced-notification-for-the-recruitment-of-safety-assistant-on-contract-basis/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 07:56:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cochin-shipyard-announced-notification-for-the-recruitment-of-safety-assistant-on-contract-basis/</guid>
      <description>कोचीन शिपयार्ड लिमिटेड में सेफ्टी असिस्टेंट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। आवेदन की अंतिम तिथि 19 मार्च रखी गई है। इन पदों पर ऑफलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। योग्य व इच्छुक उम्मीदवार आवेदन पत्र को भरें व सभी वांछित दस्तावेजों के साथ अंतिम तिथि से पहले निर्धारित पते पर भेज दें।   कोचीन शिपयार्ड लिमिटेड वेबसाइट :  पद का विवरण : सेफ्टी असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यता : एनपीसीआईएल द्वारा निर्धारित। आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> HIL में कंप्यूटर प्रोग्रामर बनने का मौका, इंटरव्यू के आधार पर चयन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hil-for-computer-programmer/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 10:16:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hil-for-computer-programmer/</guid>
      <description>HIL (हैदराबाद इंडस्ट्रीज लिमिटेड) में कंप्यूटर प्रोग्रामर के पद भर्तियां, यहां जानिए पूरी डिटेल्स  हॉर्टन इंडिया लिमिटेड वेबसाइटः   कुल पद : 35 पद का विवरण : प्रोग्रामर श्रेणी- II शैक्षणिक योग्यता : 60% अंकों के साथ एमएससी एवं पीजीडीसीए व निर्धारित अन्य योग्यताएं। आयु सीमा : संस्थान के नियमानुसार निर्धारित। अंतिम तिथि : 19 मार्च, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए ICSIL में वैकेंसी, चयन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/icsil-recruitment-2018-apply-online-for-data-entry-operator-vacancies/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 08:01:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/icsil-recruitment-2018-apply-online-for-data-entry-operator-vacancies/</guid>
      <description>इंटेलीजेंट कम्युनिकेशन सिस्टम्स इंडिया लिमिटेड में डाटा एंट्री ऑपरेटर के पदों पर भर्ती की जा रही है। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें और पूर्णरूप से भरे हुए ओवदन पत्र को निर्धारित पते पर भेज दें।  इंटेलीजेंट कम्युनिकेशन सिस्टम्स इंडिया लिमिटेड पद का नामः  डाटा एंट्री ऑपरेटर (DEO) शैक्षणिक योग्यताः 12वीं पास व कंप्यूटर संचालन की जानकारी साथ ही 30 शब्द प्रति मिनट की टाइपिंग गति अंंतिम तिथि:18 मार्च, 2018  वेबसाइटः  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए मेट्रो में मैनेजर बनने का मौका, आयु सीमा 50 वर्ष तक</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bmrcl-recruitment-2018-apply-online-for-33-manager-and-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 07:24:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bmrcl-recruitment-2018-apply-online-for-33-manager-and-engineer-posts/</guid>
      <description>बंगलूरू मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (BMRC) ने मैनेजर, जूनियर इंजीनियर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। आयु सीमा अधिकतकम 50 वर्ष रखी गई है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  बंगलूरू मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड (BMRC) कुल पदः 33 पदों का विवरण: मैनेजर, जूनियर इंजीनियर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : बीटेक डिग्री, स्नातक या अन्य निर्धारित योग्यताएं अधिकतम आयु: 35/ 40/ 45/ 50 वर्ष (पदों के अनुसार) अंतिम तिथिः 28 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>विद्युत वितरण कंपनी में नौकरी का सुनहरा मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-madhya-pradesh-poorv-kshetra-vidyut-vitaran-company-ltd-for-apprentice-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 07:24:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-madhya-pradesh-poorv-kshetra-vidyut-vitaran-company-ltd-for-apprentice-posts/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश पूर्व क्षेत्र विद्युत वितरण कंपनी लिमिटेड ने अप्रेंटिस के पदों पर वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवार आवेदन पत्र के साथ सभी आवश्यक दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेजें।  मध्य प्रदेश पूर्व क्षेत्र विद्युत वितरण कंपनी लिमिटेड कुल पदः 37 पद का नाम: अप्रेंटिस अंतिम तिथिः 31 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यता: इलेक्ट्रिकल/ इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स में इंजीनियरिंग डिग्री आयु सीमा: विभाग के नियमानुसार </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दिल्ली मेट्रो में 1984 पदों पर वैकेंसी, बढ़ी आवेदन करने की अंतिम तिथि</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/dmrc-recruitment-2018-for-1984-junior-engineer-maintainer-other-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 09:01:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/dmrc-recruitment-2018-for-1984-junior-engineer-maintainer-other-posts-apply-online/</guid>
      <description>दिल्ली मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में 1984 पदों के लिए वैकेंसी निकली है। उम्मीदवारों को आवेदन करने का एक और मौका मिला है। आवेदन करने की अंतिम तिथि बढ़ गई है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  दिल्ली मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड वेबसाइटः  कुल पदः 1,984 पदों के नाम : असिस्टेंट मैनेजर/ जूनियर इंजीनियर/ मेंटेनर/ लाइब्रेरियन इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : बीई/ बीटेक के साथ मान्य गेट स्कोर या अन्य निर्धारित योग्यताएं  आयु सीमा : 18 से 28 वर्ष  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बैंक में कस्टमर सर्विस रिप्रेजेंटेटिव पद के लिए वैकेंसी, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/svc-co-operative-bank-released-notification-for-customer-service-representative-in-clerical-cadre/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2018 07:55:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/svc-co-operative-bank-released-notification-for-customer-service-representative-in-clerical-cadre/</guid>
      <description>एसवीसी को-ऑपरेटिव बैंक लिमिटेड ने कस्टमर सर्विस रिप्रेजेंटेटिव के पद के लिए वैकेंसी निकाली है। 45 प्रतिशत अंकों के साथ स्नातक पास उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन के लिए अंतिम तारीख 28 फरवरी रखी गई हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार आवेदन करें।   एसवीसी को-ऑपरेटिव बैंक लिमिटेड कुल पदः 30 पद का नाम: कस्टमर सर्विस रिप्रेजेंटेटिव (CSR) ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथिः 28 फरवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: स्नातक (न्यूनतम 45% अंकों के साथ) आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष (31 मार्च, 2018)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेट्रो रेल में जनरल मैनेजर के पद के लिए वैकेंसी, सेलेक्शन इंटरव्यू के जरिये</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-mumbai-metro-rail-corporation-limited-for-general-manager-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 07:59:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-mumbai-metro-rail-corporation-limited-for-general-manager-posts/</guid>
      <description>मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड में जनरल मैनेजर के पद खाली है। फाइनेंस में एमबीए या अन्य निर्धारित योग्यताएं रखने वाले उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क आवेदन कर सकते हैं। आवेदकों का चयन साक्षात्कार के जरिये किया जाएगा।  मुंबई मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड  पद का नामः जनरल मैनेजर शैक्षणिक योग्यताः  फाइनेंस में एमबीए या अन्य निर्धारित योग्यताएं अंतिम तिथिः 22 मार्च, 2018  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राइट्स लिमिटेड में मैनेजर बनने का अवसर, निःशुल्क करें आवदेन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacances-in-rites-limited-for-the-post-of-deputy-general-manager-and-manager-application-fee-free/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 07:59:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacances-in-rites-limited-for-the-post-of-deputy-general-manager-and-manager-application-fee-free/</guid>
      <description>राइट्स लिमिटेड में डिप्टी जनरल मैनेजर व मैनेजर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन की अंतिम तिथि 09 मार्च रखी गई है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन के प्रिंटआउट के साथ सभी दस्तावेजों को निर्धारित पते पर भेजें।  राइट्स लिमिटेड कुल पदः 11 पदों का नाम: डिप्टी जनरल मैनेजर व मैनेजर  शैक्षणिक योग्यता: सिविल इंजीनियरिंग में प्रथम श्रेणी में पूर्णकालिक डिग्री ऑनलाइन आवेदन की अंतिम तिथिः 09 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> मेट्रो रेल में 386 पदों पर निकली है वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-lucknow-metro-rail-corporation-limited-for-386-assistant-manager-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 07:59:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-lucknow-metro-rail-corporation-limited-for-386-assistant-manager-and-other-posts/</guid>
      <description>लखनऊ मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड ने 386 पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा और मेडिकल एग्जामिनेशन के आधार पर होगा।  लखनऊ मेट्रो रेल कॉर्पोरेशन लिमिटेड कुल पदः 386 पदों का नाम: असिस्टेंट मैनेजर, ऑफिस असिस्टेंट, जूनियर इंजीनियर इत्यादि शैक्षणिक योग्यताः आईटीआई/ बीई/ बीटेक/ स्नातक या मास्टर डिग्री आयु सीमा: 21 से 28 वर्ष  अंतिम तिथिः 27 मार्च, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड में नौकरी का मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-balmer-lawrie-and-company-limited-for-operation-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 07:44:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-balmer-lawrie-and-company-limited-for-operation-assistant-posts/</guid>
      <description>बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड में ऑपरेशन असिस्टेंट के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। उम्मीदवारों के पास किसी भी ट्रेड से स्नातक डिग्री (नॉन-इंजीनियरिंग) व तीन वर्ष का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए। इन पदों पर सिर्फ ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे।  बामर लॉरी एंड कंपनी लिमिटेड पद का विवरणः  ऑपरेशन असिस्टेंट (कस्टम एंड ऑपरेशंस) शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास किसी भी ट्रेड से स्नातक डिग्री (नॉन-इंजीनियरिंग) व तीन वर्ष का पोस्ट क्वालिफिकेशन एक्सपीरियंस होना चाहिए। अंतिम तिथि: 01 मार्च, 2018 आवेदन शुल्क: इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क आवेदन कर सकते हैं। आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष  ऐसे करें आवेदनः इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HMT मशीन टूल्स लिमिटेड में प्रोजेक्ट एसोसिएट बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hmt-machine-tools-ltd-recruitment-2018-for-project-associate-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 07:44:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hmt-machine-tools-ltd-recruitment-2018-for-project-associate-posts/</guid>
      <description>एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड में प्रोजेक्ट एसोसिएट बनने का मौका है। आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा।  एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड कुल पदः 11 पद का नाम: प्रोजेक्ट एसोसिएट वेबसाइट: www.hmtindia.com अंतिम तिथिः 24 फरवरी, 2018 शैक्षणिक योग्यता: मैकेनिकल में 60% अंकों से डिप्लोमा या मैकेनिकल में 60% अंकों से आईटीआई आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष (01 फरवरी, 2018 से मान्य) पत्राचार का पता: द डिप्टी जनरल मैनेजर (एचआर) एचएमटी मशीन टूल्स लिमिटेड, एचएमटी कॉलोनी पीओ-कलामेसरी (Kalamassery) इर्नाकुलम (Ernakulum) पिन-683503 केरल, भारत चयन प्रक्रियाः आवेदकों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा। भारतीय डाक विभाग</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>