<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>सरकारी नौकरियां on JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in सरकारी नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Mar 2018 13:18:25 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>अगर आप चाहते हैं स्वास्थ्य के क्षेत्र में रोजगार तो AIIMS दे रहा है मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aiims-recruitment-2018-vacancy-for-34-account-officer-storekeeper-and-stenographer/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Mar 2018 13:18:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aiims-recruitment-2018-vacancy-for-34-account-officer-storekeeper-and-stenographer/</guid>
      <description>AIIMS ने अकाउंट ऑफिसर, स्टोर कीपर, स्टेनोग्राफर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों का चयन लिखित परीक्षा के आधार पर किया जाएगा। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   AIIMS वेबसाइट :  कुल पद : 34  पद का विवरण : अकाउंट ऑफिसर, स्टोर कीपर, स्टेनोग्राफर इत्यादि।  शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार अलग-अलग निर्धारित  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>शिक्षा विभाग में नौकरी का सुनहरा मौका, 2267 पदों पर जल्द होने वाली है भर्ती</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/government-teacher-bumper-jobs/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Mar 2018 11:27:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/government-teacher-bumper-jobs/</guid>
      <description>शिक्षा विभाग में 2267 पदों पर नौकरी लगने का सुनहरा अवसर मिलने वाला है। अप्रैल 2018 से पहले इसकी प्रक्रिया शुरू हो जाएगी। उत्तराखंड में 917 प्रवक्ताओं के साथ शिक्षा विभाग में 1350 एलटी कैडर के शिक्षकों की भी सीधी भर्ती होगी।
ये पद एलटी से प्रवक्ता कैडर में 1949 शिक्षकों के प्रमोशन से रिक्त हो रहे हैं। इनमें सत्तर फीसदी पद सीधी भर्ती से भरे जाने हैं। शिक्षा विभाग ने इसकी तैयारी शुरू कर दी है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सरकारी विभागों में निकली हैं बंपर वैकेंसी, चाहे 10वीं पास हों या 12वीं, कर दीजिए आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/lots-of-jobs-in-government-departments-apply-soon/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Mar 2018 07:50:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/lots-of-jobs-in-government-departments-apply-soon/</guid>
      <description>कई सरकारी विभागों में केंद्र और राज्य स्तर पर बड़ी संख्या में वैकेंसी निकली हैं। कब तक और कैसे कर सकते हैं आवेदन, जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; कर्मचारी चयन आयोग ने वैकेंसी निकाली हैं। दिल्ली में सब इंस्पेक्टर बनने का शानदार मौका है। आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। कुल पदः 1223</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>INDIAN ARMY में भर्ती होना है तो जल्दी करें, मौका छूट गया तो फिर पछताएंगे</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-bharti-rally-last-date-apply-hurry-dehradun/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Mar 2018 07:28:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-bharti-rally-last-date-apply-hurry-dehradun/</guid>
      <description>सेना में भर्ती होना है तो आपके पास आखिरी मौका है। देर की तो पछताना पड़ेगा।    गढ़वाल मंडल के सात जिलों में होने वाली सेना भर्ती के लिए ऑनलाइन आवेदन का सोमवार को आखिरी दिन है। इसके बाद मौका नहीं मिलेगा। सेना भर्ती कार्यालय लैंसडोन की ओर से तीन अप्रैल से 14 अप्रैल तक भर्ती रैली आयोजित की जाएगी। पहली बार गढ़वाल के छह जिलों के युवाओं को लंबाई में छूट के साथ सेना भर्ती होगी। सेना में सोल्जर जीडी, ट्रेडमैन, टेक्निकल, नर्सिंग असिस्टेंट के पदों पर भर्ती के लिए ऑनलाइन आवेदन शुरू हुए हैं। यह भर्ती तीन अप्रैल से 14 अप्रैल तक होगी। भर्ती में उत्तरकाशी, चमोली, टिहरी, रुद्रप्रयाग, पौड़ी और देहरादून के युवाओं को ऊंचाई में छूट दी गई है। इन सभी जिलों के युवाओं को 166 के बजाए 163 सेंटीमीटर पर सेना में भर्ती होने का मौका मिलेगा। जबकि हरिद्वार जिले के युवाओं को सेना में भर्ती के लिए 170 सेंटीमीटर लंबाई होनी चाहिए। गढ़वाल मंडल के सभी जिलों में सोल्जर क्लर्क/एसकेटी की ऊंचाई 162 सेंटमीटर और गोरखा युवाओं की ऊंचाई 157 सेंटीमीटर होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में 90 हजार पदों पर चल रही है भर्ती, अप्लाई किया है तो यह आवश्यक चेतावनी जरूर पढ़ लें</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/railway-recruitment-advised-candidates-for-awareness/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 14:29:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/railway-recruitment-advised-candidates-for-awareness/</guid>
      <description>रेलवे में 90 हजार पदों के लिए बंपर भर्ती चल रही है। इच्छुक उम्मीदवार आवेदन करना चाहते हैं तो उससे पहले सावधान हो जाएं। ऐसा हम नहीं कह रहे बल्कि रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड ने कहा है और युवाओं को सतर्क रहने के निर्देश दिए हैं। दरअसल, रेलवे ने अपनी वेबसाइट और तमाम अखबारों में विज्ञापन जारी कर उम्मीदवारों को संदेश दिया है कि वह रेलवे में नौकरी दिलाने के नाम पर ठगने वाले लोगों के झांसे में ना आएं। साथ ही रेलवे ने कहा है कि रेलवे भर्ती परीक्षा पूरी तरह कंप्यूटराइज्ड है और सेलेक्शन पूरी तरह मेरिट के आधार पर होगा। चयन प्रक्रिया में मैनुअल कुछ भी नहीं होगा। रेलवे भर्ती बोर्ड (आरआरबी) बिना किसी गड़बड़ी और पारदर्शिता के साथ परीक्षा कराने के लिए प्रतिबद्ध है।  मुजफ्फरपुर रेलवे भर्ती बोर्ड ने भी उम्मीदवारों से कहा कि, आप रेलवे में नौकरी योग्यता के आधार पर प्राप्त कर सकते हैं। रेलवे भर्ती प्रक्रिया पूरी तरह से निष्पक्ष है। चयन सिर्फ योग्यता के आधार पर ही होगा। रेलवे भर्ती बोर्ड ने कहा, &#39;बेइमानों, दलालों, ठगों से सावधान रहें। जो गैर-कानूनी तरीके से नौकरी दिलाने के झूठे वायदे करके उम्मीदवारों को गुमराह कर सकते हैं। लिखित परीक्षाओं के लिए ओ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया में 542 पदों पर वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aai-recruitment-2018-candidates-with-graduation-apply-online-for-542-junior-executive-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 13:41:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aai-recruitment-2018-candidates-with-graduation-apply-online-for-542-junior-executive-posts/</guid>
      <description>एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया ने जूनियर एग्जीक्यूटिव के 542 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों का चयन गेट स्कोर के आधार पर बनाई गई मेरिट लिस्ट से होगा। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया पद संख्याः 542 पद का विवरण:  जूनियर एग्जीक्यूटिव  शैक्षणिक योग्यताः ट्रेड के अनुसार इंजी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कृषि विद्यापीठ में सीनियर रिसर्च फेलो बनने का सुनहरा मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/dbskkv-recruitment-2018-for-the-posts-of-senior-research-fellow-technical-assistant-and-typist/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 13:12:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/dbskkv-recruitment-2018-for-the-posts-of-senior-research-fellow-technical-assistant-and-typist/</guid>
      <description>डॉ. बालासाहेब सावंत कोंकण कृषि विद्यापीठ ने सीनियर रिसर्च फेलो/ टेक्निकल असिस्टेंट/ टाइपिस्ट पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार आवेदन करने के लिए पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ सभी दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेज दें।   डॉ. बालासाहेब सावंत कोंकण कृषि विद्यापीठ (DBSKKV) कुल पद: 09  पदों का विवरण: सीनियर रिसर्च फेलो/ टेक्निकल असिस्टेंट/ टाइपिस्ट शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  आयु सीमा: अधिकतम 38 वर्ष  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>JKPSC के जरिए रेंज ऑफिसर बनने का मौका, आयु सीमा 40 वर्ष</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jkpsc-recruitment-2018-apply-online-for-44-range-officer-post/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 12:57:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jkpsc-recruitment-2018-apply-online-for-44-range-officer-post/</guid>
      <description>जम्मू-कश्मीर लोक सेवा आयोग ने रेंज ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। आयु सीमा 40 वर्ष तक रखी गई है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   Jammu &amp;amp; Kashmir Public Service Commission कुल पद: 44  पद का विवरण: रेंज ऑफिसर्स ग्रेड-I फॉरेस्ट  शैक्षणिक योग्यता: फॉरेस्ट्री बीएससी  चयन का आधार: रिटेन टेस्ट, इंटरव्यू, वाकिंग टेस्ट एवं मेडिकल टेस्ट वेबसाइट:  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्टेट इलेक्ट्रिसिटी बोर्ड में इंजीनियर के पदों पर भर्ती, 31 मार्च से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-for-240-assistant-electrical-engineer-and-assistant-engineers-civil-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 08:00:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-for-240-assistant-electrical-engineer-and-assistant-engineers-civil-posts/</guid>
      <description>बिहार स्टेट इलेक्ट्रिसिटी बोर्ड में असिस्टेंट इलेक्ट्रिकल इंजी./ असिस्टेंट इंजीनियर (सिविल) पद के लिए बंपर वैकेंसी निकली है। संबंधित क्षेत्र में इंजीनियरिंग डिग्री या समकक्ष योग्यता रखने वाले उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। महिलाओं के लिए आयु सीमा में छूट दी जा रही है।  Bihar State Power Holding Company Limited वेबसाइट :  कुल पद : 240  विवरण : असिस्टेंट इलेक्ट्रिकल इंजी./ असिस्टेंट इंजीनियर (सिविल) शैक्षणिक योग्यता : संबंधित क्षेत्र में इंजीनियरिंग डिग्री या समकक्ष योग्यता  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MBBS पास उम्मीदवारों के लिए सरकारी नौकरी का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jkpsc-invited-online-application-for-recruiting-95-consultants-in-health-family-welfare-department/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 08:00:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jkpsc-invited-online-application-for-recruiting-95-consultants-in-health-family-welfare-department/</guid>
      <description>जम्मू-कश्मीर लोक सेवा आयोग ने कंसल्टेंट के पदों पर वैकेंसी निकाली है। MBBS पास उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके प्रिंटआउट के साथ दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर निर्धारित पते पर 18 अप्रैल, 2018 तक भेज दें।   जम्मू-कश्मीर लोक सेवा आयोग (JKPSC) वेबसाइट :   कुल पद : 95 पद का विवरण : कंसल्टेंट  शैक्षणिक योग्यता : एमबीबीएस डिग्री  आयु सीमा : 18 से 40 वर्ष  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए यहां निकली है 2077 पदों पर वैकेंसी, 40 वर्ष तक के उम्मीदवार कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-issued-a-notification-for-recruitment-of-2077-live-stock-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 08:00:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-issued-a-notification-for-recruitment-of-2077-live-stock-assistant-posts/</guid>
      <description>राजस्थान अधीनस्थ एवं मंत्रालयिक सेवा चयन बोर्ड (RSMSSB) ने 10वीं पास उम्मीदवारों के लिए 2077 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। 40 वर्ष तक के उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  Rajasthan Subordinate &amp;amp; Ministerial Services Selection Board
वेबसाइट : कुल पदः 2077
पद का विवरण: पशुधन सहायक शैक्षणिक योग्यता: 10वीं पास और एक/ दो वर्ष का निर्धारित अनुभव तथा हिंदी की जानकारी</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नॉर्थ ईस्टर्न इंदिरा गांधी रीजनल इंस्टीट्यूट में नौकरी का मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/neigrihms-recruitment-2018-apply-for-dental-officer-statistical-officer-and-medical-physicist-post/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 08:00:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/neigrihms-recruitment-2018-apply-for-dental-officer-statistical-officer-and-medical-physicist-post/</guid>
      <description>नॉर्थ ईस्टर्न इंदिरा गांधी रीजनल इंस्टीट्यूट ऑफ हेल्थ एंड मेडिकल साइंसेज ने डेंटल ऑफिसर, स्टैटिस्टिकल ऑफिसर, मेडिकल फिजिसिस्ट पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। 45 वर्ष तक के उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  नॉर्थ ईस्टर्न इंदिरा गांधी रीजनल इंस्टीट्यूट ऑफ हेल्थ एंड मेडिकल साइंसेज (NEIGRIHMS ) वेबसाइट :  पदों का विवरण : डेंटल ऑफिसर, स्टैटिस्टिकल ऑफिसर, मेडिकल फिजिसिस्ट  शैक्षणिक योग्यता : एमडीएस डिग्री/ स्टैटिस्टिक्स में परास्नातक डिग्री/ मेडिकल फिजिक्स में एमएससी (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जम्मू विश्वविद्यालय में रिसर्च असिस्टेंट बनने का शानदार मौका, ऐसे करें आवेदन </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/opportunity-to-become-a-research-assistant-in-jammu-and-kashmir/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Mar 2018 07:57:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/opportunity-to-become-a-research-assistant-in-jammu-and-kashmir/</guid>
      <description>अगर आप साइंस, कामर्स या ह्यूमैनिटीज में पीजी की डिग्री प्राप्त किए हुए हैं तो जम्मू विश्वविद्यालय के 16 विभागों में रिसर्च असिस्टेंट के लिए आवेदन कर सकते हैं। केंद्र के विज्ञान एवं प्रौद्योगिकी विभाग के प्रमोशन आफ यूनिवर्सिटी रिसर्च एंड साइंटिफिक एक्सीलेंस (पर्स) कार्यक्रम के तहत रिसर्च असिस्टेंट के तौर पर युवाओं को मौका दिया जा रहा है। विश्वविद्यालय के डीन रिसर्च स्टडीज के मुताबिक केमिस्ट्री, बाटनी, आरएस एंड जीआईएस, जियोग्राफी, मैथमेटिक्स, जियोलाजी, इनवायरनमेंटल साइंस, बायो टेक्नोलाजी, जूलाजी, स्टेटिस्टिक्स, कंप्यूटर साइंस एंड आईटी, होमसाइंस, इलेक्ट्रानिक्स, सेंटर आफ ह्यूमन जेनेटिक्स और फिजिक्स विभाग में रिसर्च असिस्टेंट रखे जाएंगे। आवेदन के लिए संबंधित विषय की स्नातकोत्तर की डिग्री न्यूनतम 55 प्रतिशत अंकों के साथ होनी आवश्यक है। पीएचडी और रिसर्च का अनुभव रखने वालों को प्राथमिकता मिलेगी।जियोग्राफी के लिए रिमोट सेंसिंग और जीआईएस की अच्छी जानकारी भी होनी चाहिए, जबकि जियोलाजी के लिए कंप्यूटर समेत एनालिटिकल इंस्ट्रूमेंट्स का दो साल का अनुभव जरूरी है। बायोटेक्नोलाजी, इलेक्ट्रानिक्स में पीएचडी वालों को प्राथमिकता होगी। जूलाजी में रिसर्च का अनुभव रखने वालों को प्राथमिकता दी जाएगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPPSC करने जा रहा है 10,768 सहायक अध्यापकों की भर्ती, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/uppsc-recruitment-2018-apply-online-for-10-768-assistant-teacher-vacancies/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 13:10:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/uppsc-recruitment-2018-apply-online-for-10-768-assistant-teacher-vacancies/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग (UPPSC) ने सहायक अध्यापक के 10768 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। 40 वर्ष तक की आयु वाले उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।   उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग वेबसाइट :  कुल पदः 10768 पद का विवरण: सहायक अध्यापक शैक्षणिक योग्यता : बीएड डिग्री एवं कंप्यूटर शिक्षक के पद के लिए बीटेक डिग्री आयु सीमा : 01 जुलाई, 2018 को 21-40 वर्ष के मध्य अंतिम तिथि : 16 अप्रैल, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>म्युनिसिपल सर्विस कमीशन में असिस्टेंट इंजीनियर पद के लिए वैकेंसी, आयु सीमा 37 वर्ष</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mscwb-recruitment-2018-municipal-service-commission-57-sub-assistant-engineer-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 12:10:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mscwb-recruitment-2018-municipal-service-commission-57-sub-assistant-engineer-posts-apply-online/</guid>
      <description>म्युनिसिपल सर्विस कमीशन ने मैकेनिकल इंजीनियरिंग में डिप्लोमा उम्मीदवारों के लिए वैकेंसी निकाली है। इन पदों के लिए 37 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन की अंतिम तिथि 18 अप्रैल है। आवेदकों का चयन विभाग के नियमानुसार निर्धारित चयन प्रक्रिया के आधार पर किया जाएगा।  म्युनिसिपल सर्विस कमीशन (MSCWB) वेबसाइट :  कुल पद : 57 पद का विवरण : सब-असिस्टेंट इंजीनियर (मैकेनिकल)  शैक्षणिक योग्यता: मैकेनिकल इंजीनियरिंग में डिप्लोमा  आयु सीमा : 37 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिमाचल कर्मचारी चयन आयोग में बंपर भर्ती, छप्पर फाड़ कर नौकरियां</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/recruitment-for-1500-posts-by-himachal-staff-selection-commission/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 11:48:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/recruitment-for-1500-posts-by-himachal-staff-selection-commission/</guid>
      <description>हिमाचल प्रदेश कर्मचारी चयन आयोग में बंपर भर्ती हो रही है। छप्पर फाड़ कर नौकरियां निकली हैं। हिमाचल में नए वित्तीय वर्ष में नौकरियों का पिटारा खुलेगा। हिमाचल प्रदेश कर्मचारी चयन आयोग करीब डेढ़ हजार पदों पर भर्तियां करेगा। इसके लिए अभी तक एक दर्जन विभागों से खाली पदों का रिकॉर्ड आयोग के पास पहुंच चुका है। जनजातीय क्षेत्रों में बर्फबारी और प्रदेश में बोर्ड परीक्षाओं के चलते आयोग ने अप्रैल में नई भर्तियां करने का निर्णय लिया है। कर्मचारी चयन आयोग करीब 23 विभिन्न पोस्ट कोड के तहत डेढ़ हजार पदों पर भर्तियां करेगा। शिक्षा विभाग, स्वास्थ्य, आईपीएच, लोनिवि और बिजली बोर्ड समेत अन्य विभागों में खाली पदों को भरा जाना है। इसके चलते आयोग ने तैयारियां शुरू कर दी हैं। प्रदेश में नवनिर्वाचित सरकार से भी बेरोजगारों को रोजगार की उम्मीद है। कर्मचारी चयन आयोग के पास विभिन्न विभागों से रिक्त पदों की डिटेल पहुंच चुकी है। जनजातीय क्षेत्रों में बर्फबारी और अन्य कारणों से मार्च में आवेदन आमंत्रित नहीं किए जा सकते। मौसम पूरी तरह साफ होने पर संभवतया अप्रैल में 23 विभिन्न पोस्ट कोड के तहत आवेदन मांगे जाएंगे। ऑनलाइन सिस्टम को भी अपग्रेड किया जा रहा है। - डॉ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए नाबार्ड में असिस्टेंट मैनेजर बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nabard-recruitment-2018-apply-online-for-92-asst-manager-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 11:36:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nabard-recruitment-2018-apply-online-for-92-asst-manager-posts/</guid>
      <description>नाबार्ड ने असिस्टेंट मैनेजर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। 50 प्रतिशत अंकों के साथ स्नातक पास उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार 02 अप्रैल, 2018 तक ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   National Bank for Agriculture and Rural Development (nabard) वेबसाइट :  कुल पद : 92  पद का विवरण : असिस्टेंट मैनेजर  शैक्षणिक योग्यता : 50 प्रतिशत अंकों से स्नातक डिग्री </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPPSC ने निकाली 10768 पदों के लिए वैकेंसी, 15 विषयों में एलटी ग्रेड शिक्षक भर्ती, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/uppsc-recruitment-2018-apply-online-for-the-10768-lt-grade-teacher-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 05:30:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/uppsc-recruitment-2018-apply-online-for-the-10768-lt-grade-teacher-posts/</guid>
      <description>एलटी ग्रेड शिक्षक भर्ती के लिए ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया शुरू हो गई। पहली बार एलटी ग्रेड शिक्षकों की भर्ती लिखित परीक्षा के माध्यम से होगी। उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग (यूपीपीएससी) की ओर से आयोजित इस परीक्षा के जरिये राजकीय स्कूलों में 15 विषयों में कुल 10768 शिक्षकों की भर्ती की जानी है। इनमें 5364 पुरुष और 5404 महिला शिक्षकों के पद शामिल हैं। भर्ती केवल लिखित परीक्षा से होगी। इंटरव्यू नहीं होगा। आयोग ने परीक्षा का विस्तृत विज्ञापन अपनी वेबसाइट पर जारी कर दिया है। ऑनलाइन आवेदन स्वीकार करने की अंतिम तिथि 16 अप्रैल निर्धारित की गई है जबकि परीक्षा शुल्क बैंक में जमा करने की अंतिम तिथि 12 अप्रैल है। एलटी ग्रेड पुरुष शिक्षकों की</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए अच्छी खबर, रेलवे ने ग्रुप डी में निकाली बंपर वैकेंसी </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/railway-recruitment-2018-apply-online-for-the-5054-group-d-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 23:54:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/railway-recruitment-2018-apply-online-for-the-5054-group-d-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए अच्छी खबर है। रेलवे ने ग्रुप डी के लिए वैकेंसी निकाली हैं। इच्छुक उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। रेलवे भर्ती बोर्ड ने रेलवे भर्ती 2018 के तहत 5054 ग्रुप डी के पदों को भरने के लिए अधिसूचना जारी कर दी है। इच्छुक उम्मीदवार जल्द से जल्द आवेदन करें। ऑनलाइन आवेदन भरने से पहले उम्मीदवार नीचे दी गई प्रक्रिया को अच्छी तरीके से पढ़ लें। उसके बाद ही आवेदन करें। आयु सीमा: आवेदक की उम्र 1 जुलाई, 2018 तक 18 से 31 वर्ष के बीच होनी चाहिए। आवेदन शुल्क: सामान्य श्रेणी के उम्मीदवारों को 500 रुपये का आवेदन शुल्क देना होगा, जबकि अनुसूचित जाति/अनुसूचित जनजाति/पीडब्ल्यूडी/महिला/ट्रांसजेंडर/अल्पसंख्यक/ आर्थिक रूप से पिछड़ा/पूर्व सैनिक को 250 रुपये का भुगतान करना पड़ेगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में नौकरी का बड़ा अवसर, इन उम्मीदवारों को मिलेगी खुशखबरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-in-indian-railway-good-news-for-reserved-candidates/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 16:47:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-in-indian-railway-good-news-for-reserved-candidates/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे में नौकरी को लेकर एक बड़ी खबर सामने आई है। खबर है कि 91000 पदों पर हो रही भर्ती में छोटे कद और अन्य दिव्यांग उम्मीदवारों को भी आरक्षण मिलेगा। बेहद छोटे कद के युवा भी रेलवे में इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। इसके अलावा एसिड अटैक पीड़ित, कुष्ठरोग बीमारी से ग्रस्त रहे, मांसपेशी दुर्विकास से जूझ रहे लोग भी आवेदन कर सकते हैं। दिव्यांग व्यक्तियों के लिए तय किए गए नए बेंचमार्क के तहत आवेदन किया जा सकता है।  राइट्स ऑफ परसन्स विथ डिजेबिलिटिज (RPwD) Act, 2016 के तहत नेत्रहीन और कम दृष्टि, बहरा और श्रवण बाधा, सेरेब्रल पाल्सी, लेप्रसि क्यूअर्ड, बौनापन, एसिड हमला विक्टिम और मस्कूलर डिस्टॉफी सहित लोकोमोटर दिव्यांग उम्मीदवार भी आवेदन कर सकते हैं। साथ ही ऑटिजम, बौद्धिक दिव्यांगता, विशिष्ट सीखने की दिव्यांग उम्मीदवारों को भी आरक्षण मिलेगा। पुरानी व्यवस्था में शारीरिक योग्यता में फिट नहीं होने के कारण इन चारों श्रेणी के लोग नौकरी से वंचित रह जाते थे। इन चार प्रकार के दिव्यांगों को आरक्षण प्राप्त नहीं था लेकिन नए आदेश के बाद इन्हें भी नौकरी में आरक्षण का फायदा मिलेगा।  मीडिया रिपोर्ट्स के मुताबिक रेलवे बोर्ड के एक वरिष्ठ अधिकारी ने बताया कि दिव्यांग श्रेणी में चार तरह के नए दिव्यांगों को शामिल करने संबंधी अधिसूचना पिछले महीने जारी कर दी गई थी। अभी तक ये दिव्यांग जनरल कोटा के तहत नौकरी के लिए आवेदन करते थे लेकिन अब इन्हें भी आरक्षण मिलेगा। आवेदन करने की आखिरी तारीख 31 मार्च 2018 है। इससे पहले यह 12 मार्च 2018 थी जिसे बाद में बढ़ा दिया गया है।  आपको बता दें जो दिव्यांग पहले आवेदन कर चुके हैं वह भी रेलवे की वेबसाइट पर दिव्यांग प्रणाम पत्र अपलोड कर सकेंगे। गौरतलब है कि रेलवे ने फरवरी में ग्रुप-डी (लेवल-1) और ग्रुप-सी (लेवल-2) के कुल 90 हजार रिक्त पदों पर भर्ती करने की अधिसूचना जारी की है। इन पदों के लिए अभी तक डेढ़ करोड़ लोगों ने रजिस्ट्रेशन करवा दिया है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में 90 हजार पदों के लिए 1.5 करोड़ लोगों ने भरा फॉर्म, इस तारीख से पहले कर लें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-90000-posts-1-5-crore-application-submitted/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 13:00:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-90000-posts-1-5-crore-application-submitted/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड (RRB Recruitment 2018) में करीब 90 हजार पदों के लिए भर्ती प्रक्रिया जारी है। 90 हजार पदों के लिए करीब 1.5 करोड़ उम्मीदवारों ने आवेदन किया है। रेलवे में हो रही इन भर्तियों में लोको पायलट, टेक्नीशियन और CPC पे मेट्रिक्स लेवल- 1, केबिनमैन, स्विचमैन, हेल्पर्स और पोर्ट्स के पद हैं।  ग्रुप D के पदों पर अप्लाई करने वाले उम्मीदवार अब 31 मार्च 2018 तक ऑनलाइन फॉर्म जमा कर सकते हैं। उम्मीदवार को प्राइमरी रजिस्ट्रेशन प्रॉसेस में RRB एप्लिकेशन फॉर्म में शैक्षणिक योग्यता, नाम, पिता का नाम, जन्मतिथि, कम्युनिटी, ई-मेल आईडी और मोबाइल नंबर की डिटेल्स भरनी होती है। भर्ती के लिए परीक्षा अप्रैल-मई 2018 में होगी। गौरतलब है कि, आवेदन करने के लिए आईटीआई की अनिवार्यता को समाप्त कर दिया गया था। ऐसे में 10वीं पास भी इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। साथ ही बढ़ी हुई एग्जामिनेशन फीस भी लौटा दी जाएगी। रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड द्वारा निकाली गई बंपर वैकेंसी में आवेदन के लिए सामान्य श्रेणी को 500 रुपए और आरक्षित श्रेणी को 250 रुपए परीक्षा शुल्क के रूप में देना होगा, हालांकि इससे पहले सामान्य श्रेणी से 100 रुपए एग्जामिनेशन फीस लिया जाता था, जबकि आरक्षित श्रेणी के लिए परीक्षा नि:शुल्क थी। बढ़ी फीस के बाद काफी विवाद हुआ जिसके बाद एग्जामिनेशन फीस लौटाने का ऐलान किया गया। भारतीय रेलवे ने आवेदन के लिए आयु सीमा भी बढ़ाई थी। रेलवे ग्रुप D के अभ्यर्थियों के लिए अधिकतम उम्र सीमा 2 साल बढ़ाकर 28 से 30 वर्ष कर दी गई है। लोको पायलट और टेक्नीशियन की अधिकतम आयु सीमा 30 वर्ष है। लेवल 1 पोस्ट के लिए आयु सीमा बढ़ाकर 31 से 33 कर दी गई है। ऑनलाइन आवेदन आप RRB की विभिन्न वेबसाइट्स पर कर सकते हैं। सबसे पहले वेबसाइट पर आवेदन करने से जुड़े सभी महत्वपूर्ण दिशा-निर्देश ध्यान से पढ़ लें। अगर रजिस्टर्ड यूजर हैं तो लॉगइन करें। रजिस्टर्ड यूजर नहीं हैं तो पहले रजिस्ट्रेशन के जरिए अपना लॉगइन हासिल करें। अब अपनी यूजर आईडी और पासवर्ड का इस्तेमाल कर लॉगइन करें और ऑनलाइन एप्लिकेशन प्रॉसेस फॉलो करें।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RPF में 5,000 जवानों की होगी भर्ती, रेलवे बोर्ड ने सर्वे के बाद लिया निर्णय </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/railway-board-will-soon-recruit-5000-posts-in-railway-protection-force/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 08:09:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/railway-board-will-soon-recruit-5000-posts-in-railway-protection-force/</guid>
      <description>रेलवे बोर्ड जल्द ही आरपीएफ में पांच हजार जवानों की भर्ती करेगा। इसके लिए सभी रेल मंडलों से जवानों के खाली पड़े पदों की संख्या को मांगा गया है। इसके पहले रेलवे बोर्ड ने सर्वे कराके पता किया था कि जवानों की कमी के कारण यात्री और रेल सुरक्षा में कौन-कौन सी समस्याएं आ रही हैं? अगले तीन महीने में भर्ती प्रक्रिया के शुरू होने की उम्मीद है।  प्रमुख रेलवे स्टेशनों पर लगातार यात्रियों की संख्या बढ़ती जा रही है। खासकर त्योहार, वैवाहिक व छुट्टियों के दिनों में रेलवे स्टेशन क्षेत्र में भीड़ बनी रहती हैं। ऐसी स्थिति में आरपीएफ के लिए भीड़ को नियंत्रित करना व सुरक्षा देना एक बड़ी चुनौती रहती है।  ट्रेन यात्रियों की सुरक्षा के लिए आरपीएफ ने जो प्लान तैयार किया है, उस पर अमल नहीं हो पा रहा है। कारण जवानों की कमी आड़े आ रही है। हालातों का अंदाजा इसी से लगाया जा सकता है कि सुरक्षा के लिहाज से चिह्नित आधी ट्रेनों में ही स्क्वाएड जा रहा है।   दरअसल, आरपीएफ जवानों को ट्रेन स्क्वॉड के अलावा वीआईपी मूवमेंट, वेतन सुरक्षा, बस रेड चेकिंग, रेलवे अधिकारी (नॉन कोर एरिया) आवास और अन्य बंदोबस्त ड्यूटियां निभानी पड़ती है। इससे अक्सर फोर्स की कमी बनी रहती है। कमोवेश यह स्थिति हरेक रेल मंडल में बनी हुई हैं।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक उम्मीदवारों के लिए NCRPB में नौकरी का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ncrpb-recruitment-2018-issued-a-notification-for-the-recruitment-of-consultant-vacancy-at-10-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 08:09:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ncrpb-recruitment-2018-issued-a-notification-for-the-recruitment-of-consultant-vacancy-at-10-posts/</guid>
      <description>नेशनल कैपिटल रीजन प्लानिंग बोर्ड (NCRPB) ने कंसल्टेंट के पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। प्लानिंग में स्नातक डिग्रीधारक उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवारों का चयन साक्षात्कार के आधार पर होगा। उम्मीदवार पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ सभी दस्तावेजों को निर्धारित पते पर भेज दें।   (NCRPB) वेबसाइट :  कुल पद : 10  पद का विवरण : कंसल्टेंट  शैक्षणिक योग्यता : प्लानिंग में स्नातक डिग्री साथ ही 02 से 04 वर्षों का अनुभव  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7वीं पास के लिए नॉर्दर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड में बंपर वैकेंसी, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ncl-recruitment-2018-apply-offline-for-664-security-guard-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 08:08:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ncl-recruitment-2018-apply-offline-for-664-security-guard-and-other-posts/</guid>
      <description>नॉर्दर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड में 664 पदों पर वैकेंसी निकली है। इन पदों पर 7वीं/ 10वीं / आईटीआई/ डिप्लोमा/ स्नातक डिग्री उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ सभी दस्तावेजों को निर्धारित पते पर भेजें।  नॉर्दर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड वेबसाइट :  कुल पदः 664  पदों का विवरण : क्लर्क, सिक्योरिटी गार्ड इत्यादि योग्यताः 7वीं/ 10वीं / आईटीआई/ डिप्लोमा/ स्नातक डिग्री (पदानुसार) आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष है।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलेक्ट्रॉनिक्स एंड इंस्ट्रूमेंट्स लिमिटेड में टेक्नीशियन के पदों पर भर्ती, आयु सीमा 45 वर्ष</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/reil-recruitment-2018-notification-announced-for-recruitment-of-technical-asst-and-technician/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 08:08:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/reil-recruitment-2018-notification-announced-for-recruitment-of-technical-asst-and-technician/</guid>
      <description>राजस्थान इलेक्ट्रॉनिक्स एंड इंस्ट्रूमेंट्स लिमिटेड में टेक्निकल असिस्टेंट व टेक्नीशियन के पदों पर भर्ती की जा रही है। आवेदन के लिए आयु सीमा अधिकतम 45 वर्ष निर्धारित की गई है। सभी वर्गों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ सभी दस्तावेजों को निर्धारित पते पर भेज दें।   राजस्थान इलेक्ट्रॉनिक्स एंड इंस्ट्रूमेंट्स लिमिटेड वेबसाइट :   पदों का विवरण : टेक्निकल असिस्टेंट और टेक्नीशियन  शैक्षणिक योग्यता : इंजीनियरिंग में 60 प्रतिशत अंकों के साथ डिप्लोमा/ आईटीआई सर्टिफिकेट (पदानुसार) आयु सीमा : अधिकतम 45 वर्ष निर्धारित की गई है।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSSSC ने निकाली बंपर वैकेंसी, ऐसे करें ऑनलाइन आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/upsssc-recruitment-2018-apply-online-for-the-694-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 15:03:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/upsssc-recruitment-2018-apply-online-for-the-694-posts/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश अधीनस्थ सेवा चयन आयोग ने वैकेंसी निकाली हैं। व्यायाम प्रशिक्षक और विकास दल अधिकारी बनने का शानदार मौका है। इच्छुक उम्मीदवार संंबंधित वेबसाइट पर जाकर आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइटः   कुल पदः 694  पदों का विवरण : व्यायाम प्रशिक्षक व विकास दल अधिकारी  योग्यताः स्नातक डिग्री के साथ डीपीएड/ बीपीएडी   आयु सीमा : 21 से 40 वर्ष   शुल्क जमा की अंतिम तिथि : 19 अप्रैल, 2018  आवेदन शुल्क : श्रेणी के अनुसार 125/ 65/ 25 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>न्यूक्लियर पावर कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में वैकेंसी, चिकित्सा अधिकारी के पद खाली</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-nuclear-power-corporation-of-india-limited-for-the-post-of-medical-officer/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 14:45:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-nuclear-power-corporation-of-india-limited-for-the-post-of-medical-officer/</guid>
      <description>न्यूक्लियर पावर कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में चिकित्सा अधिकारी के पद खाली हैं। इच्छुक उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। चयन इंटरव्यू के आधार पर होगा।   वेबसाइटः   कुल पद : 16  पदों का विवरण : चिकित्सा अधिकारी/डी व चिकित्सा अधिकारी/सी   शैक्षणिक योग्यता : एमबीबीएस डिग्री   आयु सीमा : अधिकतम आयु 35/ 40 वर्ष (पदानुसार)  अंतिम तिथि : 19 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में 91 हजार पदों पर होगी भर्ती, अब इस दिन तक कर सकेंगे अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-in-indian-railway-for-91000-posts-this-is-the-last-date-of-apply/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 10:58:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-in-indian-railway-for-91000-posts-this-is-the-last-date-of-apply/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड (RRB Recruitment 2018) ने विभिन्न विभागों (ग्रुप-डी) में 91307 पदों के लिए भर्ती प्रक्रिया शुरू कर दी है। इसे भारतीय रेलवे का बड़ा भर्ती अभियान कहा जा रहा है। रेलवे में हो रही इन भर्तियों में लोको पायलट, टेक्नीशियन और CPC पे मेट्रिक्स लेवल- 1, केबिनमैन, स्विचमैन, हेल्पर्स और पोर्ट्स के पद हैं। खबर है कि अब अप्लाई करने की अंतिम तिथि को आगे बढ़ा दिया गया है। ग्रुप डी के पदों पर अप्लाई करने वाले उम्मीदवार अब 31 मार्च 2018 तक ऑनलाइन फॉर्म जमा कर सकते हैं। इसके अलावा रेलवे ने और कई तरह के बदलाव किए हैं। नोटिफिकेशन जारी कर इन बदलावों की सूचना दी गई है। अगर आप भी रेलवे में इन पदों के लिए अप्लाई करना चाहते हैं तो नियमों में किए गए बड़े बदलाव जरूर पढ़ लें। उम्मीदवार भारतीय रेलवे की आधिकारिक वेबसाइट www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ISRO में  वैज्ञानिक / इंजीनियर बनने का मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/isro-sac-recruitment-2018-apply-online-for-85-scientific-engineer-and-other-vacancies/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 10:03:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/isro-sac-recruitment-2018-apply-online-for-85-scientific-engineer-and-other-vacancies/</guid>
      <description>ISRO ने अंतरिक्ष उपयोग केंद्र (सैक) के लिए वैज्ञानिक / इंजीनियर पदों पर वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने की अंतिम तिथि 2 अप्रैल है। इन पदों पर आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र को दिए गए मेल आईडी पर मेल करें।  अंतरिक्ष उपयोग केंद्र (सैक) वेबसाइट:   पद का विवरण : वैज्ञानिक / इंजीनियर- एसडी  शैक्षणिक योग्यता : इलेक्ट्रॉनिक्स /वीएलएसआई/ माइक्रोवेव से संबंधित विषय में पीएचडी एवं अन्य निर्धारित योग्यता आयु सीमा : संस्थान के नियमानुसार  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राष्ट्रीय स्वास्थ्य मिशन में मेडिकल ऑफिसर बनने का मौका, 31 मार्च से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nhm-rajasthan-recruitment-2018-announced-notification-for-medical-officer-and-other-vacancies/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 10:03:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nhm-rajasthan-recruitment-2018-announced-notification-for-medical-officer-and-other-vacancies/</guid>
      <description>राष्ट्रीय स्वास्थ्य मिशन, राजस्थान ने मेडिकल ऑफिसर, माइक्रोबायोलॉजिस्ट कंसल्टेंट इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। 45 वर्ष तक के उम्मीदवार इन पदों पर आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  राष्ट्रीय स्वास्थ्य मिशन, राजस्थान  वेबसाइट :  पद का विवरण:  मेडिकल ऑफिसर, माइक्रोबायोलॉजिस्ट कंसल्टेंट इत्यादि। योग्यताः पदानुसार आयु सीमा: अधिकतम आयु 40/ 45 वर्ष (पदानुसार) अंतिम तिथि: 31 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>संस्कृत शिक्षा विभाग में शिक्षकों के पद खाली, स्नातक और आरटीईटी पास के लिए मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rajasthan-sanskrit-teacher-recruitment-2018-apply-online-for-the-571-teacher-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 14:51:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rajasthan-sanskrit-teacher-recruitment-2018-apply-online-for-the-571-teacher-posts/</guid>
      <description>राजस्थान सरकार ने संस्कृत शिक्षा विभाग बंपर वैकेंसी निकाली हैं। स्नातक और आरटीईटी पास आवेदन कर सकते हैं। 23 मार्च से पहले आवेदन करें। संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें वेबसाइट : www.rajsanskrit.nic.in पद का विवरण : अध्यापक (571) शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से संबंधित स्ट्रीम में स्नातक और आरटीईटी (RTET) उत्तीर्ण आयु सीमाः 18-35 वर्ष आवेदन शुल्क :  60/ 70/ 100 रुपये (श्रेणी के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नागपुर मेट्रो में नौकरी का सुनहरा मौका, 50 हजार से ज्यादा सैलरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-in-nagpur-metro-50000-salary/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 08:15:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-in-nagpur-metro-50000-salary/</guid>
      <description>मेट्रो रेलवे में नौकरी करने के इच्छुक और योग्य उम्मीदवारों के लिए एक सुनहरा मौका है। नागपुर मेट्रो ने हाल ही में भर्ती का नोटिफिकेशन जारी किया है जिसके तहत असिस्टेंट मैनेजर, ऑफिस असिस्टेंट, अकाउंट असिस्टेंट और अन्य पदों पर भर्तियां होंगी। आवेदन करने की अंतिम तिथि 27 मार्च 2018 है। डिप्टी जनरल मैनेजर (फाइनेंस) के 3 पदों पर; असिस्टेंट मैनेजर (फाइनेंस) के 6 पद, अकाउंट असिस्टेंट के 05 पद और ऑफिस असिस्टेंट (एचआर) के 3 पदों पर भर्ती होनी है। कुल 17 पदों पर भर्तियां होंगी। पे स्केल की बात करें तो डिप्टी जनरल मैनेजर को 29,100-59,500 रुपये; असिस्टेंट मैनेजर को 20,600-46,500 रुपये; अकाउंट असिस्टेंट को 10,170-18,500 रुपये और ऑफिस असिस्टेंट (एचआर) का पे-स्केल 10,170-18,500 रुपये होगा। अब आपको बताते हैं विभिन्न पदों पर आवेदन करने के लिए किन शैक्षणिक योग्यताओं का होना जरूरी है। डिप्टी जनरल मैनेजर (फाइनेंस) और असिस्टेंट मैनेजर (फाइनेंस) के लिए CA / ICWA; अकाउंट असिस्टेंट के लिए B.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास उम्मीदवारों के लिए भारतीय डाक में नौकरी का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/india-post-issued-notification-to-recruit-1058-gramin-dak-sevak-posts-for-telangana-postal-circle/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 08:15:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/india-post-issued-notification-to-recruit-1058-gramin-dak-sevak-posts-for-telangana-postal-circle/</guid>
      <description>डाक विभाग में 10वीं पास उम्मीदवारों के लिए नौकरी हासिल करने का सुनहरा अवसर है। विभाग ग्रामीण डाक सेवक पदों पर बंपर भर्ती करने जा रहा है। नौकरी के इच्छुक और योग्य उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने की अंतिम तिथि 09 अप्रैल 2018 है। तेलंगाना सर्कल के लिए ग्रामीण डाक सेवक (GDS) के 1058 पदों पर भर्ती होनी है। चयनित उम्मीदवारों का पे-स्केल प्रतिमाह 10 हजार रुपए होगा।   आयु सीमा: 18 से 40 वर्ष आवेदन शुल्क: जनरल और ओबीसी श्रेणी के उम्मीदवारों को ऑनलाइन आवेदन करने के लिए 100 रुपए आवेदन शुल्क चुकाना होगा। वहीं, महिला और SC/ST उम्मीदवारों को एप्लिकेशन फीस से छूट मिलेगी। आवेदन की अंतिम तिथि: 09 अप्रैल 2018 चयन प्रक्रिया: उम्मीदवारों का चयन 10वीं परीक्षा के मार्क्स के आधार पर होगा।  भर्ती प्रकिया: 1058 पदों में से जनरल श्रेणी में 559 पद, OBC श्रेणी में 247 पद, SC श्रेणी में 133 पद, ST श्रेणी में 76 पद, PH-HH श्रेणी में 14, PH-OH श्रेणी में 15 और PH-VH श्रेणी में 14 पदों पर भर्ती होनी है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जोधपुर एम्स में निकली बंपर वैकेंसी, नर्सिंग ऑफिर बनाने का सुनहरा मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aiims-jodhpur-recruitment-2018-apply-online-for-855-nursing-officer-and-other-postes/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 13:32:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aiims-jodhpur-recruitment-2018-apply-online-for-855-nursing-officer-and-other-postes/</guid>
      <description>स्वास्थ्य क्षेत्र में नौकरी निकली हैं। जोधपुर एम्स में बीएससी नर्सिंग में डिग्रीधारकों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  वेबसाइट: www.aiimsjodhpur.edu.in  कुल पदः 855   पद का विवरण : असिस्टेंट नर्सिंग सुपरिंटेंडेंट, सीनियर नर्सिंग ऑफिसर और नर्सिंग ऑफिसर   योग्यताः बीएससी नर्सिंग में डिग्री।   आयु सीमा: अधिकतम आयु 30/ 35 / 40 वर्ष (पदानुसार)  अंतिम तिथि: 09 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए लोअर डिविजन क्लर्क बनने का मौका, 31 मार्च से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ncsm-recruitment-2018-apply-for-the-lower-division-clerk-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 13:14:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ncsm-recruitment-2018-apply-for-the-lower-division-clerk-posts/</guid>
      <description>नेशनल काउंसिल ऑफ साइंस म्युजियम में लोअर डिविजन क्लर्क बनने का अवसर है। मान्यताप्राप्त बोर्ड से 12वीं पास आवेदकों के पास मौका है। 31 मार्च से पहले आवेदन करें।  बेवसाइट: www.ncsm.gov.in पद का विवरण : लोअर डिविजन क्लर्क शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त बोर्ड से 12वीं की परीक्षा उत्तीर्ण अथवा समकक्ष। आयु सीमा : 31 मार्च, 2018 को अधिकतम आयु 30 वर्ष आवेदन शुल्क :  सभी वर्गों के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने स्नातकों के लिए निकाली वैकेंसी, लीगल ऑफिसर बनने का शानदार मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-2018-apply-online-for-16-public-prosecutor-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 07:53:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-2018-apply-online-for-16-public-prosecutor-and-other-posts/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग ने वैकेंसी निकाली हैं। स्नातकों के पास लीगल ऑफिसर बनने का शानदार मौका है। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे।  वेबसाइट : www.upsconline.nic.in  कुल पदः 16   पदों का विवरण : अनुवादक, लीगल ऑफिसर, प्रॉसीक्यूटर लेक्चरर इत्यादि  योग्यताः स्नातक डिग्री/ लॉ डिग्री/ मास्टर डिग्री (लॉ) या अन्य निर्धारित योग्यताएं  अधिकतम आयु : अधिकतम 30/ 35/ 40 वर्ष (पदानुसार)  आवेदन शुल्क : GEN/OBC- 25 रु.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू पास करो और नौकरी पाओ, ब्यूरो ऑफ इंडियन स्टैंडर्ड्स में साइंटिस्ट बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-bis-for-the-109-scientist-b-posts-last-date-02-april-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 11:50:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-bis-for-the-109-scientist-b-posts-last-date-02-april-2018/</guid>
      <description>ब्यूरो ऑफ इंडियन स्टैंडर्ड्स में नौकरी का मौका है। इंटरव्यू पास करो और साइंटिस्ट ‘बी बन जाओ। दो अप्रैल से पहले आवेदन कर सकते हैं।   कुल पद: 109   पद का विवरण: साइंटिस्ट ‘बी’ (विभिन्न क्षेत्रों में)  शैक्षणिक योग्यता: संबंधित क्षेत्र में इंजीनियरिंग डिग्री या समकक्ष योग्यता   आवेदन शुल्क: एससी/ एसटी/ पीएच/ महिला वर्ग-निःशुल्क व सामान्य वर्ग के लिए 750 रुपये  वेबसाइट: www.bis.gov.in </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BEL में मैनेजमेंट इंडस्ट्रियल ट्रेनी बनने का अवसर, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bel-india-2018-apply-for-the-post-of-management-industrial-treni/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 10:41:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bel-india-2018-apply-for-the-post-of-management-industrial-treni/</guid>
      <description>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में नौकरी निकली हैं। मैनेजमेंट इंडस्ट्रियल ट्रेनी बनने का शानदार मौका है। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा और इंटरव्यू के आधार पर होगा।   पद का विवरणः मैनेजमेंट इंडस्ट्रियल ट्रेनी  शैक्षणिक योग्यताः 10 + 2 + 3 (यूजी) + सीए (इंटर) / आईसीडब्ल्यूए (इंटर) पास  आयु सीमा : 31 जनवरी, 2018 को अधिकतम आयु 25 वर्ष होनी चाहिए।  आवेदन शुल्कः  सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  अंतिम तिथिः 18 मार्च, 2018  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में 150 पदों पर भर्ती, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bel-recruitment-2018-for-150-apprentice-posts-application-fee-free-apply-online/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 07:56:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bel-recruitment-2018-for-150-apprentice-posts-application-fee-free-apply-online/</guid>
      <description>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में अप्रेंटिसशिप करने का सुनहरा मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। इच्छुक उम्मीदवार आवेदन करने के लिए विज्ञप्ति के साथ संलग्न बायोडाटा के फॉर्मेट को डाउनलोड करें और विधिवत रूप से भरे हुए बायोडाटा को दिए गए ई-मेल पर भेजें।  भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड वेबसाइटः  कुल पदः 150  पद का विवरण: अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता: एनसीवीटी के अंतर्गत मान्यताप्राप्त औद्योगिक प्रशिक्षण संस्थान से क्रॉफ्टमैन का प्रशिक्षण प्राप्त किया हो।  आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BHEL में 10वीं पास के लिए नौकरी का मौका, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/government-jobs-in-bhel/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 10:16:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/government-jobs-in-bhel/</guid>
      <description>BHEL (भारत हैवी इले, लिमिटेड) ने अप्रेंटिस के पदों पर कुल 918 पदों पर भर्तियां निकाली है। आप इस तरह इन पदों के लिए अप्लाई कर सकते हैं।  वेबसाइटः  कुल पदः 918  पद का विवरण: अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं उत्तीर्ण व संबंधित ट्रेड में आईटीआई डिप्लोमा।  आयु सीमा : 18- 27 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPPSC ने प्रोग्रामर क्लास-I समेत इन पदों के लिए की विज्ञप्ति जारी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hppsc-for-programme-class-1/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 10:16:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hppsc-for-programme-class-1/</guid>
      <description>HPPSC ने प्रोग्रामर क्लास-I, प्रोफेसर समेत इन पदों के लिए की विज्ञप्ति जारी की है।  वेबसाइट-  कुल पद- 50  पद का विवरण- प्रोग्रामर क्लास-I, प्रोफेसर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता- पदानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NPCIL में चिकित्सा अधिकारी बनने का सुनहरा मौका, तुरंत करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-opportunity-in-npcil-this-is-how-you-can-apply/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 10:16:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-opportunity-in-npcil-this-is-how-you-can-apply/</guid>
      <description>न्यूक्लियर पावर कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड ने चिकित्सा अधिकारी पद के लिए भर्ती निकाली है। आप भी इस तरह अप्लाई कर सकते हैं।  वेबसाइट :  पद का विवरण : चिकित्सा अधिकारी (स्पेशलिस्ट/ जीडीएमओ) शैक्षणिक योग्यता : एनपीसीआईएल द्वारा निर्धारित। आयु सीमा : अधिकतम 35&amp;frasl;40 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bihar TET का संशोधित रिजल्ट जारी, यहां देखें अपना परिणाम</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bseb-released-bihar-tet-2017-revised-results-check-on-this-website/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:41:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bseb-released-bihar-tet-2017-revised-results-check-on-this-website/</guid>
      <description>बिहार विद्यालय परीक्षा समिति ने प्रारंभिक शिक्षक (प्रशिक्षित) पात्रता परीक्षा-2017 का संशोधित रिजल्ट मंगलवार को जारी कर दिया। बीएसईबी के अध्यक्ष आनंद किशोर ने बताया कि अभ्यर्थी बिहार बोर्ड की ऑफिशियल वेबसाइट www.bsebonline.net पर रोल नंबर और जन्मतिथि अंकित कर अपना रिजल्ट चेक कर सकते हैं।   संशोधित रिजल्ट के आधार पर पेपर 1 में कुल 1837 अतिरिक्त अभ्यर्थी तथा पेपर 2 में कुल 6512 अतिरिक्त अभ्यर्थी उर्तीण हुए हैं। इस प्रकार कुल 8349 अतिरिक्त परीक्षार्थी, जो पूर्व में असफल थे, संशोधित रिजल्ट के बाद सफल हुए।  बिहार टीईटी 2017 में पेपर 1 में कुल 7038 अभ्यर्थी उर्त्तीण हुए थे। पेपर 2 में कुल 30113 अभ्यर्थी उर्त्तीण हुए थे। इस प्रकार संशोधित परीक्षाफल के आधार पर पेपर 1 में कुल 8875 अभ्यर्थी और पेपर 2 में कुल 36625 अभ्यर्थी उर्त्तीण हुए। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ISRO में नौकरी का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/isro-recruitment-2018-for-25-posts-of-scientist-engineer-and-medical-officer/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:07:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/isro-recruitment-2018-for-25-posts-of-scientist-engineer-and-medical-officer/</guid>
      <description>ISRO में नौकरी का मौका है। साइंटिस्ट/ इंजीनियर- एससी व मेडिकल ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।  सतीश धवन अंतरिक्ष केंद्र, शार  वेबसाइट :  कुल पद : 25  पदों का विवरण : साइंटिस्ट/ इंजीनियर- एससी व मेडिकल ऑफिसर (एससी/ एसडी)  शैक्षणिक योग्यता : इंजीनियरिंग डिग्री या एमबीबीएस/ एमडी/ डीएनबी डिग्री  आयु सीमा : 18 से 35 वर्ष  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड में रेवेन्यू इंस्पेक्टर बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/chhattisgarh-vyapam-released-notification-for-48-post-of-revenue-inspector-apply-online/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:07:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/chhattisgarh-vyapam-released-notification-for-48-post-of-revenue-inspector-apply-online/</guid>
      <description>छत्तीसगढ़ प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड द्वारा राजस्व निरीक्षक के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। अंतिम तिथि 16 मार्च रखी गई है। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   छत्तीसगढ़ प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड () वेबसाइट :   कुल पदः 48  पद का विवरण : राजस्व निरीक्षक  अंतिम तिथि : 16 मार्च, 2018  शैक्षणिक योग्यताः स्नातक/ स्नातकोत्तर डिग्री एवं कंप्यूटर एप्लीकेशन में डिग्री/ डिप्लोमा  आयु सीमा : 21 से 35 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SSC ने निकाली वैकेंसी, दिल्ली में सब इंस्पेक्टर बनने का शानदार मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ssc-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-sub-inspector-in-delhi-police/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:06:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ssc-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-sub-inspector-in-delhi-police/</guid>
      <description>कर्मचारी चयन आयोग ने वैकेंसी निकाली हैं। दिल्ली में सब इंस्पेक्टर बनने का शानदार मौका है। आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पदः 1223  पदों का विवरण: एसआई व एएसआई   शैक्षणिक योग्यताः स्नातक डिग्री  आयु सीमा: 01 अगस्त, 2018 के आधार पर न्यूनतम आयु 20 वर्ष और अधिकतम आयु 25 वर्ष  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राष्ट्रीय अंटार्कटिक एवं समुद्री अनुसंधान केंद्र में इंजीनियर के पद खाली, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ncaor-recruitment-2018-apply-for-the-five-post/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:06:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ncaor-recruitment-2018-apply-for-the-five-post/</guid>
      <description>राष्ट्रीय अंटार्कटिक एवं समुद्री अनुसंधान केंद्र में वैकेंसी निकली हैं। इंजीनियर समेत कई पदों पर नौकरी का मौका है। आवेदन करने की लास्ट डेट 26 मार्च है।   कुल पदः 05  पदों का नाम: इंजीनियर, प्रोजेक्ट टेक्निकल असिस्टेंट, शिपबोर्ड असिस्टेंट, प्रोजेक्ट अकाउंटेंट   शैक्षणिक योग्यता: इंजीनियरिंग डिग्री, बीएससी डिग्री, कॉमर्स में स्नातक डिग्री   आयु सीमा: अधिकतम आयु 40 वर्ष  वेबसाइट: www.ncaor.gov.in   वॉक-इन-इंटरव्यू की तिथिः 26 मार्च, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जूनियर रिसर्च फेलो के लिए निकली वैकेंसी, 2 अप्रैल से पहले करें आवेदन </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-vnit-for-the-post-of-junior-research-fellow/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:06:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-vnit-for-the-post-of-junior-research-fellow/</guid>
      <description>विश्वेश्वरय्या नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी में जूनियर रिसर्च फेलो के लिए वैकेंसी निकली हैं। 2 अप्रैल से पहले आवेदन करें।  पद का नामः जूनियर रिसर्च फेलो  शैक्षणिक योग्यताः प्रथम श्रेणी में एमएससी/ एमए डिग्री के साथ मैथ्स में नेट/ गेट परीक्षा पास और कंप्यूटर की जानकारी   अंतिम तिथिः 02 अप्रैल, 2018  वेबसाइटः www.vnit.ac.in  आयु सीमा: आयु सीमा की गणना विभाग के नियमानुसार होगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए MPPSC के जरिए असिस्टेंट डायरेक्टर बनने का सुनहरा अवसर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mppsc-recruitment-2018-apply-online-for-12-assistant-director-post/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:06:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mppsc-recruitment-2018-apply-online-for-12-assistant-director-post/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग ने असिस्टेंट डायरेक्टर (प्लानिंग) के पदों पर वैकेंसी निकाली है। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग वेबसाइट :  कुल पदः 12  पद का नाम : असिस्टेंट डायरेक्टर (प्लानिंग)  अंतिम तिथिः 14 अप्रैल, 2018 शैक्षणिक योग्यता : स्नातक डिग्री/ मास्टर डिग्री  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी में कोच के पद पर वैकेंसी, आयु सीमा 45 वर्ष</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-institute-of-information-technology-for-04-coach-posts-last-date-25-march-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:06:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-institute-of-information-technology-for-04-coach-posts-last-date-25-march-2018/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी में कोच के पदों पर करें आवेदन। इन पदों के लिए अधिकतम आयु 45 वर्ष है। उम्मीदवार र्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ सभी प्रमाण पत्रों, दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर निर्धारित पते पर रजिस्टर्ड डाक या स्पीड पोस्ट से भेज दें।  इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी वेबसाइटः  पद का नाम:  कोच ( 04 पद ) शैक्षणिक योग्यता: बीपीएड डिग्री और निर्धारित अनुभव अंतिम तिथिः 25 मार्च, 2018  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>