<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>सरकारी नौकरियां on JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in सरकारी नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Mar 2018 13:00:08 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>रेलवे में 90 हजार पदों के लिए 1.5 करोड़ लोगों ने भरा फॉर्म, इस तारीख से पहले कर लें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-90000-posts-1-5-crore-application-submitted/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 13:00:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-90000-posts-1-5-crore-application-submitted/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड (RRB Recruitment 2018) में करीब 90 हजार पदों के लिए भर्ती प्रक्रिया जारी है। 90 हजार पदों के लिए करीब 1.5 करोड़ उम्मीदवारों ने आवेदन किया है। रेलवे में हो रही इन भर्तियों में लोको पायलट, टेक्नीशियन और CPC पे मेट्रिक्स लेवल- 1, केबिनमैन, स्विचमैन, हेल्पर्स और पोर्ट्स के पद हैं।  ग्रुप D के पदों पर अप्लाई करने वाले उम्मीदवार अब 31 मार्च 2018 तक ऑनलाइन फॉर्म जमा कर सकते हैं। उम्मीदवार को प्राइमरी रजिस्ट्रेशन प्रॉसेस में RRB एप्लिकेशन फॉर्म में शैक्षणिक योग्यता, नाम, पिता का नाम, जन्मतिथि, कम्युनिटी, ई-मेल आईडी और मोबाइल नंबर की डिटेल्स भरनी होती है। भर्ती के लिए परीक्षा अप्रैल-मई 2018 में होगी। गौरतलब है कि, आवेदन करने के लिए आईटीआई की अनिवार्यता को समाप्त कर दिया गया था। ऐसे में 10वीं पास भी इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। साथ ही बढ़ी हुई एग्जामिनेशन फीस भी लौटा दी जाएगी। रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड द्वारा निकाली गई बंपर वैकेंसी में आवेदन के लिए सामान्य श्रेणी को 500 रुपए और आरक्षित श्रेणी को 250 रुपए परीक्षा शुल्क के रूप में देना होगा, हालांकि इससे पहले सामान्य श्रेणी से 100 रुपए एग्जामिनेशन फीस लिया जाता था, जबकि आरक्षित श्रेणी के लिए परीक्षा नि:शुल्क थी। बढ़ी फीस के बाद काफी विवाद हुआ जिसके बाद एग्जामिनेशन फीस लौटाने का ऐलान किया गया। भारतीय रेलवे ने आवेदन के लिए आयु सीमा भी बढ़ाई थी। रेलवे ग्रुप D के अभ्यर्थियों के लिए अधिकतम उम्र सीमा 2 साल बढ़ाकर 28 से 30 वर्ष कर दी गई है। लोको पायलट और टेक्नीशियन की अधिकतम आयु सीमा 30 वर्ष है। लेवल 1 पोस्ट के लिए आयु सीमा बढ़ाकर 31 से 33 कर दी गई है। ऑनलाइन आवेदन आप RRB की विभिन्न वेबसाइट्स पर कर सकते हैं। सबसे पहले वेबसाइट पर आवेदन करने से जुड़े सभी महत्वपूर्ण दिशा-निर्देश ध्यान से पढ़ लें। अगर रजिस्टर्ड यूजर हैं तो लॉगइन करें। रजिस्टर्ड यूजर नहीं हैं तो पहले रजिस्ट्रेशन के जरिए अपना लॉगइन हासिल करें। अब अपनी यूजर आईडी और पासवर्ड का इस्तेमाल कर लॉगइन करें और ऑनलाइन एप्लिकेशन प्रॉसेस फॉलो करें।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RPF में 5,000 जवानों की होगी भर्ती, रेलवे बोर्ड ने सर्वे के बाद लिया निर्णय </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/railway-board-will-soon-recruit-5000-posts-in-railway-protection-force/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 08:09:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/railway-board-will-soon-recruit-5000-posts-in-railway-protection-force/</guid>
      <description>रेलवे बोर्ड जल्द ही आरपीएफ में पांच हजार जवानों की भर्ती करेगा। इसके लिए सभी रेल मंडलों से जवानों के खाली पड़े पदों की संख्या को मांगा गया है। इसके पहले रेलवे बोर्ड ने सर्वे कराके पता किया था कि जवानों की कमी के कारण यात्री और रेल सुरक्षा में कौन-कौन सी समस्याएं आ रही हैं? अगले तीन महीने में भर्ती प्रक्रिया के शुरू होने की उम्मीद है।  प्रमुख रेलवे स्टेशनों पर लगातार यात्रियों की संख्या बढ़ती जा रही है। खासकर त्योहार, वैवाहिक व छुट्टियों के दिनों में रेलवे स्टेशन क्षेत्र में भीड़ बनी रहती हैं। ऐसी स्थिति में आरपीएफ के लिए भीड़ को नियंत्रित करना व सुरक्षा देना एक बड़ी चुनौती रहती है।  ट्रेन यात्रियों की सुरक्षा के लिए आरपीएफ ने जो प्लान तैयार किया है, उस पर अमल नहीं हो पा रहा है। कारण जवानों की कमी आड़े आ रही है। हालातों का अंदाजा इसी से लगाया जा सकता है कि सुरक्षा के लिहाज से चिह्नित आधी ट्रेनों में ही स्क्वाएड जा रहा है।   दरअसल, आरपीएफ जवानों को ट्रेन स्क्वॉड के अलावा वीआईपी मूवमेंट, वेतन सुरक्षा, बस रेड चेकिंग, रेलवे अधिकारी (नॉन कोर एरिया) आवास और अन्य बंदोबस्त ड्यूटियां निभानी पड़ती है। इससे अक्सर फोर्स की कमी बनी रहती है। कमोवेश यह स्थिति हरेक रेल मंडल में बनी हुई हैं।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक उम्मीदवारों के लिए NCRPB में नौकरी का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ncrpb-recruitment-2018-issued-a-notification-for-the-recruitment-of-consultant-vacancy-at-10-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 08:09:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ncrpb-recruitment-2018-issued-a-notification-for-the-recruitment-of-consultant-vacancy-at-10-posts/</guid>
      <description>नेशनल कैपिटल रीजन प्लानिंग बोर्ड (NCRPB) ने कंसल्टेंट के पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। प्लानिंग में स्नातक डिग्रीधारक उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवारों का चयन साक्षात्कार के आधार पर होगा। उम्मीदवार पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ सभी दस्तावेजों को निर्धारित पते पर भेज दें।   (NCRPB) वेबसाइट :  कुल पद : 10  पद का विवरण : कंसल्टेंट  शैक्षणिक योग्यता : प्लानिंग में स्नातक डिग्री साथ ही 02 से 04 वर्षों का अनुभव  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7वीं पास के लिए नॉर्दर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड में बंपर वैकेंसी, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ncl-recruitment-2018-apply-offline-for-664-security-guard-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 08:08:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ncl-recruitment-2018-apply-offline-for-664-security-guard-and-other-posts/</guid>
      <description>नॉर्दर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड में 664 पदों पर वैकेंसी निकली है। इन पदों पर 7वीं/ 10वीं / आईटीआई/ डिप्लोमा/ स्नातक डिग्री उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ सभी दस्तावेजों को निर्धारित पते पर भेजें।  नॉर्दर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड वेबसाइट :  कुल पदः 664  पदों का विवरण : क्लर्क, सिक्योरिटी गार्ड इत्यादि योग्यताः 7वीं/ 10वीं / आईटीआई/ डिप्लोमा/ स्नातक डिग्री (पदानुसार) आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष है।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इलेक्ट्रॉनिक्स एंड इंस्ट्रूमेंट्स लिमिटेड में टेक्नीशियन के पदों पर भर्ती, आयु सीमा 45 वर्ष</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/reil-recruitment-2018-notification-announced-for-recruitment-of-technical-asst-and-technician/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 08:08:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/reil-recruitment-2018-notification-announced-for-recruitment-of-technical-asst-and-technician/</guid>
      <description>राजस्थान इलेक्ट्रॉनिक्स एंड इंस्ट्रूमेंट्स लिमिटेड में टेक्निकल असिस्टेंट व टेक्नीशियन के पदों पर भर्ती की जा रही है। आवेदन के लिए आयु सीमा अधिकतम 45 वर्ष निर्धारित की गई है। सभी वर्गों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ सभी दस्तावेजों को निर्धारित पते पर भेज दें।   राजस्थान इलेक्ट्रॉनिक्स एंड इंस्ट्रूमेंट्स लिमिटेड वेबसाइट :   पदों का विवरण : टेक्निकल असिस्टेंट और टेक्नीशियन  शैक्षणिक योग्यता : इंजीनियरिंग में 60 प्रतिशत अंकों के साथ डिप्लोमा/ आईटीआई सर्टिफिकेट (पदानुसार) आयु सीमा : अधिकतम 45 वर्ष निर्धारित की गई है।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSSSC ने निकाली बंपर वैकेंसी, ऐसे करें ऑनलाइन आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/upsssc-recruitment-2018-apply-online-for-the-694-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 15:03:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/upsssc-recruitment-2018-apply-online-for-the-694-posts/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश अधीनस्थ सेवा चयन आयोग ने वैकेंसी निकाली हैं। व्यायाम प्रशिक्षक और विकास दल अधिकारी बनने का शानदार मौका है। इच्छुक उम्मीदवार संंबंधित वेबसाइट पर जाकर आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइटः   कुल पदः 694  पदों का विवरण : व्यायाम प्रशिक्षक व विकास दल अधिकारी  योग्यताः स्नातक डिग्री के साथ डीपीएड/ बीपीएडी   आयु सीमा : 21 से 40 वर्ष   शुल्क जमा की अंतिम तिथि : 19 अप्रैल, 2018  आवेदन शुल्क : श्रेणी के अनुसार 125/ 65/ 25 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>न्यूक्लियर पावर कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में वैकेंसी, चिकित्सा अधिकारी के पद खाली</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-nuclear-power-corporation-of-india-limited-for-the-post-of-medical-officer/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 14:45:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-nuclear-power-corporation-of-india-limited-for-the-post-of-medical-officer/</guid>
      <description>न्यूक्लियर पावर कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड में चिकित्सा अधिकारी के पद खाली हैं। इच्छुक उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। चयन इंटरव्यू के आधार पर होगा।   वेबसाइटः   कुल पद : 16  पदों का विवरण : चिकित्सा अधिकारी/डी व चिकित्सा अधिकारी/सी   शैक्षणिक योग्यता : एमबीबीएस डिग्री   आयु सीमा : अधिकतम आयु 35/ 40 वर्ष (पदानुसार)  अंतिम तिथि : 19 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में 91 हजार पदों पर होगी भर्ती, अब इस दिन तक कर सकेंगे अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-in-indian-railway-for-91000-posts-this-is-the-last-date-of-apply/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 10:58:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-in-indian-railway-for-91000-posts-this-is-the-last-date-of-apply/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड (RRB Recruitment 2018) ने विभिन्न विभागों (ग्रुप-डी) में 91307 पदों के लिए भर्ती प्रक्रिया शुरू कर दी है। इसे भारतीय रेलवे का बड़ा भर्ती अभियान कहा जा रहा है। रेलवे में हो रही इन भर्तियों में लोको पायलट, टेक्नीशियन और CPC पे मेट्रिक्स लेवल- 1, केबिनमैन, स्विचमैन, हेल्पर्स और पोर्ट्स के पद हैं। खबर है कि अब अप्लाई करने की अंतिम तिथि को आगे बढ़ा दिया गया है। ग्रुप डी के पदों पर अप्लाई करने वाले उम्मीदवार अब 31 मार्च 2018 तक ऑनलाइन फॉर्म जमा कर सकते हैं। इसके अलावा रेलवे ने और कई तरह के बदलाव किए हैं। नोटिफिकेशन जारी कर इन बदलावों की सूचना दी गई है। अगर आप भी रेलवे में इन पदों के लिए अप्लाई करना चाहते हैं तो नियमों में किए गए बड़े बदलाव जरूर पढ़ लें। उम्मीदवार भारतीय रेलवे की आधिकारिक वेबसाइट www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ISRO में  वैज्ञानिक / इंजीनियर बनने का मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/isro-sac-recruitment-2018-apply-online-for-85-scientific-engineer-and-other-vacancies/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 10:03:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/isro-sac-recruitment-2018-apply-online-for-85-scientific-engineer-and-other-vacancies/</guid>
      <description>ISRO ने अंतरिक्ष उपयोग केंद्र (सैक) के लिए वैज्ञानिक / इंजीनियर पदों पर वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने की अंतिम तिथि 2 अप्रैल है। इन पदों पर आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र को दिए गए मेल आईडी पर मेल करें।  अंतरिक्ष उपयोग केंद्र (सैक) वेबसाइट:   पद का विवरण : वैज्ञानिक / इंजीनियर- एसडी  शैक्षणिक योग्यता : इलेक्ट्रॉनिक्स /वीएलएसआई/ माइक्रोवेव से संबंधित विषय में पीएचडी एवं अन्य निर्धारित योग्यता आयु सीमा : संस्थान के नियमानुसार  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राष्ट्रीय स्वास्थ्य मिशन में मेडिकल ऑफिसर बनने का मौका, 31 मार्च से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nhm-rajasthan-recruitment-2018-announced-notification-for-medical-officer-and-other-vacancies/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 10:03:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nhm-rajasthan-recruitment-2018-announced-notification-for-medical-officer-and-other-vacancies/</guid>
      <description>राष्ट्रीय स्वास्थ्य मिशन, राजस्थान ने मेडिकल ऑफिसर, माइक्रोबायोलॉजिस्ट कंसल्टेंट इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। 45 वर्ष तक के उम्मीदवार इन पदों पर आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  राष्ट्रीय स्वास्थ्य मिशन, राजस्थान  वेबसाइट :  पद का विवरण:  मेडिकल ऑफिसर, माइक्रोबायोलॉजिस्ट कंसल्टेंट इत्यादि। योग्यताः पदानुसार आयु सीमा: अधिकतम आयु 40/ 45 वर्ष (पदानुसार) अंतिम तिथि: 31 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>संस्कृत शिक्षा विभाग में शिक्षकों के पद खाली, स्नातक और आरटीईटी पास के लिए मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rajasthan-sanskrit-teacher-recruitment-2018-apply-online-for-the-571-teacher-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 14:51:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rajasthan-sanskrit-teacher-recruitment-2018-apply-online-for-the-571-teacher-posts/</guid>
      <description>राजस्थान सरकार ने संस्कृत शिक्षा विभाग बंपर वैकेंसी निकाली हैं। स्नातक और आरटीईटी पास आवेदन कर सकते हैं। 23 मार्च से पहले आवेदन करें। संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें वेबसाइट : www.rajsanskrit.nic.in पद का विवरण : अध्यापक (571) शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से संबंधित स्ट्रीम में स्नातक और आरटीईटी (RTET) उत्तीर्ण आयु सीमाः 18-35 वर्ष आवेदन शुल्क :  60/ 70/ 100 रुपये (श्रेणी के अनुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नागपुर मेट्रो में नौकरी का सुनहरा मौका, 50 हजार से ज्यादा सैलरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-in-nagpur-metro-50000-salary/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 08:15:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-in-nagpur-metro-50000-salary/</guid>
      <description>मेट्रो रेलवे में नौकरी करने के इच्छुक और योग्य उम्मीदवारों के लिए एक सुनहरा मौका है। नागपुर मेट्रो ने हाल ही में भर्ती का नोटिफिकेशन जारी किया है जिसके तहत असिस्टेंट मैनेजर, ऑफिस असिस्टेंट, अकाउंट असिस्टेंट और अन्य पदों पर भर्तियां होंगी। आवेदन करने की अंतिम तिथि 27 मार्च 2018 है। डिप्टी जनरल मैनेजर (फाइनेंस) के 3 पदों पर; असिस्टेंट मैनेजर (फाइनेंस) के 6 पद, अकाउंट असिस्टेंट के 05 पद और ऑफिस असिस्टेंट (एचआर) के 3 पदों पर भर्ती होनी है। कुल 17 पदों पर भर्तियां होंगी। पे स्केल की बात करें तो डिप्टी जनरल मैनेजर को 29,100-59,500 रुपये; असिस्टेंट मैनेजर को 20,600-46,500 रुपये; अकाउंट असिस्टेंट को 10,170-18,500 रुपये और ऑफिस असिस्टेंट (एचआर) का पे-स्केल 10,170-18,500 रुपये होगा। अब आपको बताते हैं विभिन्न पदों पर आवेदन करने के लिए किन शैक्षणिक योग्यताओं का होना जरूरी है। डिप्टी जनरल मैनेजर (फाइनेंस) और असिस्टेंट मैनेजर (फाइनेंस) के लिए CA / ICWA; अकाउंट असिस्टेंट के लिए B.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास उम्मीदवारों के लिए भारतीय डाक में नौकरी का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/india-post-issued-notification-to-recruit-1058-gramin-dak-sevak-posts-for-telangana-postal-circle/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 08:15:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/india-post-issued-notification-to-recruit-1058-gramin-dak-sevak-posts-for-telangana-postal-circle/</guid>
      <description>डाक विभाग में 10वीं पास उम्मीदवारों के लिए नौकरी हासिल करने का सुनहरा अवसर है। विभाग ग्रामीण डाक सेवक पदों पर बंपर भर्ती करने जा रहा है। नौकरी के इच्छुक और योग्य उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने की अंतिम तिथि 09 अप्रैल 2018 है। तेलंगाना सर्कल के लिए ग्रामीण डाक सेवक (GDS) के 1058 पदों पर भर्ती होनी है। चयनित उम्मीदवारों का पे-स्केल प्रतिमाह 10 हजार रुपए होगा।   आयु सीमा: 18 से 40 वर्ष आवेदन शुल्क: जनरल और ओबीसी श्रेणी के उम्मीदवारों को ऑनलाइन आवेदन करने के लिए 100 रुपए आवेदन शुल्क चुकाना होगा। वहीं, महिला और SC/ST उम्मीदवारों को एप्लिकेशन फीस से छूट मिलेगी। आवेदन की अंतिम तिथि: 09 अप्रैल 2018 चयन प्रक्रिया: उम्मीदवारों का चयन 10वीं परीक्षा के मार्क्स के आधार पर होगा।  भर्ती प्रकिया: 1058 पदों में से जनरल श्रेणी में 559 पद, OBC श्रेणी में 247 पद, SC श्रेणी में 133 पद, ST श्रेणी में 76 पद, PH-HH श्रेणी में 14, PH-OH श्रेणी में 15 और PH-VH श्रेणी में 14 पदों पर भर्ती होनी है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जोधपुर एम्स में निकली बंपर वैकेंसी, नर्सिंग ऑफिर बनाने का सुनहरा मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aiims-jodhpur-recruitment-2018-apply-online-for-855-nursing-officer-and-other-postes/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 13:32:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aiims-jodhpur-recruitment-2018-apply-online-for-855-nursing-officer-and-other-postes/</guid>
      <description>स्वास्थ्य क्षेत्र में नौकरी निकली हैं। जोधपुर एम्स में बीएससी नर्सिंग में डिग्रीधारकों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  वेबसाइट: www.aiimsjodhpur.edu.in  कुल पदः 855   पद का विवरण : असिस्टेंट नर्सिंग सुपरिंटेंडेंट, सीनियर नर्सिंग ऑफिसर और नर्सिंग ऑफिसर   योग्यताः बीएससी नर्सिंग में डिग्री।   आयु सीमा: अधिकतम आयु 30/ 35 / 40 वर्ष (पदानुसार)  अंतिम तिथि: 09 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए लोअर डिविजन क्लर्क बनने का मौका, 31 मार्च से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ncsm-recruitment-2018-apply-for-the-lower-division-clerk-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 13:14:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ncsm-recruitment-2018-apply-for-the-lower-division-clerk-posts/</guid>
      <description>नेशनल काउंसिल ऑफ साइंस म्युजियम में लोअर डिविजन क्लर्क बनने का अवसर है। मान्यताप्राप्त बोर्ड से 12वीं पास आवेदकों के पास मौका है। 31 मार्च से पहले आवेदन करें।  बेवसाइट: www.ncsm.gov.in पद का विवरण : लोअर डिविजन क्लर्क शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त बोर्ड से 12वीं की परीक्षा उत्तीर्ण अथवा समकक्ष। आयु सीमा : 31 मार्च, 2018 को अधिकतम आयु 30 वर्ष आवेदन शुल्क :  सभी वर्गों के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने स्नातकों के लिए निकाली वैकेंसी, लीगल ऑफिसर बनने का शानदार मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-2018-apply-online-for-16-public-prosecutor-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 07:53:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-2018-apply-online-for-16-public-prosecutor-and-other-posts/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग ने वैकेंसी निकाली हैं। स्नातकों के पास लीगल ऑफिसर बनने का शानदार मौका है। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे।  वेबसाइट : www.upsconline.nic.in  कुल पदः 16   पदों का विवरण : अनुवादक, लीगल ऑफिसर, प्रॉसीक्यूटर लेक्चरर इत्यादि  योग्यताः स्नातक डिग्री/ लॉ डिग्री/ मास्टर डिग्री (लॉ) या अन्य निर्धारित योग्यताएं  अधिकतम आयु : अधिकतम 30/ 35/ 40 वर्ष (पदानुसार)  आवेदन शुल्क : GEN/OBC- 25 रु.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू पास करो और नौकरी पाओ, ब्यूरो ऑफ इंडियन स्टैंडर्ड्स में साइंटिस्ट बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-bis-for-the-109-scientist-b-posts-last-date-02-april-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 11:50:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-bis-for-the-109-scientist-b-posts-last-date-02-april-2018/</guid>
      <description>ब्यूरो ऑफ इंडियन स्टैंडर्ड्स में नौकरी का मौका है। इंटरव्यू पास करो और साइंटिस्ट ‘बी बन जाओ। दो अप्रैल से पहले आवेदन कर सकते हैं।   कुल पद: 109   पद का विवरण: साइंटिस्ट ‘बी’ (विभिन्न क्षेत्रों में)  शैक्षणिक योग्यता: संबंधित क्षेत्र में इंजीनियरिंग डिग्री या समकक्ष योग्यता   आवेदन शुल्क: एससी/ एसटी/ पीएच/ महिला वर्ग-निःशुल्क व सामान्य वर्ग के लिए 750 रुपये  वेबसाइट: www.bis.gov.in </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BEL में मैनेजमेंट इंडस्ट्रियल ट्रेनी बनने का अवसर, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bel-india-2018-apply-for-the-post-of-management-industrial-treni/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 10:41:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bel-india-2018-apply-for-the-post-of-management-industrial-treni/</guid>
      <description>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में नौकरी निकली हैं। मैनेजमेंट इंडस्ट्रियल ट्रेनी बनने का शानदार मौका है। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा और इंटरव्यू के आधार पर होगा।   पद का विवरणः मैनेजमेंट इंडस्ट्रियल ट्रेनी  शैक्षणिक योग्यताः 10 + 2 + 3 (यूजी) + सीए (इंटर) / आईसीडब्ल्यूए (इंटर) पास  आयु सीमा : 31 जनवरी, 2018 को अधिकतम आयु 25 वर्ष होनी चाहिए।  आवेदन शुल्कः  सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  अंतिम तिथिः 18 मार्च, 2018  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में 150 पदों पर भर्ती, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bel-recruitment-2018-for-150-apprentice-posts-application-fee-free-apply-online/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Mar 2018 07:56:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bel-recruitment-2018-for-150-apprentice-posts-application-fee-free-apply-online/</guid>
      <description>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में अप्रेंटिसशिप करने का सुनहरा मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। इच्छुक उम्मीदवार आवेदन करने के लिए विज्ञप्ति के साथ संलग्न बायोडाटा के फॉर्मेट को डाउनलोड करें और विधिवत रूप से भरे हुए बायोडाटा को दिए गए ई-मेल पर भेजें।  भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड वेबसाइटः  कुल पदः 150  पद का विवरण: अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता: एनसीवीटी के अंतर्गत मान्यताप्राप्त औद्योगिक प्रशिक्षण संस्थान से क्रॉफ्टमैन का प्रशिक्षण प्राप्त किया हो।  आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BHEL में 10वीं पास के लिए नौकरी का मौका, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/government-jobs-in-bhel/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 10:16:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/government-jobs-in-bhel/</guid>
      <description>BHEL (भारत हैवी इले, लिमिटेड) ने अप्रेंटिस के पदों पर कुल 918 पदों पर भर्तियां निकाली है। आप इस तरह इन पदों के लिए अप्लाई कर सकते हैं।  वेबसाइटः  कुल पदः 918  पद का विवरण: अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं उत्तीर्ण व संबंधित ट्रेड में आईटीआई डिप्लोमा।  आयु सीमा : 18- 27 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HPPSC ने प्रोग्रामर क्लास-I समेत इन पदों के लिए की विज्ञप्ति जारी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hppsc-for-programme-class-1/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 10:16:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hppsc-for-programme-class-1/</guid>
      <description>HPPSC ने प्रोग्रामर क्लास-I, प्रोफेसर समेत इन पदों के लिए की विज्ञप्ति जारी की है।  वेबसाइट-  कुल पद- 50  पद का विवरण- प्रोग्रामर क्लास-I, प्रोफेसर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता- पदानुसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NPCIL में चिकित्सा अधिकारी बनने का सुनहरा मौका, तुरंत करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-opportunity-in-npcil-this-is-how-you-can-apply/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Mar 2018 10:16:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-opportunity-in-npcil-this-is-how-you-can-apply/</guid>
      <description>न्यूक्लियर पावर कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड ने चिकित्सा अधिकारी पद के लिए भर्ती निकाली है। आप भी इस तरह अप्लाई कर सकते हैं।  वेबसाइट :  पद का विवरण : चिकित्सा अधिकारी (स्पेशलिस्ट/ जीडीएमओ) शैक्षणिक योग्यता : एनपीसीआईएल द्वारा निर्धारित। आयु सीमा : अधिकतम 35&amp;frasl;40 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bihar TET का संशोधित रिजल्ट जारी, यहां देखें अपना परिणाम</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bseb-released-bihar-tet-2017-revised-results-check-on-this-website/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:41:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bseb-released-bihar-tet-2017-revised-results-check-on-this-website/</guid>
      <description>बिहार विद्यालय परीक्षा समिति ने प्रारंभिक शिक्षक (प्रशिक्षित) पात्रता परीक्षा-2017 का संशोधित रिजल्ट मंगलवार को जारी कर दिया। बीएसईबी के अध्यक्ष आनंद किशोर ने बताया कि अभ्यर्थी बिहार बोर्ड की ऑफिशियल वेबसाइट www.bsebonline.net पर रोल नंबर और जन्मतिथि अंकित कर अपना रिजल्ट चेक कर सकते हैं।   संशोधित रिजल्ट के आधार पर पेपर 1 में कुल 1837 अतिरिक्त अभ्यर्थी तथा पेपर 2 में कुल 6512 अतिरिक्त अभ्यर्थी उर्तीण हुए हैं। इस प्रकार कुल 8349 अतिरिक्त परीक्षार्थी, जो पूर्व में असफल थे, संशोधित रिजल्ट के बाद सफल हुए।  बिहार टीईटी 2017 में पेपर 1 में कुल 7038 अभ्यर्थी उर्त्तीण हुए थे। पेपर 2 में कुल 30113 अभ्यर्थी उर्त्तीण हुए थे। इस प्रकार संशोधित परीक्षाफल के आधार पर पेपर 1 में कुल 8875 अभ्यर्थी और पेपर 2 में कुल 36625 अभ्यर्थी उर्त्तीण हुए। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ISRO में नौकरी का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/isro-recruitment-2018-for-25-posts-of-scientist-engineer-and-medical-officer/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:07:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/isro-recruitment-2018-for-25-posts-of-scientist-engineer-and-medical-officer/</guid>
      <description>ISRO में नौकरी का मौका है। साइंटिस्ट/ इंजीनियर- एससी व मेडिकल ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।  सतीश धवन अंतरिक्ष केंद्र, शार  वेबसाइट :  कुल पद : 25  पदों का विवरण : साइंटिस्ट/ इंजीनियर- एससी व मेडिकल ऑफिसर (एससी/ एसडी)  शैक्षणिक योग्यता : इंजीनियरिंग डिग्री या एमबीबीएस/ एमडी/ डीएनबी डिग्री  आयु सीमा : 18 से 35 वर्ष  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड में रेवेन्यू इंस्पेक्टर बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/chhattisgarh-vyapam-released-notification-for-48-post-of-revenue-inspector-apply-online/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:07:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/chhattisgarh-vyapam-released-notification-for-48-post-of-revenue-inspector-apply-online/</guid>
      <description>छत्तीसगढ़ प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड द्वारा राजस्व निरीक्षक के पदों पर भर्ती की जा रही हैं। अंतिम तिथि 16 मार्च रखी गई है। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   छत्तीसगढ़ प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड () वेबसाइट :   कुल पदः 48  पद का विवरण : राजस्व निरीक्षक  अंतिम तिथि : 16 मार्च, 2018  शैक्षणिक योग्यताः स्नातक/ स्नातकोत्तर डिग्री एवं कंप्यूटर एप्लीकेशन में डिग्री/ डिप्लोमा  आयु सीमा : 21 से 35 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SSC ने निकाली वैकेंसी, दिल्ली में सब इंस्पेक्टर बनने का शानदार मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ssc-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-sub-inspector-in-delhi-police/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:06:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ssc-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-sub-inspector-in-delhi-police/</guid>
      <description>कर्मचारी चयन आयोग ने वैकेंसी निकाली हैं। दिल्ली में सब इंस्पेक्टर बनने का शानदार मौका है। आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पदः 1223  पदों का विवरण: एसआई व एएसआई   शैक्षणिक योग्यताः स्नातक डिग्री  आयु सीमा: 01 अगस्त, 2018 के आधार पर न्यूनतम आयु 20 वर्ष और अधिकतम आयु 25 वर्ष  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राष्ट्रीय अंटार्कटिक एवं समुद्री अनुसंधान केंद्र में इंजीनियर के पद खाली, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ncaor-recruitment-2018-apply-for-the-five-post/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:06:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ncaor-recruitment-2018-apply-for-the-five-post/</guid>
      <description>राष्ट्रीय अंटार्कटिक एवं समुद्री अनुसंधान केंद्र में वैकेंसी निकली हैं। इंजीनियर समेत कई पदों पर नौकरी का मौका है। आवेदन करने की लास्ट डेट 26 मार्च है।   कुल पदः 05  पदों का नाम: इंजीनियर, प्रोजेक्ट टेक्निकल असिस्टेंट, शिपबोर्ड असिस्टेंट, प्रोजेक्ट अकाउंटेंट   शैक्षणिक योग्यता: इंजीनियरिंग डिग्री, बीएससी डिग्री, कॉमर्स में स्नातक डिग्री   आयु सीमा: अधिकतम आयु 40 वर्ष  वेबसाइट: www.ncaor.gov.in   वॉक-इन-इंटरव्यू की तिथिः 26 मार्च, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जूनियर रिसर्च फेलो के लिए निकली वैकेंसी, 2 अप्रैल से पहले करें आवेदन </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-vnit-for-the-post-of-junior-research-fellow/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:06:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-vnit-for-the-post-of-junior-research-fellow/</guid>
      <description>विश्वेश्वरय्या नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी में जूनियर रिसर्च फेलो के लिए वैकेंसी निकली हैं। 2 अप्रैल से पहले आवेदन करें।  पद का नामः जूनियर रिसर्च फेलो  शैक्षणिक योग्यताः प्रथम श्रेणी में एमएससी/ एमए डिग्री के साथ मैथ्स में नेट/ गेट परीक्षा पास और कंप्यूटर की जानकारी   अंतिम तिथिः 02 अप्रैल, 2018  वेबसाइटः www.vnit.ac.in  आयु सीमा: आयु सीमा की गणना विभाग के नियमानुसार होगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए MPPSC के जरिए असिस्टेंट डायरेक्टर बनने का सुनहरा अवसर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mppsc-recruitment-2018-apply-online-for-12-assistant-director-post/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:06:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mppsc-recruitment-2018-apply-online-for-12-assistant-director-post/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग ने असिस्टेंट डायरेक्टर (प्लानिंग) के पदों पर वैकेंसी निकाली है। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   मध्य प्रदेश लोक सेवा आयोग वेबसाइट :  कुल पदः 12  पद का नाम : असिस्टेंट डायरेक्टर (प्लानिंग)  अंतिम तिथिः 14 अप्रैल, 2018 शैक्षणिक योग्यता : स्नातक डिग्री/ मास्टर डिग्री  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी में कोच के पद पर वैकेंसी, आयु सीमा 45 वर्ष</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-institute-of-information-technology-for-04-coach-posts-last-date-25-march-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 10:06:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-institute-of-information-technology-for-04-coach-posts-last-date-25-march-2018/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी में कोच के पदों पर करें आवेदन। इन पदों के लिए अधिकतम आयु 45 वर्ष है। उम्मीदवार र्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ सभी प्रमाण पत्रों, दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर निर्धारित पते पर रजिस्टर्ड डाक या स्पीड पोस्ट से भेज दें।  इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ इन्फॉर्मेशन टेक्नोलॉजी वेबसाइटः  पद का नाम:  कोच ( 04 पद ) शैक्षणिक योग्यता: बीपीएड डिग्री और निर्धारित अनुभव अंतिम तिथिः 25 मार्च, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में 90,000 पदों के लिए वैकेंसी, आवेदन से पहले जान लें भर्ती के नियमों में हुए बदलाव</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-recruitment-2018-revised-notices-90000-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Mar 2018 12:50:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-recruitment-2018-revised-notices-90000-posts/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड (RRB) ने विभिन्न विभागों (ग्रुप-डी) में 90 हजार पदों के लिए भर्ती प्रक्रिया शुरू कर दी है। इसे भारतीय रेलवे का बड़ा भर्ती अभियान कहा जा रहा है। रेलवे में हो रही इन भर्तियों में लोको पायलट, टेक्नीशियन और CPC पे मेट्रिक्स लेवल- 1, केबिनमैन, स्विचमैन, हेल्पर्स और पोर्ट्स के पद हैं। अगर आप भी रेलवे में इन पदों के लिए अप्लाई करना चाहते हैं तो नियमों में किए गए बड़े बदलाव पढ़ लें। आवेदन शुल्क लौटाया जाएगा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NEERI में नौकरी का शानदार अवसर, बीटेक और बीएससी डिग्रीधारक के पास मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/neeri-recruitment-2018-apply-for-the-post-of-technical-assistant-and-other/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Mar 2018 12:25:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/neeri-recruitment-2018-apply-for-the-post-of-technical-assistant-and-other/</guid>
      <description>राष्ट्रीय पर्यावरण इंजीनियरिंग अनुसंधान संस्थान में नौकरी का शानदार मौका है। बीटेक और बीएससी डिग्रीधारक आवेदन कर सकते हैं। 2 अप्रैल तक आवेदन कर सकते हैं।   कुल पदः 15  पदों का विवरण: टेक्निकल असिस्टेंट, टेक्निकल ऑफिसर, सीनियर टेक्निकल ऑफिसर  वेबसाइट: www.neeri.res.in   शैक्षणिक योग्यता: बीटेक डिग्री/ बीएससी डिग्री (पदानुसार)   आयु सीमा : 28/30/35/40 वर्ष (पदों के अनुसार)  अंतिम तिथि: 02 अप्रैल, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दिल्ली पुलिस और CISF में सब इंस्पेक्टर बनने का मौका, SSC ने निकाली बंपर वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ssc-cpo-recruitment-2018-apply-for-the-post-of-si-in-delhi-police-and-cisf/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Mar 2018 10:53:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ssc-cpo-recruitment-2018-apply-for-the-post-of-si-in-delhi-police-and-cisf/</guid>
      <description>कर्मचारी चयन आयोग दिल्ली पुलिस और केंद्रीय सुरक्षा बलों में सब इंस्पेक्टर के लिए बंपर भर्ती करेगा। एसएससी ने 1330 पदों के लिए भर्ती निकाली हैं। सब इंस्पेक्टर के पदों पर भर्ती के लिए आवेदन की प्रक्रिया शुरू हो गई है। सब इंस्पेक्टर के पदों पर भर्ती के लिए प्रथम प्रश्नपत्र के लिए कंप्यूटर बेस्ड (ऑनलाइन) परीक्षा चार से 10 जून के बीच कराई जाएगी। इसमें सफल छात्रों की दूसरे प्रश्नपत्र की परीक्षा एक दिसंबर को होगी। आवेदकों के लिए एक अगस्त 2018 को आयु सीमा 20 से 25 वर्ष तय की गई है। जबकि न्यूनतम शैक्षिक अर्हता स्नातक है।एसएससी की ओर से जारी विज्ञप्ति में दिल्ली पुलिस में सब इंस्पेक्टर पुरुष के लिए कुल 97 पद घोषित किए गए हैं। इसमें 86 सभी के लिए और 11 पूर्व सैनिकों के लिए शामिल हैं। दिल्ली पुलिस में महिला सब इंस्पेक्टर के लिए 53 पदों पर आवेदन मांगे गए हैं। केंद्रीय सुरक्षा बलों के लिए सीआरपीएफ में पुरुष एवं महिला वर्ग में कुल 274 पद, पूर्व सैनिकों के लिए 27 पद, बीएसएफ में पुरुष एवं महिला वर्ग में कुल 508 पद, पूर्व सैनिक के लिए 51 पद, आईटीबीपी में पुरुष एवं महिला वर्ग में कुल 85 पद, पूर्व सैनिक के लिए आठ पद, एसएसबी में पुरुष एवं महिला वर्ग में कुल 206 और पूर्व सैनिक के लिए 21 पदों के लिए आवेदन मांगे गए हैं। इस प्रकार केंद्रीय बलों में कुल मिलाकर कुल 1073 और पूर्व सैनिकों के लिए 107 पद घोषित किए गए हैं। आवेदन की अंतिम तिथि दो अप्रैल रखी गई है। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में 62,907 पदों पर चल रही है भर्ती, इसी बीच आई एक और खुशखबरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/railway-group-d-vacancy-alert-last-date-extended/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 12:59:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/railway-group-d-vacancy-alert-last-date-extended/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे में नौकरी के लिए रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड (RRB) ने ग्रुप डी में बंपर वैकेंसी निकाली है। रेलवे में 62,907 पदों पर भर्तियां होनी हैं। इच्छुक उम्मीदवारों के लिए अप्लाई करने का एक और मौका है। रेलवे ने आवेदन करने की अंतिम तिथि बढ़ा दी है। रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड (RRB) ने ग्रुप डी में 62,907 पदों पर भर्तियां होनी है। नियुक्तियां CPC पे मेट्रिक्स लेवल- 1 के विभिन्न पदों के लिए होनी है। चयनित उम्मीदवारों का पे-स्केल 18,000 रुपये होगा। भर्तियां विभिन्न राज्यों के लिए होंगी। इच्छुक उम्मीदवारों के लिए अच्छी खबर है। अब आवेदन की अंतिम तारीख 12 मार्च से बढ़ाकर 31 मार्च 2018 कर दिया गया है।  आवेदन करने के लिए उम्मीदवार का 10वीं पास होना और नेशनल अप्रेंटसशिप सर्टिफिकेट (NAC) होना जरूरी है। 10वीं पास के साथ NCVT/SCVT द्वारा मान्यता प्राप्त संस्थान से ITI धारक होना अनिवार्य है। इसके साथ ही आयु सीमा भी निर्धारित की गई है। उम्मीदवार की आयु 18 से 31 वर्ष के बीच होनी चाहिए। आरक्षित श्रेणी के उम्मीदवारों को अधिकतम आयु सीमा से छूट मिलेगी। SC/ST उम्मीदवारों को 5 साल, OBC उम्मीदवारों को 3 और PWD उम्मीदवारों को 10 साल की छूट अधिकतम आयु सीमा नियम से मिलेगी। उम्मीदवारों का चयन कंप्यूटर बेस्ड टेस्ट (CBT), फिजिकल एफिशिएंसी टेस्ट (PET) और फिर डॉक्यूमेंट वेरिफिकेशन के आधार पर होगा।  आवेदन करने के लिए UR/OBC उम्मीदवारों को 500 रुपये की एप्लिकेशन फीस भी भरनी होगी। वहीं SC/ST/ एक्स-सर्विसमेन/ PWDs/ महिला/ ट्रांसजेंडर्स/ अल्पसंख्यक और आर्थिक रूप से पिछड़े उम्मीदवारों के लिए आवेदन शुल्क मात्र 250 रुपये होगा। आवेदन शुल्क आप इंटरनेट बैंकिंग, डेबिट/क्रेडिट कार्ड या एसबीआई चालान के जरिए भर सकते हैं। आप ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।ऑनलाइन आवेदन करने के लिए आपको वेबसाइट www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पावर डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन में इंजीनियर और मैनेजर बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/wbpdcl-recruitment-2018-apply-online-for-27-junior-engineer-surveyor-and-various-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 08:01:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/wbpdcl-recruitment-2018-apply-online-for-27-junior-engineer-surveyor-and-various-posts/</guid>
      <description>वेस्ट बंगाल पावर डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन लिमिटेड में माइंस मैनेजर, जूनियर इंजीनियर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। अधिकतम आयु सीमा 45 वर्ष रखी गई है। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।  वेस्ट बंगाल पावर डेवलपमेंट कॉर्पोरेशन लिमिटेड कुल पदः 27 पदों का विवरण: माइंस मैनेजर/ जूनियर इंजीनियर इत्यादि वेबसाइट:  शैक्षणिक योग्यता: इंजीनियरिंग डिग्री/ एमबीए/ डिप्लोमा आयु सीमा:  अधिकतम 34/ 35/ 40/ 45 वर्ष (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए भारतीय सेना में नौकरी का सुनहरा मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-ministry-of-defence-for-lower-division-clerk-and-fireman-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 08:01:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-ministry-of-defence-for-lower-division-clerk-and-fireman-posts/</guid>
      <description>10वीं और12वीं पास उम्मीदवारों के लिए भारतीय सेना में नौकरी का सुनहरा मौका है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा एवं फिजिकल टेस्ट के आधार पर होगा।  रक्षा मंत्रालय कुल पदः 15 पदों का विवरण: लोअर डिविजन क्लर्क (LDC) व फायरमैन शैक्षणिक योग्यताः 10वीं/ 12वीं पास व निर्धारित टाइपिंग (पदों के अनुसार) आयु सीमा: 18 से 25 वर्ष वेबसाइट:  अंतिम तिथि: 15 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIIT में मैनेजर पद के लिए वैकेंसी, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-iiit-delhi-for-assistant-manager-and-junior-manager-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 08:01:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-iiit-delhi-for-assistant-manager-and-junior-manager-posts/</guid>
      <description>आईआईआईटी, दिल्ली में असिस्टेंट मैनेजर/ जूनियर मैनेजर के पदों के लिए वैकेंसी निकली है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।  आईआईआईटी, दिल्ली कुल पदः 03 पदों का नाम: असिस्टेंट मैनेजर/ जूनियर मैनेजर शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा: अधिकतम आयु 30/35 वर्ष (पदानुसार) वेबसाइट:   अंतिम तिथिः 16 मार्च/9 मार्च, 2018 (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ITI पास उम्मीदवारों के लिए NHPC में नौकरी का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nhpc-recruitment-2018-apply-online-for-six-trade-apprentice-and-graduate-apprentice-vacancies/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 07:24:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nhpc-recruitment-2018-apply-online-for-six-trade-apprentice-and-graduate-apprentice-vacancies/</guid>
      <description>नेशनल हाइड्रोइलेक्ट्रिक पावर कॉर्पोरेशन में ट्रेड अप्रेंटिसशिप और ग्रेजुएट अप्रेंटिसशिप के लिए वैकेंसी निकली है। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  नेशनल हाइड्रोइलेक्ट्रिक पावर कॉर्पोरेशन (NHPC) कुल पदः 06 पदों का विवरण: ट्रेड अप्रेंटिसशिप व ग्रेजुएट अप्रेंटिसशिप शैक्षणिक योग्यता: ट्रेड अप्रेंटिस के लिए आईटीआई व ग्रेजुएट अप्रेंटिस के लिए इंजीनियरिंग डिग्री अंतिम तिथिः 19 मार्च, 2018 आयु सीमा: 18 से 30 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ माइनिंग में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये भर्ती</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cimfr-recruitment-2018-walk-in-interview-for-project-assistant-psts/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 07:24:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cimfr-recruitment-2018-walk-in-interview-for-project-assistant-psts/</guid>
      <description>सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ माइनिंग एंड फ्यूल रिसर्च में वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये भर्ती की जा रही हैं। उम्मीदवार आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर उसे भरें और अपने शैक्षणिक दस्तावेजों की मूल व उनकी छायाप्रतियों के साथ पासपोर्ट आकार की दो फोटो लेकर निर्धारित साक्षात्कार स्थल पर पहुंचें।  वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिये भर्ती सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ माइनिंग एंड फ्यूल रिसर्च पद का विवरण: प्रोजेक्ट असिस्टेंट लेवल-I/II/III शैक्षणिक योग्यता: माइनिंग इंजीनियरिंग में डिप्लोमा, बीई/बीटेक, एन्वॉयरन्मेंटल साइंस में एमएससी डिग्री (पदानुसार) आयु सीमा : आयु सीमा की गणना विभाग के नियमानुसार होगी वॉक इन इंटरव्यू की तिथिः 12 मार्च, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए बंपर वैकेंसी, पोस्टऑफिस में नौकरी का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ap-post-office-recruitment-2018-apply-online-for-the-245-postman-and-other-post/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 08:06:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ap-post-office-recruitment-2018-apply-online-for-the-245-postman-and-other-post/</guid>
      <description>10वीं पास युवाओं के लिए बंपर वैकेंसी निकली हैं। पोस्टमैन बनने की इच्छा है तो आंध्र प्रदेश पोस्ट सर्किल में सरकारी नौकरी के लिए आवेदन कर सकते हैं। इच्छुक उम्मीदवार 15 मार्च से पहले आवेदन कर दें। वेबसाइट पर सभी दिशा-निर्देशों को सावधानीपूर्वक पढ़ें और आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   वेबसाइटः www.appost.in  कुल पदः 245  पदों का विवरण : पोस्टमैन और मेलगार्ड  पंजीकरण की अंतिम तिथिः 15 मार्च, 2018  शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं उत्तीर्ण   आयु सीमा : उम्मीदवारों की आयु 18-27 वर्ष होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मध्य प्रदेश प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड में 219 पदों के लिए वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mp-vyapam-recruitment-2018-apply-online-278-posts-of-junior-supply-inspector-and-other/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 12:58:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mp-vyapam-recruitment-2018-apply-online-278-posts-of-junior-supply-inspector-and-other/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड में 219 पदों के लिए नौकरियां निकली हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें। लास्ट डेट 13 मार्च है।   वेबसाइट : www.vyapam.nic.in   कुल पदः 219   पदों का विवरण : जूनियर सप्लाई ऑफिसर/ फिशरी इंस्पेक्टर एवं एनालिस्ट लैब असिस्टेंट  शैक्षणिक योग्यता : विषय के अनुसार स्नातक डिग्री या इंजीनियरिंग डिग्री   आयु सीमा : 18 से 40 वर्ष   अंतिम तिथि : 13 मार्च, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सूचना सहायक पद के लिए बंपर वैकेंसी, टाइपिंग टेस्ट दें और नौकरी पाएं</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-apply-for-1-302-information-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 12:47:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-apply-for-1-302-information-assistant-posts/</guid>
      <description>राजस्थान अधीनस्थ एवं मंत्रालयिक सेवा चयन बोर्ड ने सूचना सहायक पदों के लिए वैकेंसी निकाली हैं। टाइपिंग टेस्ट के आधार पर होगा पर चयन होगा।   वेबसाइट : www.sso.rajasthan.gov.in  कुल पदः 1,302  पद का नाम : सूचना सहायक  अंतिम तिथि : 06 अप्रैल, 2018   शैक्षणिक योग्यताः निर्धारित व आईटी विषयों में स्नातक या समतुल्य   आयु सीमा : 01 जनवरी, 2019 को 21 से 35 वर्ष  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राष्ट्रीय मलेरिया अनुसंधान संस्थान वैज्ञानिक बने, करना होगा सिर्फ यह काम </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nimr-recruitment-2018-apply-online-for-the-7-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 12:38:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nimr-recruitment-2018-apply-online-for-the-7-posts/</guid>
      <description>राष्ट्रीय मलेरिया अनुसंधान संस्थान में वैज्ञानिक बनने का मौका है। सभी वर्ग के लिए आवेदन शुल्क निःशुल्क है। इंटरव्यू और लिखित परीक्षा के आधार पर सलेक्शन होगा।   वेबसाइट: www.nimr.org   कुल पदः 07  पद का नाम : वैज्ञानिक ‘बी’   अंतिम तिथिः 28 मार्च, 2018  शैक्षणिक योग्यता : एमबीबीएस डिग्री/ परास्नातक डिग्री   आयु सीमा : उम्मीदवारों की अधिकतम आयु 35 वर्ष होनी चाहिए।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>चेन्नई मेट्रो रेल लिमिटेड में निकली वैकेंसी, मैनेजर और इंजीनियर के पद खाली</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-chennai-metro-rail-for-post-of-manager-and-engineer/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Mar 2018 11:52:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-chennai-metro-rail-for-post-of-manager-and-engineer/</guid>
      <description>चेन्नई मेट्रो रेल लिमिटेड में वैकेंसी निकली हैं। मैनेजर और इंजीनियर बनने का शानदार मौका है। वॉक-इन-इंटरव्यू के जरिए भर्ती होगी।   वेबसाइट: www.chennaimetrorail.org  पदों का नाम:  मैनेजर/ इंजीनियर/ असिस्टेंट मैनेजर/ डिप्टी मैनेजर व इंजीनियर  शैक्षणिक योग्यता:  सिविल इंजीनियरिंग में डिग्री   वॉक-इन-इंटरव्यू तिथि: 17 मार्च, 2018   आवेदन शुल्क: निःशुल्क   आयु सीमा: अधिकतम आयु 38/ 30 वर्ष (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राजस्थान पुलिस कॉन्स्टेबल भर्ती परीक्षा का एडमिट कार्ड जल्द होगा जारी, ऐसे करें डाउनलोड</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rajasthan-police-constable-admit-card-2018-download-at-official-website/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 12:04:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rajasthan-police-constable-admit-card-2018-download-at-official-website/</guid>
      <description>Rajasthan Police Admit Card 2018 - राजस्थान पुलिस कांस्टेबल भर्ती परीक्षा 2018 का एडमिट कार्ड आज (28 फरवरी )जारी किया जा सकता है। ऑफिशियल वेबसाइट पर ऐसी जानकारी दी गई है। एडमिट जल्द जारी होने की संभावना है। पहले यह 27 फरवरी को जारी किया जाना था। छात्र विभाग की आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर अपना एडमिट कार्ड डाउनलोड भी कर सकते हैं। राजस्थान पुलिस में 5390 कॉन्स्टेबल पदों पर भर्ती परीक्षा 7 मार्च 2018 से शुरू होगी।  बता दें 5390 कॉन्स्टेबल पदों पर भर्ती का नोटिफिकेशन 18 अक्टूबर 2017 को जारी किया गया था। ऐडमिट कार्ड्स के बारे में पूरी जानकारी police.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SBI क्लर्क प्री परीक्षा ट्रेनिंग का एडमिट कार्ड जारी, यहां से करें डाउनलोड</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/sbi-clerk-pre-exam-training-admit-card-released/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 11:09:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/sbi-clerk-pre-exam-training-admit-card-released/</guid>
      <description>भारतीय स्टेट बैंक ने जूनियर एसोसिएट के 8,301 पदों पर जो आवेदन आमंत्रित किए थे, उन पदों पर प्री परीक्षा ट्रेनिंग का एडमिट कार्ड 24 फरवरी, 2018 को जारी कर दिया गया है। जिन SC/ST/XS (पूर्व कर्मचारी) उम्मीदवारों ने इन पदों पर आवेदन किया है वह 24 फरवरी से 11 मार्च, 2018 तक अपना आवेदन पत्र डाउनलोड कर सकते हैं।  यह आवेदन पत्र उम्मीदवार भारतीय स्टेट बैंक की ऑफिशयल वेबसाइट के अलावा अमर उजाला के एजुकेशन पोर्टल से भी डाउनलोड कर सकते हैं।सफलता डॉट कॉम में उम्मीदवार सरल तरीके से अपना एडमिट कार्ड डाउनलोड कर सकते हैं।  एसबीआई द्वारा जारी इन क्लर्क के पदों पर प्रारंभिक परीक्षा मार्च और अप्रैल माह में आयोजित की जाएगी। जूनियर एसोसिएट के पदों पर मुख्य परीक्षा का आयोजन 12 मई, 2018 को किया जाएगा।एसबीआई क्लर्क के पदों पर प्री परीक्षा ट्रेनिंग का एडमिट कार्ड इस लिंक पर क्लिक कर डाउनलोड कर सकते हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC के जरिये नौकरी का सुनहरा मौका, सैलरी 1 लाख से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-notification-2018-for-translator-and-assistant-director-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 10:54:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-notification-2018-for-translator-and-assistant-director-posts/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग (UPSC) ने ट्रांसलेटर व असिस्टेंट डायरेक्टर सेफ्टी पद के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदकों का चयन साक्षात्कार के जरिये किया जाएगा। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  संघ लोक सेवा आयोग  वेबसाइट: www.upsconline.nic.in पदों का नामः  ट्रांसलेटर व असिस्टेंट डायरेक्टर सेफ्टी शैक्षणिक योग्यताः इंजीनियरिंग या स्नातक डिग्री (पदानुसार) अंतिम तिथिः 15 मार्च, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DRDO में वॉक-इन इंटरव्यू के जरिए नौकरी, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/drdo-recruitment-2018-released-notification-for-30-technician-apprentice-vacancies/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 10:54:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/drdo-recruitment-2018-released-notification-for-30-technician-apprentice-vacancies/</guid>
      <description>इंटीग्रेटेड टेस्ट रेंज, चांदीपुर (DRDO) में टेक्नीशियन के पदों पर भर्ती की जा रही है। उम्मीदवारों का चयन वॉक-इन-रिटन टेस्ट एवं इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवार पूर्णरूप से भरे हुए ओवदन पत्र के साथ सभी दस्तावेजों की मूल एवं स्वप्रमाणित प्रतियों के साथ वॉक-इन-इंटरव्यू के लिए उपस्थित हों।   इंटीग्रेटेड टेस्ट रेंज, चांदीपुर (DRDO) वेबसाइट :www.mhrdnats.gov.in कुल पदः 30  पद का नाम : टेक्नीशियन (डिप्लोमा) अप्रेंटिस  वॉक-इन-इंटरव्यू की तिथिः 28 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में डिप्लोमा </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए एटॉमिक रिसर्च सेंटर में नौकरी का सुनहरा मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/igcar-recruitment-2018-apply-online-for-300-trade-apprentice-posts-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 10:54:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/igcar-recruitment-2018-apply-online-for-300-trade-apprentice-posts-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>इंदिरा गांधी सेंटर फॉर एटॉमिक रिसर्च में ट्रेड अप्रेंटिस के पदों पर नौकरी का मौका है। 10वीं पास और आईटीआई उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें उसके बाद आवश्यक दस्तावेजों की मूल प्रतियों और स्वप्रमाणित प्रतियों के साथ वॉक-इन-इंटरव्यू के लिए उपस्थित हों।  इंदिरा गांधी सेंटर फॉर एटॉमिक रिसर्च वेबसाइट : www.igcar.gov.in कुल पदः 300 पद का नाम : ट्रेड अप्रेंटिस  साक्षात्कार की तिथि : 13 से 15 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यताः 10+2 प्रणाली के तहत 10वीं पास और आईटीआई  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NIFT में असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nift-recruitment-2018-apply-online-for-63-asst-professor-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 10:54:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nift-recruitment-2018-apply-online-for-63-asst-professor-posts/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ फैशन टेक्नोलॉजी में असिस्टेंट प्रोफेसर के पद पर भर्ती की जा रही हैं। न्यूनतम 55% अंकों के साथ परास्नातक पास उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।  नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ फैशन टेक्नोलॉजी वेबसाइट : www.nift.ac.in कुल पदः 63 पद का नाम : असिस्टेंट प्रोफेसर अंतिम तिथि : 21 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यता : न्यूनतम 55% अंकों के साथ परास्नातक एवं निर्धारित की गई योग्यताएं।  आयु सीमा : अधिकतम 30 वर्ष </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>