<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>सरकारी नौकरियां on JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in सरकारी नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Jun 2018 09:52:11 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>युवाओं के लिए Indian Army में भर्ती होने का मौका, देखें कहां और कैसे करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-in-patiala/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jun 2018 09:52:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-in-patiala/</guid>
      <description>युवाओं के लिए भारतीय सेना में शामिल होने का सुनहरा मौका है। एक क्लिक करके यहां देखिए जानकारी और जल्दी से अप्लाई कीजिए। भारतीय सेना के भर्ती कार्यालय, पटियाला की ओर से भारतीय सेना में विभिन्न वर्गों की भर्ती रैली आयोजित की जा रही है। भर्ती रैली 1 से 13 अगस्त तक होगी। इसमें पटियाला, संगरूर, मानसा, बरनाला और फतेहगढ़ साहिब के युवक हिस्सा ले सकते हैं। सेना भर्ती निदेशक कर्नल अनिल एम वर्गीस ने बताया कि इच्छुक नौजवानों ऑनलाइन रजिस्ट्रेशन www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>साक्षात्कार के जरिये नौकरी, नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी में टेक्निकल स्टॉफ के पदों पर भर्ती</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nit-calicut-recruitment-2018-walk-in-for-125-posts-of-technical-staff-vacancy/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jun 2018 09:30:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nit-calicut-recruitment-2018-walk-in-for-125-posts-of-technical-staff-vacancy/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी कालीकट में टेक्निकल स्टॉफ के 125 पदों पर भर्ती। साक्षात्कार के जरिये मिलेगी नौकरी। विज्ञापित पदों पर उम्मीदवारों का चयन साक्षात्कार के द्वारा किया जाएगा। उम्मीदवार अपने नवीनतम बॉयोडाटा को सभी प्रमाणपत्रों के साथ संलग्न कर निर्धारित तिथि को संबंधित पते पर पहुंचें।  साक्षात्कार के जरिये नौकरी नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी कोलकाता वेबसाइटः  कुल पदः 125 पद का विवरण: टेक्निकल स्टॉफ विभागः आर्किटेक्चर एंड प्लानिंग , सीईडी इत्यादि </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कृषि क्षेत्र में संवारें भविष्य, NABARD में चीफ टेक्नोलॉजी ऑफिसर के लिए करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nabard-recruitment-2018-notification-issued-for-chief-technology-officer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jun 2018 09:30:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nabard-recruitment-2018-notification-issued-for-chief-technology-officer-and-other-posts/</guid>
      <description>कृषि क्षेत्र में संवारें भविष्य। नेशनल बैंक फॉर एग्रीकल्चर एंड रूरल डेवलपमेंट दे रहा है चीफ टेक्नोलॉजी ऑफिसर और सीनियर एडवाइजरी बनने का मौका। नौकरी से अगर रिटायर हो चुके हैं और अब भी काम करने की चाह रखते हैं तो यहां आपके लिए भी है मौका। अधिकतम उम्र सीमा 63 वर्ष रखी गई है।  nabard : कृषि क्षेत्र में संवारें भविष्य नेशनल बैंक फॉर एग्रीकल्चर एंड रूरल डेवलपमेंट वेबसाइटः  कुल पद: 21 पद का विवरण: चीफ टेक्नोलॉजी ऑफिसर, सीनियर एडवाइजरी इत्यादि। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्वास्थ्य क्षेत्र में करियर की चाह रखने वालों के लिए नौकरी, 40 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cgvyapam-recruitment-2018-apply-online-for-70-lab-technician-radiographer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jun 2018 07:44:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cgvyapam-recruitment-2018-apply-online-for-70-lab-technician-radiographer-and-other-posts/</guid>
      <description>अगर आप स्वास्थ्य क्षेत्र में करियर बनाने की चाह रखते हैं तो यहां आपके लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। 40 वर्ष तक के उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं।छत्तीसगढ़ प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड लैब टेक्निशियन, रेडियोग्राफर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर सावधानीपूर्वक ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को पूरा करें। उम्मीदवार आगामी चयन प्रक्रिया के लिए आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  CG VYAPAM : स्वास्थ्य क्षेत्र में रोजगार छत्तीसगढ़ प्रोफेशनल एग्जामिनेशन बोर्ड  वेबसाइटः  कुल पद: 70 पद का विवरण: लैब टेक्निशियन, रेडियोग्राफर इत्यादि शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SJH और VMMC में सीनियर रेजीडेंट के पदों पर भर्ती, 27 जून से पहले करें आवेदन </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vmmc-sjh-recruitment-2018-released-notification-for-345-senior-resident-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jun 2018 07:44:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vmmc-sjh-recruitment-2018-released-notification-for-345-senior-resident-posts/</guid>
      <description>सफदरजंग हॉस्पिटल और वीएमएमसी कॉलेज में सीनियर रेजीडेंट के 345 पदों के लिए वैकेंसी निकली है। मान्यताप्राप्त संस्थान से एमबीबीएस के साथ संबंधित स्ट्रीम में पीजी अथवा पोस्ट ग्रेजुएट डिप्लोमा उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार को ऑफलाइन आवेदन करना होगा।  VMMC: सीनियर रेजीडेंट के पद रिक्त सफदरजंग हॉस्पिटल एंड वीएमएमसी कॉलेज वेबसाइटः  कुल पद: 345 पद का विवरण: सीनियर रेजीडेंट शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से एमबीबीएस के साथ संबंधित स्ट्रीम में पीजी अथवा पोस्ट ग्रेजुएट डिप्लोमा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एम्स में नर्सिंग ऑफिसर बनने का मौका, सैलरी 30 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aiims-delhi-recruitment-2018-released-notification-for-551-nursing-officers/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jun 2018 07:44:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aiims-delhi-recruitment-2018-released-notification-for-551-nursing-officers/</guid>
      <description>आल इंडिया इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज, नई दिल्ली ने नर्सिंग ऑफिसर ग्रुप(B) के 551 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की हैं। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें   आल इंडिया इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज, नई दिल्ली
कुल पदः 551
वेबसाइटः
पद का विवरण: नर्सिंग ऑफिसर ग्रुप(B)
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से नर्सिंग में पूर्णकालिक बीएससी डिग्री
आयु सीमा: न्यूनतम 18 वर्ष और अधिकतम 30 वर्ष  वेतनमान: 9,300-34,800 रुपये, ग्रेड पे 4,600 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हाईकोर्ट में असिस्टेंट पद के लिए निकली वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/gujarat-high-court-recruitment-2018-767-vacancies-for-the-post-of-assistant-for-subordinate-courts/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jun 2018 08:41:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/gujarat-high-court-recruitment-2018-767-vacancies-for-the-post-of-assistant-for-subordinate-courts/</guid>
      <description>उच्च न्यायालय में 767 पदों के लिए वैकेंसी निकली है। 35 वर्ष तक के उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर सावधानी पूर्वक ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को पूरा करें। आगामी चयन प्रक्रिया के लिए ऑनलाइन आवेदन पत्र का प्रिंटआउट सुरक्षित रख लें।  HC: उच्च न्यायालय में रिक्तियां  गुजरात उच्च न्यायालय, सोला, अहमदाबाद  वेबसाइटः  कुल पद: 767  पद का विवरण: असिस्टेंट  शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MPEZ में अकाउंट ऑफिसर बनने का मौका, सैलरी 1 लाख से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mpez-recruitment-2018-jabalpur-invites-application-for-06-accounts-officer-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jun 2018 08:38:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mpez-recruitment-2018-jabalpur-invites-application-for-06-accounts-officer-posts/</guid>
      <description>म.प्र. पूर्व क्षेत्र विद्युत वितरण कंपनी लिमिटेड ने अकाउंट ऑफिसर के लिए वैकेंसी निकाली है। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया को पूरा करें।   म.प्र. पूर्व क्षेत्र विद्युत वितरण कंपनी लिमिटेड  वेबसाइटः  पद संख्याः 06  पद का विवरण: अकाउंट ऑफिसर  वेतनमान: 56100 -177500 रुपये </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिजली विभाग में 1151 पदों पर भर्ती, 41 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rajasthan-rajya-vidyut-utpadan-nigam-limited-released-notification-for-1151-junior-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jun 2018 08:38:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rajasthan-rajya-vidyut-utpadan-nigam-limited-released-notification-for-1151-junior-engineer-posts/</guid>
      <description>राजस्थान राज्य विद्युत उत्पादन निगम लिमिटेड ने जूनियर इंजीनियर, जूनियर केमिस्ट के 1151 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर सावधानी पूर्वक ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को पूरा करें और आगामी चयन प्रक्रिया के लिए ऑनलाइन आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  राजस्थान राज्य विद्युत उत्पादन निगम लिमिटेड वेबसाइटः कुल पद: 1151 पदों का विवरण: जूनियर इंजीनियर, जूनियर केमिस्ट इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित आयु सीमा: न्यूनतम 21 वर्ष और अधिकतम 40&amp;frasl;41 वर्ष (पदानुसार) आवेदन शुल्क: सामान्य वर्ग के लिए 850 रुपये और आर्थिक रूप से पिछड़े / अजा / अजजा / बीसी / एमबीसी / पीडब्ल्यूडी वर्ग के लिए 550 रुपये चयन प्रक्रियाः संस्थान के नियमानुसार आवेदन प्रक्रिया: उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर सावधानी पूर्वक ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को पूरा करें। आगामी चयन प्रक्रिया के लिए ऑनलाइन आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। अंतिम तिथिः 02 जुलाई, 2018 More Govt Jobs Visit:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक युवाओं के लिए भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में इंजीनियर बनने का मौका, मिलेगी मोटी सैलरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bel-recruitment-2018-480-vacancies-for-the-post-of-contract-engineer/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jun 2018 08:38:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bel-recruitment-2018-480-vacancies-for-the-post-of-contract-engineer/</guid>
      <description>भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड में कॉन्ट्रेक्ट इंजीनियर के 480 पदों के लिए वैकेंसी निकली है। मान्यताप्राप्त संस्थान से बीई/ बीटेक उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। सभी वर्गों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर सावधानीपूर्वक ऑनलाइन ओवदन प्रक्रिया को पूरा करें और आगामी चयन प्रक्रिया के लिए आवेदन पत्र का प्रिंटआउट सुरक्षित रख लें।   भारत इलेक्ट्रॉनिक्स लिमिटेड  वेबसाइटः  कुल पद: 480  पद का विवरण: कॉन्ट्रेक्ट इंजीनियर  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से बीई/ बीटेक  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पुलिस विभाग में नौकरी का सुनहरा मौका, 3402 पदों के लिए निकली है वैकेंसी, तुरंत करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/karnataka-police-recruitment-2018-for-3402-civil-police-constable-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jun 2018 16:10:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/karnataka-police-recruitment-2018-for-3402-civil-police-constable-and-other-posts/</guid>
      <description>कर्नाटक राज्य पुलिस ने 3402 पदों की भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। सिविल पुलिस कांस्टेबल, स्पेशल रिजर्व पुलिस कांस्टेबल, कांस्टेबल, एसआई (केएसआईएसएफ) और एसआरएसआई (केएसआरपी) पदों के लिए भर्ती की जाएगी। सिविल पुलिस कांस्टेबल भर्ती
पद का नाम- सिविल पुलिस कांस्टेबल
पदों की संख्या- 2113
शैक्षणिक योग्यता- मान्यता प्राप्त संस्थान से 12वीं पास हो।
आयु सीमा- 19 से 25 साल
जॉब लोकेशन- कर्नाटक आवेदन करने की अंतिम तिथि- 30 जून 2018 वेबसाइट:  स्पेशल रिजर्व पुलिस कांस्टेबल भर्ती</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए DRDO में साइंटिस्ट बनने का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/drdo-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-computer-scientist-group-a/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jun 2018 08:18:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/drdo-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-computer-scientist-group-a/</guid>
      <description>युवाओं के लिए अच्छी खबर है। सरकारी नौकरी पाने का सुनहरा अवसर है, इच्छुक उम्मीदवार 31 जुलाई से पहले आवेदन कर सकते हैं। 28 साल तक के आवेदकों के पास मौका है।   वेबसाइट:   कुल पद:19  पद का विवरण: कंप्यूटर साइंटिस्ट गुप ‘ए’  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से मैकेनिकल इंजीनियरिंग ब्रांच से बीई  अंतिम तिथिः 31 जुलाई, 2018  आयु सीमा: अधिकतम 28 वर्ष  शुल्क: अनारक्षित एवं ओबीसी वर्ग - 500 रुपये अन्य निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MPEZ में प्रोग्रामर के रिक्त पदों पर नौकरी का मौका, 45 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mpez-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-programmer/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jun 2018 08:18:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mpez-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-programmer/</guid>
      <description>अगर आपको सरकारी नौकरी की तलाश है तो खबर आपके काम की है। मध्य प्रदेश सरकार ने प्रोग्रामर पद के लिए नौकरियां निकाली हैं।  वेबसाइटः   पद संख्याः 08
पद का विवरण: प्रोग्रामर
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से पूर्णकालिक कंप्यूटर साइंस अथवा कम्युनिकेशन इंजीनियरिंग में एमसीए अथवा बीई/ बीटेक अथवा समकक्ष अन्य योग्यताएंआयु सीमा: अधिकतम 45 वर्ष
ऐसे करें आवेदन : संबंधित वेबसाइट पर क्लिक करके ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को पूरा करें। ऑनलाइन आवेदन के बाद आवेदन पत्र का प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।चयन प्रक्रियाः उम्मीदवारों का चयन लिखित परीक्षा के आधार पर किया जाएगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ सायकेट्री में रेजीडेंट पद के लिए वैकेंसी, सैलरी 65 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cip-ranchi-recruitment-2018-walk-in-for-25-sr-resident-and-jr-resident-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jun 2018 08:17:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cip-ranchi-recruitment-2018-walk-in-for-25-sr-resident-and-jr-resident-posts/</guid>
      <description>सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ सायकेट्री, रांची ने सीनियर रेजीडेंट और जूनियर रेजीडेंट पद के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।उम्मीदवार अपने समस्त वांछित दस्तावेजों को अपने नवनीतम रेज्यूमे के साथ संलग्न करके साक्षात्कार की तिथि को निर्धारित पते पर पहुंचे।  सेंट्रल इंस्टीट्यूट ऑफ सायकेट्री, रांची वेबसाइटः  कुल पद: 25 पदों का विवरण और वेतनमान:  सीनियर रेजीडेंट, पद- 10 , वतेन- 67700/-  जूनियर रेजीडेंट, पद- 15, वेतन- 56100/- </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हॉर्टिकल्चर डेवलपमेंट सोसायटी में इंजीनियर बनने का मौका, सैलरी 50 हजार रुपये</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hp-hds-recruitment-2018-for-111-assistant-engineer-unior-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jun 2018 08:17:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hp-hds-recruitment-2018-for-111-assistant-engineer-unior-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>हिमाचल प्रदेश हॉर्टिकल्चर डेवलपमेंट सोसायटी ने असिस्टेंट इंजीनियर, जूनियर इंजीनियर, मैनेजमेंट असिस्टेंट इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के जरिए किया जाएगा। इन पदों के लिए आयु सीमा अधिकतम 45 वर्ष रखी गई है। हिमाचल प्रदेश हॉर्टिकल्चर डेवलपमेंट सोसायटी
कुल पदः 111
वेतनमान और पदों का विवरण:
सहायक अभियंता (सिंचाई) पद- 07, वेतन- 50,000 / रुपये
सहायक अभियंता (सिविल) पद- 03, वेतन- 50,000 / रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPPSC Recruitment 2018: टीचर के 10 हजार से ज्यादा पदों पर भर्ती, जल्द करें आवेदन, सैलरी 35 हजार</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/uppsc-recruitment-2018-for-10768-lt-grade-teacher-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 15:29:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/uppsc-recruitment-2018-for-10768-lt-grade-teacher-posts-apply-online/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग (UPPSC) ने एलटी ग्रेड टीचर के 10768 पदों पर वैकेंसी निकाली है। टीचर जॉब के इच्छुक उम्मीदवार 18 जून तक आवेदन कर सकते हैं। राजकीय विद्यालयों में एलटी ग्रेड शिक्षक भर्ती के लिए 04 जून से ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया शुरू हुई है। आवेदन 14 जून की जगह 18 जून तक स्वीकार किए जाएंगे। आयोग के मुताबिक अब चार जून से चौदह जून को ऑनलाइन शुल्क जमा करने तथा परीक्षा के लिए ऑनलाइन फार्म स्वीकार करने की अंतिम तिथि 18 जून 2018 तक संशोधित की गई है। इस परीक्षा में अभ्यर्थियों की बड़ी संख्या को ध्यान में रखते हुए आयोग ने पहले निर्धारित 21 जिलों के अतिरिक्त 18 नए जिलों अर्थात कुल 39 जिलों में परीक्षा कराने का निर्णय लिया है। इस परीक्षा के लिए 10 लाख से आवेदन प्राप्त हो चुके हैं। पद का नाम: एलटी ग्रेड टीचर</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए केंद्रीय सुरक्षाबलों में बंपर वैकेंसी, एसएससी करेगा 56717 हजार सिपाहियों की भर्ती</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ssc-constable-gd-notification-2018-notification-released-on-9th-june-to-recruit-56717-capf/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 09:56:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ssc-constable-gd-notification-2018-notification-released-on-9th-june-to-recruit-56717-capf/</guid>
      <description>कर्मचारी चयन आयोग (एसएससी) केंद्रीय सुरक्षा बलों में कांस्टेबल जीडी-2017 सीआरपीएफ, आईटीबीपी, बीएसएफ, सीआईएसएफ, एसएसबी और असम राइफल में सिपाही के लिए खाली हुए 56717 पदों पर जल्द भर्ती करेगा। आयोग की ओर से इन पदों के लिए शैक्षिक योग्यता 10वीं पास और आयुसीमा 18 से 23 वर्ष के बीच रखी गई है। इस महीने के अंत तक कांस्टेबल जीडी-2017 के लिए आवेदन जारी कर दिया जाएगा। एसएससी की बड़ी परीक्षाओं में से एक कांस्टेबल जीडी में शैक्षिक योग्यता दसवीं पास होने के कारण इस परीक्षा में 35 से 40 लाख परीक्षार्थी दावेदारी करते हैं। आवेदन की तिथि जारी होने के बाद उम्मीदवार आधिकारिक वेबसाइट पर लॉगइन कर ऑनलाइन आवेदन कर सकेंगे।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए इंडियन ऑयल में नौकरी का मौका, सैलरी 24 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/iocl-recruitment-2018-notification-released-for-50-junior-operator-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 08:22:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/iocl-recruitment-2018-notification-released-for-50-junior-operator-posts/</guid>
      <description>इंडियन ऑयल कॉर्पोरेशन लिमिटेड ने 50 पदों पर Junior Operator की भर्ती के लिए एक अधिसूचना जारी की है। इच्छुक उम्मीदवार 16 जून से 7 जुलाई 2018 तक आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवारों के लिए शैक्षणिक योग्यता 12वीं पास रखी गई है। पद का नाम: जूनियर ऑपरेटर
पदों की संख्या:50
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से न्यूनतम 45% प्रतिशत अंकों के साथ 12वीं उत्तीर्ण व अन्य निर्धारित योग्यताएं आयु सीमा: 18-26 साल</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIIMS में असिस्टेंट प्रोफेसर बनने का मौका, आयु सीमा 50 वर्ष, सैलरी 2 लाख से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aiims-delhi-recruitment-2018-for-150-assistant-professor-and-lecturer-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 08:22:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aiims-delhi-recruitment-2018-for-150-assistant-professor-and-lecturer-posts-apply-online/</guid>
      <description>अखिल भारतीय चिकित्सा विज्ञान संस्थान, दिल्ली ने सहायक प्रोफेसर और व्याख्याता के 150 पदों के लिए अधिसूचना जारी की है। सभी इच्छुक उम्मीदवार 08 जून 2018 से 09 जुलाई 2018 आवेदन कर सकते हैं| सभी आवेदकों से अनुरोध है की वे अंतिम तारीख से पहले आवेदन करें । इन पदों पर 50 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। ऑल इंडिया इंस्टीट्यूट ऑफ मेडिकल साइंसेज, नई दिल्ली
वेबसाइटः कुल पदः 150</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हरियाणा में सरकारी नौकरी पाने का सुनहरा अवसर, 42 साल तक के उम्मीदवारों के पास मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hvpn-recruitment-2018-apply-for-the-post-of-assistant-engineer-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 08:22:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hvpn-recruitment-2018-apply-for-the-post-of-assistant-engineer-and-other/</guid>
      <description>हरियाणा में सरकारी नौकरी पाने का सुनहरा अवसर है। 42 साल तक के उम्मीदवारों के पास शानदार मौका है। 1 अगस्त से पहले आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट:   कुल पद:105  पद का विवरण: असिस्टेंट इंजीनियर/ इलेक्ट्रिकल कैडर  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से बीई व अन्य निर्धारित योग्यताएं  अंतिम तिथिः 01 अगस्त, 2018  आयु सीमा: 20- 42 वर्ष (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्टेट पावर होल्डिंग कंपनी लिमिटेड में इंजीनियर के पदों पर भर्ती, सैलरी 45 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-for-175-junior-civil-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jun 2018 08:34:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-for-175-junior-civil-engineer-posts/</guid>
      <description>बिहार स्टेट पावर होल्डिंग कंपनी लिमिटेड ने जूनियर सिविल इंजीनियर के 175 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को अनुदेशों के अनुसार पूरा करें और आगामी चयन प्रक्रिया के लिए आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  बिहार स्टेट पावर (होल्डिंग) कंपनी लिमिटेड वेबसाइटः  पद का विवरण: जूनियर इंजीनियर कुल पद:175 शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान अथवा कॉलेज से 03 वर्षीय पूर्णकालिक सिविल इंजीनियरिंग में डिप्लोमा आयु सीमा: 18 वर्ष और अधिकतम 37 वर्ष निर्धारित </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ICAR में साक्षात्कार के जरिए पाएं नौकरी, 45 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nbaim-recruitment-2018-for-22-senior-research-fellow-young-professional-i-and-ii-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jun 2018 08:34:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nbaim-recruitment-2018-for-22-senior-research-fellow-young-professional-i-and-ii-posts/</guid>
      <description>ICAR में साक्षात्कार के जरिए नौकरी का मौका। राष्ट्रीय कृषि उपयोगी सूक्ष्मजीव ब्यूरो (NBAIM) ने सीनियर रिसर्च फैलौ, यंग प्रोफेशनल-I और यंग प्रोफेशनल-II के 22 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। इन पदों के लिए 45 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  National Bureau of Agriculturally Important Microorganisms (राष्ट्रीय कृषि उपयोगी सूक्ष्मजीव ब्यूरो) वेबसाइटः  कुल पद: 22 पदों का विवरण: सीनियर रिसर्च फैलौ, यंग प्रोफेशनल-I और यंग प्रोफेशनल-II शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग- अलग। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एसबीआई में ऑफिसर बनने का मौका, 50 लाख का सालाना पैकेज, 45 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/sbi-recruitment-2018-for-03-research-analyst-posts-apply-online-on-official-website/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 12:59:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/sbi-recruitment-2018-for-03-research-analyst-posts-apply-online-on-official-website/</guid>
      <description>देश के नंबर वन बैंक, स्टेट बैंक ऑफ इंडिया में ऑफिसर बनने का मौका है। एसबीआई ने सेंट्रल रिसर्च एनालिस्ट के पद के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को पूरा करें और आवेदन पूर्ण हो जाने पर आगामी चयन प्रक्रिया के लिए आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।   SBI: बैंक में ऑफिसर बनने का मौका, करें आवेदन
स्टेट बैंक ऑफ इंडिया</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>युवाओं के लिए अच्छी खबर, मुंबई में निकली सरकारी भर्तियां </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mumbai-port-trust-invited-applications-for-assistant-secretaries-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 07:53:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mumbai-port-trust-invited-applications-for-assistant-secretaries-and-other-posts/</guid>
      <description>युवाओं के लिए अच्छी खबर है। मुंबई में सरकारी भर्तियां निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार पहले पूरी जानकारी लें, उसके बाद 7 जुलाई से पहले आवेदन करें।   वेबसाइट:   कुल पद: 45  पदों का विवरण: असिस्टेंट सेक्रेटरी, लॉ ऑफिसर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग  अंतिम तिथिः 07 जुलाई, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मध्य प्रदेश में सरकारी नौकरी पाने का मौका, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mpez-recruitment-2018-apply-for-45-vacancies/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 07:53:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mpez-recruitment-2018-apply-for-45-vacancies/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश में सरकारी नौकरियां निकली हैं। जूनियर इंजीनियर बनने का शानदार मौका है। 28 साल तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट:   कुल पद: 45  पद का विवरण: जूनियर इंजीनियर  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से संबंधित ट्रेड में डिप्लोमा  आयु सीमा : अधिकतम आयु 28 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास युवाओं के लिए निकली बंपर भर्तियां, देर ना करें आज ही करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/raj-swasthya-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-nurse-grade-ii-male-and-female/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 07:53:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/raj-swasthya-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-nurse-grade-ii-male-and-female/</guid>
      <description>अगर आप 12वीं पास हैं, और आपको स्वास्थ्य के क्षेत्र में करियर बनाना है, तो यहां बंपर भर्तियां निकली हैं। बिना देर किए आज ही आवेदन करें। निदेशालय चिकित्सा एवं स्वास्थ्य सेवाएं, राजस्थान ने नर्स ग्रेड-II (अनुसूचित / गैर अनुसूचित क्षेत्र) के 6,557 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की हैं। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें।  वेबसाइट: 
कुल पदः 6,557
पद का विवरण: नर्स ग्रेड-II (अनुसूचित / गैर अनुसूचित क्षेत्र)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिहार स्टेट पावर होल्डिंग कंपनी लिमिटेड में इलेक्ट्रिकल इंजीनियर के पदों पर भर्ती</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-for-400-junior-electrical-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 09:04:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-for-400-junior-electrical-engineer-posts/</guid>
      <description>बिहार स्टेट पावर होल्डिंग कंपनी लिमिटेड ने जूनियर इलेक्ट्रिकल इंजीनियर के 400 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया को अनुदेशों के अनुसार पूरा करें और आगामी चयन प्रक्रिया के लिए आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  जूनियर इलेक्ट्रिकल इंजीनियर के पद बिहार स्टेट पावर होल्डिंग कंपनी लिमिटेड कुल पदः 400 वेबसाइट:  पद का विवरण: जूनियर इलेक्ट्रिकल इंजीनियर शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 03 वर्षीय इलेक्ट्रिकल इंजीनियरिंग में डिप्लोमा आयु सीमा: 18-37 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए इंडियन आर्मी में अफसर बनने का मौका, सैलरी हजारों में...करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-via-ssb-test/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jun 2018 09:50:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-via-ssb-test/</guid>
      <description>12वीं पास कर चुके हैं, तो देखिए आपके लिए इंडियन आर्मी में अफसर बनने का सुनहरा मौका है। सैलरी हजारों में, जल्दी से आवेदन करें। इसके अलावा पंजाब के पटियाला में भी सेना भर्ती रैली होनी है, जिसके लिए आवेदन की प्रक्रिया चल रही है। कुल पद: 383
विवरण: नेशनल डिफेंस एकेडमी व नेवल एकेडमीयोग्यता: न्यूनतम 12वीं पास
आयु सीमा : उम्मीदवार 2 जनवरी, 2000 से पहले व 1 जनवरी, 2003 के बाद न जन्मा होआवेदन शुल्कः सामान्य व अन्य पिछड़ा वर्ग के लिए 100 रुपये तथा अन्य वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय वन्यजीव संस्थान में प्रोजेक्ट साइंटिस्ट बनने का अवसर, 40 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/wii-recruitment-2018-7-vacancies-in-wii-for-project-scientist-and-project-fellow-post/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jun 2018 08:55:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/wii-recruitment-2018-7-vacancies-in-wii-for-project-scientist-and-project-fellow-post/</guid>
      <description>भारतीय वन्यजीव संस्थान (WII), उत्तराखंड ने प्रोजेक्ट साइंटिस्ट व प्रोजेक्ट फेलो पद के लिए वैकेंसी निकाली है। प्रोजेक्ट साइंटिस्ट के लिए अधिकतम 40 वर्ष व प्रोजेक्ट फेलो के लिए अधिकतम 35 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।   भारतीय वन्यजीव संस्थान (WII), उत्तराखंड पद संख्याः 07 पदों का विवरण: प्रोजेक्ट साइंटिस्ट व प्रोजेक्ट फेलो  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेडिकल ऑफिसर के 1000 पदों पर भर्ती, इस दिन से शुरू होंगे ऑनलाइन आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/uppsc-recruitment-2018-for-1000-homeopathic-and-ayurvedic-medical-officer-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 15 May 2018 11:53:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/uppsc-recruitment-2018-for-1000-homeopathic-and-ayurvedic-medical-officer-posts/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग (यूपीपीएससी) होम्योपैथिक और आयुर्वेदिक चिकित्साधिकारी के तकरीबन एक हजार पदों पर सीधी भर्ती शुरू करने जा रहा है। इसके अलावा तकरीबन 100 अन्य पदों पर भी सीधी भर्ती होगी। इसके लिए 18 मई से ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया शुरू होगी। आयोग ने मंगलवार को सीधी भर्ती के लिए विज्ञापन जारी कर दिया। यूपीपीएससी की ओर से जारी विज्ञापन के अनुसार विभिन्न पदों पर सीधी भर्ती के लिए केवल ऑनलाइन आवेदन लिए जाएंगे। ऑनलाइन आवेदन शुल्क बैंक में जमा करने की अंतिम तिथि 14 जून और ऑनलाइन आवेदन जमा करने की अंतिम तिथि 18 जून निर्धारित की गई है। अभ्यर्थियों की आयु की गणना 1 जुलाई 2018 से की जाएगी। विस्तृत विज्ञापन आयोग की वेबसाइट पर http://uppsc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT में चीफ प्रोजेक्ट ऑफिसर समेत कई बड़े पदों के लिए वैकेंसी, महिलाओं के लिए आवेदन निःशुल्क </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/iit-kharagpur-recruitment-2018-invites-applications-for-chief-project-officer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 15 May 2018 07:42:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/iit-kharagpur-recruitment-2018-invites-applications-for-chief-project-officer-and-other-posts/</guid>
      <description>भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान, खड़गपुर ने चीफ प्रोजेक्ट ऑफिसर, सीनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर, लीड प्रोजेक्ट ऑफिसर, प्रिंसिपल प्रोजेक्ट ऑफिसर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन करन के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें और आगामी चयन प्रक्रिया के लिए आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।   पद संख्याः 55 पदों का विवरण: चीफ प्रोजेक्ट ऑफिसर, सीनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर, लीड प्रोजेक्ट ऑफिसर, प्रिंसिपल प्रोजेक्ट ऑफिसर इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार वेबसाइट:   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए नौसेना में करियर बनाने का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-navy-recruitment-2018-for-sailor-posts-candidates-with-matriculation-can-apply-online/</link>
      <pubDate>Tue, 15 May 2018 07:42:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-navy-recruitment-2018-for-sailor-posts-candidates-with-matriculation-can-apply-online/</guid>
      <description>भारतीय नौसेना में 10वीं पास के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। नौसेना ने नाविक पद के लिए वैकेंसी निकाली है। इन पदों पर 18 वर्ष से लेकर 25 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया को पूरा करें।  पद का विवरण: नाविक शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं उत्तीर्ण अथवा समकक्ष योग्यताएं। आयु सीमा : इन पदों पर 18 वर्ष से लेकर 25 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>देशभर के युवाओं को मिल रहा Indian Army में भर्ती होने का मौका, देखें कहां और कैसे करें अप्लाई </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-recruitment-2018-chance-for-all-over-india-youths-dehradun/</link>
      <pubDate>Mon, 14 May 2018 16:53:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-recruitment-2018-chance-for-all-over-india-youths-dehradun/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए आर्मी में भर्ती होने का सुनहरा मौका है। देशभर के युवा यहां अप्लाई कर सकते हैं। आगे जानिए कहां और कैसे हो रहे भर्ती... रुड़की स्थित भर्ती रैली यूनिट मुख्यालय कोटा, बंगाल इंजीनियर समूह एवं केंद्र रुड़की यह भर्ती करा रहे हैं। इसमें खास बात यह है कि सेवारत, पूर्व सैनिकों, के रियल भाईयों व युद्ध में विधवाआं के पुत्रों एंव अंतर्राष्ट्रीय/राष्ट्रीय स्तर के खिलाड़ियों को मौका मिलेगा। यह भर्ती प्रक्रिया 28 मई से शुरू हो रही है। इससे पहले आपको आर्मी की वेबसाइट की वेबसाइट पर खुद को रजिस्टर्ड कराना होगा। इसकी सारी जानकारी भी आप कार्यालय की हैल्पलाइन 01332-275652 पर सम्पर्क कर भी ले सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC के जरिए नौकरी का मौका, 55 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन, सैलरी 1 लाख से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-2018-apply-online-for-18-assistant-director-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 14 May 2018 08:22:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-2018-apply-online-for-18-assistant-director-and-other-posts/</guid>
      <description>यूपीएससी ने 18 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। आवेदकों के चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदक ऑनलाइन आवेदन करने के बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। ऑनलाइन आवेदन करने की अंतिम तिथि 31 मई, 2018 है। संघ लोक सेवा आयोग (UPSC)
पद संख्याः 18
पदों का विवरण: संघ लोक सेवा आयोग निम्नलिखित पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है । 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेना में 10वीं पास के लिए बंपर भर्ती, 8 नई शर्तों के साथ होगी परीक्षा, यहां मिलेगी जानकारी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-for-10th-pass-in-charkhi-dadri/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 13:37:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-for-10th-pass-in-charkhi-dadri/</guid>
      <description>भारतीय सेना में 10वीं पास के लिए सुनहरा मौका है जल्दी से आवेदन करें। इस बार परीक्षा 8 नई शर्तों के साथ होगी, यहां जानिए। चरखी दादरी में 15 से 22 मई तक खुली भर्ती
गौरतलब है कि हरियाणा में जिला चरखी दादरी स्थित कार्यालय में 15 से 22 मई तक सेना की खुली भर्ती का आयोजन किया जाएगा। इस खुली भर्ती में महेंद्रगढ़, रेवाड़ी, भिवानी और चरखी दादरी जिलों के युवा शामिल हो सकेंगे। भर्ती में भाग लेने के लिए उम्मीदवारों को ऑनलाइन आवेदन करना होगा। इच्छुक उम्मीदवार कार्यालय की वेबसाइट www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास छात्रों के लिए BSPHCL में बंपर वैकेंसी, 37 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-notification-released-for-350-junior-accounts-clerk-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 07:47:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-notification-released-for-350-junior-accounts-clerk-posts/</guid>
      <description>बिहार स्टेट पावर होल्डिंग कंपनी लिमिटेड ने जूनियर अकाउंट क्लर्क के 350 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। मान्यताप्राप्त संस्थान से कॉमर्स में स्नातक उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  Bihar State Power Holding Company Limited (BSPHCL) कुल पद: 350 पद का विवरण: जूनियर अकाउंट क्लर्क शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से कॉमर्स में स्नातक  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> राष्ट्रीय औषधीय शिक्षा एवं अनुसंधान संस्थान में वॉक इन इंटरव्यू के जरिये नौकरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/niper-recruitment-2018-12-junior-technical-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 07:47:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/niper-recruitment-2018-12-junior-technical-assistant-posts/</guid>
      <description>राष्ट्रीय औषधीय शिक्षा एवं अनुसंधान संस्थान ने फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, जू. टेक्निकल असिस्टेंट पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। इंटरव्यू के लिए संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर संबंधित दस्तावेजों के साथ निर्धारित साक्षात्कार स्थल पर पहुंचें।  राष्ट्रीय औषधीय शिक्षा एवं अनुसंधान संस्थान (NIPER) कुल पद: 12 पदों का विवरण: फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, जू.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए नौकरी का सुनहरा मौका, RSMSSB ने 1200 पदों के लिए निकाली वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-online-applications-are-invited-for-1200-lab-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 07:47:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-online-applications-are-invited-for-1200-lab-assistant-posts/</guid>
      <description>राजस्थान अधीनस्थ एवं मंत्रालयिक सेवा चयन बोर्ड ने लैब असिस्टेंट के 1200 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। मान्यताप्राप्त संस्थान से विज्ञान विषय के साथ 10वीं और 12वीं पास उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।  राजस्थान अधीनस्थ एवं मंत्रालयिक सेवा चयन बोर्ड (RSMSSB) पदों की संख्याः 1200 पद का विवरण: प्रयोगशाला सहायक शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से विज्ञान विषय के साथ 10वीं और 12वीं उत्तीर्ण एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अच्छी खबर: समूह ‘ग’ भर्ती में हुआ बड़ा बदलाव, जिससे अभ्यर्थियों को मिलेगा फायदा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/group-c-application-form-will-change-dehradun/</link>
      <pubDate>Fri, 11 May 2018 09:24:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/group-c-application-form-will-change-dehradun/</guid>
      <description>समूह ‘ग’ श्रेणी के रिक्त पदों की सीधी भर्ती में आवेदन में बड़ा बदलाव किया गया है। जिसका फायदा उन अभ्यर्थियों को मिलेगा, जो एक या दो नंबर से मेरिट में आने से रह जाते हैं।   समूह ‘ग’ श्रेणी के रिक्त पदों की सीधी भर्ती में आवेदन के समय पद कोड के हिसाब से विकल्प भरने की व्यवस्था खत्म कर दी गई है। अब लिखित परीक्षा की मेरिट में आने पर ही अभ्यर्थियों से पद का विकल्प मांगा जाएगा। अधीनस्थ सेवा चयन आयोग की इस व्यवस्था से उन अभ्यर्थियों को फायदा मिलेगा, जो एक या दो नंबर से मेरिट में आने से रह जाते हैं। अधीनस्थ सेवा चयन आयोग की ओर से पहले समूह ‘ग’ की सीधी भर्ती के लिए आवेदन पत्र में ही अभ्यर्थियों से विभागवार रिक्त पदों पर विकल्प मांगा जाता था। लेकिन बाद में भर्ती प्रक्रिया में तेजी लाने के लिए आयोग ने समान अर्हता वाले रिक्त पदों की परीक्षा समायोजन (क्लब पैटर्न) पर करने का फैसला लिया। इससे एक ही अभ्यर्थी का चार अलग-अलग पदों की मेरिट लिस्ट में नाम आ रहा था।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेना में भर्ती का पैटर्न बदला, अब इस नई शर्त के साथ मिलेगी नौकरी, देखें जानकारी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-rules-online-exam-must-for-army-job/</link>
      <pubDate>Thu, 10 May 2018 17:45:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-rules-online-exam-must-for-army-job/</guid>
      <description>भारतीय सेना में भर्ती का पैटर्न अब बदलने जा रहा है। अगर आप इस बदलाव से वाकिफ नहीं हैं तो क्लिक करके यहां जान लीजिए, फायदा होगा। ऑनलाइन एग्जाम लिया जाएगा
दरअसल, सेना भर्ती प्रक्रिया के तहत अब पहले एग्जाम लिया जाएगा और जो इसे पास करेगा, उसे ही आगे टेस्ट के लिए बुलाया जाएगा। भर्ती रैलियों में उमड़ने वाली भीड़ को मैनेज करने और इसकी वजह से भर्ती कार्यालयों के बढ़े कार्यभार को कम करने के लिए सेना यह नई व्यवस्था बना रही है। इसके अंतर्गत आवेदकों का पहले ऑनलाइन टेस्ट होगा, जो आवेदक उसे पास कर लेंगे उनको ही फिजिकल टेस्ट के लिए बुलाया जाएगा।नए सॉफ्टवेयर के तहत होगी परीक्षा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिए सीधे मिलेगी नौकरी, 12 और 13 मई को यहां पहुंचे आवेदक</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-sangeet-natak-academy-for-the-data-entry-operator-and-librarian-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 15:15:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-sangeet-natak-academy-for-the-data-entry-operator-and-librarian-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं को सीधे इंटरव्यू के जरिए नौकरी मिल जाएगी। आवेदक 12 और 13 को इंटरव्यू के लिए यहां पहुंचे। 62 साल तक के आवेदकों के पास नौकरी का शानदार मौका है। संगीत नाटक अकादमी ने डाटा एंट्री ऑपरेटर व लाइब्रेरियन के आवेदन पत्र आमंत्रित किए हैं।   वेबसाइट:   पदों का विवरण: डाटा एंट्री ऑपरेटर व लाइब्रेरियन  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष/30 से 62 वर्ष (पदानुसार)  ऐसे करें आवेदन: संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर संबंधित दस्तावेजों के साथ निर्धारित साक्षात्कार स्थल पर पहुंचें।  चयन का आधार: साक्षात्कार (प्रातः 11 से 4 बजे के बीच) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए GOOD NEWS, आज ही करें आवेदन कहीं मौका छूट ना जाए</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aai-recruitment-2018-apply-for-the-542-junior-executive-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 15:00:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aai-recruitment-2018-apply-for-the-542-junior-executive-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खबर है। भारतीय विमानपत्तन प्राधिकरण ने बंपर भर्तियां निकाली हैं। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। भारतीय विमानपत्तन प्राधिकरण ने 542 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है।  बेवसाइट: 
कुल पद: 542
पद का विवरण: जूनियर एग्जीक्यूटिव (सिविल, इलेक्ट्रिकल, इलेक्ट्रॉनिक्स आदि)शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड से स्नातक व अन्य निर्धारित योग्यताएं।
आयु सीमा: अधिकतम 27 वर्ष
आवेदन शुल्क : जनरल/ओबीसी - 300 रुपये, अन्य वर्गों के लिए नि:शुल्कआवेदन प्रकिया: उम्मीदवार इन पदोें पर ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी,  झारखंड हाईकोर्ट में स्टेनोग्राफर पदों के लिए निकली भर्तियां</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jharkhand-high-court-recruitment-2018-issued-notification-for-the-english-stenographer-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 08:25:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jharkhand-high-court-recruitment-2018-issued-notification-for-the-english-stenographer-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के पास झारखंड में सरकारी नौकरी पाने का मौका है। हाईकोर्ट में स्टेनोग्राफर पदों के लिए भर्तियां निकली हैं। उम्मीदवार 24 मई से पहले ऑनलाइन आवेदन करें।   झारखंड हाईकोर्ट ने सिविल कोर्ट्स एंड फैमिली कोर्ट्स में स्टेनोग्राफर के पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। जारी की गई विज्ञप्ति के अनुसार पदों की कुल संख्या 149 है। इन पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास स्नातक डिग्री एवं साथ ही शॉर्टहैंड में 100 शब्द प्रति मिनट एवं इंग्लिश टाईपिंग में 40 शब्द प्रति मिनट की गति होना आवश्यक है। स्टेनोग्राफर के पदों पर आवेदन करने के लिए आवेदकों की न्यूनतम आयु सीमा 18 वर्ष एवं अधिकतम आयु सीमा 35 वर्ष निर्धारित की गई है। इन पदों पर आवेदन प्रक्रिया 10 मई, 2018 से चालू होकर 24 मई, 2018 तक चलेगी। झारखंड हाईकोर्ट द्वारा जारी इन पदों पर आवेदन संबंधी पूर्ण जानकारी उम्मीदवार झारखंड हाईकोर्ट की वेबसाइट के अलावा से प्राप्त कर सकते हैं। के विशेषज्ञों द्वारा स्टेनोग्राफर के पदों पर आवेदन से संबंधित जो जानकारी दी जाएगी वह पूर्णतः सत्य और प्रमाणित होगी।इस वेबसाइट में भर्ती से संबंधित संपूर्ण जनकारी जैसे- पदों की संख्या, शैक्षणिक योग्यता, आयु सीमा, आवेदन शुल्क, चयन प्रक्रिया, आवेदन प्रक्रिया एवं वेतनमान को अति आसान और सरल भाषा में प्रस्तुत किया गया है। इस वेबसाइट के द्वारा उम्मीदवार स्टेनोग्राफर के ऑनलाइन फार्म भी भर सकेंगे।तो देर किस बात की अभी इस लिंक पर क्लिक करें और भर्ती से संबंधित संपूर्ण जानकारी पाएं। More Govt Jobs Visit:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के पास सरकारी नौकरी का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ordnance-factory-chanda-recruitment-2018-apply-for-the-apprenticeship-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 08:24:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ordnance-factory-chanda-recruitment-2018-apply-for-the-apprenticeship-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के पास सरकारी नौकरी पाने का मौका है। बस ये शर्तें पूरी करनी होंगी और आपको नौकरी मिल जाएगी। 25 मई से पहले आवेदन करना होगा।   कुल पदः 36  वेबसाइट:   पदों का विवरणः ग्रेजुएट अप्रेंटिस और टेक्निकल अप्रेंटिस  अंतिम तिथिः 26 मई, 2018  आयु सीमा : संस्थान के नियमानुसार   आवेदन प्रक्रिया : ऑफलाइन</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खबर, आज आवेदन किया तो कल आ जाएगी कॉल</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/pgimer-recruitment-2018-apply-online-for-the-office-assistant-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 08 May 2018 07:46:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/pgimer-recruitment-2018-apply-online-for-the-office-assistant-and-other-posts/</guid>
      <description>अगर आप भी मेडिकल क्षेत्र में नौकरी की तलाश में हैं, तो यह खबर आपके फायदे की है। आवेदन करते ही आपको कॉल आ जाएगी। जल्दी करें, 23 मई लास्ट डेट है।   वेबसाइट:   कुल पद: 32  पदों का विवरणः ऑफिस असिस्टेंट, सीनियर नर्सिंग ऑफिसर, असिस्टेंट इंजीनियर आदि  शैक्षणिक योग्यताः पदानुसार   आयु सीमा : पदानुसार   अंतिम तिथिः 23 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तराखंड में नौकरी करने का सुनहरा अवसर, ये आवेदक फ्री में भर सकते हैं फॉर्म</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/iitr-recruitment-2018-apply-for-the-counselor-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 08 May 2018 07:46:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/iitr-recruitment-2018-apply-for-the-counselor-and-other-posts/</guid>
      <description>उत्तराखंड के रुड़की के नौकरी पाने का सुनहरा अवसर है। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार 31 मई तक आवेदन कर सकते हैं। इन आवेदकों को फार्म भरने की कोई फीस नहीं देनी होगी।   वेबसाइट:   कुल पदः 30  पदों का विवरणः काउंसलर, स्पोर्ट ऑफिसर, टेक्निकल ऑफिसर आदि  शैक्षणिक योग्यताः पदानुसार   अंतिम तिथिः 31 मई, 2018  आयु सीमाः पदानुसार </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिना परीक्षा सीधे इंटरव्यू से हो रही भर्तियां, सैलरी 2 लाख से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-aiims-bhubaneswar-for-the-professor-and-various-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 08 May 2018 07:46:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-aiims-bhubaneswar-for-the-professor-and-various-posts/</guid>
      <description>AIIMS में बिना परीक्षा के सीधी नौकरी मिल रही है। सैलरी भी दो लाख से ज्यादा है। नौकरी पाने के लिए आपको बस ये दो शर्त पूरी करनी होंगी। 4 जून से पहले आवेदन करें।   वेबसाइट:   पदों की संख्याः 74 ऐसे करें आवेदन: उपरोक्त पदों पर ऑफलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। पत्राचार का पताः असिस्टेंट एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, एम्स, सिजुआ, पी.ओ-दुमदुमा, भुवनेश्वर -पिन कोड - 751019, ओडिशा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RSMSSB ने निकाली 4500 पदों के लिए वैकेंसी, 40 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-issued-notification-for-the-recruitment-of-pti-vacancy-for-4500-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 07 May 2018 08:32:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-issued-notification-for-the-recruitment-of-pti-vacancy-for-4500-posts/</guid>
      <description>आरएसएमएसएसबी., जयपुर ने शारीरिक अनुदेशक ग्रेड-III के 4,500 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की हैं। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें   वेबसाइट:  कुल पदः 4,500 पद का विवरण: शारीरिक अनुदेशक ग्रेड-III
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से बीपीएड अथवा सीपीएड अथवा डीपीएड
आयु सीमा: अधिकतम 40 वर्ष (आयु सीमा की गणना 01 जनवरी, 2019 के आधार पर की जाएगी।)
आवेदन शुल्कः वर्गों के अनुसार 250 /350 /450 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ऑर्डिनेंस फैक्ट्री में नौकरी का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ordnance-factory-chanda-recruitment-2018-notification-released-for-36-apprentice-post/</link>
      <pubDate>Mon, 07 May 2018 08:32:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ordnance-factory-chanda-recruitment-2018-notification-released-for-36-apprentice-post/</guid>
      <description>ऑर्डिनेंस फैक्ट्री में ग्रेजुएट अप्रेटिस और टेक्निकल अप्रेंटिस के पदों पर वैकेंसी निकली है। उम्मीदवार इन पदों के लिए ऑफलाइन आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट:  कुल पद: 36 पदों का विवरण: ग्रेजुएट अप्रेटिस और टेक्निकल अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में इंजीनियरिंग में स्नातक/ डिप्लोमा अथवा निर्धारित अन्य योग्यताएं </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>माइनिंग कॉर्पोरेशन लिमिटेड में मेडिकल ऑफिसर बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/omc-recruitment-2018-released-notification-to-hire-mbbs-for-medical-officer-post/</link>
      <pubDate>Mon, 07 May 2018 08:31:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/omc-recruitment-2018-released-notification-to-hire-mbbs-for-medical-officer-post/</guid>
      <description>ओडिशा माइनिंग कॉर्पोरेशन लिमिटेड (OMC) ने मेडिकल ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। मान्यताप्राप्त संस्थान से एमबीबीएस की डिग्री हासिल करने वाले उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर सावधानीपूर्वक भरें। पूर्णरूप से भरे आवेदन पत्र को सभी वांछित दस्तावेजों के साथ संलग्न कर अंतिम तिथि से पहले निर्धारित पते पर भेज दें।  वेबसाइट:   पद का विवरण: मेडिकल ऑफिसर-III शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से एमबीबीएस की डिग्री आयु सीमा : 21 से 32 वर्ष के मध्य </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>