<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>सरकारी नौकरियां on JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in सरकारी नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Mar 2018 09:38:29 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए AAI में 542 पदों पर निकली हैं भर्तियां, 40000 से ज्यादा सैलरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-in-aai-for-12th-passed-more-than-40000-salary/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Mar 2018 09:38:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-in-aai-for-12th-passed-more-than-40000-salary/</guid>
      <description>12वीं पास लोगों के लिए सरकारी नौकरी का बड़ा अवसर सामने आया है। एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया (AAI) ने अपने यहां खाली पदों पर भर्तियां निकाली हैं। इन पदों के लिए इच्छुक उम्मीदवार 27 अप्रैल 2018 तक आवेदन कर सकते हैं। इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन माध्यम से आवेदन कर सकते हैं।  कुल पदों की संख्या: 542 आवेदन करने की अंतिम तिथि: उम्मीदवार 26 मार्च 2018 से 27 अप्रैल 2018 के भीतर आवेदन कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT बॉम्बे में नौकरी का सुनहरा अवसर, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/iit-bombay-recruitment-2018-apply-online-for-the-12-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Mar 2018 07:56:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/iit-bombay-recruitment-2018-apply-online-for-the-12-posts/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, बॉम्बे में कई पद खाली हैं। इच्छुक उम्मीदवार वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। आवेदन की अंतिम तिथि 4 अप्रैल है।  वेबसाइट:   कुल पद : 12   पदों का विवरण : मार्केटिंग असिस्टेंट, एग्जीक्यूटिव असिस्टेंट इत्यादि   शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार अलग-अलग निर्धारित   चयन प्रक्रिया : चयन विभाग के नियमानुसार होगा  आवेदन शुल्क : सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अधिशासी प्रशिक्षु के पद खाली, खनिज अन्वेषण निगम लिमिटेड में वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-mineral-exploration-corporation-limited-for-the-post-of-executive-trainee/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Mar 2018 07:56:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-mineral-exploration-corporation-limited-for-the-post-of-executive-trainee/</guid>
      <description>खनिज अन्वेषण निगम लिमिटेड में नौकरी करने वाले इच्छुक उम्मीदवारों के लिए खुशखबरी है। अधिशासी प्रशिक्षु के पद खाली पड़े हैं। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं  वेबसाइट:   कुल पद : 10  पद का विवरण : अधिशासी प्रशिक्षु  शैक्षणिक योग्यता : 60 प्रतिशत अंकों से केमिस्ट्री में एमएससी डिग्री   आयु सीमा : अधिकतम 28 वर्ष  अंतिम तिथिः 8 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खबर, टैक्स असिस्टेंट बनने के लिए करें आवेदन </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-tax-assistant/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Mar 2018 07:56:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-tax-assistant/</guid>
      <description>राजस्थान अधीनस्थ और मंत्री सेवा चयन बोर्ड ने बेरोजगार युवाओं के लिए खुशखबरी दी है। इच्छुक उम्मीदवार टैक्स असिस्टेंट बनने के लिए आवेदन कर सकते हैं। 40 साल तक के उम्मीदारों के पास मौका है।   वेबसाइट:   पद का विवरण : टैक्स असिस्टेंट  शैक्षणिक योग्यता:  इंजी. डिग्री और अन्य निर्धारित योग्यताएं  आयु सीमा : 18 से 40 वर्ष  अंतिम तिथि : 18 मई, 2018  आवेदन शुल्क : क्षेणी के अनुसार 250 रुपये/ 350 रुपये/ 450 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगारों युवाओं के लिए इंटरव्यू के जरिए सरकारी नौकरी पाने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/harsac-recruitment-2018-apply-for-the-post-of-senior-project-assistant/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Mar 2018 07:56:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/harsac-recruitment-2018-apply-for-the-post-of-senior-project-assistant/</guid>
      <description>हरियाणा में बेरोजगार युवाओं के पास सरकारी नौकरी करने का मौका है। हरियाणा स्पेस एप्लिकेशन सेंटर के लिए वैकेंसी निकली हैं। सरकारी नौकरी की चाह रखने वाले उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट:   पद का विवरण : सीनियर प्रोजेक्ट असिस्टेंट  शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में बीटेक/ एमएससी/ एमटेक/ एमएससी डिग्री   आयु सीमा : आय की गणना विभाग के नियमानुसार होगी   आवेदन शुल्क : सभी वर्गों के लिए 200 रुपये।  पता : HARSAC, सीसीएस एचएयू कैंपस, हिसार</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेराजगारों के लिए सुनहरा मौका, समूह ‘ग’ के खाली पदों पर खुली भर्ती जल्दी यहां करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/group-c-job-online-application-filing-starts-uttarakhand/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Mar 2018 06:59:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/group-c-job-online-application-filing-starts-uttarakhand/</guid>
      <description>अधीनस्थ सेवा चयन आयोग ने समूह ‘ग’ श्रेणी के तहत विभिन्न विभागों में खाली रिक्त पदों की भर्ती प्रक्रिया शुरू कर दी है। इन पदों के लिए शनिवार से आयोग की वेबसाइट पर ऑनलाइन आवेदन पत्र भरे जाएंगे। खास बात यह है कि एक आवेदन पत्र व परीक्षा शुल्क पर एक से अधिक पदों के लिए आवेदन कर सकेंगे। अभ्यर्थी को आवेदन करते समय अनिवार्य शैक्षिक योग्यता के मुताबिक पदों का चयन करना होगा। चयन आयोग ने राज्यपाल सचिवालय, समाज कल्याण विभाग, अल्पसंख्यक कल्याण विभाग, सूचना एवं लोक संपर्क, महिला कल्याण विभाग में 50 रिक्त पदों के लिए ऑनलाइन आवेदन मांगे हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सुप्रीम कोर्ट में नौकरी का सुनहरा मौका, 12वीं पास कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-12th-passed-in-supreme-court/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2018 18:49:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-12th-passed-in-supreme-court/</guid>
      <description>12वीं पास युवाओं के लिए सुप्रीम कोर्ट में नौकरी पाने का सुनहरा मौका है। सुप्रीम कोर्ट ऑफ इंडिया ने कई पदों पर आवेदन आमंत्रित किए हैं। आवेदन करने के इच्छुक उम्मीदवार इन पदों की अधिक जानकारी के लिए आधिकारिक नोटिफिकेशन को देख सकते हैं। नोटिफिकेशन में जारी सभी दिशा निर्देशों को पढ़ने के बाद योग्य उम्मीदवार इन पदों के लिए अपना आवेदन कर सकते हैं।  पदों का विवरण: सुप्रीम कोर्ट ने जूनियर कोर्ट अटेंडेंट और चेंबर अटेंडेंट के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। योग्यता: उम्मीदवार को किसी भी मान्यताप्राप्त संस्थान या बोर्ड से 12वीं पास होना जरूरी है। योग्यता से जुड़ी अधिक जानकारी के लिए नोटिफिकेशन देख लें।  ऐसे करें आवेदन: आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों को सबसे पहले सुप्रीम कोर्ट की आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर इससे जुड़ी सभी जानकारियों को पढ़ना जरूरी है। इसके बाद योग्य उम्मीदवार अपना ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। आवेदन की अंतिम तिथि: उम्मीदवार 15 अप्रैल, 2018 से पहले अपना ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। आयु सीमा: इन पदों पर आवेदन करने वाले उम्मीदवार की न्यूनतम आयु 18 साल और अधिकतम 27 साल तक होनी चाहिए। आवेदन शुल्क: सामान्य और ओबीसी श्रेणी में आने वाले उम्मीदवारों के लिए आवेदन शुल्क 300 रुपये और आरक्षण की श्रेणी में आने वालों के लिए 150 रुपये आवेदन शुल्क रखा गया है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे में 90000 नौकरीः आवेदन करने के लिए 6 दिन बाकी, जान लें ये 6 जरूरी बातें</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-90000-jobs-apply-with-in-6-days-note-down-6-important-things/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2018 17:21:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-90000-jobs-apply-with-in-6-days-note-down-6-important-things/</guid>
      <description>Railway Recruitment 2018 : भारतीय रेलवे में निकली 90 हजार भर्तियों के लिए आवेदन करने के अब केवल 6 दिन बाकी रह गए हैं। अप्लाई करने की अंतिम तिथि 31 मार्च 2018 है। ग्रुप सी (असिस्टेंट लोको पायलट और टेक्नीशियन) के 26502 पदों पर भर्तियां होनी हैं जबकि ग्रुप डी के 62,907 पदों पर भर्तियां होनी हैं। आपको बता दें कि असिस्टेंट लोको पायलट की 17673 वैकेंसी हैं जबकि टेक्नीशियन की 8829 वैकेंसी हैं। ये रेलवे की अब तक की सबसे बड़ी भर्ती प्रक्रिया है। आवेदन करने के अंतिम दिनों से पहले जरूर जान लें ये 6 बड़ी बातें- आवेदन शुल्क लौटाया जाएगा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8वीं पास के लिए बैंक में नौकरी का अवसर, 6 अप्रैल से पहले करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-8th-passed-in-dena-bank-apply-before-6th-april-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2018 13:04:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-8th-passed-in-dena-bank-apply-before-6th-april-2018/</guid>
      <description>8वीं पास लोगों के लिए बैंक में नौकरी का बड़ा मौका सामने आया है। देना ग्रामीण विकास फाउंडेशन (डीआरडीएफ), देना बैंक ने अस्थायी आधार पर आरएसईटीआई में आउटसोर्स स्टाफ के लिए 05 ऑफिस असिस्टेंट, अटेंडेंट, चौकीदार / माली पदों की भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। इन सभी पदों पर इच्छुक अभ्यर्थी 06 अप्रैल 2018 तक ऑफलाइन आवेदन कर सकते हैं।  कुल पदों की संख्या: 05 पद पदों का विवरण-</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए सरकारी नौकरी में बड़ा मौका, 40 हजार सैलरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-government-sector-40000-salary/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2018 12:07:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-government-sector-40000-salary/</guid>
      <description>10वीं पास लोगों के लिए सरकारी नौकरी का बड़ा अवसर सामने आया है। ऑफिस ऑफ द डिस्ट्रिक्ट जज, कूच बिहार, पश्चिम बंगाल सरकार ने 50 लोअर डिवीजन असिस्टेंट, स्टेनोग्राफर और अन्य पदों की भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। इन सभी पदों पर इच्छुक अभ्यर्थी 25 अप्रैल 2018 तक आवेदन कर सकते हैं।  कुल पदों की संख्या: 50 पद पदों का विवरण-
अंग्रेजी स्टेनोग्राफर – 06 पद
लोअर डिवीजन असिस्टेंट – 19 पद</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>चिकित्सा के क्षेत्र में नौकरी का सुनहरा मौका, 64 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cmho-bastar-recruitment-2018-for-45-medical-officer-lab-technician-and-nurse-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2018 07:36:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cmho-bastar-recruitment-2018-for-45-medical-officer-lab-technician-and-nurse-posts/</guid>
      <description>मुख्य चिकित्सा एवं स्वास्थ्य अधिकारी बस्तर ने मेडिकल ऑफिसर, स्टाफ नर्स, लैब टेक्नीशियन इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। सभी वर्ग के लिए आवेदन निःशुल्क है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार 02 से 06 अप्रैल, 2018 तक मांगे गए सभी दस्तावेजों की स्वाप्रमाणित फोटो कॉपी एवं मूल दस्तावेजों को साथ लेकर साक्षात्कार में उपस्थित हो सकते हैं।  CMHO Bastar  वेबसाइट :   कुल पद :  45  पदों का विवरण :  मेडिकल ऑफिसर, स्टाफ नर्स, लैब टेक्नीशियन इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>लॉ स्नातकों के लिए ONGC में नौकरी का सुनहरा मौका, मिलेगी मोटी सैलरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ongc-recruitment-2018-apply-online-for-15-assistant-legal-adviser/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2018 07:36:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ongc-recruitment-2018-apply-online-for-15-assistant-legal-adviser/</guid>
      <description>ऑयल एंड नेचुरल गैस कॉर्पोरेशन लिमिटेड (ONGC) ने असिस्टेंट लीगल एडवाइजर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। लॉ स्नातक इन पदों के लिए आवदेन कर सकते हैं। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   ऑयल एंड नेचुरल गैस कॉर्पोरेशन लिमिटेड (ONGC) वेबसाइट:  कुल पद : 15 पद का विवरण: असिस्टेंट लीगल एडवाइजर शैक्षणिक योग्यता : 60 प्रतिशत अंकों के साथ लॉ में स्नातक डिग्री अधिकतम आयु : अधिकतम 30 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC के जरिए भूवैज्ञानिक बनने का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-2018-apply-online-for-70-geologist-and-geo-scientist-vacancies/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2018 07:36:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-2018-apply-online-for-70-geologist-and-geo-scientist-vacancies/</guid>
      <description>संघ लोक सेवा आयोग ने भूवैज्ञानिक, भूभौतिकविद् एवं रसायनज्ञ पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा एवं साक्षात्कार के आधार पर होगा। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   संघ लोक सेवा आयोग ने भूवैज्ञानिक, भूभौतिकविद् एवं रसायनज्ञ पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदकों का चयन लिखित परीक्षा एवं साक्षात्कार के आधार पर होगा। वेबसाइट:  कुल पदः 70 पदों का विवरण : भूवैज्ञानिक, भूभौतिकविद् एवं रसायनज्ञ शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीमेंट कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया में नौकरी का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cci-invites-application-for-the-post-of-14-dy-manager-engineer-and-various-vacancy-on-regular-basis/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2018 07:36:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cci-invites-application-for-the-post-of-14-dy-manager-engineer-and-various-vacancy-on-regular-basis/</guid>
      <description>सीमेंट कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड ने एडिशनल जनरल मैनेजर/ सीनियर मैनेजर/ मैनेजर/ डिप्टी मैनेजर/ इंजीनियर/ एग्जीक्यूटिव सेक्रेटरी पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  सीमेंट कॉर्पोरेशन ऑफ इंडिया लिमिटेड (CCI) वेबसाइट :  पदों का विवरण :  एडिशनल जनरल मैनेजर/ सीनियर मैनेजर/ मैनेजर/ डिप्टी मैनेजर/ इंजीनियर/ एग्जीक्यूटिव सेक्रेटरी  शैक्षणिक योग्यता : संबंधित ट्रेड में इंजीनियरिंग डिग्री सीए/ आईसीडब्ल्यूए/ पूर्णकालिक एमबीए (पदानुसार) आयु सीमा : पदानुसार अलग-अलग </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए INDIAN AIRFORCE में नौकरी का मौका, 20 हजार रुपये सैलरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-indian-airforce-20000-salary/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Mar 2018 15:53:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-vacancies-for-10th-passed-in-indian-airforce-20000-salary/</guid>
      <description>INDIAN AIRFORCE (भारतीय वायुसेना) में काम करने के इच्छुक लोगों के लिए एक बेहतरीन मौका इंतजार कर रहा है। इंडियन एयरफोर्स ने 54 एलडीसी, एमटीएस, मेस स्टाफ, पेंटर और विभिन्न पदों की भर्ती के लिए नोटिफिकेशन जारी किया है। इन सभी पदों पर इच्छुक अभ्यर्थी विज्ञापन जारी होने के 30 दिनों के भीतर ऑफलाइन आवेदन कर सकते हैं।  कुल पदों की संख्या: 145 पद पदों का विवरण-
मल्टी टास्किंग स्टाफ/एमटीएस: 90 पद</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय रेलवे परीक्षा 2018:  ALP और टेक्नीशियन के 26000 पदों पर होगी भर्ती, जानें एग्जाम पैटर्न</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-recruitment-2018-know-exam-pattern-of-alp-and-technician/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Mar 2018 15:01:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-recruitment-2018-know-exam-pattern-of-alp-and-technician/</guid>
      <description>RRB Recruitment 2018: Assistant Loco Pilot (ALP) and Technician posts- रेलवे भर्ती बोर्ड (आरआरबी) ने 90000 वैकेंसी का ऐलान किया है जिनमें से 26,502 भर्तियां असिस्टेंट लोको पायलट (एएलपी) और टेक्नीशियन के पदों पर होनी है। इन पदों के लिए भी आवेदन करने की अंतिम तिथि ग्रुप डी की तरह ही 31 मार्च 2018 है। परीक्षा के लिए आवेदन करने हेतु उम्मीदवारों के हाथों में अब बहुत कम समय बचा है।  आपको बता दें कि रेलवे की यह परीक्षा अप्रैल और मई 2018 में होगी। ऐसे में परीक्षा के पैटर्न और चयन प्रक्रिया को समझना उम्मीदवारों के लिए बेहद जरूरी है। ऐसे करने से परीक्षा में पूछे गए सवालें के जवाब देने में आसानी होगी। आइए आपको बताते हैं ALP और टेक्नीशियन का एग्जाम पैटर्न- परीक्ष का पैटर्न-</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>साइंटिस्ट बनने का अवसर, नेशनल टेक्निकल रिसर्च ऑर्गेनाइजेशन में निकाली वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-national-technical-research-organization-for-the-scientist-b-post/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Mar 2018 06:24:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-national-technical-research-organization-for-the-scientist-b-post/</guid>
      <description>नेशनल टेक्निकल रिसर्च आर्गेनाइजेशन में साइंटिस्ट- बी बनने का अवसर है। आवेदन करने में कोई शुल्क नहीं लगेगा। इच्छुक उम्मीदवार 14 अप्रैल से पहले आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट :   कुल पद :  62  पद का विवरण : साइंटिस्ट- बी  शैक्षणिक योग्यता : साइंस में मास्टर डिग्री या इंजीनियरिंग डिग्री   अधिकतम आयु : 14 अप्रैल, 2018 को अधिकतम 30 वर्ष।  आवेदन शुल्क :  निःशुल्क   अंतिम तिथि : 14 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SSC Recruitment 2018: 1223 पदों के लिए वैकेंसी, जानें आवेदन और परीक्षा से जुड़ी पूरी जानकारी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ssc-recruitment-2018-application-process-begins-how-to-apply-from-official-website/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 12:49:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ssc-recruitment-2018-application-process-begins-how-to-apply-from-official-website/</guid>
      <description>SSC CPO Recruitment 2018: कर्मचारी चयन आयोग (SSC) ने एसएससी दिल्ली पुलिस उप-निरीक्षक (एसआई), सीएपीएफ और सीआईएसएफ सहायक उप निरीक्षक (एएसआई) परीक्षा 2018 से संबंधित आधिकारिक अधिसूचना अपनी वेबसाइट पर जारी की है। परीक्षाओं के लिए ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया शुरू हो गई है और जो परीक्षा में उपस्थित होने की ख्वाहिश रखते हैं वह एसएससी की आधिकारिक वेबसाइट पर जाकर आवेदन कर सकते हैं। आवेदन के लिए अंतिम तिथि 2 अप्रैल 2018 शाम 5 बजे तक है। कुल 1223 पदों के लिए वैकेंसी निकली है इनमें सीआईएसएफ में एएसआई के पद भी शामिल हैं। कुल पदों में से 150 दिल्ली पुलिस के अंतर्गत रिक्त पदों के लिए है और बाकी 1073 पद सीएपीएफ के अंतर्गत बीएसएफ, आईटीबीपी, एसएसबी और सीआईएसएफ के लिए हैं। दिल्ली पुलिस उप-निरीक्षक (एसआई), सीएपीएफ और सीआईएसएफ सहायक उप-निरीक्षक (एएसआई) परीक्षा 2018 पद के लिए आयु सीमा का जो पैरामीटर तय किया गया है उसके मुताबिक उम्मीदवार की आयु 1 अगस्त, 2018 को 20 से 25 साल के बीच होनी चाहिए। इसका मतलब यह है कि अभ्यर्थी का जन्म 2 अगस्त, 1993 से पहले और 1 अगस्त, 1998 बाद नहीं हुआ हो। वेतनमान-</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार ग्रेजुएट्स को SBI ने दी बड़ी खुशखबरी, हर महीने 16 हजार रुपये कमाने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/sbi-fellowship-programme-for-graduates/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 12:09:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/sbi-fellowship-programme-for-graduates/</guid>
      <description>अगर आप ग्रेजुएट हैं तो एसबीआई आपको मौका दे रहा है हर महीने 16 हजार रुपये कमाने का। जी हां, ऐसा होगा एसबीआई के यूथ फॉर इंडिया फेलोशिप प्रोग्राम के तहत। 2018-19 बैच के लिए एसबीआई यूथ फॉर इंडिया फेलोशिप प्रोग्राम ने एप्लीकेशंस शुरू कर दी है। 13 महीने के इस प्रोग्राम के लिए ग्रेजुएट और यंग प्रोफेशनल्स को अनुभवी NGO के साथ मिलकर गांवों में काम करने का मौका दिया जाता है। इसके जरिए युवा न सिर्फ एंटरप्रेन्योरशिप की कला सीखते हैं बल्कि उन्हें कई प्रोजेक्ट्स को लीड करने का भी मौका मिलता है। इस यूथ फेलोशिप के तहत कई प्रोजेक्ट्स शामिल किए गए हैं। इसमें बच्चों को पढ़ाने समेत ग्रामीणों को आत्मनिर्भर बनाने के लिए उन्हें एंटरप्रेन्योरशिप की ट्रेनिंग देना भी शामिल है। एसबीआई के फेलोशिप के तहत 15,000 रुपये का स्टाइपेंड मिलेगा। इसके अलावा 1,000 रुपये प्रतिमाह लोकल ट्रान्सपोर्ट अलाउंस भी दिया जाएगा। फेलोशिप पूरी होने के बाद आपको रीएडजस्टमेंट अलाउंस के तौर पर 30,000 रुपये और दिए जाएंगे। इसके अलावा घर से प्रोजेक्ट या ट्रेनिंग लोकशंस पर आने-जाने के लिए खर्च भी मिलेगा।  यह हैं अन्य फायदे</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे निकालेगा अभी और 62 हजार से ज्यादा पदों पर भर्ती, जान लें क्या होगा परीक्षा का पैटर्न</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-recruitment-2018-here-is-know-exam-pattern/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 11:59:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-recruitment-2018-here-is-know-exam-pattern/</guid>
      <description>रेलवे में नौकरी करना चाहते हैं तो आपके लिए बड़ी खुशखबरी है। ग्रुप सी और ग्रुप डी के लिए रेलवे पहले से ही 90 हजार से ज्यादा पदों पर भर्ती कर रहा है। अब एक बार फिर रेलवे इसी साल करीब 62 हजार से ज्यादा पदों पर नियुक्तियों के लिए आवेदन निकालने वाला है। जिन पदों पर नियुक्ति होगी उसमें गुड्स गार्ड, टीसी, रिजर्वेशन क्लर्क आदि के पद शामिल है। इन भर्तियों के लिए जल्द ऐलान हो सकता है। ऐसे में चलिए हम आपको बताते हैं कि भर्तियों के लिए होने वाली परीक्षा का पैटर्न कैसा होगा। रेलवे के लिए होने वाली यह परीक्षा कंप्यूटर बेस्ड होगी। जिसके लिए 1 घंटे का समय होगा। पेपर में कुल 75 प्रश्न होंगे। उम्मीदवारों को सीबीटी परीक्षा क्वालिफाई करने के लिए कम से कम 40 प्रतिशत नंबर लाने होंगे। हालांकि क्वालिफाइंग मार्क्स ओबीसी और एससी के लिए 30 प्रतिशत और एसटी के लिए 25 प्रतिशत रखे गए हैं। यह परीक्षा केवल क्वालिफाइंग होगी। उम्मीदवारों को शॉर्टलिस्ट कर अगले चरण पीईटी (शारीरिक दक्षता परीक्षा) में भेजा जाएगा। सीबीटी में नेगेटिव मार्किंग होगी। गलत उत्तर के लिए एक तिहाई अंक काटे जाएंगे।  रेलवे भर्ती के लिए होने वाली इस परीक्षा में मैथ्स, जनरल इंटेलिजेंस, रीजनिंग, जनरल साइंस, जनरल अवेयरनेस, करंट अफेयर से जुड़े प्रश्न पूछे जाएंगे। इसके लिए उम्मीदवार 9वीं और 10वीं की किताबों को देख सकते हैं। मैथ्स के लिए उम्मीदवार नंबर सिस्टम, प्रतिशत, हानि-लाभ, सिंपल और कपाउंड इंटरेस्ट, एलजेब्रा पर अपनी पकड़ मजबूत करें।  फिजिकल एफिशिएंसी टेस्ट (पीईटी) के लिए योग्यता</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भोपाल एम्स ने निकाली वैकेंसी, वॉक-इन-इंटरव्यू पास करें और नौकरी पाएं </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aiims-bhopal-recruitment-2018-apply-for-the-38-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 11:50:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aiims-bhopal-recruitment-2018-apply-for-the-38-posts/</guid>
      <description>इंटरव्यू पास करें और भोपाल एम्स में नौकरी पाएं। 5 और 6 अप्रैल को इंटरव्यू होगा। इच्छुक उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  कुल पद: 38  पद का विवरण: ट्यूटर/ डिमॉन्सट्रेटर  शैक्षणिक योग्यता: MBBS/ परास्नातक डिग्री (मेडिकल व नॉन-मेडिकल उम्मीदवारों के लिए अलग-अलग)  अधिकतम आयु: 33/ 35 वर्ष (शैक्षणिक योग्यता के आधार पर)  वॉक-इन-इंटरव्यू की तिथि: 05 व 06 अप्रैल, 201 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए नौकरी का शानदार मौका, सुप्रीम कोर्ट ऑफ इंडिया में निकली वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/supreme-court-of-india-recruitment-2018-apply-online-for-the-chamber-attendant-posts-and-other/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 11:50:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/supreme-court-of-india-recruitment-2018-apply-online-for-the-chamber-attendant-posts-and-other/</guid>
      <description>सुप्रीम कोर्ट ऑफ इंडिया में नौकरी करने का सुनहरा अवसर है। जूनियर कोर्ट अटेंडेंट और चैंबर अटेंडेंट के लिए वैकेंसी निकली हैं।  पदों का विवरण:  जूनियर कोर्ट अटेंडेंट और चैंबर अटेंडेंट  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 12वीं पास   आयु सीमा: 01 मार्च, 2018 को 18 से 27 वर्ष   आवेदन शुल्क:  GEN/ OBC- 300 रु. व अन्य 150 रु.  अंतिम तिथि: 15 अप्रैल, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बड़ी खुशखबरी, 62 हजार से ज्यादा पदों पर अभी और भर्ती निकालेगा रेलवे </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-railways-will-recruit-more-than-sixty-thousand-posts-this-year/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 11:27:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-railways-will-recruit-more-than-sixty-thousand-posts-this-year/</guid>
      <description>रेलवे में नौकरी की चाह रखने वाले युवकों के लिए एक और बड़ी खुशखबरी है। ग्रुप सी और ग्रुप डी के 89 हजार पदों पर भर्ती प्रक्रिया करने के बाद रेलवे इस वर्ष एक बार फिर से 62 हजार से ज्यादा पदों पर नियुक्तियों के लिए आवेदन निकालेगा। जिन पदों पर नियुक्ति होगी उसमें गुड्स गार्ड, टीसी, रिजर्वेशन क्लर्क आदि के पद शामिल है। दरअसल रेल मंत्री पीयूष गोयल ने वर्ष 2018 में रेलवे के डेढ़ लाख रिक्त पदों पर नियुक्ति करने का एलान किया था। इसकी शुरूआत पिछले माह ही शुरू हुई। रेलवे ने ग्रुप सी के असिस्टेंट लोको पॉयलट और तकनीशियन के 26502 पदों और ग्रुप डी के 62907 पदों में भर्ती के लिए विज्ञापन निकाला है। ग्रुप सी और ग्रुप डी के कुल 89409 पदों के लिए आरआरबी द्वारा ऑनलाइन ही आवेदन मांगे गए हैं। इस भर्ती प्रक्रिया के तहत अप्रैल और मई माह में उपरोक्त पदों के लिए ऑन लाइन परीक्षा भी रेलवे लेगा। सूत्रों के मुताबिक यह प्रक्रिया संपन्न होने के बाद गुड्स गार्ड, टीसी, रिजर्वेशन क्लर्क, कामर्शियल क्लर्क आदि के 62 हजार पदों पर नियुक्ति प्रक्रिया रेलवे द्वारा की जाएगी। आरआरबी इलाहाबाद के चेयरमैन एसएएम नकवी का कहना है कि अभी असिस्टेंट लोको पॉयलट, तकनीशियन और ग्रुप डी के विभिन्न पदों पर नियुक्ति प्रक्रिया चल रही है। अन्य पदों के लिए बोर्ड का निर्देश मिलते ही भर्ती प्रक्रिया शुरू की जाएगी। रेल सुरक्षा बल (आरपीएफ) के रिक्त पदों के लिए भी शीघ्र ही भर्ती प्रक्रिया शुरू होगी। उत्तर मध्य रेलवे (एनसीआर) जोन की बात करें तो यहां वर्तमान समय एसआई के पांच एवं कांस्टेबल के 73 पद रिक्त हैं। यहां दिसंबर 2018 तक कांस्टेबल के 255 एवं एसआई के 31 पदों पर नियुक्ति की प्रक्रिया रेलवे द्वारा की जाएगी। शीघ्र ही नियुक्ति प्रक्रिया के लिए आवेदन निकाला जाएगा। एनसीआर जोन के सीएससी सुनील कुमार सिंह ने इसकी पुष्टि की है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CANARA BANK: पीओ की नौकरी का रिजल्ट जारी, ऐसे करें चेक</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/canara-bank-po-result-2018-declared-check-here/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 05:47:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/canara-bank-po-result-2018-declared-check-here/</guid>
      <description>केनरा बैंक में प्रोबेशनरी ऑफिसर्स (पीओ) के पद पर भर्ती के लिए हुए लिखित परीक्षा के रिजल्ट की घोषणा कर दी गई है। उम्मीदवार बैंक की ऑफिशियल वेबसाइट canarabank.com पर जाकर अपना रिजल्ट देख सकते हैं। आपको बता दें कि यह लिखित परीक्षा 4 मार्च 2018 को आयोजित की गई थी। इस परीक्षा में उत्तीर्ण छात्रों को अब ग्रुप डिस्कशन और पर्सनल इंटरव्यू के लिए बुलाया जाएगा।   ऐसे चेक करें अपना रिजल्ट-  केनरा बैंक की ऑफिशियल वेबसाइट canarabank.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए IISER में नौकरी का मौका, 40 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/iiser-recruitment-2018-released-notification-for-28-technical-assistant-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 09:36:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/iiser-recruitment-2018-released-notification-for-28-technical-assistant-and-other-posts/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ साइंस एंड रिसर्च ने नर्स (मेल), टेक्निकल असिस्टेंट, जूनियर ऑफिस असिस्टेंट इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने की अंतिम तिथि 9 अप्रैल है। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  Indian Institute of Science Education and Research (IISER)  वेबसाइट :  कुल पद : 28  पदों का विवरण : नर्स (मेल), टेक्निकल असिस्टेंट, जूनियर ऑफिस असिस्टेंट इत्यादि ।  शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार अलग-अलग निर्धारित  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>JKPSC के जरिए मेडिकल ऑफिसर बनने का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jkpsc-recruitment-2018-released-notification-for-39-medical-officer-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 09:36:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jkpsc-recruitment-2018-released-notification-for-39-medical-officer-posts/</guid>
      <description>जम्मू-कश्मीर पब्लिक सर्विस कमीशन ने मेडिकल ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों की अधिकतम आयु 40 वर्ष होनी चाहिए। योग्य एवं इच्छुक उम्मीदवार आयोग की वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन प्रक्रिया पूरी करें और आगामी चयन प्रक्रिया के लिए ऑनलाइन आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।   जम्मू- कश्मीर पब्लिक सर्विस कमीशन (JKPSC) वेबसाइट :  कुल पद : 39 पद का विवरण : मेडिकल ऑफिसर (यूनानी) शैक्षणिक योग्यता: सीसीआईएम द्वारा मान्यताप्राप्त संस्थान से यूनानी में स्नातक  आयु सीमा : उम्मीदवारों की अधिकतम आयु 40 वर्ष होनी चाहिए।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए RSMSSB में सीधी भर्ती, सैलरी 40 हजार</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-for-97-post-of-industry-propaganda-officer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 09:36:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-for-97-post-of-industry-propaganda-officer-and-other-posts/</guid>
      <description>राजस्थान अधीनस्थ एवं मंत्रालयिक सेवा चयन बोर्ड ने उद्योग निरीक्षक, आर्थिक अन्वेषक, लवण निरीक्षक, हथकरघा निरीक्षक इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   RSMSSB, जयपुर वेबसाइट :  पदों का विवरण : उद्योग निरीक्षक, आर्थिक अन्वेषक, लवण निरीक्षक, हथकरघा निरीक्षक इत्यादि शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से स्नातक डिग्री आयु सीमा : 1 जनवरी, 2019 को 20 - 40 वर्ष के मध्य  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय वन्यजीव संस्थान में नौकरी का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/wii-recruitment-2018-for-12-project-fellow-biologist-and-intern-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 09:36:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/wii-recruitment-2018-for-12-project-fellow-biologist-and-intern-posts/</guid>
      <description>भारतीय वन्यजीव संस्थान (WII) ने प्रोजेक्ट फैलो, प्रोजेक्ट बायोलॉजिस्ट और प्रोजेक्ट इंटर्न के पदों पर वैकेंसी निकाली है। सभी वर्गों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार निर्धारित प्रारूप में अपने आवेदन पत्र को अंतिम तिथि से पहले दिए गए ई-मेल पर भेज दें।   भारतीय वन्यजीव संस्थान (WII) वेबसाइट :   पदों का विवरण : प्रोजेक्ट फैलो, प्रोजेक्ट बायोलॉजिस्ट और प्रोजेक्ट इंटर्न शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से संबंधित स्ट्रीम में मास्टर डिग्री आयु सीमा : उम्मीदवारों की अधिकतम आयु 28 वर्ष निर्धारित की गई है।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>यहां निकलने वाली है सरकारी विभागों में 4 लाख नौकरियां, 64 विभागों में भरे जाएंगे खाली पद</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/up-cabinet-minister-shrikant-sharma-twit-this-year-4-lakhs-job-vacancies-coming-out-in-64-department/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 08:29:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/up-cabinet-minister-shrikant-sharma-twit-this-year-4-lakhs-job-vacancies-coming-out-in-64-department/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश के योगी सरकार में ऊर्जा मंत्री और भारतीय जनता पार्टी के राष्ट्रीय सचिव श्रीकांत शर्मा ने ट्वीट कर नौकरियों से जुड़ी बड़ी जानकारी दी है। उन्होंने कहा कि, &#39;हम इस वर्ष रिक्त पद वाले 64 विभागों में 4 लाख नौकरियां लेकर आ रहे हैं। इनमें सब इंस्पेक्टर, कांस्टेबल, खंड विकास अधिकारी, ग्राम विकास अधिकारी, अधिशासी अधिकारी, जूनियर इंजीनियर और लेखपाल के पद शामिल हैं&#39; हम इस वर्ष रिक्त पद वाले 64 विभागों में 4 लाख नौकरियां लेकर आ रहे हैं। इनमें सब इंस्पेक्टर, कांस्टेबल, खंड विकास अधिकारी, ग्राम विकास अधिकारी, अधिशासी अधिकारी, जूनियर इंजीनियर और लेखपाल के पद शामिल हैं: सीएम जी — Shrikant Sharma (@ptshrikant)   बता दें कि, इससे पहले योगी सरकार के एक साल पूरा होने पर ऊर्जामंत्री श्रीकांत शर्मा ने दावा किया था कि प्रदेश सरकार ने एक वर्ष में रिकॉर्ड 32.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>युवा हो जाएं Alert! सरकारी नौकरी की तैयारी कर रहे हैं तो यहां निकलने वाली हैं बंपर भर्तियां</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jobs-for-unemployed-youth-group-c-dehradun/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 16:28:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jobs-for-unemployed-youth-group-c-dehradun/</guid>
      <description>सरकारी नौकरी की तैयारी कर रहे हैं तो युवाओं के लिए सुनहरा मौका है। यहां सैंकड़ों रिक्त पदों पर भर्तियां निकलने वाली है। अधीनस्थ सेवा चयन आयोग विभिन्न विभागों में समूह ‘ग’ श्रेणी के करीब 800 रिक्त पदों की भर्ती प्रक्रिया शुरू करने जा रहा है। जल्द ही आयोग रिक्त पदों का विज्ञापन जारी करेगा। चयन आयोग के सचिव संतोष बड़ोनी ने बताया कि,आयोग का लक्ष्य है कि विभागों से आए रिक्त पदों के अधियाचनों पर इस साल के अंत तक भर्ती प्रक्रिया शुरू कर दी जाए। इससे सरकारी नौकरी का इंतजार कर रहे युवाओं को रिक्त पदों पर आवेदन करने का मौका आयोग की ओर से ग्राम विकास अधिकारी, ग्राम पंचायत विकास अधिकारी, विभिन्न विभागों में सहायक लेखाकार, मधु विकास निरीक्षक, विधि सहायक, राजकीय सहकारी पर्यवेक्षक, मत्स्य निरीक्षक, सहायक सांख्यिकीय अधिकारी के लिए जॉब्स होंगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए यूनीवर्सिटी ऑफ एग्रीकल्चर में इंटरव्यू के जरिए नौकरी का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ouat-recruitment-2018-08-technology-agent-vacancy-walk-in-interview-on-20-march/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 07:47:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ouat-recruitment-2018-08-technology-agent-vacancy-walk-in-interview-on-20-march/</guid>
      <description>ओडिशा यूनीवर्सिटी ऑफ एग्रीकल्चर एंड टेक्नोलॉजी, भुवनेश्वर ने टेक्नोलॉजी असिस्टेंट पद के लिए वैकेंसी निकाली है। 12वीं पास उम्मीदवार इस पद के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवारों का चयन साक्षात्कार के आधार पर किया जाएगा।  Orissa University of Agriculture and Technology (OUAT)  ओडिशा यूनीवर्सिटी ऑफ एग्रीकल्चर एंड टेक्नोलॉजी, भुवनेश्वर वेबसाइट : कुल पद : 08 पदों का विवरण : टेक्नोलॉजी असिस्टेंट शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त बोर्ड से 12वीं उत्तीर्ण </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए RSMSSB में नौकरी का सुनहरा मौका, सैलरी 1 लाख से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-apply-for-180-vacant-positions-of-supervisor/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 07:47:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-apply-for-180-vacant-positions-of-supervisor/</guid>
      <description>राजस्थान अधीनस्थ एवं मंत्रालयिक सेवा चयन बोर्ड (RSMSSB) ने सुपरवाइजर के लिए वैकेंसी निकाली है। स्नातक पास उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   Rajasthan Subordinate and Ministerial Services Selection Board (RSMSSB) वेबसाइट :  पद का विवरण : सुपरवाइजर शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त संस्थान से स्नातक डिग्री आयु सीमा : 1 जनवरी, 2019 को 18 - 40 वर्ष के मध्य  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>महिलाओं के लिए बड़ी खुशखबरी, रेलवे प्रोटेक्शन फोर्स में 9500 पदों पर भर्ती जल्द</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-railway-good-news-for-women-candidates/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 07:46:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-railway-good-news-for-women-candidates/</guid>
      <description>भारतीय रेलवे में नौकरी को लेकर एक बड़ी खबर आई है। इस बार महिलाओं के लिए खुशखबरी है। यात्रियों की सुरक्षा को ध्यान में रख रेलवे ने सुरक्षा बल की संख्या को बढ़ाएगा। रेलवे प्रोटेक्शन फोर्स में जल्द ही 9500 पदों पर भर्ती निकलने वाली है। साढ़े नौ हजार पदों पर भर्ती में 50 प्रतिशत महिलाओं के लिए आरक्षित होंगे। रेल मंत्रालय ने ट्विटर हैंडल से ट्वीट कर इस बात की जानकारी दी है। रेलवे में बंपर भर्ती का सिलसिला निकल पड़ा है। पिछले दिनों 90 हजार नौकरी के लिए आवेदन मांगे गए है तो अब रेलवे प्रोटेक्शन फोर्स के लिए 9500 पदों पर वेकेंसी निकालने की घोषणा की गई है। रेलवे में ये भर्तियां सुरक्षा बल के लिए होंगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में नौकरी का सुनहरा मौका, 90 हजार पदों के साथ ही 9,500 पदों पर जल्द शुरू होंगी भर्तियां </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-new-9500-bumber-recruitment/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 01:27:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-railway-new-9500-bumber-recruitment/</guid>
      <description>रेलवे में 90 हजार पदों के लिए बंपर भर्ती चल रही है। इसी बीच इच्छुक उम्मीदवारों के लिए अब एक और खुशखबरी आई है। जिसका ऐलान खुद रेल मंत्री पीयूष गोयल ने किया है। रेल मंत्री ने कई परियोजनाओं की घोषणा करते हुए कहा कि रेलवे में सुविधाओं के साथ लोगों के लिए नौकरी के अवसर भी उपलब्ध कराना लक्ष्य है। इस दौरान पीयूष गोयल ने यूपी में रेलवे की करीब 4 हजार करोड़ की परियोजनाओं का उद्घाटन किया।  जल्द ही आरपीएफ में 9,500 पदों पर भर्ती की प्रक्रिया शुरू की जाएगी। इसमें 50 प्रतिशत पद महिलाओं के आरक्षित रहेंगे। रेलवे में जल्द शुरू होने जा रही इन भर्तियों के लिए पीयूष गोयल ने आश्वासन दिया कि भर्ती की प्रक्रिया पारदर्शिता के साथ पूरी की जाएगी। इससे पहले भारतीय रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड में करीब 90 हजार पदों के लिए भर्ती प्रक्रिया जारी है। रेलवे में हो रही इन भर्तियों में लोको पायलट, टेक्नीशियन और CPC पे मेट्रिक्स लेवल- 1, केबिनमैन, स्विचमैन, हेल्पर्स और पोर्ट्स के पद हैं।  उम्मीदवार को प्राइमरी रजिस्ट्रेशन प्रॉसेस में RRB एप्लिकेशन फॉर्म में शैक्षणिक योग्यता, नाम, पिता का नाम, जन्मतिथि, कम्युनिटी, ई-मेल आईडी और मोबाइल नंबर की डिटेल्स भरनी होती है। भर्ती के लिए परीक्षा अप्रैल-मई 2018 में होगी। गौरतलब है कि, आवेदन करने के लिए आईटीआई की अनिवार्यता को समाप्त कर दिया गया था। ऐसे में 10वीं पास भी इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। साथ ही बढ़ी हुई एग्जामिनेशन फीस भी लौटा दी जाएगी। रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड द्वारा निकाली गई बंपर वैकेंसी में आवेदन के लिए सामान्य श्रेणी को 500 रुपए और आरक्षित श्रेणी को 250 रुपए परीक्षा शुल्क के रूप में देना होगा, हालांकि इससे पहले सामान्य श्रेणी से 100 रुपए एग्जामिनेशन फीस लिया जाता था जबकि आरक्षित श्रेणी के लिए परीक्षा नि:शुल्क थी। बढ़ी फीस के बाद काफी विवाद हुआ जिसके बाद एग्जामिनेशन फीस लौटाने का ऐलान किया गया। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अगर आप चाहते हैं स्वास्थ्य के क्षेत्र में रोजगार तो AIIMS दे रहा है मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aiims-recruitment-2018-vacancy-for-34-account-officer-storekeeper-and-stenographer/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Mar 2018 13:18:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aiims-recruitment-2018-vacancy-for-34-account-officer-storekeeper-and-stenographer/</guid>
      <description>AIIMS ने अकाउंट ऑफिसर, स्टोर कीपर, स्टेनोग्राफर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों का चयन लिखित परीक्षा के आधार पर किया जाएगा। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   AIIMS वेबसाइट :  कुल पद : 34  पद का विवरण : अकाउंट ऑफिसर, स्टोर कीपर, स्टेनोग्राफर इत्यादि।  शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार अलग-अलग निर्धारित  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>शिक्षा विभाग में नौकरी का सुनहरा मौका, 2267 पदों पर जल्द होने वाली है भर्ती</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/government-teacher-bumper-jobs/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Mar 2018 11:27:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/government-teacher-bumper-jobs/</guid>
      <description>शिक्षा विभाग में 2267 पदों पर नौकरी लगने का सुनहरा अवसर मिलने वाला है। अप्रैल 2018 से पहले इसकी प्रक्रिया शुरू हो जाएगी। उत्तराखंड में 917 प्रवक्ताओं के साथ शिक्षा विभाग में 1350 एलटी कैडर के शिक्षकों की भी सीधी भर्ती होगी।
ये पद एलटी से प्रवक्ता कैडर में 1949 शिक्षकों के प्रमोशन से रिक्त हो रहे हैं। इनमें सत्तर फीसदी पद सीधी भर्ती से भरे जाने हैं। शिक्षा विभाग ने इसकी तैयारी शुरू कर दी है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सरकारी विभागों में निकली हैं बंपर वैकेंसी, चाहे 10वीं पास हों या 12वीं, कर दीजिए आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/lots-of-jobs-in-government-departments-apply-soon/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Mar 2018 07:50:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/lots-of-jobs-in-government-departments-apply-soon/</guid>
      <description>कई सरकारी विभागों में केंद्र और राज्य स्तर पर बड़ी संख्या में वैकेंसी निकली हैं। कब तक और कैसे कर सकते हैं आवेदन, जानने के लिए आगे की स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip; कर्मचारी चयन आयोग ने वैकेंसी निकाली हैं। दिल्ली में सब इंस्पेक्टर बनने का शानदार मौका है। आवेदन करने के लिए इच्छुक उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। कुल पदः 1223</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>INDIAN ARMY में भर्ती होना है तो जल्दी करें, मौका छूट गया तो फिर पछताएंगे</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-bharti-rally-last-date-apply-hurry-dehradun/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Mar 2018 07:28:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-bharti-rally-last-date-apply-hurry-dehradun/</guid>
      <description>सेना में भर्ती होना है तो आपके पास आखिरी मौका है। देर की तो पछताना पड़ेगा।    गढ़वाल मंडल के सात जिलों में होने वाली सेना भर्ती के लिए ऑनलाइन आवेदन का सोमवार को आखिरी दिन है। इसके बाद मौका नहीं मिलेगा। सेना भर्ती कार्यालय लैंसडोन की ओर से तीन अप्रैल से 14 अप्रैल तक भर्ती रैली आयोजित की जाएगी। पहली बार गढ़वाल के छह जिलों के युवाओं को लंबाई में छूट के साथ सेना भर्ती होगी। सेना में सोल्जर जीडी, ट्रेडमैन, टेक्निकल, नर्सिंग असिस्टेंट के पदों पर भर्ती के लिए ऑनलाइन आवेदन शुरू हुए हैं। यह भर्ती तीन अप्रैल से 14 अप्रैल तक होगी। भर्ती में उत्तरकाशी, चमोली, टिहरी, रुद्रप्रयाग, पौड़ी और देहरादून के युवाओं को ऊंचाई में छूट दी गई है। इन सभी जिलों के युवाओं को 166 के बजाए 163 सेंटीमीटर पर सेना में भर्ती होने का मौका मिलेगा। जबकि हरिद्वार जिले के युवाओं को सेना में भर्ती के लिए 170 सेंटीमीटर लंबाई होनी चाहिए। गढ़वाल मंडल के सभी जिलों में सोल्जर क्लर्क/एसकेटी की ऊंचाई 162 सेंटमीटर और गोरखा युवाओं की ऊंचाई 157 सेंटीमीटर होनी चाहिए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में 90 हजार पदों पर चल रही है भर्ती, अप्लाई किया है तो यह आवश्यक चेतावनी जरूर पढ़ लें</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/railway-recruitment-advised-candidates-for-awareness/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 14:29:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/railway-recruitment-advised-candidates-for-awareness/</guid>
      <description>रेलवे में 90 हजार पदों के लिए बंपर भर्ती चल रही है। इच्छुक उम्मीदवार आवेदन करना चाहते हैं तो उससे पहले सावधान हो जाएं। ऐसा हम नहीं कह रहे बल्कि रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड ने कहा है और युवाओं को सतर्क रहने के निर्देश दिए हैं। दरअसल, रेलवे ने अपनी वेबसाइट और तमाम अखबारों में विज्ञापन जारी कर उम्मीदवारों को संदेश दिया है कि वह रेलवे में नौकरी दिलाने के नाम पर ठगने वाले लोगों के झांसे में ना आएं। साथ ही रेलवे ने कहा है कि रेलवे भर्ती परीक्षा पूरी तरह कंप्यूटराइज्ड है और सेलेक्शन पूरी तरह मेरिट के आधार पर होगा। चयन प्रक्रिया में मैनुअल कुछ भी नहीं होगा। रेलवे भर्ती बोर्ड (आरआरबी) बिना किसी गड़बड़ी और पारदर्शिता के साथ परीक्षा कराने के लिए प्रतिबद्ध है।  मुजफ्फरपुर रेलवे भर्ती बोर्ड ने भी उम्मीदवारों से कहा कि, आप रेलवे में नौकरी योग्यता के आधार पर प्राप्त कर सकते हैं। रेलवे भर्ती प्रक्रिया पूरी तरह से निष्पक्ष है। चयन सिर्फ योग्यता के आधार पर ही होगा। रेलवे भर्ती बोर्ड ने कहा, &#39;बेइमानों, दलालों, ठगों से सावधान रहें। जो गैर-कानूनी तरीके से नौकरी दिलाने के झूठे वायदे करके उम्मीदवारों को गुमराह कर सकते हैं। लिखित परीक्षाओं के लिए ओ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया में 542 पदों पर वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aai-recruitment-2018-candidates-with-graduation-apply-online-for-542-junior-executive-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 13:41:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aai-recruitment-2018-candidates-with-graduation-apply-online-for-542-junior-executive-posts/</guid>
      <description>एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया ने जूनियर एग्जीक्यूटिव के 542 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों का चयन गेट स्कोर के आधार पर बनाई गई मेरिट लिस्ट से होगा। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   एयरपोर्ट अथॉरिटी ऑफ इंडिया पद संख्याः 542 पद का विवरण:  जूनियर एग्जीक्यूटिव  शैक्षणिक योग्यताः ट्रेड के अनुसार इंजी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कृषि विद्यापीठ में सीनियर रिसर्च फेलो बनने का सुनहरा मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/dbskkv-recruitment-2018-for-the-posts-of-senior-research-fellow-technical-assistant-and-typist/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 13:12:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/dbskkv-recruitment-2018-for-the-posts-of-senior-research-fellow-technical-assistant-and-typist/</guid>
      <description>डॉ. बालासाहेब सावंत कोंकण कृषि विद्यापीठ ने सीनियर रिसर्च फेलो/ टेक्निकल असिस्टेंट/ टाइपिस्ट पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है। उम्मीदवार आवेदन करने के लिए पूर्णरूप से भरे हुए आवेदन पत्र के साथ सभी दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर निर्धारित पते पर भेज दें।   डॉ. बालासाहेब सावंत कोंकण कृषि विद्यापीठ (DBSKKV) कुल पद: 09  पदों का विवरण: सीनियर रिसर्च फेलो/ टेक्निकल असिस्टेंट/ टाइपिस्ट शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  आयु सीमा: अधिकतम 38 वर्ष  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>JKPSC के जरिए रेंज ऑफिसर बनने का मौका, आयु सीमा 40 वर्ष</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jkpsc-recruitment-2018-apply-online-for-44-range-officer-post/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 12:57:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jkpsc-recruitment-2018-apply-online-for-44-range-officer-post/</guid>
      <description>जम्मू-कश्मीर लोक सेवा आयोग ने रेंज ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। आयु सीमा 40 वर्ष तक रखी गई है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   Jammu &amp;amp; Kashmir Public Service Commission कुल पद: 44  पद का विवरण: रेंज ऑफिसर्स ग्रेड-I फॉरेस्ट  शैक्षणिक योग्यता: फॉरेस्ट्री बीएससी  चयन का आधार: रिटेन टेस्ट, इंटरव्यू, वाकिंग टेस्ट एवं मेडिकल टेस्ट वेबसाइट:  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्टेट इलेक्ट्रिसिटी बोर्ड में इंजीनियर के पदों पर भर्ती, 31 मार्च से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-for-240-assistant-electrical-engineer-and-assistant-engineers-civil-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 08:00:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-for-240-assistant-electrical-engineer-and-assistant-engineers-civil-posts/</guid>
      <description>बिहार स्टेट इलेक्ट्रिसिटी बोर्ड में असिस्टेंट इलेक्ट्रिकल इंजी./ असिस्टेंट इंजीनियर (सिविल) पद के लिए बंपर वैकेंसी निकली है। संबंधित क्षेत्र में इंजीनियरिंग डिग्री या समकक्ष योग्यता रखने वाले उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। महिलाओं के लिए आयु सीमा में छूट दी जा रही है।  Bihar State Power Holding Company Limited वेबसाइट :  कुल पद : 240  विवरण : असिस्टेंट इलेक्ट्रिकल इंजी./ असिस्टेंट इंजीनियर (सिविल) शैक्षणिक योग्यता : संबंधित क्षेत्र में इंजीनियरिंग डिग्री या समकक्ष योग्यता  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MBBS पास उम्मीदवारों के लिए सरकारी नौकरी का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jkpsc-invited-online-application-for-recruiting-95-consultants-in-health-family-welfare-department/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 08:00:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jkpsc-invited-online-application-for-recruiting-95-consultants-in-health-family-welfare-department/</guid>
      <description>जम्मू-कश्मीर लोक सेवा आयोग ने कंसल्टेंट के पदों पर वैकेंसी निकाली है। MBBS पास उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके प्रिंटआउट के साथ दस्तावेजों की स्वप्रमाणित प्रतियों को संलग्न कर निर्धारित पते पर 18 अप्रैल, 2018 तक भेज दें।   जम्मू-कश्मीर लोक सेवा आयोग (JKPSC) वेबसाइट :   कुल पद : 95 पद का विवरण : कंसल्टेंट  शैक्षणिक योग्यता : एमबीबीएस डिग्री  आयु सीमा : 18 से 40 वर्ष  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए यहां निकली है 2077 पदों पर वैकेंसी, 40 वर्ष तक के उम्मीदवार कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-issued-a-notification-for-recruitment-of-2077-live-stock-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 08:00:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-issued-a-notification-for-recruitment-of-2077-live-stock-assistant-posts/</guid>
      <description>राजस्थान अधीनस्थ एवं मंत्रालयिक सेवा चयन बोर्ड (RSMSSB) ने 10वीं पास उम्मीदवारों के लिए 2077 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। 40 वर्ष तक के उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  Rajasthan Subordinate &amp;amp; Ministerial Services Selection Board
वेबसाइट : कुल पदः 2077
पद का विवरण: पशुधन सहायक शैक्षणिक योग्यता: 10वीं पास और एक/ दो वर्ष का निर्धारित अनुभव तथा हिंदी की जानकारी</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नॉर्थ ईस्टर्न इंदिरा गांधी रीजनल इंस्टीट्यूट में नौकरी का मौका, निःशुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/neigrihms-recruitment-2018-apply-for-dental-officer-statistical-officer-and-medical-physicist-post/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 08:00:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/neigrihms-recruitment-2018-apply-for-dental-officer-statistical-officer-and-medical-physicist-post/</guid>
      <description>नॉर्थ ईस्टर्न इंदिरा गांधी रीजनल इंस्टीट्यूट ऑफ हेल्थ एंड मेडिकल साइंसेज ने डेंटल ऑफिसर, स्टैटिस्टिकल ऑफिसर, मेडिकल फिजिसिस्ट पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। 45 वर्ष तक के उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा।  नॉर्थ ईस्टर्न इंदिरा गांधी रीजनल इंस्टीट्यूट ऑफ हेल्थ एंड मेडिकल साइंसेज (NEIGRIHMS ) वेबसाइट :  पदों का विवरण : डेंटल ऑफिसर, स्टैटिस्टिकल ऑफिसर, मेडिकल फिजिसिस्ट  शैक्षणिक योग्यता : एमडीएस डिग्री/ स्टैटिस्टिक्स में परास्नातक डिग्री/ मेडिकल फिजिक्स में एमएससी (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जम्मू विश्वविद्यालय में रिसर्च असिस्टेंट बनने का शानदार मौका, ऐसे करें आवेदन </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/opportunity-to-become-a-research-assistant-in-jammu-and-kashmir/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Mar 2018 07:57:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/opportunity-to-become-a-research-assistant-in-jammu-and-kashmir/</guid>
      <description>अगर आप साइंस, कामर्स या ह्यूमैनिटीज में पीजी की डिग्री प्राप्त किए हुए हैं तो जम्मू विश्वविद्यालय के 16 विभागों में रिसर्च असिस्टेंट के लिए आवेदन कर सकते हैं। केंद्र के विज्ञान एवं प्रौद्योगिकी विभाग के प्रमोशन आफ यूनिवर्सिटी रिसर्च एंड साइंटिफिक एक्सीलेंस (पर्स) कार्यक्रम के तहत रिसर्च असिस्टेंट के तौर पर युवाओं को मौका दिया जा रहा है। विश्वविद्यालय के डीन रिसर्च स्टडीज के मुताबिक केमिस्ट्री, बाटनी, आरएस एंड जीआईएस, जियोग्राफी, मैथमेटिक्स, जियोलाजी, इनवायरनमेंटल साइंस, बायो टेक्नोलाजी, जूलाजी, स्टेटिस्टिक्स, कंप्यूटर साइंस एंड आईटी, होमसाइंस, इलेक्ट्रानिक्स, सेंटर आफ ह्यूमन जेनेटिक्स और फिजिक्स विभाग में रिसर्च असिस्टेंट रखे जाएंगे। आवेदन के लिए संबंधित विषय की स्नातकोत्तर की डिग्री न्यूनतम 55 प्रतिशत अंकों के साथ होनी आवश्यक है। पीएचडी और रिसर्च का अनुभव रखने वालों को प्राथमिकता मिलेगी।जियोग्राफी के लिए रिमोट सेंसिंग और जीआईएस की अच्छी जानकारी भी होनी चाहिए, जबकि जियोलाजी के लिए कंप्यूटर समेत एनालिटिकल इंस्ट्रूमेंट्स का दो साल का अनुभव जरूरी है। बायोटेक्नोलाजी, इलेक्ट्रानिक्स में पीएचडी वालों को प्राथमिकता होगी। जूलाजी में रिसर्च का अनुभव रखने वालों को प्राथमिकता दी जाएगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPPSC करने जा रहा है 10,768 सहायक अध्यापकों की भर्ती, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/uppsc-recruitment-2018-apply-online-for-10-768-assistant-teacher-vacancies/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 13:10:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/uppsc-recruitment-2018-apply-online-for-10-768-assistant-teacher-vacancies/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग (UPPSC) ने सहायक अध्यापक के 10768 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। 40 वर्ष तक की आयु वाले उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदन पूर्ण हो जाने के बाद उसका प्रिंटआउट आगामी चयन प्रक्रिया के लिए सुरक्षित रख लें।   उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग वेबसाइट :  कुल पदः 10768 पद का विवरण: सहायक अध्यापक शैक्षणिक योग्यता : बीएड डिग्री एवं कंप्यूटर शिक्षक के पद के लिए बीटेक डिग्री आयु सीमा : 01 जुलाई, 2018 को 21-40 वर्ष के मध्य अंतिम तिथि : 16 अप्रैल, 2018 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>म्युनिसिपल सर्विस कमीशन में असिस्टेंट इंजीनियर पद के लिए वैकेंसी, आयु सीमा 37 वर्ष</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mscwb-recruitment-2018-municipal-service-commission-57-sub-assistant-engineer-posts-apply-online/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 12:10:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mscwb-recruitment-2018-municipal-service-commission-57-sub-assistant-engineer-posts-apply-online/</guid>
      <description>म्युनिसिपल सर्विस कमीशन ने मैकेनिकल इंजीनियरिंग में डिप्लोमा उम्मीदवारों के लिए वैकेंसी निकाली है। इन पदों के लिए 37 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन की अंतिम तिथि 18 अप्रैल है। आवेदकों का चयन विभाग के नियमानुसार निर्धारित चयन प्रक्रिया के आधार पर किया जाएगा।  म्युनिसिपल सर्विस कमीशन (MSCWB) वेबसाइट :  कुल पद : 57 पद का विवरण : सब-असिस्टेंट इंजीनियर (मैकेनिकल)  शैक्षणिक योग्यता: मैकेनिकल इंजीनियरिंग में डिप्लोमा  आयु सीमा : 37 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हिमाचल कर्मचारी चयन आयोग में बंपर भर्ती, छप्पर फाड़ कर नौकरियां</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/recruitment-for-1500-posts-by-himachal-staff-selection-commission/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 11:48:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/recruitment-for-1500-posts-by-himachal-staff-selection-commission/</guid>
      <description>हिमाचल प्रदेश कर्मचारी चयन आयोग में बंपर भर्ती हो रही है। छप्पर फाड़ कर नौकरियां निकली हैं। हिमाचल में नए वित्तीय वर्ष में नौकरियों का पिटारा खुलेगा। हिमाचल प्रदेश कर्मचारी चयन आयोग करीब डेढ़ हजार पदों पर भर्तियां करेगा। इसके लिए अभी तक एक दर्जन विभागों से खाली पदों का रिकॉर्ड आयोग के पास पहुंच चुका है। जनजातीय क्षेत्रों में बर्फबारी और प्रदेश में बोर्ड परीक्षाओं के चलते आयोग ने अप्रैल में नई भर्तियां करने का निर्णय लिया है। कर्मचारी चयन आयोग करीब 23 विभिन्न पोस्ट कोड के तहत डेढ़ हजार पदों पर भर्तियां करेगा। शिक्षा विभाग, स्वास्थ्य, आईपीएच, लोनिवि और बिजली बोर्ड समेत अन्य विभागों में खाली पदों को भरा जाना है। इसके चलते आयोग ने तैयारियां शुरू कर दी हैं। प्रदेश में नवनिर्वाचित सरकार से भी बेरोजगारों को रोजगार की उम्मीद है। कर्मचारी चयन आयोग के पास विभिन्न विभागों से रिक्त पदों की डिटेल पहुंच चुकी है। जनजातीय क्षेत्रों में बर्फबारी और अन्य कारणों से मार्च में आवेदन आमंत्रित नहीं किए जा सकते। मौसम पूरी तरह साफ होने पर संभवतया अप्रैल में 23 विभिन्न पोस्ट कोड के तहत आवेदन मांगे जाएंगे। ऑनलाइन सिस्टम को भी अपग्रेड किया जा रहा है। - डॉ.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>