<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>सरकारी नौकरियां on JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in सरकारी नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 15 May 2018 11:53:16 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>मेडिकल ऑफिसर के 1000 पदों पर भर्ती, इस दिन से शुरू होंगे ऑनलाइन आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/uppsc-recruitment-2018-for-1000-homeopathic-and-ayurvedic-medical-officer-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 15 May 2018 11:53:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/uppsc-recruitment-2018-for-1000-homeopathic-and-ayurvedic-medical-officer-posts/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश लोक सेवा आयोग (यूपीपीएससी) होम्योपैथिक और आयुर्वेदिक चिकित्साधिकारी के तकरीबन एक हजार पदों पर सीधी भर्ती शुरू करने जा रहा है। इसके अलावा तकरीबन 100 अन्य पदों पर भी सीधी भर्ती होगी। इसके लिए 18 मई से ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया शुरू होगी। आयोग ने मंगलवार को सीधी भर्ती के लिए विज्ञापन जारी कर दिया। यूपीपीएससी की ओर से जारी विज्ञापन के अनुसार विभिन्न पदों पर सीधी भर्ती के लिए केवल ऑनलाइन आवेदन लिए जाएंगे। ऑनलाइन आवेदन शुल्क बैंक में जमा करने की अंतिम तिथि 14 जून और ऑनलाइन आवेदन जमा करने की अंतिम तिथि 18 जून निर्धारित की गई है। अभ्यर्थियों की आयु की गणना 1 जुलाई 2018 से की जाएगी। विस्तृत विज्ञापन आयोग की वेबसाइट पर http://uppsc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IIT में चीफ प्रोजेक्ट ऑफिसर समेत कई बड़े पदों के लिए वैकेंसी, महिलाओं के लिए आवेदन निःशुल्क </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/iit-kharagpur-recruitment-2018-invites-applications-for-chief-project-officer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 15 May 2018 07:42:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/iit-kharagpur-recruitment-2018-invites-applications-for-chief-project-officer-and-other-posts/</guid>
      <description>भारतीय प्रौद्योगिकी संस्थान, खड़गपुर ने चीफ प्रोजेक्ट ऑफिसर, सीनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर, लीड प्रोजेक्ट ऑफिसर, प्रिंसिपल प्रोजेक्ट ऑफिसर इत्यादि पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। आवेदन करन के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें और आगामी चयन प्रक्रिया के लिए आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।   पद संख्याः 55 पदों का विवरण: चीफ प्रोजेक्ट ऑफिसर, सीनियर प्रोजेक्ट ऑफिसर, लीड प्रोजेक्ट ऑफिसर, प्रिंसिपल प्रोजेक्ट ऑफिसर इत्यादि। शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार वेबसाइट:   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए नौसेना में करियर बनाने का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-navy-recruitment-2018-for-sailor-posts-candidates-with-matriculation-can-apply-online/</link>
      <pubDate>Tue, 15 May 2018 07:42:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-navy-recruitment-2018-for-sailor-posts-candidates-with-matriculation-can-apply-online/</guid>
      <description>भारतीय नौसेना में 10वीं पास के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। नौसेना ने नाविक पद के लिए वैकेंसी निकाली है। इन पदों पर 18 वर्ष से लेकर 25 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया को पूरा करें।  पद का विवरण: नाविक शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं उत्तीर्ण अथवा समकक्ष योग्यताएं। आयु सीमा : इन पदों पर 18 वर्ष से लेकर 25 वर्ष तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>देशभर के युवाओं को मिल रहा Indian Army में भर्ती होने का मौका, देखें कहां और कैसे करें अप्लाई </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-recruitment-2018-chance-for-all-over-india-youths-dehradun/</link>
      <pubDate>Mon, 14 May 2018 16:53:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-recruitment-2018-chance-for-all-over-india-youths-dehradun/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए आर्मी में भर्ती होने का सुनहरा मौका है। देशभर के युवा यहां अप्लाई कर सकते हैं। आगे जानिए कहां और कैसे हो रहे भर्ती... रुड़की स्थित भर्ती रैली यूनिट मुख्यालय कोटा, बंगाल इंजीनियर समूह एवं केंद्र रुड़की यह भर्ती करा रहे हैं। इसमें खास बात यह है कि सेवारत, पूर्व सैनिकों, के रियल भाईयों व युद्ध में विधवाआं के पुत्रों एंव अंतर्राष्ट्रीय/राष्ट्रीय स्तर के खिलाड़ियों को मौका मिलेगा। यह भर्ती प्रक्रिया 28 मई से शुरू हो रही है। इससे पहले आपको आर्मी की वेबसाइट की वेबसाइट पर खुद को रजिस्टर्ड कराना होगा। इसकी सारी जानकारी भी आप कार्यालय की हैल्पलाइन 01332-275652 पर सम्पर्क कर भी ले सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC के जरिए नौकरी का मौका, 55 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन, सैलरी 1 लाख से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-2018-apply-online-for-18-assistant-director-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 14 May 2018 08:22:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-2018-apply-online-for-18-assistant-director-and-other-posts/</guid>
      <description>यूपीएससी ने 18 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है। आवेदकों के चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाकर ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। आवेदक ऑनलाइन आवेदन करने के बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें। ऑनलाइन आवेदन करने की अंतिम तिथि 31 मई, 2018 है। संघ लोक सेवा आयोग (UPSC)
पद संख्याः 18
पदों का विवरण: संघ लोक सेवा आयोग निम्नलिखित पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है । 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेना में 10वीं पास के लिए बंपर भर्ती, 8 नई शर्तों के साथ होगी परीक्षा, यहां मिलेगी जानकारी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-for-10th-pass-in-charkhi-dadri/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 13:37:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-for-10th-pass-in-charkhi-dadri/</guid>
      <description>भारतीय सेना में 10वीं पास के लिए सुनहरा मौका है जल्दी से आवेदन करें। इस बार परीक्षा 8 नई शर्तों के साथ होगी, यहां जानिए। चरखी दादरी में 15 से 22 मई तक खुली भर्ती
गौरतलब है कि हरियाणा में जिला चरखी दादरी स्थित कार्यालय में 15 से 22 मई तक सेना की खुली भर्ती का आयोजन किया जाएगा। इस खुली भर्ती में महेंद्रगढ़, रेवाड़ी, भिवानी और चरखी दादरी जिलों के युवा शामिल हो सकेंगे। भर्ती में भाग लेने के लिए उम्मीदवारों को ऑनलाइन आवेदन करना होगा। इच्छुक उम्मीदवार कार्यालय की वेबसाइट www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास छात्रों के लिए BSPHCL में बंपर वैकेंसी, 37 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-notification-released-for-350-junior-accounts-clerk-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 07:47:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/bsphcl-recruitment-2018-notification-released-for-350-junior-accounts-clerk-posts/</guid>
      <description>बिहार स्टेट पावर होल्डिंग कंपनी लिमिटेड ने जूनियर अकाउंट क्लर्क के 350 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। मान्यताप्राप्त संस्थान से कॉमर्स में स्नातक उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  Bihar State Power Holding Company Limited (BSPHCL) कुल पद: 350 पद का विवरण: जूनियर अकाउंट क्लर्क शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से कॉमर्स में स्नातक  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title> राष्ट्रीय औषधीय शिक्षा एवं अनुसंधान संस्थान में वॉक इन इंटरव्यू के जरिये नौकरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/niper-recruitment-2018-12-junior-technical-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 07:47:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/niper-recruitment-2018-12-junior-technical-assistant-posts/</guid>
      <description>राष्ट्रीय औषधीय शिक्षा एवं अनुसंधान संस्थान ने फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, जू. टेक्निकल असिस्टेंट पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। उम्मीदवारों का चयन इंटरव्यू के आधार पर किया जाएगा। इंटरव्यू के लिए संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर संबंधित दस्तावेजों के साथ निर्धारित साक्षात्कार स्थल पर पहुंचें।  राष्ट्रीय औषधीय शिक्षा एवं अनुसंधान संस्थान (NIPER) कुल पद: 12 पदों का विवरण: फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, जू.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए नौकरी का सुनहरा मौका, RSMSSB ने 1200 पदों के लिए निकाली वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-online-applications-are-invited-for-1200-lab-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 07:47:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-online-applications-are-invited-for-1200-lab-assistant-posts/</guid>
      <description>राजस्थान अधीनस्थ एवं मंत्रालयिक सेवा चयन बोर्ड ने लैब असिस्टेंट के 1200 पदों के लिए वैकेंसी निकाली है। मान्यताप्राप्त संस्थान से विज्ञान विषय के साथ 10वीं और 12वीं पास उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें।  राजस्थान अधीनस्थ एवं मंत्रालयिक सेवा चयन बोर्ड (RSMSSB) पदों की संख्याः 1200 पद का विवरण: प्रयोगशाला सहायक शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से विज्ञान विषय के साथ 10वीं और 12वीं उत्तीर्ण एवं अन्य निर्धारित योग्यताएं। </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अच्छी खबर: समूह ‘ग’ भर्ती में हुआ बड़ा बदलाव, जिससे अभ्यर्थियों को मिलेगा फायदा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/group-c-application-form-will-change-dehradun/</link>
      <pubDate>Fri, 11 May 2018 09:24:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/group-c-application-form-will-change-dehradun/</guid>
      <description>समूह ‘ग’ श्रेणी के रिक्त पदों की सीधी भर्ती में आवेदन में बड़ा बदलाव किया गया है। जिसका फायदा उन अभ्यर्थियों को मिलेगा, जो एक या दो नंबर से मेरिट में आने से रह जाते हैं।   समूह ‘ग’ श्रेणी के रिक्त पदों की सीधी भर्ती में आवेदन के समय पद कोड के हिसाब से विकल्प भरने की व्यवस्था खत्म कर दी गई है। अब लिखित परीक्षा की मेरिट में आने पर ही अभ्यर्थियों से पद का विकल्प मांगा जाएगा। अधीनस्थ सेवा चयन आयोग की इस व्यवस्था से उन अभ्यर्थियों को फायदा मिलेगा, जो एक या दो नंबर से मेरिट में आने से रह जाते हैं। अधीनस्थ सेवा चयन आयोग की ओर से पहले समूह ‘ग’ की सीधी भर्ती के लिए आवेदन पत्र में ही अभ्यर्थियों से विभागवार रिक्त पदों पर विकल्प मांगा जाता था। लेकिन बाद में भर्ती प्रक्रिया में तेजी लाने के लिए आयोग ने समान अर्हता वाले रिक्त पदों की परीक्षा समायोजन (क्लब पैटर्न) पर करने का फैसला लिया। इससे एक ही अभ्यर्थी का चार अलग-अलग पदों की मेरिट लिस्ट में नाम आ रहा था।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेना में भर्ती का पैटर्न बदला, अब इस नई शर्त के साथ मिलेगी नौकरी, देखें जानकारी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-rules-online-exam-must-for-army-job/</link>
      <pubDate>Thu, 10 May 2018 17:45:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-indian-army-recruitment-rules-online-exam-must-for-army-job/</guid>
      <description>भारतीय सेना में भर्ती का पैटर्न अब बदलने जा रहा है। अगर आप इस बदलाव से वाकिफ नहीं हैं तो क्लिक करके यहां जान लीजिए, फायदा होगा। ऑनलाइन एग्जाम लिया जाएगा
दरअसल, सेना भर्ती प्रक्रिया के तहत अब पहले एग्जाम लिया जाएगा और जो इसे पास करेगा, उसे ही आगे टेस्ट के लिए बुलाया जाएगा। भर्ती रैलियों में उमड़ने वाली भीड़ को मैनेज करने और इसकी वजह से भर्ती कार्यालयों के बढ़े कार्यभार को कम करने के लिए सेना यह नई व्यवस्था बना रही है। इसके अंतर्गत आवेदकों का पहले ऑनलाइन टेस्ट होगा, जो आवेदक उसे पास कर लेंगे उनको ही फिजिकल टेस्ट के लिए बुलाया जाएगा।नए सॉफ्टवेयर के तहत होगी परीक्षा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिए सीधे मिलेगी नौकरी, 12 और 13 मई को यहां पहुंचे आवेदक</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-sangeet-natak-academy-for-the-data-entry-operator-and-librarian-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 15:15:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-sangeet-natak-academy-for-the-data-entry-operator-and-librarian-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं को सीधे इंटरव्यू के जरिए नौकरी मिल जाएगी। आवेदक 12 और 13 को इंटरव्यू के लिए यहां पहुंचे। 62 साल तक के आवेदकों के पास नौकरी का शानदार मौका है। संगीत नाटक अकादमी ने डाटा एंट्री ऑपरेटर व लाइब्रेरियन के आवेदन पत्र आमंत्रित किए हैं।   वेबसाइट:   पदों का विवरण: डाटा एंट्री ऑपरेटर व लाइब्रेरियन  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  आयु सीमा: अधिकतम 30 वर्ष/30 से 62 वर्ष (पदानुसार)  ऐसे करें आवेदन: संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के निर्धारित प्रारूप को डाउनलोड कर संबंधित दस्तावेजों के साथ निर्धारित साक्षात्कार स्थल पर पहुंचें।  चयन का आधार: साक्षात्कार (प्रातः 11 से 4 बजे के बीच) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए GOOD NEWS, आज ही करें आवेदन कहीं मौका छूट ना जाए</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/aai-recruitment-2018-apply-for-the-542-junior-executive-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 15:00:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/aai-recruitment-2018-apply-for-the-542-junior-executive-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खबर है। भारतीय विमानपत्तन प्राधिकरण ने बंपर भर्तियां निकाली हैं। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। भारतीय विमानपत्तन प्राधिकरण ने 542 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की है।  बेवसाइट: 
कुल पद: 542
पद का विवरण: जूनियर एग्जीक्यूटिव (सिविल, इलेक्ट्रिकल, इलेक्ट्रॉनिक्स आदि)शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड से स्नातक व अन्य निर्धारित योग्यताएं।
आयु सीमा: अधिकतम 27 वर्ष
आवेदन शुल्क : जनरल/ओबीसी - 300 रुपये, अन्य वर्गों के लिए नि:शुल्कआवेदन प्रकिया: उम्मीदवार इन पदोें पर ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी,  झारखंड हाईकोर्ट में स्टेनोग्राफर पदों के लिए निकली भर्तियां</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jharkhand-high-court-recruitment-2018-issued-notification-for-the-english-stenographer-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 08:25:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jharkhand-high-court-recruitment-2018-issued-notification-for-the-english-stenographer-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के पास झारखंड में सरकारी नौकरी पाने का मौका है। हाईकोर्ट में स्टेनोग्राफर पदों के लिए भर्तियां निकली हैं। उम्मीदवार 24 मई से पहले ऑनलाइन आवेदन करें।   झारखंड हाईकोर्ट ने सिविल कोर्ट्स एंड फैमिली कोर्ट्स में स्टेनोग्राफर के पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। जारी की गई विज्ञप्ति के अनुसार पदों की कुल संख्या 149 है। इन पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास स्नातक डिग्री एवं साथ ही शॉर्टहैंड में 100 शब्द प्रति मिनट एवं इंग्लिश टाईपिंग में 40 शब्द प्रति मिनट की गति होना आवश्यक है। स्टेनोग्राफर के पदों पर आवेदन करने के लिए आवेदकों की न्यूनतम आयु सीमा 18 वर्ष एवं अधिकतम आयु सीमा 35 वर्ष निर्धारित की गई है। इन पदों पर आवेदन प्रक्रिया 10 मई, 2018 से चालू होकर 24 मई, 2018 तक चलेगी। झारखंड हाईकोर्ट द्वारा जारी इन पदों पर आवेदन संबंधी पूर्ण जानकारी उम्मीदवार झारखंड हाईकोर्ट की वेबसाइट के अलावा से प्राप्त कर सकते हैं। के विशेषज्ञों द्वारा स्टेनोग्राफर के पदों पर आवेदन से संबंधित जो जानकारी दी जाएगी वह पूर्णतः सत्य और प्रमाणित होगी।इस वेबसाइट में भर्ती से संबंधित संपूर्ण जनकारी जैसे- पदों की संख्या, शैक्षणिक योग्यता, आयु सीमा, आवेदन शुल्क, चयन प्रक्रिया, आवेदन प्रक्रिया एवं वेतनमान को अति आसान और सरल भाषा में प्रस्तुत किया गया है। इस वेबसाइट के द्वारा उम्मीदवार स्टेनोग्राफर के ऑनलाइन फार्म भी भर सकेंगे।तो देर किस बात की अभी इस लिंक पर क्लिक करें और भर्ती से संबंधित संपूर्ण जानकारी पाएं। More Govt Jobs Visit:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के पास सरकारी नौकरी का मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ordnance-factory-chanda-recruitment-2018-apply-for-the-apprenticeship-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 09 May 2018 08:24:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ordnance-factory-chanda-recruitment-2018-apply-for-the-apprenticeship-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के पास सरकारी नौकरी पाने का मौका है। बस ये शर्तें पूरी करनी होंगी और आपको नौकरी मिल जाएगी। 25 मई से पहले आवेदन करना होगा।   कुल पदः 36  वेबसाइट:   पदों का विवरणः ग्रेजुएट अप्रेंटिस और टेक्निकल अप्रेंटिस  अंतिम तिथिः 26 मई, 2018  आयु सीमा : संस्थान के नियमानुसार   आवेदन प्रक्रिया : ऑफलाइन</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खबर, आज आवेदन किया तो कल आ जाएगी कॉल</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/pgimer-recruitment-2018-apply-online-for-the-office-assistant-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 08 May 2018 07:46:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/pgimer-recruitment-2018-apply-online-for-the-office-assistant-and-other-posts/</guid>
      <description>अगर आप भी मेडिकल क्षेत्र में नौकरी की तलाश में हैं, तो यह खबर आपके फायदे की है। आवेदन करते ही आपको कॉल आ जाएगी। जल्दी करें, 23 मई लास्ट डेट है।   वेबसाइट:   कुल पद: 32  पदों का विवरणः ऑफिस असिस्टेंट, सीनियर नर्सिंग ऑफिसर, असिस्टेंट इंजीनियर आदि  शैक्षणिक योग्यताः पदानुसार   आयु सीमा : पदानुसार   अंतिम तिथिः 23 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तराखंड में नौकरी करने का सुनहरा अवसर, ये आवेदक फ्री में भर सकते हैं फॉर्म</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/iitr-recruitment-2018-apply-for-the-counselor-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 08 May 2018 07:46:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/iitr-recruitment-2018-apply-for-the-counselor-and-other-posts/</guid>
      <description>उत्तराखंड के रुड़की के नौकरी पाने का सुनहरा अवसर है। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार 31 मई तक आवेदन कर सकते हैं। इन आवेदकों को फार्म भरने की कोई फीस नहीं देनी होगी।   वेबसाइट:   कुल पदः 30  पदों का विवरणः काउंसलर, स्पोर्ट ऑफिसर, टेक्निकल ऑफिसर आदि  शैक्षणिक योग्यताः पदानुसार   अंतिम तिथिः 31 मई, 2018  आयु सीमाः पदानुसार </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बिना परीक्षा सीधे इंटरव्यू से हो रही भर्तियां, सैलरी 2 लाख से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-aiims-bhubaneswar-for-the-professor-and-various-posts/</link>
      <pubDate>Tue, 08 May 2018 07:46:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-aiims-bhubaneswar-for-the-professor-and-various-posts/</guid>
      <description>AIIMS में बिना परीक्षा के सीधी नौकरी मिल रही है। सैलरी भी दो लाख से ज्यादा है। नौकरी पाने के लिए आपको बस ये दो शर्त पूरी करनी होंगी। 4 जून से पहले आवेदन करें।   वेबसाइट:   पदों की संख्याः 74 ऐसे करें आवेदन: उपरोक्त पदों पर ऑफलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। पत्राचार का पताः असिस्टेंट एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, एम्स, सिजुआ, पी.ओ-दुमदुमा, भुवनेश्वर -पिन कोड - 751019, ओडिशा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RSMSSB ने निकाली 4500 पदों के लिए वैकेंसी, 40 वर्ष तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-issued-notification-for-the-recruitment-of-pti-vacancy-for-4500-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 07 May 2018 08:32:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-issued-notification-for-the-recruitment-of-pti-vacancy-for-4500-posts/</guid>
      <description>आरएसएमएसएसबी., जयपुर ने शारीरिक अनुदेशक ग्रेड-III के 4,500 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की हैं। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें   वेबसाइट:  कुल पदः 4,500 पद का विवरण: शारीरिक अनुदेशक ग्रेड-III
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से बीपीएड अथवा सीपीएड अथवा डीपीएड
आयु सीमा: अधिकतम 40 वर्ष (आयु सीमा की गणना 01 जनवरी, 2019 के आधार पर की जाएगी।)
आवेदन शुल्कः वर्गों के अनुसार 250 /350 /450 रुपये</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ऑर्डिनेंस फैक्ट्री में नौकरी का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ordnance-factory-chanda-recruitment-2018-notification-released-for-36-apprentice-post/</link>
      <pubDate>Mon, 07 May 2018 08:32:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ordnance-factory-chanda-recruitment-2018-notification-released-for-36-apprentice-post/</guid>
      <description>ऑर्डिनेंस फैक्ट्री में ग्रेजुएट अप्रेटिस और टेक्निकल अप्रेंटिस के पदों पर वैकेंसी निकली है। उम्मीदवार इन पदों के लिए ऑफलाइन आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट:  कुल पद: 36 पदों का विवरण: ग्रेजुएट अप्रेटिस और टेक्निकल अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में इंजीनियरिंग में स्नातक/ डिप्लोमा अथवा निर्धारित अन्य योग्यताएं </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>माइनिंग कॉर्पोरेशन लिमिटेड में मेडिकल ऑफिसर बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/omc-recruitment-2018-released-notification-to-hire-mbbs-for-medical-officer-post/</link>
      <pubDate>Mon, 07 May 2018 08:31:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/omc-recruitment-2018-released-notification-to-hire-mbbs-for-medical-officer-post/</guid>
      <description>ओडिशा माइनिंग कॉर्पोरेशन लिमिटेड (OMC) ने मेडिकल ऑफिसर पद के लिए वैकेंसी निकाली है। मान्यताप्राप्त संस्थान से एमबीबीएस की डिग्री हासिल करने वाले उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट से आवेदन पत्र के प्रारूप को डाउनलोड कर सावधानीपूर्वक भरें। पूर्णरूप से भरे आवेदन पत्र को सभी वांछित दस्तावेजों के साथ संलग्न कर अंतिम तिथि से पहले निर्धारित पते पर भेज दें।  वेबसाइट:   पद का विवरण: मेडिकल ऑफिसर-III शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से एमबीबीएस की डिग्री आयु सीमा : 21 से 32 वर्ष के मध्य </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय सेना में करियर बनाने का मौका, 45 वर्ष आयु तक के उम्मीदवार करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-recruitment-2018-invited-application-for-34-short-service-commission-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 07 May 2018 08:31:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-army-recruitment-2018-invited-application-for-34-short-service-commission-posts/</guid>
      <description>भारतीय सेना में शॉर्ट सर्विस कमीशन के पद के लिए वैकेंसी निकली है। इन पदों के लिए 45 वर्ष आयु तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने के लिए आवेदक को पास मान्याताप्राप्त संस्थान से न्यूनतम 55% अंकों के साथ बीडीएस/ एमडीएस की डिग्री अथवा निर्धारित अन्य योग्यता होनी चाहिए।  वेबसाइट:  कुल पद: 34 पद का विवरण: शॉर्ट सर्विस कमीशन </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्वास्थ्य विभाग ने दी बड़ी खुशखबरी, सैलरी 30 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-postgraduate-institute-of-medical-education-and-researchfor-the-posts-of-senior-resident/</link>
      <pubDate>Sun, 06 May 2018 07:36:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-postgraduate-institute-of-medical-education-and-researchfor-the-posts-of-senior-resident/</guid>
      <description>स्वास्थ्य क्षेत्र से एक बार फिर से बड़ी खुशखबरी आई है। इच्छुक उम्मीदवार 25 मई से पहले आवेदन करें। उम्मीदवार आवेदन करने से पहले पूरी जानकारी लें और फिर फॉर्म भरें।   वेबसाइट:   पद संख्याः 96  पदों का विवरण: सीनियर रेजीडेंट, सीनियर मेडिकल ऑफिसर आदि  शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार  आयु सीमा: अधिकतम 33 वर्ष।   चयन प्रक्रिया: लिखित परीक्षा एवं साक्षात्कार के जरिये।   आवेदन शुल्क : एससी/एसटी - 500 रुपये, अन्य वर्ग - 1,000 रुपये, विकलांग वर्ग - नि:शुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मध्य प्रदेश में नौकरी का सुनहरा अवसर, 40 साल तक के उम्मीदवार करें आवेदन </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mpcz-recruitment-2018-apply-online-for-the-assistant-engineer-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 06 May 2018 07:36:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mpcz-recruitment-2018-apply-online-for-the-assistant-engineer-posts/</guid>
      <description>मध्य प्रदेश में विद्युत वितरण कंपनी लिमिटेड में भर्तियां निकली हैं। 40 साल तक के उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। असिस्टेंट इंजीनियर पद के लिए आवेदन मांगेें गए हैं।   वेबसाइट:   कुल पद: 25  पद का विवरण: असिस्टेंट इंजीनियर (डिस्ट्रीब्यूशन)  शैक्षणिक योग्यता: इलेक्ट्रिकल एंड इलेक्ट्रॉनिक्स/ इलेक्ट्रिकल में बी.ई/ बी.टेक   अंतिम तिथि: 02 जून, 2018  आयु सीमा: अधिकतम 40 वर्ष   आवेदन प्रक्रियाः उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार हैं तो आज ही भरें फॉर्म, राजस्थान में निकली बंपर सरकारी भर्तियां</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-physical-training-instructor/</link>
      <pubDate>Sun, 06 May 2018 07:36:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-invites-application-for-the-post-of-physical-training-instructor/</guid>
      <description>अगर आप बेरोजगार हैं, तो आज ही आवेदन करें। राजस्थान में बंपर सरकारी नौकरियां निकली हैं। राजस्थान सबऑर्डिनेट एंड मिनिस्टीरियल सर्विसेज सिलेक्शन बोर्ड (RSMSSB) ने फिजिकल ट्रेनिंग इंस्ट्रक्टर के पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। जारी की गई विज्ञप्ति के अनुसार कुल पदों की संख्या 4,500 है। इन पदों पर आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों के पास फिजिकल एजुकेशन में डिग्री/ डिप्लोमा एवं साथ ही अन्य निर्धारित योग्यता होना आवश्यक है। फिजिकल ट्रेनिंग इंस्ट्रक्टर के पदों पर आवेदन करने के लिए आवेदकों की न्यूनतम आयु सीमा 18 वर्ष एवं अधिकतम आयु सीमा 40 वर्ष निर्धारित की गई है।इन पदों पर आवेदन प्रक्रिया 31 मई, 2018 से चालू होकर 29 जून, 2018 तक कर सकते हैं। राजस्थान सबऑर्डिनेट एंड मिनिस्टीरियल सर्विसेज सिलेक्शन बोर्ड द्वारा जारी इन पदों की पूर्ण जानकारी उम्मीदवार आरएसएमएसएसबी की वेबसाइट के अलावा से प्राप्त कर सकते हैं।  के विशेषज्ञों द्वारा फिजिकल ट्रेनिंग इंस्ट्रक्टर के पदों पर आवेदन से संबंधित जो जानकारी दी जाएगी वह पूर्णतः सत्य और प्रमाणित होगी। इस वेबसाइट में भर्ती से संबंधित संपूर्ण जनकारी जैसे- पदों की संख्या, शैक्षणिक योग्यता, आयु सीमा, आवेदन शुल्क, चयन प्रक्रिया, आवेदन प्रक्रिया एवं वेतनमान को अति आसान और सरल भाषा में प्रस्तुत किया गया है।इस वेबसाइट के द्वारा उम्मीदवार फिजिकल ट्रेनिंग इंस्ट्रक्टर के ऑनलाइन फार्म भी भर सकेंगे। तो देर किस बात की अभी इस लिंक पर क्लिक करें और भर्ती से संबंधित संपूर्ण जानकारी पाएं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>INDIAN NAVY में निकली भर्तियां, 10वीं पास युवाओं के पास शानदार मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-navy-for-the-posts-of-fireman/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 08:29:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-navy-for-the-posts-of-fireman/</guid>
      <description>10वीं पास बेरोजगारों के लिए अच्छी खबर है। INDIAN NAVY में भर्तियां निकली हैं। 25 साल तक के आवेदक 18 मई से पहले आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार पहले पूरी जानकारी लें उसके बाद ही आवेदन करें। वेबसाइट: कुल पद: 95
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं पास या समकक्ष तथा अन्य निर्धारित योग्यताएं।पद का विवरण: फायरमैन
आयु सीमा : 18 से 25 वर्ष
आवेदन प्रक्रिया : उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।अंतिम तिथि: 18 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>यूपी पुलिस में कांस्टेबल बनना है तो पढ़ें ये खबर, 2312 पदों पर भर्ती का रास्ता साफ</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/allahabad-high-court-ordered-to-police-establishment-board-for-the-2312-constable-post-recruitment/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 08:28:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/allahabad-high-court-ordered-to-police-establishment-board-for-the-2312-constable-post-recruitment/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश के बेरोजगार युवाओं के लिए अच्छी खबर है। यूपी पुलिस में कांस्टेबल के 2312 पदों पर भर्तियों का रास्ता साफ हो गया है। 6 महीने में ही भर्ती प्रक्रिया पूरी होगी। नागरिक पुलिस और पीएसी में वर्ष 2013 की 41610 सिपाही भर्ती में क्षैतिज आरक्षण के तहत रिक्त रह गए पदों पर भर्ती का रास्ता साफ हो गया है। हाईकोर्ट ने रिक्त पदों को इसी भर्ती प्रक्रिया के अभ्यर्थियों से भरने का निर्देश दिया है। बचे हुए पदों की संख्या 2312 बताई जा रही है। हालांकि इसमें कुछ इजाफा हुआ है। इस पर कोर्ट ने पुलिस स्थापना बोर्ड को पदों की सही संख्या का पता लगाकर छह माह में नियुक्ति करने का निर्देश दिया है। उपेंद्र सिंह, अर्जुन यादव सहित कई अभ्यर्थियों ने क्षैतिज आरक्षण के तहत बचे हुए पदों को अगली दो भर्तियों के लिए अग्रसारित (कैरी फारवर्ड) करने के निर्णय को हाईकोर्ट में चुनौती दी थी। याचिकाओं पर वरिष्ठ अधिवक्ता अशोक खरे, सीमांत सिंह, अभिषेक श्रीवास्तव आदि ने पक्ष रखा। याचिका में कहा गया कि 41610 कांस्टेबल भर्ती का विज्ञापन 20 मई, 2013 को जारी हुआ था। इसका अंतिम चयन परिणाम जुलाई 2016 में जारी किया गया। चयन परिणाम आने के बाद एक्स सर्विस मैन और स्वतंत्रता सेनानी आश्रित कोटे के लिए आरक्षित 2312 पद योग्य अभ्यर्थी न मिलने के कारण रिक्त रह गए। प्रदेश सरकार ने 1994 की आरक्षण नियमावली के नियम 3(5) के तहत अगली भर्तियों के लिए अग्रसारित कर दिया। याचिका में नियम 3(5) की वैधानिकता को चुनौती दी गई। अधिवक्ताओं का तर्क था कि यदि एक भर्ती के बचे हुए पदों को उसमें से निकाल दिया जाता है तो कुल पदों पर लागू आरक्षण का फार्मूला गड़बड़ हो जाएगा। इसी प्रकार से इन पदों के अगली भर्ती में जुड़े जाने से उसमें आरक्षण 50 प्रतिशत से अधिक हो जाएगा। यह इंद्रा साहनी केस में सुप्रीमकोर्ट के निर्णय का उल्लंघन होगा कि आरक्षण 50 प्रतिशत से अधिक नहीं हो सकता है। इस व्यवस्था से संविधान के अनुच्छेद 14 और 16 का उल्लंघन होता है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए पुलिस में नौकरी का सुनहरा मौका, 80 हजार सैलरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-for-10th-passed-in-arunachal-pradesh-police-80000-salary/</link>
      <pubDate>Fri, 04 May 2018 10:58:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-for-10th-passed-in-arunachal-pradesh-police-80000-salary/</guid>
      <description>10वीं पास लोगों के लिए पुलिस में नौकरी करने का बड़ा मौका सामने आया है। अरुणाचल प्रदेश पुलिस (एपीपी) ने 48 हेड कांस्टेबल (टेलीकॉम) पदों की भर्ती के लिए एक नवीनतम नोटिफिकेशन जारी किया है। इन पदों के लिए इच्छुक उम्मीदवार 04 मई 2018 से लेकर 31 मई 2018 तक आवेदन कर सकते हैं। इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन माध्यम से आवेदन कर सकते हैं।  कुल पदों की संख्या: 48 पदों का विवरणः हेड कांस्टेबल (टेलीकॉम)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झारखंड में सरकारी नौकरी पाने का मौका, सीएमओ के पदों के लिए निकली वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rhms-recruitment-2018-apply-online-for-the-community-health-officer-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 04 May 2018 08:47:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rhms-recruitment-2018-apply-online-for-the-community-health-officer-posts/</guid>
      <description>झारखंड में सरकारी नौकरियां निकली हैं। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार 19 मई से पहले आवेदन कर सकते हैं। झारखंड रुरल हेल्थ मिशन सोसायटी ने कम्युनिटी हेल्थ ऑफिसर (CMO) के 210 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की हैं। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें वेबसाइट: 
कुल पद: 210
पद का विवरण: कम्युनिटी हेल्थ ऑफिसर (CMO)शैक्षणिक योग्यता: उम्मीदवारों के पास मान्यताप्राप्त संस्थान से जनरल नर्सिंग मिडवाइफरी या नर्सिंग में बीएससी</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UPSC ने दी बेरोजगार युवाओं को बड़ी खुशखबरी, इस विभाग में निकली बंपर सरकारी नौकरी </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-2018-apply-for-the-combined-medical-services-examination-posts/</link>
      <pubDate>Fri, 04 May 2018 08:47:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/upsc-recruitment-2018-apply-for-the-combined-medical-services-examination-posts/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के पास सरकारी नौकरी पाने का सुनहरा अवसर है। इच्छुक उम्मीदवार 25 मई तक आवेदन कर सकते हैं। यूनियन पब्लिक सर्विस कमीशन (UPSC) ने कंबाइंड मेडिकल सर्विस एग्जामिनेशन 2018 की विज्ञप्ति जारी की है। जारी की गई विज्ञप्ति के अनुसार पदों की संख्या 454 है। कंबाइंड मेडिकल सर्विस एग्जामिनेशन 2018 में आवेदन करने के लिए उम्मीदवारों को एमबीबीएस परीक्षा पास होना आवश्यक है। कंबाइंड मेडिकल सर्विस के पदों पर आवेदन करने के लिए आवेदकों की अधिकतम आयु 32 वर्ष निर्धारित की गई है। इन परीक्षा के लिए आवेदन प्रक्रिया 02 मई, 2018 से 25 मई, 2018 तक चलेगी।यूनियन पब्लिक सर्विस कमीशन द्वारा जारी कंबाइंड मेडिकल सर्विस एग्जाम की पूर्ण जानकारी उम्मीदवार आयोग की वेबसाइट के अलावा से प्राप्त कर सकते हैं। के विशेषज्ञों द्वारा कंबाइंड मेडिकल सर्विस एग्जामिनेशन से संबंधित जो जानकारी दी जाएगी वह पूर्णतः सत्य और प्रमाणित होगी।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मुंबई पोर्ट में सरकारी नौकरी का मौका, ऐसे होगा उम्मीदवारों का चयन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/mumbai-port-invited-applications-for-programming-and-system-administration-assistant-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 03 May 2018 10:37:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/mumbai-port-invited-applications-for-programming-and-system-administration-assistant-posts/</guid>
      <description>मुंबई पोर्ट ने कई पदों पर भर्ती के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। जिन उम्मीदवारों ने किसी मान्यता प्राप्त संस्थान से ITI की हुई हो वही आवेदन कर सकते हैं। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार 17 मई से पहले आवेदन कर सकते हैं।   वेबसाइट:   कुल पद: 139  पद का विवरण: प्रोग्रामिंग एंड सिस्टम एडमिनिस्ट्रेशन असिस्टेंट  शैक्षणिक योग्यता: संबंधित ट्रेड में आईटीआई डिप्लोमा  अंतिम तिथि: 17 मई, 2018  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी, सैलरी भी हजारों में है, जानिए आवेदन का तरीका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/cghs-hyderabad-recruitment-2018-apply-for-the-30-pharmacist-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 03 May 2018 10:36:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/cghs-hyderabad-recruitment-2018-apply-for-the-30-pharmacist-posts/</guid>
      <description>12वीं पास युवाओं को स्वास्थ्य विभाग क्षेत्र में करियर बनाने का शानदार मौका है। सैलरी जानकर हैरान हो जाएंगे। इच्छुक उम्मीदवार पहले पूरी जानकारी लें, उसके बाद ही आवेदन करें। वेबसाइट: कुल पद: 30
पद का विवरण: फार्मासिस्ट (एलोपेथी एंड आयुष)शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 12वीं उत्तीर्ण व निर्धारित अन्य योग्यताएं
आयु सीमा: 18- 25 वर्ष
अंतिम तिथि: 27 मई, 2018आवेदन शुल्कः GEN/ OBC वर्ग- 500 रुपये, व SC/ST/PWD वर्ग के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास बेरोजगार युवाओं के लिए अच्छी खबर, महिलाओं को नहीं देनी होगी आवेदन फीस</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/sctimst-invited-applications-for-the-cleaner-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 03 May 2018 10:33:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/sctimst-invited-applications-for-the-cleaner-posts/</guid>
      <description>अगर आप 10वीं पास हैं और आपको अच्छी नौकरी की जरुरत है, तो यह खबर आपके काम की है। इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। 15 से पहले आवेदन करें।   वेबसाइट:  कुल पद:179
पद का विवरण: क्लीनर
अंतिम तिथि: 15 मई, 2018
 शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं की परीक्षा उत्तीर्ण
आयु सीमा: अधिकतम आयु 30 वर्ष निर्धारित की गई है। (आयु सीमा की गणना 30 अप्रैल, 2018 के आधार पर की जाएगी।)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इस विभाग में युवाओं के लिए निकली है बंपर भर्तियां, बेरोजगार युवा कस लें कमर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-uttarakhand-high-court-for-the-posts-of-additional-district-and-sessions-judge/</link>
      <pubDate>Thu, 03 May 2018 10:33:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-uttarakhand-high-court-for-the-posts-of-additional-district-and-sessions-judge/</guid>
      <description>अगर आप नौकरी की तलाश कर रहे हैं तो ध्यान दें। यह खबर आपके काम की है। यहां इस विभाग में बंपर भर्तियां निकली है। पूरी जानकारी के बाद ही आवेदन करें। 45 साल तक के उम्मीदवार ही आवेदन करें।  वेबसाइटः   पद का विवरण: एडिशनल डिस्ट्रिक्ट एंड सेशन जज  शैक्षणिक योग्यता: नियमानुसार निर्धारित  आयु सीमा : 35 - 45 वर्ष  आवेदन शुल्क: उत्तराखंड के एससी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए 500 रुपये और सामान्य वर्ग के लिए 750 रुपये का डीडी (रजिस्ट्रॉर जनरल, हाईकोर्ट ऑफ उत्तराखंड के पक्ष में )  अंतिम तिथिः 19 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>असम में 62 साल के आवेदकों के लिए निकली बंपर भर्तियां, एक क्लिक में पाएं पूरी जानकारी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nhm-assam-recruitment-2018-apply-online-for-the-508-staff-nurse-other-posts/</link>
      <pubDate>Thu, 03 May 2018 10:32:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nhm-assam-recruitment-2018-apply-online-for-the-508-staff-nurse-other-posts/</guid>
      <description>62 साल तक के आवेदकों के लिए असम में बंपर भर्तियां निकली हैं। 15 मई से पहले आवेदक आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार पूरी जानकारी अमर उजाला के एजुकेशन पोर्टल से ले सकते हैं। असम नेशनल हेल्थ मिशन ने सुपरिंटेंडिंग इंजीनियर (सिविल), कंसलटेंट, मिशन डायरेक्टर, डिस्ट्रिक्ट मीडिया एक्सपर्ट, डिस्ट्रिक्ट कम्युनिटी मोबिलाइजर, असिस्टेंट डिस्ट्रिक्ट डाटा मैनेजर, ब्लॉक प्रोग्राम मैनेजर, ब्लॉक एकाउंट्स मैनेजर, क्लीनिकल इंस्ट्रक्टर, ऑडिओलॉजिस्ट (ऑडिओलॉजिस्ट एंड स्पीच लैंग्वेज पैथोलोजिस्ट), ऑडिओमेट्रिक असिस्टेंट, स्टाफ नर्स और जूनियर इंजीनियर (इंस्ट्रूमेंटेशन) के 508 पदों पर आवेदन जारी किया है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CM योगी ने किया बड़ा एलान, यूपी में होने वाली है 35 हजार सिपाहियों की भर्ती, तैयार रहें</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/recruitment-process-start-soon-for-the-constable-posts-in-uttar-pradesh/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 17:06:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/recruitment-process-start-soon-for-the-constable-posts-in-uttar-pradesh/</guid>
      <description>युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी है। उत्तर प्रदेश में 35 हजार सिपाहियों के जल्द भर्ती होने जा रही है। इसके साथ ही 25 हजार होमगार्ड भी पांच प्रमुख शहरों में तैनात किए जाएंगे।  सीएम योगी आदित्यनाथ ने कहा कि क्षेत्र के औद्योगिक विकास के लिए धन की कमी नहीं होने दी जाएगी। अवस्थापना संबंधी सुविधाओं की बढ़ोतरी करके औद्योगिक विकास के लिए अनुकूल वातावरण तैयार करेंगे। व्यापारियों की सुरक्षा सर्वोच्च प्राथमिकता है। कहा कि शीघ्र प्रदेश में 35 हजार सिपाही भर्ती किए जाएंगे। इसके अलावा 25 हजार होमगार्ड पांच प्रमुख शहरों के लिए उपलब्ध कराए गए हैं। इससे सुरक्षा व्यवस्था मुकम्मल होगी। सीएम सर्किट हाउस में व्यापारियों और उद्योगपतियों के साथ बैठक को संबोधित कर रहे थे।सर्किट हाउस में आयोजित बैठक में चैंबर ऑफ इंडस्ट्रीज के प्रतिनिधियों ने गीडा में स्थायी सीईओ और महाप्रबंधक वित्त की मांग की। साथ ही गीडा में लैंड बैंक स्थापित करने, ब्याज माफी के प्रकरण के जल्द निस्तारित करने, सुरक्षा के दृष्टिकोण से गीडा में थाना स्थापित करने का मसला उठाया। वहीं व्यापारियों ने रामगढ़ ताल क्षेत्र में थाना स्थापित करने, व्यापारिक इलाकों की जर्जर सड़कों को ठीक करने, भलोटिया मार्केट की समस्या दूर करने, शहर को जाम की समस्या से दूर करने के लिए पार्किंग व्यवस्था बेहतर करने, पुलिस बल की संख्या बढ़ाने, जीएसटी और ई-वे बिल प्रणाली के सरलीकरण कराने समेत कई अन्य मसले सीएम के सामने रखे।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास के लिए पुलिस में नौकरी, 50 हजार सैलरी, 5 हजार से ज्यादा पद</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/job-for-12th-passed-in-assam-police-50000-salary-more-than-5-thousand-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 15:11:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/job-for-12th-passed-in-assam-police-50000-salary-more-than-5-thousand-posts/</guid>
      <description>12वीं पास लोगों के लिए पुलिस में नौकरी करने का बड़ा मौका सामने आया है। असम पुलिस ने 5494 कांस्टेबल (अन-सशस्त्र शाखा और सशस्त्र शाखा) की भर्ती के लिए एक नोटिफिकेशन जारी किया है। इन पदों के लिए इच्छुक उम्मीदवार 02 मई 2018 से लेकर 02 जून 2018 तक आवेदन कर सकते हैं। इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन माध्यम से आवेदन कर सकते हैं।  कुल पदों की संख्या: 5494  पदों का विवरणः कांस्टेबल (अन-सशस्त्र शाखा और सशस्त्र शाखा)। अन-सशस्त्र शाखा – 1851 पद सशस्त्र शाखा – 3643 पद आवेदन करने की अंतिम तिथि: उम्मीदवार 02 मई 2018 से लेकर 02 जून 2018 तक आवेदन कर सकते हैं</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गुजरात में निकली सरकारी नौकरी, 18 मई से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ghc-recruitment-2018-apply-online-for-the-posts-of-administrative-officer-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 08:28:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ghc-recruitment-2018-apply-online-for-the-posts-of-administrative-officer-and-other/</guid>
      <description>गुजरात में सरकारी नौकरियां निकली हैं। बेरोजगार युवाओं के लिए अच्छी खबर है। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन ऑनलाइन किए जाएंगे।   वेबसाइट:   कुल पद: 21  पदों का विवरण: एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, लाईब्रेरियन इत्यादि।  शैक्षणिक योग्यता: पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  अंतिम तिथि: 18 मई, 2018  आयु सीमा : न्यूनतम 18 वर्ष व अधिकतम 38 / 43/ 48 (पदानुसार)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंडियन रेलवे ने दी बड़ी खुशखबरी, 10 मई से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-railways-for-the-posts-of-project-engineer/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 07:48:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-railways-for-the-posts-of-project-engineer/</guid>
      <description>इंडियन रेलवे ने बेरोजगार युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी दी है। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार 10 मई से पहले आवेदन कर सकते हैं। प्रोजेक्ट इंजीनियर बनने का अच्छा मौका है।  वेबसाइट:   कुल पद: 34  पदों का विवरण: प्रोजेक्ट इंजीनियर (सिविल/ इलेक्ट्रिकल/ एस एंड एसटी)  शैक्षणिक योग्यता: गेट 2018 उत्तीर्ण व संबंधित ट्रेड में 60% अंकों से स्नातक डिग्री।  आवेदन प्रक्रिया: ऑनलाइन   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8वीं और 10वीं पास युवाओं के लिए अच्छी खबर, रेलवे ने निकाली भर्तियां </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-railways-for-the-posts-of-apprentices/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 07:46:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-indian-railways-for-the-posts-of-apprentices/</guid>
      <description>8वीं और 10वीं पास युवाओं के लिए अच्छी खबर है। रेलवे ने भर्तियां निकाली हैं। इच्छुक और योग्य उम्मीदवार आवेदन करने से पहले पूरी जानकारी लें और फिर आवेदन करें। डीजल रेलईंजन आधुनिकीकरण कारखाना नेट्रेड अप्रेंटिस के 140 पदों के लिए विज्ञप्ति जारी की हैं। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें- वेबसाइट: 
कुल पद: 140
पद का विवरण: ट्रेड अप्रेंटिस
शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 8वीं / 10वीं तथा संबंधित ट्रेड में आईटीआई (पदानुसार)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए RSMSSB ने निकाली बंपर वैकेंसी, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-notification-released-for-402-junior-instructor-category-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Apr 2018 07:46:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/rsmssb-recruitment-2018-notification-released-for-402-junior-instructor-category-posts/</guid>
      <description>राजस्थान सबऑर्डिनेट एंड मिनिस्ट्रियल सर्विसेज सेलेक्शन बोर्ड, जयपुर ने 402 जूनियर इंस्ट्रक्टर पोस्ट पर भर्तियां निकाली हैं। भर्ती के लिए डायरेक्ट रिक्रूटमेंट होंगे। योग्य और इच्छुक उम्मीदवार बोर्ड की ऑफिशल वेबसाइट पर जाकर अप्लाई कर सकते हैं। अप्लाई करने की डेट 17 मई 2018 से 15 जून 2018 तक है।   Rajasthan Subordinate &amp;amp; Ministerial Services Selection Board (RSMSSB)  वेबसाइट:  कुल पद: 402 पद का विवरण: कनिष्ठ अनुदेशक </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पुलिस में 10वीं-12वीं पास के लिए बंपर भर्ती, 3 नई शर्तों के साथ होगी परीक्षा, देखें जानकारी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-haryana-police-recruitment-on-7000-posts-for-10th-pass/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Apr 2018 10:46:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/chandigarh-haryana-police-recruitment-on-7000-posts-for-10th-pass/</guid>
      <description>10वीं और 12वीं पास के लिए पुलिस की नौकरी पाने का सुनहरा मौका है, वो भी बिना इंटरव्यू के। ऑनलाइन आवेदन मांगे गए हैं, डिटेल आगे देखिए। हरियाणा सरकार ने पुलिस भर्ती नियम बदलने के बाद पुलिस विभाग में विभिन्न श्रेणियों के 7110 पदों पर सीधी भर्ती करने का निर्णय लिया है। इन पदों को दोबारा विज्ञापित कर इच्छुक उम्मीदवारों से आवेदन मांगे गए हैं। भर्ती नियम बदलने से पहले इन पदों के लिए आवेदन मांगे जा चुके थे, जिन्हें सरकार ने रद्द कर दिया था।7110 पदों में पुरुष सिपाही के 5000 पद, महिला सिपाही के 1147 पद और हरियाणा राज्य भारतीय रिजर्व बटालियन में पुरुष सिपाही के लिए 500 पद और सब-इंस्पेक्टर (पुरुष) के 400 पद शामिल हैं। इसके अलावा सब-इंस्पेक्टर (महिला) के 63 पदों के लिए भी आवेदन आमंत्रित किए हैं।भर्ती बिना साक्षात्कार के होगी। 28 अप्रैल से 28 मई तक रात 11.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बेरोजगार युवाओं के लिए खुशखबरी, स्टेशन मास्टर बनने का अवसर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-konkan-railway-for-the-posts-of-station-master-and-other/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Apr 2018 07:49:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-konkan-railway-for-the-posts-of-station-master-and-other/</guid>
      <description>बेरोजगार युवाओं के लिए खुशखबरी है। कोंकण रेलवे कॉर्पोरेशन लिमिटेड में स्नातक पास युवाओं के पास नौकरी का मौका है। 33 साल तक के आवेदकों के पास मौका है। 12 मई से पहले इच्छुक उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं।  वेबसाइट:  कुल पदः 113  पदों का विवरण: स्टेशन मास्टर, गुडस् गार्ड, इत्यादि।   शैक्षणिक योग्यता: स्नातक  आयु सीमा: 18 - 33 वर्ष, (आयु की गणना 01 जुलाई, 2018 से की जाएगी)  आवेदन शुल्कः GEN/OBC वर्ग - 500 रुपये और SC/ST/ महिला / एक्स सर्विसमैन/ वर्ग - 250 रुपये   अंतिम तिथि: 12 मई, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक पास उम्मीदवारों के लिए BECIL में नौकरी का मौका, 30 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/becil-recruitment-2018-notification-for-the-recruitment-for-90-posts-of-pcm-and-pcc/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 07:41:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/becil-recruitment-2018-notification-for-the-recruitment-for-90-posts-of-pcm-and-pcc/</guid>
      <description>बीईसीआईएल ने पेशेंट केयर मैनेजर और पेशेंट केयर कोऑर्डिनेटर के 90 पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें-    Broadcast Engineering Consultants India (BECIL)  कुल पद : 90 पदों का नाम : पेशेंट केयर मैनेजर और पेशेंट केयर कोऑर्डिनेटर शैक्षणिक योग्यता: पदानुसार आयु : 35/40 वर्ष (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए कोलफील्ड्स में नौकरी का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/ecl-recruitment-2018-for-117-mining-sirdar-posts/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 07:41:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/ecl-recruitment-2018-for-117-mining-sirdar-posts/</guid>
      <description>ईस्टर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड ने माइन सरदार और टेक्निकल एवं सर्वेयर के 117 पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें-    ईस्टर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड (ECL ) पदों का विवरण: माइन सरदार और टेक्निकल एवं सर्वेयर शैक्षणिक योग्यता: 10+2वीं उत्तीर्ण तथा माइनिंग सरदारशिप में सर्टिफिकेट व निर्धारित अन्य योग्यताएं। आयु सीमा : 18 से 38 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8वीं पास के लिए कोलफील्ड्स लिमिटेड 672 पदों पर वैकेंसी, नि:शुल्क करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/secl-recruitment-2018-apply-online-for-672-trade-apprentice-vacancies/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 07:40:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/secl-recruitment-2018-apply-online-for-672-trade-apprentice-vacancies/</guid>
      <description>साउथ ईस्टर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड में अप्रेंटिस के पदों पर बंपर वैकेंसी निकली है। मान्यताप्राप्त संस्थान से 8वीं/10वीं पास तथा संबंधित ट्रेड में आई.टी.आई डिप्लोमा पास उम्मीदवार इन पदों के लिए आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  साउथ ईस्टर्न कोलफील्ड्स लिमिटेड (SECL) कुल पद - 672 पद का विवरण: अप्रेंटिस शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 8वीं/10वीं पास तथा संबंधित ट्रेड में आई.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12वीं पास उम्मीदवारों को HSSC दे रहा है नौकरी का मौका, 42 वर्ष तक आयु वाले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hssc-recruitment-2018-notification-released-for-17-steno-typist-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 07:35:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hssc-recruitment-2018-notification-released-for-17-steno-typist-posts/</guid>
      <description>हरियाणा कर्मचारी चयन आयोग ने स्टेनो टाइपिस्ट के 17 पदों पर विज्ञप्ति जारी की है। इस विज्ञप्ति की पूर्ण जानकारी के लिए क्लिक करें-  हरियाणा कर्मचारी चयन आयोग (HSSC)
कुल पद : 17
पद का विवरण : स्टेनो टाइपिस्ट शैक्षणिक योग्यता : मान्यताप्राप्त बोर्ड/यूनिवर्सिटी से प्रथम श्रेणी में 10+2/स्नातक या समकक्ष योग्यता आयु सीमा : 17 से 42 वर्ष
अंतिम तिथि : 17 अप्रैल, 2018 आवेदन शुल्कः इन पदों पर सभी वर्ग के उम्मीदवार निःशुल्क आवेदन कर सकते हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>महाराष्ट्र स्वास्थ्य विज्ञान विश्वविद्यालय में नौकरी का मौका, आयु सीमा 64 वर्ष तक</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/muhs-recruitment-2018-invites-applications-for-138-posts-of-lecturer-reader-and-tutor/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 07:35:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/muhs-recruitment-2018-invites-applications-for-138-posts-of-lecturer-reader-and-tutor/</guid>
      <description>महाराष्ट्र स्वास्थ्य विज्ञान विश्वविद्यालय ने 138 लेक्चरर, रीडर एंड ट्यूटर के पदों के लिए आवेदन आमंत्रित किए हैं। इच्छुक और पात्र उम्मीदवार आवेदन की अंतिम तिथि से पहले ऑफलाइन आवेदन कर सकते हैं।  महाराष्ट्र स्वास्थ्य विज्ञान विश्वविद्यालय (MUHS)  कुल पद : 138 पद का विवरण : डीन, प्रोफेसर, रीडर, लेक्चरर और ट्यूटर शैक्षणिक योग्यता : पदानुसार </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ISRO में 10वीं पास उम्मीदवारों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका, सैलरी 65 हजार से ज्यादा</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/isro-space-applications-centre-ahmedabad-has-released-notification-for-78-technician-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 07:35:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/isro-space-applications-centre-ahmedabad-has-released-notification-for-78-technician-posts/</guid>
      <description>भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (ISRO) के अंतर्गत आने वाले स्पेस एप्लीकेशनंस सेंटर (SAC) में 10वीं पास उम्मीदवारों के लिए वैकेंसी निकली है। SAC में टेक्नीशियन के 78 पदों पर भर्तियां होनी हैं, जिसके लिए 10वीं पास या आईटीआई उम्मीदवार आवेदन कर सकते हैं। आवेदन से जुड़ी जानकारी के लिए अगली स्लाइड पर क्लिक करें&amp;hellip;  भारतीय अंतरिक्ष अनुसंधान संगठन (ISRO)
कुल पद : 78
पोस्ट का नाम:-
1. तकनीशियन &amp;lsquo;बी&amp;rsquo; (फिटर): 14 पद</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>केरल हाईकोर्ट में नौकरी का मौका, 25 अप्रैल से पहले करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/hck-recruitment-2018-high-court-of-kerala-invites-application-for-03-programmer-posts/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 07:34:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/hck-recruitment-2018-high-court-of-kerala-invites-application-for-03-programmer-posts/</guid>
      <description>केरल उच्च न्यायालय में बीई/बीटेक या एमसीए पास उम्मीदवारों को प्रोग्रामर बनने का मौका है। इन पदों के लिए आवेदन करने वाले उम्मीदवारों के पास सॉफ्टवेयर डेवलपमेंट में न्यूनतम तीन वर्ष का अनुभव होना जरूरी है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें और उसके बाद आवेदन पत्र के प्रिंटआउट को सुरक्षित रख लें।  केरल उच्च न्यायालय (HC KERALA ) पदों का विवरण : प्रोग्रामर शैक्षणिक योग्यता : कंप्यूटर साइंस/ इलेक्ट्रॉनिक्स/आईटी में पूर्णकालिक बीई/बीटेक डिग्री या एमसीए </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>