<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>सरकारी नौकरियां on JOBS</title>
    <link>https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/</link>
    <description>Recent content in सरकारी नौकरियां on JOBS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Feb 2018 07:59:39 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://latestinfo.github.io/job/categories/%E0%A4%B8%E0%A4%B0%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80-%E0%A4%A8%E0%A5%8C%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>CSIR में प्रोजेक्ट असिस्टेंट बनने का मौका, सेलेक्शन इंटरव्यू के आधार पर</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-csir-for-project-assistant-selection-based-on-interview/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 07:59:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-csir-for-project-assistant-selection-based-on-interview/</guid>
      <description>CSIR-नेशनल केमिकल लेबोरेटरी (पुणे) ने प्रोजेक्ट असिस्टेंट के पद के लिए वैकेंसी निकाली हैं। न्यूनतम 55% अंकों के साथ ऑर्गेनिक केमिस्ट्री में एमएससी डिग्रीधारक उम्मीदवार इस पद के लिए आवदेन कर सकते हैं। आवेदकों का चयन साक्षात्कार के द्वारा होगा।  CSIR-नेशनल केमिकल लेबोरेटरी (पुणे) कुल पदः 15 पद का नाम: प्रोजेक्ट असिस्टेंट II/ III  साक्षात्कार की तिथि: 06 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम 55% अंकों के साथ ऑर्गेनिक केमिस्ट्री में एमएससी डिग्री </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू पास करने पर होगा चयन, ICMAM में प्रोजेक्ट साइंटिस्ट बनने का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/icmam-recruitment-2018-apply-online-for-the-62-project-scientist-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 16:05:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/icmam-recruitment-2018-apply-online-for-the-62-project-scientist-posts/</guid>
      <description>आईसीएमएएम में सरकारी नौकरी का सुनहरा अवसर है। प्रोजेक्ट साइंटिस्ट समेत अन्य पदों पर वैकेंसी निकली हैं। इंटरव्यू चयन के आधार पर होगा।   वेबसाइट: (www.icmam.gov.in)  कुल पदः 62   पदों के नाम : प्रोजेक्ट साइंटिस्ट/ टेक्निकल असिस्टेंट/ फील्ड असिस्टेंट इत्यादि   शैक्षणिक योग्यता: स्नातक या परास्नातक की डिग्री (पदानुसार)   आयु सीमा : अधिकतम आयु 28/ 35/ 40/ 45 वर्ष (पदानुसार)  आवेदन शुल्क : निःशुल्क </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जूनियर इंजीनियर बनने का सुनहरा अवसर, जवाहरलाल नेहरू पोर्ट ट्रस्ट में नौकरी का मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jnpt-invites-applications-for-the-post-of-junior-engineer/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 16:04:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jnpt-invites-applications-for-the-post-of-junior-engineer/</guid>
      <description>जवाहरलाल नेहरू पोर्ट ट्रस्ट में सरकारी नौकरी करने का मौका है। जूनियर इंजीनियर बनने के लिए ऑनलाइन आवेदन करें। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें  वेबसाइट : www.jnport.gov.in  पद का नाम : जूनियर इंजीनियर  शैक्षणिक योग्यता : सिविल इंजीनियरिंग में डिप्लोमा और तीन वर्षों का अनुभव  आयु सीमा : 01 फरवरी, 2018 को 18 से 25 वर्ष के बीच   आवेदन शुल्कः सभी वर्गों के लिए निःशुल्क  अंतिम तिथि: 15 मार्च, 2018 (ऑनलाइन)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीधे इंटरव्यू के जरिये होगी भर्ती, एग्जीक्यूटिव ऑफिसर समेत कई पदों के लिए निकली नौकरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-nios-for-post-of-executive-officer-and-other/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 15:52:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-nios-for-post-of-executive-officer-and-other/</guid>
      <description>नेशनल इंस्टीट्यूट ऑफ ओपन स्कूलिंग में नौकरी का सुनहरा अवसर है। एग्जीक्यूटिव ऑफिसर समेत कई पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। सीधे इंटरव्यू के जरिए चयन होगा  वेबसाइटः www.nios.ac.in  कुल पदः 26   पदों का विवरण : एग्जीक्यूटिव ऑफिसर/ एग्जीक्यूटिव असिस्टेंट/ सीनियर एग्जीक्यूटिव ऑफिसर   शैक्षणिक योग्यता : पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  साक्षात्कार की तिथिः 28 फरवरी, 6 व 7 मार्च, 2018 (पदानुसार)   आवेदन शुल्क:  सभी वर्ग के लिए निःशुल्क</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>हरियाणा स्टेट चाइल्ड प्रोटेक्शन सोसाइटी में निकली नौकरी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/wcd-haryana-recruitment-2018-apply-for-the-28-social-worker-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 15:29:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/wcd-haryana-recruitment-2018-apply-for-the-28-social-worker-and-other-posts/</guid>
      <description>सोशल वर्कर और अन्य पद के लिए वैकेंसी निकली हैं। हरियाणा स्टेट चाइल्ड प्रोटेक्शन सोसाइटी में नौकरी का सुनहरा अवसर है। सभी वर्ग के उम्मीदवारों के लिए आवेदन निःशुल्क है।  वेबसाइट: www.wcdhry.gov.in  कुल पदः 28   पदों के नाम : सोशल वर्कर/ प्रोटेक्शन ऑफिसर/ अकाउंटेंट/ काउंसलर इत्यादि  शैक्षणिक योग्यता : परास्नातक डिग्री और अन्य निर्धारित योग्यताएं   आयु सीमा:  पदानुसार अलग-अलग निर्धारित है </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पोस्ट ग्रेजुएट्स के पास एसोसिएट प्रोफेसर बनने का सुनहरा मौका, तुरंत करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/assistant-professor-vacancy-in-jadavpur-university/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 07:52:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/assistant-professor-vacancy-in-jadavpur-university/</guid>
      <description>जादवपुर यूनिवर्सिटी, कोलकाता ने एसोसिएट प्रोफेसर की भर्ती निकाली है। जिसकी अंतिम तिथि 9 मार्च 2018 है। जानिए इस पोस्ट के लिए जरूरी शर्तें क्या हैं और आप किस तरह अप्लाई कर सकते हैं।  पद का विवरणः एसोसिएट प्रोफेसर शैक्षणिक योग्यताः संबंधित विषय में परास्नातक डिग्री अंतिम तिथिः 09 मार्च, 2018 आवेदन शुल्कः 500 रुपये  आयु सीमाः आयु सीमा की गणना विभाग के नियमानुसार होगी </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ग्रेजुएट्स के लिए सरकारी नौकरी का मौका, ऐसे करें अप्लाई</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/government-jobs-for-graduates-in-rajasthan/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 07:52:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/government-jobs-for-graduates-in-rajasthan/</guid>
      <description>राजस्थान सरकार ने ग्रेजुएट्स के लिए सरकारी नौकरियां निकाली हैं। ग्रेजुएट्स आवेदन कर सकते हैं। मगर चयन लिखित परीक्षा के नंबर्स के बाद साक्षात्कार के आधार पर होगा। कम्प्यूटर ऑपरेटर के इन 400 पदों की भर्ती के लिए जरूरी डिटेल्स अगली स्लाइड में देखें। इन पदों पर ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें। अंतिम तिथि : 27 मार्च, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रेलवे में 90 हजार पदों पर होनी है भर्तियां, अब आवेदन शुल्क को लेकर बड़ा यू-टर्न</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/railway-takes-u-turn-on-job-application/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2018 13:07:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/railway-takes-u-turn-on-job-application/</guid>
      <description>रेलवे भर्तियों के आवेदन शुल्क में हुई बेतहाशा वृद्धि वापस ले ली गई है। अब सामान्य अभ्यर्थियों को पहले की तरह 100 रुपये ही देने होंगे। कुछ दिन पहले ही शुल्क पांच सौ रुपये कर दिया गया था, जिसका विरोध भी हो रहा था। माना जा रहा है कि 2019 के चुनाव को देखते हुए रेल मंत्रालय ने शुल्क बढोतरी वापस लेने का फैसला किया। मंत्रालय ने ही ट्वीट कर यह जानकारी दी है कि जिन छात्रों ने आवेदन शुल्क 500 जमा किया है उनको 400 रुपये वापस कर दिए जाएंगे।  इलाहाबाद समेत देश के 21 रेलवे भर्ती बोर्ड की ओर से इस बार ग्रुप डी के 62907 एवं ग्रुप सी के एएलपी और तकनीशियन के कुल 26502 पदों के लिए आवेदन मांगा है। इन पदों में आवेदन के लिए रेलवे भर्ती बोर्ड ने इस बार आवेदन शुल्क में पांच गुना वृद्धि करते हुए सामान्य वर्ग के अभ्यर्थियों के लिए 500 रुपये शुल्क निर्धारित कर दिया था। अभ्यर्थियों ने शुरू से ही इसका विरोध किया।  अभ्यर्थियों द्वारा किए जा रहे विरोध को देखते हुए रेलवे बोर्ड ने तय किया है कि सामान्य वर्ग के ऐसे अभ्यर्थी जिन्होंने ग्रुप सी और ग्रुप डी की विभिन्न पदों आवेदन किया है और वे ऑन लाइन परीक्षा में शामिल होते हैं तो उन्हें 400 रुपये वापस कर दिए जाएंगे। इसके अलावा अनुसूचित जाति/जनजाति के अभ्यर्थियों से ली गई पूरी फीस वापस कर दी जाएगी। इस बार एससी/एसटी अभ्यर्थियों ने भी ऑन लाइन आवेदन के दौरान 250 रुपये का शुल्क दिया था। आरआरबी इलाहाबाद के चेयरमैन एसएएम नकवी के मुताबिक बोर्ड स्तर पर तय शुल्क के अनुसार अभ्यर्थियों को 400 रुपये वापस किए जाएंगे।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>युवाओं के लिए बड़ी खुशखबरी, 10वीं पास छात्र भी कर सकेंगे रेलवे में नौकरी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/railway-jobs-for-10th-pass-in-group-c/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2018 12:22:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/railway-jobs-for-10th-pass-in-group-c/</guid>
      <description>दसवीं पास लोगों को भी रेलवे में रोजगार का बेहतर अवसर मिलेगा। रेलवे रिक्रूटमेंट बोर्ड के खाली पदों पर भर्तियों के लिए ना केवल आयु सीमा बढ़ाई गई है, बल्कि बृहस्पतिवार को केंद्रीय रेल मंत्री पीयूष गोयल ने यह भी घोषणा की कि ग्रुप सी (लेवल-1) वाले पदों पर 10वीं कक्षा उर्तीण या आईटीआई या समकक्ष व्यक्ति भी परीक्षा में शामिल हो सकेंगे। आईटीआई की अनिवार्यता को खत्म कर दिया गया है। गोयल ने एक कार्यक्रम में कहा कि कक्षा 10 या आईआईटी व एनसीवीटी का प्रमाणपत्र रखने वाले अभ्यार्थी अब लेवल 1 की परीक्षा के योग्य माने जाएंगे। वह इन पोस्ट के लिए आवेदन कर सकते है। गोयल ने कहा कि पहले 10वीं कक्षा पास विद्यार्थी लेवल-1 परीक्षा में भाग ले सकते थे। हम इस स्थिति को पुन:स्थापित कर रहे है।रेल मंत्री ने परीक्षा के लिए फीस बढ़ोत्तरी के बारे में बताया कि रेलवे में फार्म भर कर भी कई अभ्यार्थी परीक्षा नहीं देते थे। जिस्से व्यवस्था बेकार जाती थी। इसलिए फीस रखी गई है। परीक्षा में भाग लेने वालों को 500 में से 400 रुपये फीस वापस कर दिया जाएगा। रेल मंत्री के इस निर्णय से यह भी साफ हो गया कि तकनीकी ज्ञान वाले ही नहीं ग्रुप डी के लिए 10वीं कक्षा उर्तीण छात्रों को भी बेहतर अवसर मिलेगा।बता दें कि लेवल 1 पोस्ट के लिए अनारक्षित श्रेणी के लोगों की आयु सीमा को 31 साल से बढ़ाकर 33 साल किया गया है। अन्य पिछड़ा वर्ग के लिए आयु सीमा 34 से बढ़ाकर 36 साल, अनुसूचित जाति और अनुसूचित जन जाति के लिए इसे 38 साल तक कर दिया गया है। रेलवे ने कुल 89,404 पदों का सजृन किया है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Air India Recruitment 2018: 500 पदों के लिए निकली है वैकेंसी, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/air-india-recruitment-2018-500-cabin-crew-posts-apply-before-12th-march-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 07:47:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/air-india-recruitment-2018-500-cabin-crew-posts-apply-before-12th-march-2018/</guid>
      <description>एयर इंडिया (Air India) ने अपने यहां खाली पदों पर भर्तियां निकाली हैं। 500 पदों पर निकली इन भर्तियों के लिए इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन कर सकते हैं। आवेदन करने की अंतिम तारीख 12 मार्च है।   पद का नाम- केबिन क्रू कुल पद- 500 एयर इंडिया केबिन क्रू भर्ती 2018 - भर्तियों का विवरण उत्तरी क्षेत्र, दिल्ली - पुरुष - 150 उत्तरी क्षेत्र, दिल्ली - महिला - 300 पश्चिमी क्षेत्र, मुंबई - पुरुष - 13 पश्चिमी क्षेत्र, मुंबई - महिला - 37 शैक्षणिक योग्यता- इन पदों के लिए उम्मीदवारों का किसी भी मान्यता प्राप्त बोर्ड से 12वीं पास होना जरूरी है। ऐसे करें आवेदन- इच्छुक उम्मीदवार विभाग कई आधिकारिक वेबसाइट www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इंटरव्यू के जरिये होगी सीधी भर्ती, 12वीं पास और ITI होल्डर कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hbcse-for-the-post-of-project-tradesman/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 15:28:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-hbcse-for-the-post-of-project-tradesman/</guid>
      <description>होमी भाभा सेंटर फॉर साइंस एजुकेशन में वैकेंसी निकली हैं। इंटरव्यू के जरिये सीधी भर्ती होगी। 12वीं पास और ITI होल्डर के पास आवेदन करने का मौका है।   पद का नामः  प्रोजेक्ट ट्रेड्समैन- &amp;lsquo;बी&amp;rsquo;  शैक्षणिक योग्यताः  12वीं पास और निर्धारित ट्रेड में आईटीआई सर्टिफिकेट  अंतिम तिथिः 05 मार्च, 2018  वेबसाइटः www.hbcse.tifr.res.in   आयु सीमाः अधिकतम 28 वर्ष </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दिल्ली यूनिवर्सिटी में निकली वैकेंसी, आवेदक ऑनलाइन आवेदन करें </title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/delhi-university-recruitment-2018-apply-online-for-15-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 15:16:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/delhi-university-recruitment-2018-apply-online-for-15-posts/</guid>
      <description>दिल्ली कॉलेज ऑफ आर्ट्स एंड कॉमर्स में नौकरी का शानदार मौका है। असिस्टेंट, जूनियर असिस्टेंट, प्रोफेशनल असिस्टेंट समेत कई पदों के लिए नौकरी निकली हैं। इच्छुक उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें  कुल पदः 15  पदों का नाम: असिस्टेंट, जूनियर असिस्टेंट, प्रोफेशनल असिस्टेंट, लाइब्रेरियन इत्यादि   शैक्षणिक योग्यताः पदों के अनुसार अलग-अलग निर्धारित  आयु सीमा: अधिकतम 27/ 30/ 35/ 40 वर्ष (पदों के अनुसार)  वेबसाइटः www.dcac.du.ac.in</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए रेलवे में नौकरी का सुनहरा अवसर, जल्दी करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/railway-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-apprentice-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 15:02:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/railway-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-apprentice-and-other/</guid>
      <description>रेलवे में नौकरी करने का सुनहर अवसर है। 10वीं पास के लिए वैकेंसी निकली हैं। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   कुल पदः 195  पद का नाम: अप्रेंटिस (फिटर, वेल्डर, पेंटर इत्यादि)  वेबसाइट: www.rcf.indianrailways.gov.in  शैक्षणिक योग्यताः 10वीं पास एवं आईटीआई प्रमाणपत्र  आयु सीमा: न्यूनतम आयु 15 वर्ष और अधिकतम आयु 24 वर्ष   अंतिम तिथि: 19 मार्च, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए निकली नौकरियां, मेडिकल अटेंडेंट बनने का शानदार मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-central-government-health-scheme-for-the-post-of-medical-attendant-and-other/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 13:43:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-central-government-health-scheme-for-the-post-of-medical-attendant-and-other/</guid>
      <description>सेंट्रल गवर्नमेंट हेल्थ स्कीम में 10वीं पास के लिए नौकरियां निकली हैं। आवेदक मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं पास होना चाहिए। ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। 3 मार्च से पहले आवेदन करें।  कुल पदः 128  पदों का विवरण: एमटीएस (मेडिकल अटेंडेंट)/ एमटीएस (लेडी मेडिकल अटेंडेंट)  शैक्षणिक योग्यता: मान्यताप्राप्त संस्थान से 10वीं पास  आयु सीमा: 18 से 25 वर्ष  वेबसाइट: www.cghspune.gov.in</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्नातक उम्मीदवारों के लिए इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ मैनेजमेंट में नौकरी का सुनहरा मौका</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-iim-lucknow-for-administrative-officer-engineer-and-other-posts/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:44:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-iim-lucknow-for-administrative-officer-engineer-and-other-posts/</guid>
      <description>इंडियन इंस्टीट्यूट ऑफ मैनेजमेंट, लखनऊ में डिग्रीधारकों के लिए नौकरी का सुनहरा मौका है। यहां एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, असिस्टेंट इंजीनियर (सिविल), असिस्टेंट और लोअर डिविजन क्लर्क पदों के लिए वैकेंसी निकली हैं। आयु सीमा अधिकतम 45 वर्ष रखी गई हैं।  वेबसाइट: www.iiml.ac.in पदों का विवरणः एडमिनिस्ट्रेटिव ऑफिसर, फाइनेंस एंड अकाउंट ऑफिसर, असिस्टेंट इंजीनियर (सिविल), असिस्टेंट और लोअर डिविजन क्लर्क शैक्षणिक योग्यता: न्यूनतम स्नातक डिग्री व अधिकतम पदानुसार आयु सीमा:  21 से 35 वर्ष, 18 से 30 वर्ष व अधिकतम 45 वर्ष (पदानुसार) </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ITI होल्डर के लिए निकली नौकरी, 10वीं पास भी कर सकते हैं आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/alimco-recruitment-2018-apply-online-for-the-40-vacancies/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:42:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/alimco-recruitment-2018-apply-online-for-the-40-vacancies/</guid>
      <description>ALIMCO में ITI होल्डर और 10वीं पास के लिए नौकरी निकली हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें   कुल पदः 40  वेबसाइट: www.alimco.in  पदों का नामः फिटर, मशीनिस्ट, टर्नर, इलेक्ट्रीशियन, पेंटर वेल्डर, प्रेस ऑपरेटर इत्यादि।  योग्यता: आईटीआई व 10वीं पास (पदानुसार)  अंतिम तिथिः 27 फरवरी, 2018  आयु सीमाः अर्द्ध कुशल कर्मचारियों के लिए अधिकतम आयु 28 वर्ष व अन्य पदों के लिए अधिकतम 30 वर्ष</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में बंपर वैकेंसी, 2,779 के लिए ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/uppcl-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-technician-grade-2/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:41:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/uppcl-recruitment-2018-apply-online-for-the-post-of-technician-grade-2/</guid>
      <description>उत्तर प्रदेश पावर कॉर्पोरेशन लिमिटेड में टेक्नीशियन ग्रेड-II की बंपर भर्ती निकली हैं। जल्दी करें, 13 मार्च तक आवेदन कर सकते हैं। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें  कुल पद: 2,779  पद का विवरण: टेक्नीशियन ग्रेड-II (विद्युत) प्रशिक्षु  नोट: समूह ‘ग’ की रिक्तियों हेतु सीधी भर्ती  शैक्षणिक योग्यता: विज्ञान एवं गणित विषयों में 10वीं पास या समकक्ष योग्यता व आईटीआई  आयु सीमा: 18 से 40 वर्ष  अंतिम तिथि: 13 मार्च, 2018  वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जोधपुर एम्स में निकली नौकरी का सुनहरा मौका, इंटरव्यू 27 फरवरी को</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-aiims-jodhpur-for-post-of-junior-resident/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Feb 2018 10:41:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/vacancy-in-aiims-jodhpur-for-post-of-junior-resident/</guid>
      <description>जोधपुर एम्स में नौकरी करने का सुनहरा मौका है। जूनियर रेजीडेंट के लिए 16 पदों की वैकेंसी निकली हैं। इंटरव्यू 27 फरवरी को होगा। जल्दी करें।   कुल पदः 16  वेबसाइट: (www.aiimsjodhpur.edu.in)  पद का विवरण: जूनियर रेजीडेंट (क्लिनिकल)  शैक्षणिक योग्यता: मेडिकल काउंसिल ऑफ इंडिया (MCI) से मान्यताप्राप्त एमबीबीएस डिग्री व इंटर्नशिप  साक्षात्कार: 27 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मेडिकल सर्विसेज रिक्रूटमेंट बोर्ड करने जा रहा है फार्मासिस्ट की नियुक्ति, जल्द करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/medical-service-recruitment-board-invited-online-applications-for-38-pharmacist-pharmacist-post/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 07:44:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/medical-service-recruitment-board-invited-online-applications-for-38-pharmacist-pharmacist-post/</guid>
      <description>मेडिकल सर्विसेज रिक्रूटमेंट बोर्ड ने फार्मासिस्ट पद के लिए वैकेंसी निकाली है। इसके लिए आयु सीमा 18 से 40 वर्ष तक रखी गईं है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।  मेडिकल सर्विसेज रिक्रूटमेंट बोर्ड कुल पदः 38 पद का नाम: फार्मासिस्ट (आयुर्वेद) शैक्षणिक योग्यता: निर्धारित डिप्लोमा आयु सीमा: 18 से 40 वर्ष। आरक्षित वर्ग को अधिकतम आयु में नियमानुसार छूट दी जाएगी। वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10वीं पास के लिए भारतीय डाक विभाग में नौकरी का सुनहरा मौका, ऐसे करें आवेदन</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/indian-post-recruitment-2018-posts-of-postman-in-the-postal-division-in-ap-postal-circle/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 07:44:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/indian-post-recruitment-2018-posts-of-postman-in-the-postal-division-in-ap-postal-circle/</guid>
      <description>भारतीय डाक विभाग ने 10वीं पास उम्मीदवारों के लिए 245 पदों पर वैकेंसी निकाली है। आवेदन करने के लिए उम्मीदवार संबंधित वेबसाइट पर जाएं और मौजूद दिशा-निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन की प्रक्रिया पूरी करें।   भारतीय डाक विभाग कुल पदः 245 पद का विवरण: पोस्टमैन व मेलगार्ड  शुल्क जमा करने की अंतिम तिथिः 16 मार्च, 2018 शैक्षणिक योग्यताः किसी मान्यताप्राप्त विवि. से 10वीं पास आयु सीमा: 18 से 27 वर्ष  अंतिम तिथि: 20 मार्च, 2018 वेबसाइट: www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कंटेंट राइटर के लिए नौकरियां, ऑनलाइन आवेदन करें</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/nielit-recruitment-2018-apply-online-for-the-16-content-writer-and-other-post/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 07:43:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/nielit-recruitment-2018-apply-online-for-the-16-content-writer-and-other-post/</guid>
      <description>NIELIT में कंटेंट राइटर और अन्य पदों के लिए नौकरियां निकली हैं। ऑनलाइन आवेदन स्वीकार किए जाएंगे। उम्मीदवार वेबसाइट पर जाएं और दिए गए निर्देशों के अनुसार ऑनलाइन आवेदन करें  वेबसाइट: (www.nielit.gov.in)  कुल पद: 16  पदों के नाम: कंटेंट राइटर, डिजाइनर, कंसल्टेंट इत्यादि   शैक्षणिक योग्यता: स्नातक/ सीए/ आईसीडब्ल्यूए/ बीई/ बीटेक/ एमकॉम या अन्य निर्धारित योग्यताएं  आयु सीमा: अधिकतम आयु 40/ 45 वर्ष (पदानुसार)   अंतिम तिथि: 28 फरवरी, 2018</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सहायक लोक अभियोजक बनने का शानदार मौका, यहां निकली वैकेंसी</title>
      <link>https://latestinfo.github.io/job/jpsc-recruitment-2018-apply-online-for-the-143-assistant-public-prosecutor-post/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 07:42:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://latestinfo.github.io/job/jpsc-recruitment-2018-apply-online-for-the-143-assistant-public-prosecutor-post/</guid>
      <description>झारखंड लोक सेवा आयोग में वैकेंसी निकली हैं। सहायक लोक अभियोजक बनने का शानदार मौका है। उम्मीदवार ऑनलाइन आवेदन करें। 08 अप्रैल तक आवेदन कर सकते हैं।   कुल पदः 143  पद का नाम: सहायक लोक अभियोजक  अंतिम तिथि: 08 अप्रैल, 2018   आयु सीमा: आयु की गणना विभाग के नियमानुसार की जाएगी।  वेबसाइट: www.jpsc.gov.in  नोट: सीधी भर्ती नियुक्ति परीक्षा</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>